{
    "name": "\u00c1rukeres\u0151 for Woocommerce",
    "slug": "arukereso-for-woocommerce",
    "version": "2.9",
    "author": "<a href=\"https:\/\/bitron.hu\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Oaron<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/oaron\/",
    "contributors": {
        "oaron": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/oaron\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/02adf367cc14eb07a224f05ddd25bacb?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "oaron"
        }
    },
    "requires": "3.0",
    "tested": "6.2.5",
    "requires_php": false,
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 68,
    "ratings": {
        "5": 3,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 2
    },
    "num_ratings": 5,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/arukereso-for-woocommerce\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 300,
    "downloaded": 8128,
    "last_updated": "2024-01-23 3:44pm GMT",
    "added": "2017-02-06",
    "homepage": "https:\/\/bitron.hu\/arukereso-for-woocommerce\/",
    "sections": {
        "description": "<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e1tadhatjuk term\u00e9keink list\u00e1j\u00e1t az \u00c1rukeres\u0151,   \u00c1rg\u00e9p \u00e9s olcsobbat.hu sz\u00e1m\u00e1ra.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.arukereso.hu\/admin\/\" rel=\"nofollow ugc\">\u00c1rukeres\u0151 regisztr\u00e1ci\u00f3<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.argep.hu\/content_reszvetel.html\" rel=\"nofollow ugc\">\u00c1rg\u00e9p regisztr\u00e1ci\u00f3<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/partnerportal.olcsobbat.hu\/static\/erdeklodoknek\" rel=\"nofollow ugc\">Olcsobbat.hu regisztr\u00e1ci\u00f3<\/a><\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>Pr\u00e9mium verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  Az ingyenes verzi\u00f3 csak az els\u0151 50 egyszer\u0171 term\u00e9ket emeli \u00e1t az \u00c1rukeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra, a teljesk\u00f6r\u0171 term\u00e9k szinkroniz\u00e1ci\u00f3hoz n\u00e9zz\u00fck meg a <a href=\"https:\/\/bitron.hu\/arukereso-for-woocommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">pr\u00e9mium verzi\u00f3t<\/a>!<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>50 egyszer\u0171 term\u00e9k \u00e1tad\u00e1sa<\/strong><br \/>\nAz ingyenes verzi\u00f3ban az els\u0151 50 egyszer\u0171 term\u00e9k ker\u00fcl bele az \u00c1rukeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra biztos\u00edtott xml feed-be.<\/li>\n<li><strong>Korl\u00e1tlan sz\u00e1m\u00fa term\u00e9k beh\u00faz\u00e1sa<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nA term\u00e9kek korl\u00e1toz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl bet\u00f6lt\u00e9sre ker\u00fclnek az XML feed-be.<\/li>\n<li><strong>Vari\u00e1ci\u00f3s term\u00e9kek<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nAz \u00c1rukeres\u0151 megk\u00f6veteli, hogy minden term\u00e9knek egyedi linkje \u00e9s neve legyen. Vari\u00e1ci\u00f3s term\u00e9kek eset\u00e9n a term\u00e9kn\u00e9vbe beker\u00fclnek a term\u00e9k jellemz\u0151k is (pl. P\u00f3l\u00f3, piros, XL)<\/li>\n<li><strong>Term\u00e9k k\u00e9szlet figyel\u00e9s<\/strong><br \/>\nHa egy term\u00e9k nincs rakt\u00e1ron, nem ker\u00fcl a list\u00e1ba<\/li>\n<li><strong>Term\u00e9kek kiz\u00e1r\u00e1s\u00e1nak lehet\u0151s\u00e9ge az \u00c1rukeres\u0151 rendszer\u00e9b\u0151l<\/strong><br \/>\nManu\u00e1lisan kiz\u00e1rhatunk term\u00e9keket, ebben az esetben ezek nem ker\u00fclnek bele az xml feed-be. Lehet\u0151s\u00e9g van az \u00f6sszes term\u00e9k alap\u00e9rtelmezett kiz\u00e1r\u00e1s\u00e1ra is, ezt k\u00f6vet\u0151en egyes\u00e9vel enged\u00e9lyezhetj\u00fck a megfelel\u0151 term\u00e9keket.<\/li>\n<li><strong>Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 term\u00e9kadatok t\u00e1mogat\u00e1sa<\/strong><br \/>\nMinden term\u00e9kn\u00e9l megadhat\u00f3ak az \u00c1rukeres\u0151 kos\u00e1rprogramhoz tartoz\u00f3 mez\u0151k (garancia, EAN k\u00f3d, stb)<\/li>\n<li><strong>Alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 \u00e9s d\u00edj megad\u00e1sa<\/strong><br \/>\nMegadhat\u00f3 az alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edj \u00e9s id\u0151, ezek egyes term\u00e9kekn\u00e9l fel\u00fclb\u00edr\u00e1lhat\u00f3ak.<\/li>\n<li><strong>\u00c1rg\u00e9p alap t\u00e1mogat\u00e1sa<\/strong><\/li>\n<li><strong>Olcsobbat.hu alap t\u00e1mogat\u00e1sa<\/strong><\/li>\n<li><strong>Id\u0151z\u00edtett xml f\u00e1jl k\u00e9sz\u00edt\u00e9se<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nKissebb er\u0151forr\u00e1s\u00fa t\u00e1rhelyeken hasznos, ekkor ugyanis a term\u00e9klista feed a h\u00e1tt\u00e9rben (\u00f3r\u00e1nk\u00e9nt 1 alkalommal) k\u00e9sz\u00fcl el, \u00e9s nem akkor, amikor az \u00c1rukeres\u0151 elind\u00edtja  a term\u00e9k szinkroniz\u00e1l\u00e1st.<\/li>\n<li>**K\u00e9zi xml f\u00e1jl gener\u00e1l\u00e1sa ** <em>PR\u00c9MIUM<\/em><\/li>\n<li>**Attrib\u00fatumok p\u00e1ros\u00edt\u00e1sa ** <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nA term\u00e9kekhez l\u00e9trehozott attrib\u00fatumok p\u00e1ros\u00edthat\u00f3ak az \u00c1rukeres\u0151 \u00e1ltal elv\u00e1rt mez\u0151kh\u00f6z (pl. garancia, EAN k\u00f3d)<\/li>\n<li><strong>Kiemelt t\u00e1mogat\u00e1s<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\n\u00dcgyf\u00e9lszolg\u00e1latunk 1 munkanapon bel\u00fcl v\u00e1laszol, amennyiben hiba l\u00e9p fel, megkezdi annak kivizsg\u00e1l\u00e1s\u00e1t.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Haszn\u00e1lat<\/h4>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9s\u00e9t \u00e9s bekapcsol\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151en t\u00f6bb helyen is testre szabhat\u00f3:<br \/>\nIngyenes:<br \/>\n* <strong>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok-&gt;\u00c1rukeres\u0151: Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edthat\u00f3ak itt. \u00dagy mint \u00f6sszes term\u00e9k kiz\u00e1r\u00e1sa; Alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 \u00e9s k\u00f6lts\u00e9g, stb.<\/strong><br \/>\nPr\u00e9mium:<br \/>\n* ** \u00c1rukeres\u0151-&gt;\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok: Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edthat\u00f3ak itt. \u00dagy mint \u00f6sszes term\u00e9k kiz\u00e1r\u00e1sa; Alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 \u00e9s k\u00f6lts\u00e9g, stb.**<br \/>\n* ** \u00c1rukeres\u0151-&gt;Attrib\u00fatum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok: \u00d6sszep\u00e1ros\u00edthat\u00f3ak a term\u00e9k attrib\u00fatumok az \u00c1rukeres\u0151 egyes mez\u0151ivel.**<br \/>\n* ** \u00c1rukeres\u0151-&gt;Id\u0151z\u00edtett feed gener\u00e1l\u00e1s: Amennyiben be van kapcsolva az \u00f3r\u00e1nk\u00e9nti feed k\u00e9sz\u00edt\u00e9s, itt k\u00f6vethetj\u00fck nyomon ennek st\u00e1tusz\u00e1t, illetve ha sz\u00fcks\u00e9ges k\u00e9zzel is elind\u00edthatjuk a term\u00e9klista legener\u00e1l\u00e1s\u00e1t.**<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Term\u00e9k szerkeszt\u00e9se: Term\u00e9k szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l az arra vonatkoz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat lehet m\u00f3dos\u00edtani. Pl. EAN k\u00f3d; garancia hossza; egyedi kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edj; egy\u00e9b param\u00e9terek.<\/strong><\/li>\n<li><strong>Term\u00e9kkateg\u00f3ria szerkeszt\u00e9se: Egy term\u00e9kkateg\u00f3ria m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l megadhatunk egyedi nevet az \u00c1rukeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra, ill. kiz\u00e1rhatjuk az abban a kateg\u00f3ri\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 \u00f6sszes term\u00e9ket.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>T\u00f6lts\u00fck fel a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny mapp\u00e1j\u00e1t a WordPress \/wp-content\/plugins\/ mapp\u00e1j\u00e1ba.<\/li>\n<li>A vez\u00e9rl\u0151pulton a Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek oldalon kapcsoljuk be a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t.<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt tekints\u00fck meg a vez\u00e9rl\u0151pulton a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok-&gt;\u00c1rukeres\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai aloldalt.<\/li>\n<\/ol>\n",
        "faq": "\n<dt id='hogyan%20k%C3%BCldhetem%20el%20javaslataimat%20a%20fejleszt%C5%91nek%3F'>\nHogyan k\u00fcldhetem el javaslataimat a fejleszt\u0151nek?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A fejleszt\u0151t az al\u00e1bbi c\u00edmen \u00e9rhetj\u00fck el: ugyfelszolgalat (kukac) bitron (pont) hu.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='mit%20csin%C3%A1ljak%2C%20ha%20%22%C3%89rv%C3%A9nytelen%20rss%20feed%22%20hiba%C3%BCzenetet%20kapok%3F'>\nMit csin\u00e1ljak, ha &#8220;\u00c9rv\u00e9nytelen rss feed&#8221; hiba\u00fczenetet kapok?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Amennyiben nincsen l\u00e9trehozva egyetlen bejegyz\u00e9s sem, csak term\u00e9kek, a WordPress letiltja az \u00f6sszes rss csatorn\u00e1t. A hiba m\u00e1r jav\u00edt\u00e1s alatt. A hib\u00e1t legegyszer\u0171bben egy bejegyz\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1val orvosolhatjuk.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='mit%20csin%C3%A1ljak%2C%20ha%20%C3%BCres%20xml-t%20kapok%20eredm%C3%A9ny%C3%BCl%3F'>\nMit csin\u00e1ljak, ha \u00fcres xml-t kapok eredm\u00e9ny\u00fcl?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Gyakori hiba szokott lenni, hogy a WordPress sz\u00e1m\u00e1ra t\u00fal kev\u00e9s mem\u00f3ria van enged\u00e9lyezve. Erre a legegyszer\u0171bb megold\u00e1s, ha a wp-config.php f\u00e1jlban elhelyezz\u00fck az al\u00e1bbi sort:<br \/>\ndefine(&#8216;WP_MEMORY_LIMIT&#8217;, &#8216;256M&#8217;);<\/p>\n<\/p>\n<dt id='a%20nett%C3%B3%20%C3%A9s%20brutt%C3%B3%20%C3%A1rak%20az%20%C3%81rukeres%C5%91%20szerint%20ugyanazok%2C%20pedig%20van%20a%20term%C3%A9keimen%20%C3%A1fa.%20mi%20lehet%20a%20gond%3F'>\nA nett\u00f3 \u00e9s brutt\u00f3 \u00e1rak az \u00c1rukeres\u0151 szerint ugyanazok, pedig van a term\u00e9keimen \u00e1fa. Mi lehet a gond?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Ez \u00e1ltal\u00e1ban akkor szokott el\u0151fordulni, ha hib\u00e1sak az ad\u00f3z\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a Woocommerce-ben. Helyes megad\u00e1shoz  egy r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1s: <a href=\"https:\/\/wphu.org\/tippek-trukkok\/afakulcsok-beallitasa-woocom-merce-aruhazakban\/\" rel=\"nofollow ugc\">\u00c1fakulcsok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa WooCommerce \u00e1ruh\u00e1zakban<\/a><\/p>\n<\/p>\n<dt id='az%20xml-be%20csak%2050%20darab%20term%C3%A9k%20ker%C3%BCl%20bele.%20mi%C3%A9rt%3F'>\nAz xml-be csak 50 darab term\u00e9k ker\u00fcl bele. Mi\u00e9rt?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A 2.0 verzi\u00f3t\u00f3l kezdve, az ingyenes v\u00e1ltozat csak 50 darab term\u00e9ket ad \u00e1t az \u00c1rukeres\u0151nek. Amennyiben t\u00f6bbre van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk, olvassuk el a <a href=\"https:\/\/bitron.hu\/arukereso-for-woocommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">pr\u00e9mium verzi<\/a> lehet\u0151s\u00e9geit!<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>2.9<\/h4>\n<ul>\n<li>HPOS kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<li>K\u00e9szletkezel\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.8.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Olcsobbat  fix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.8.1<\/h4>\n<ul>\n<li>50 term\u00e9k lek\u00e9r\u00e9s hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s  hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Apr\u00f3bb hibajav\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Olcsobbat feed hiba jav<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ingyenes verzi\u00f3ban 50 term\u00e9k hiba jav<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal \u00e1talak\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>K\u00e9zi xml gener\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9g<\/li>\n<li>Term\u00e9k attrib\u00fatumok \u00f6sszerendel\u00e9se az \u00c1rukeres\u0151 mez\u0151kkel<\/li>\n<li>Olcsobbat.hu feed t\u00e1mogat\u00e1sa<\/li>\n<li>Xml gener\u00e1l\u00e1s hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>M\u00e1r nem akad \u00f6ssze az ingyenes \u00e9s a pr\u00e9mium \u00c1rukeres\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny<\/li>\n<li>\u00c9rt\u00e9kel\u00e9sek beilleszt\u00e9si hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Filter hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Megb\u00edzhat\u00f3 bolt program t\u00e1mogat\u00e1sa<\/li>\n<li>Term\u00e9k attrib\u00fatumok \u00e1tad\u00e1sa<\/li>\n<li>\u00c1FA k\u00fcl\u00f6n megad\u00e1sa<\/li>\n<li>50 term\u00e9k bet\u00f6lt\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Sz\u00e9tbont\u00e1s alap \u00e9s pr\u00e9mium verzi\u00f3ra. Az alap verzi\u00f3 csak 50 egyszer\u0171 term\u00e9ket t\u00e1mogat.<\/li>\n<li>\u00dajra\u00edr\u00e1sra ker\u00fclt az XML gener\u00e1l\u00e1s, kisebb er\u0151forr\u00e1s\u00fa t\u00e1rhelyeken is m\u0171k\u00f6dik<\/li>\n<li>Id\u0151z\u00edtett XML gener\u00e1l\u00e1s<\/li>\n<li>Egyedi term\u00e9kn\u00e9v \u00e9s term\u00e9kurl a vari\u00e1ci\u00f3s term\u00e9kekhez<\/li>\n<li>Megadhat\u00f3 \u00c1rukeres\u0151 kateg\u00f3rian\u00e9v egy term\u00e9kkateg\u00f3ria szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l<\/li>\n<li>Kiz\u00e1rhat\u00f3 alap\u00e9rtelmezetten az \u00f6sszes term\u00e9k az \u00c1rukeres\u0151 xml-b\u0151l<\/li>\n<li>Egy\u00e9b hibajav\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8.5<\/h4>\n<ul>\n<li>A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadhat\u00f3, hogy le\u00edr\u00e1snak a r\u00f6vid, vagy a hosszabb le\u00edr\u00e1s ker\u00fclj\u00f6n \u00e1tad\u00e1sra.<\/li>\n<li>WordPress 5.5 kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Array ki\u00edr\u00e1s probl\u00e9ma jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 elment\u00e9s\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Ha a r\u00f6vid le\u00edr\u00e1s \u00fcres, de a hossz\u00fa ki van t\u00f6ltve, ez ker\u00fcl bele a feed-be.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Gy\u00e1rt\u00f3 nem ker\u00fclt bele minden esetben a feed-be.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8.2<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00c1fa eset\u00e9n az akci\u00f3s \u00e1rak hib\u00e1san jelentek meg<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8.1<\/h4>\n<p>*Be\u00e1ll\u00edtott kateg\u00f3ri\u00e1k nem jelentek meg az \u00c1rukeres\u0151 feed-ben.<\/p>\n<h4>1.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Feed linkek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban most m\u00e1r a megadott permalink strukt\u00fara alapj\u00e1n jelennek meg.<\/li>\n<li>A lek\u00e9r\u00e9sek optimaliz\u00e1lva lettek, sok term\u00e9k eset\u00e9n sem telik meg a mem\u00f3ria.<\/li>\n<li>\u00dcres term\u00e9kle\u00edr\u00e1s \u00e9s term\u00e9kkateg\u00f3ria eset\u00e9n nincs hiba\u00fczenet<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00c1rg\u00e9p feed eset\u00e9n a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s minden esetben ingyenes volt.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Vari\u00e1ci\u00f3k k\u00fcl\u00f6n kitilthat\u00f3s\u00e1ga a term\u00e9klist\u00e1b\u00f3l<\/li>\n<li>Egyedi term\u00e9kn\u00e9v megad\u00e1sa vari\u00e1ci\u00f3k eset\u00e9n<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Ean_code \u00e9s manufacturer mez\u0151k hozz\u00e1ad\u00e1sa<\/li>\n<li>Jav\u00edtva az \u00f6sszeghat\u00e1r feletti ingyenes kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s hib\u00e1ja<\/li>\n<li>Megoldva a 2.x \u00e9s 3.x k\u00f6z\u00f6tti kompatibilit\u00e1si probl\u00e9ma<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00c1rg\u00e9p xml t\u00e1mogat\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Fix \u00e1r f\u00f6l\u00f6tt ingyenes kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s lehet\u0151s\u00e9ge<\/li>\n<li>\u00c1rukeres\u0151 kateg\u00f3ria megad\u00e1sa k\u00e9zzel term\u00e9kenk\u00e9nt<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Term\u00e9k kiz\u00e1rhat\u00f3 az \u00c1rukeres\u0151 xml-b\u0151l<\/li>\n<li>Megadhat\u00f3 az alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151\/\u00e1r<\/li>\n<li>Megadhat\u00f3 term\u00e9kenk\u00e9nt k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n a term\u00e9k sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si ideje\/\u00e1ra<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Nett\u00f3 \u00e9s brutt\u00f3 \u00e1r hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>K\u00f3dol\u00e1si \u00e9s apr\u00f3bb hib\u00e1k jav\u00edt\u00e1sa a kimenetben<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ha van akci\u00f3s \u00e1r, az ker\u00fcl bele az xml-be<\/li>\n<li>Amennyiben meg van adva, az xml-ben megjelenik a term\u00e9k k\u00e9p\u00e9re mutat\u00f3 link<\/li>\n<li>Term\u00e9kle\u00edr\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa<\/li>\n<li>Vari\u00e1ci\u00f3k megjelen\u00edt\u00e9se<\/li>\n<li>Apr\u00f3bb hibajav\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release<\/li>\n<\/ul>\n",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Ez vicc<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpdanielakos\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44837e00ec6a8697157be129159ecdae?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44837e00ec6a8697157be129159ecdae?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpdanielakos\/\" class=\"reviewer-name\">WebPositive <small>(wpdanielakos)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">October 26, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">A kodminoseg tragikus, csoda, hogy egyaltalan mukodik a modul..<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Csakis a pr\u00e9mium!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bogavanda\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/31403b6ac4d14f359ebe86706a81a8c2?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/31403b6ac4d14f359ebe86706a81a8c2?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bogavanda\/\" class=\"reviewer-name\">bogavanda<\/a> on <span class=\"review-date\">November 13, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">\u00c9vek \u00f3ta haszn\u00e1ltam az ingyenes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, t\u00f6k\u00e9letesen m\u0171k\u00f6d\u00f6tt mindig is! \u00cdgy nem volt k\u00e9rd\u00e9s, hogy a pr\u00e9mium verzi\u00f3t megv\u00e1s\u00e1roljuk.\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Valami kimaradt<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/rcklub\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/64649521cdd7bd5666562d407bbb0ef6?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/64649521cdd7bd5666562d407bbb0ef6?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/rcklub\/\" class=\"reviewer-name\">RC-Klub <small>(rcklub)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">November 11, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">A changelog-b\u00f3l az\u00e9rt durv\u00e1n kimaradt, hogy a 2.0 verzi\u00f3 er\u0151sen limit\u00e1lt term\u00e9ksz\u00e1mot kezel.\nA t\u00f6bbi feature nagyon szuper, nem dr\u00e1ga a premium verzi\u00f3 sem, de nem friss\u00edtettem volna, ha ezt tudom. Most downgrade van.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kiv\u00e1l\u00f3 megold\u00e1s, nagyon seg\u00edt\u0151k\u00e9sz szakmai t\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gycsiak\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6d365ee7057bd8335d51aca0e045fcd4?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6d365ee7057bd8335d51aca0e045fcd4?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gycsiak\/\" class=\"reviewer-name\">Gyula Csiak <small>(gycsiak)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">February 20, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Nagyon sz\u00e9pen k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a seg\u00edts\u00e9get \u00e9s a gyors technikai t\u00e1mogat\u00e1st, ahogy a sz\u00e9p magyar mondan\u00e1: \"Works like a charm\" avagy \"Megy, mint a karikacsap\u00e1s\"! Csak aj\u00e1nlani tudom, term\u00e9szetesen T\u00e1mogat\u00f3i verzi\u00f3t v\u00e1s\u00e1roltunk bel\u0151le.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">J\u00f3 megold\u00e1s, kiv\u00e1l\u00f3 t\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/szalk\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a59e7bfba197cee663b79e78ad4a0d71?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a59e7bfba197cee663b79e78ad4a0d71?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/szalk\/\" class=\"reviewer-name\">Szalk<\/a> on <span class=\"review-date\">June 6, 2017<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Volt gond a be\u00fczemelessel, de a hiba a term\u00e9kek nagy sz\u00e1m\u00e1val \u00e9s a t\u00e1rhelyszolg\u00e1ltat\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1saival f\u00fcgg\u00f6tt \u00f6ssze. A k\u00e9sz\u00edt\u0151 nagyon sok seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtott nek\u00fcnk ahhoz, hogy minden gond n\u00e9lk\u00fcl m\u0171k\u00f6dj\u00f6n. K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck! <\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Woocommerce term\u00e9klista az \u00c1rukeres\u0151 \u00e9s \u00c1rg\u00e9p szolg\u00e1ltat\u00e1saihoz.",
    "description": "<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e1tadhatjuk term\u00e9keink list\u00e1j\u00e1t az \u00c1rukeres\u0151,   \u00c1rg\u00e9p \u00e9s olcsobbat.hu sz\u00e1m\u00e1ra.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.arukereso.hu\/admin\/\" rel=\"nofollow ugc\">\u00c1rukeres\u0151 regisztr\u00e1ci\u00f3<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.argep.hu\/content_reszvetel.html\" rel=\"nofollow ugc\">\u00c1rg\u00e9p regisztr\u00e1ci\u00f3<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/partnerportal.olcsobbat.hu\/static\/erdeklodoknek\" rel=\"nofollow ugc\">Olcsobbat.hu regisztr\u00e1ci\u00f3<\/a><\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>Pr\u00e9mium verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  Az ingyenes verzi\u00f3 csak az els\u0151 50 egyszer\u0171 term\u00e9ket emeli \u00e1t az \u00c1rukeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra, a teljesk\u00f6r\u0171 term\u00e9k szinkroniz\u00e1ci\u00f3hoz n\u00e9zz\u00fck meg a <a href=\"https:\/\/bitron.hu\/arukereso-for-woocommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">pr\u00e9mium verzi\u00f3t<\/a>!<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>50 egyszer\u0171 term\u00e9k \u00e1tad\u00e1sa<\/strong><br \/>\nAz ingyenes verzi\u00f3ban az els\u0151 50 egyszer\u0171 term\u00e9k ker\u00fcl bele az \u00c1rukeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra biztos\u00edtott xml feed-be.<\/li>\n<li><strong>Korl\u00e1tlan sz\u00e1m\u00fa term\u00e9k beh\u00faz\u00e1sa<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nA term\u00e9kek korl\u00e1toz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl bet\u00f6lt\u00e9sre ker\u00fclnek az XML feed-be.<\/li>\n<li><strong>Vari\u00e1ci\u00f3s term\u00e9kek<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nAz \u00c1rukeres\u0151 megk\u00f6veteli, hogy minden term\u00e9knek egyedi linkje \u00e9s neve legyen. Vari\u00e1ci\u00f3s term\u00e9kek eset\u00e9n a term\u00e9kn\u00e9vbe beker\u00fclnek a term\u00e9k jellemz\u0151k is (pl. P\u00f3l\u00f3, piros, XL)<\/li>\n<li><strong>Term\u00e9k k\u00e9szlet figyel\u00e9s<\/strong><br \/>\nHa egy term\u00e9k nincs rakt\u00e1ron, nem ker\u00fcl a list\u00e1ba<\/li>\n<li><strong>Term\u00e9kek kiz\u00e1r\u00e1s\u00e1nak lehet\u0151s\u00e9ge az \u00c1rukeres\u0151 rendszer\u00e9b\u0151l<\/strong><br \/>\nManu\u00e1lisan kiz\u00e1rhatunk term\u00e9keket, ebben az esetben ezek nem ker\u00fclnek bele az xml feed-be. Lehet\u0151s\u00e9g van az \u00f6sszes term\u00e9k alap\u00e9rtelmezett kiz\u00e1r\u00e1s\u00e1ra is, ezt k\u00f6vet\u0151en egyes\u00e9vel enged\u00e9lyezhetj\u00fck a megfelel\u0151 term\u00e9keket.<\/li>\n<li><strong>Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 term\u00e9kadatok t\u00e1mogat\u00e1sa<\/strong><br \/>\nMinden term\u00e9kn\u00e9l megadhat\u00f3ak az \u00c1rukeres\u0151 kos\u00e1rprogramhoz tartoz\u00f3 mez\u0151k (garancia, EAN k\u00f3d, stb)<\/li>\n<li><strong>Alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 \u00e9s d\u00edj megad\u00e1sa<\/strong><br \/>\nMegadhat\u00f3 az alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edj \u00e9s id\u0151, ezek egyes term\u00e9kekn\u00e9l fel\u00fclb\u00edr\u00e1lhat\u00f3ak.<\/li>\n<li><strong>\u00c1rg\u00e9p alap t\u00e1mogat\u00e1sa<\/strong><\/li>\n<li><strong>Olcsobbat.hu alap t\u00e1mogat\u00e1sa<\/strong><\/li>\n<li><strong>Id\u0151z\u00edtett xml f\u00e1jl k\u00e9sz\u00edt\u00e9se<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nKissebb er\u0151forr\u00e1s\u00fa t\u00e1rhelyeken hasznos, ekkor ugyanis a term\u00e9klista feed a h\u00e1tt\u00e9rben (\u00f3r\u00e1nk\u00e9nt 1 alkalommal) k\u00e9sz\u00fcl el, \u00e9s nem akkor, amikor az \u00c1rukeres\u0151 elind\u00edtja  a term\u00e9k szinkroniz\u00e1l\u00e1st.<\/li>\n<li>**K\u00e9zi xml f\u00e1jl gener\u00e1l\u00e1sa ** <em>PR\u00c9MIUM<\/em><\/li>\n<li>**Attrib\u00fatumok p\u00e1ros\u00edt\u00e1sa ** <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\nA term\u00e9kekhez l\u00e9trehozott attrib\u00fatumok p\u00e1ros\u00edthat\u00f3ak az \u00c1rukeres\u0151 \u00e1ltal elv\u00e1rt mez\u0151kh\u00f6z (pl. garancia, EAN k\u00f3d)<\/li>\n<li><strong>Kiemelt t\u00e1mogat\u00e1s<\/strong> <em>PR\u00c9MIUM<\/em><br \/>\n\u00dcgyf\u00e9lszolg\u00e1latunk 1 munkanapon bel\u00fcl v\u00e1laszol, amennyiben hiba l\u00e9p fel, megkezdi annak kivizsg\u00e1l\u00e1s\u00e1t.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Haszn\u00e1lat<\/h4>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9s\u00e9t \u00e9s bekapcsol\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151en t\u00f6bb helyen is testre szabhat\u00f3:<br \/>\nIngyenes:<br \/>\n* <strong>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok-&gt;\u00c1rukeres\u0151: Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edthat\u00f3ak itt. \u00dagy mint \u00f6sszes term\u00e9k kiz\u00e1r\u00e1sa; Alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 \u00e9s k\u00f6lts\u00e9g, stb.<\/strong><br \/>\nPr\u00e9mium:<br \/>\n* ** \u00c1rukeres\u0151-&gt;\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok: Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edthat\u00f3ak itt. \u00dagy mint \u00f6sszes term\u00e9k kiz\u00e1r\u00e1sa; Alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si id\u0151 \u00e9s k\u00f6lts\u00e9g, stb.**<br \/>\n* ** \u00c1rukeres\u0151-&gt;Attrib\u00fatum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok: \u00d6sszep\u00e1ros\u00edthat\u00f3ak a term\u00e9k attrib\u00fatumok az \u00c1rukeres\u0151 egyes mez\u0151ivel.**<br \/>\n* ** \u00c1rukeres\u0151-&gt;Id\u0151z\u00edtett feed gener\u00e1l\u00e1s: Amennyiben be van kapcsolva az \u00f3r\u00e1nk\u00e9nti feed k\u00e9sz\u00edt\u00e9s, itt k\u00f6vethetj\u00fck nyomon ennek st\u00e1tusz\u00e1t, illetve ha sz\u00fcks\u00e9ges k\u00e9zzel is elind\u00edthatjuk a term\u00e9klista legener\u00e1l\u00e1s\u00e1t.**<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Term\u00e9k szerkeszt\u00e9se: Term\u00e9k szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l az arra vonatkoz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat lehet m\u00f3dos\u00edtani. Pl. EAN k\u00f3d; garancia hossza; egyedi kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edj; egy\u00e9b param\u00e9terek.<\/strong><\/li>\n<li><strong>Term\u00e9kkateg\u00f3ria szerkeszt\u00e9se: Egy term\u00e9kkateg\u00f3ria m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l megadhatunk egyedi nevet az \u00c1rukeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra, ill. kiz\u00e1rhatjuk az abban a kateg\u00f3ri\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 \u00f6sszes term\u00e9ket.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/arukereso-for-woocommerce.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": [],
    "tags": {
        "arukereso": "\u00e1rukeres\u0151",
        "woocommerce": "woocommerce"
    },
    "stable_tag": "trunk",
    "versions": [],
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/bitron.hu\/arukereso-for-woocommerce\/",
    "banners": [],
    "icons": {
        "default": "https:\/\/s.w.org\/plugins\/geopattern-icon\/arukereso-for-woocommerce.svg"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 68,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}