{
    "name": "Atelier Create CV",
    "slug": "atelier-create-cv",
    "version": "1.1.2",
    "author": "<a href=\"https:\/\/atelierweb.pl\">Mariusz Borkowski<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/mariusz88atelierweb\/",
    "contributors": {
        "mariusz88atelierweb": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/mariusz88atelierweb\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eca7d73ec1ed2a336c98799aedf320ba?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "mariusz88atelierweb"
        }
    },
    "requires": "5.9",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": "7.0",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 0,
    "ratings": {
        "5": 0,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 0,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/atelier-create-cv\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 0,
    "downloaded": 424,
    "last_updated": "2023-12-27 12:56pm GMT",
    "added": "2022-06-03",
    "homepage": "https:\/\/atelierweb.pl\/create_cv\/plugins\/atelier-cv\/",
    "sections": {
        "description": "<p>Wtyczka pozwala w do\u015b\u0107 prosty i szybki spos\u00f3b, na utworzenie curriculum vitae i pobrania go do formatu PDF.<\/p>\n<h3>Copyright<\/h3>\n<p>Wtyczka wykorzystuje do konvertorowania pliku na PDF biblioteki JavaScript<br \/>\nhtml2PDF.js<br \/>\nLicense: mit<br \/>\nAdres licencji: https:\/\/ekoopmans.github.io\/html2pdf.js\/#license<\/p>\n<p>Je\u017celi spodoba\u0142a Ci sie wtyczka i okaza\u0142a Ci sie przydatna, udostepni\u0142em link prowadz\u0105cy do zewnetrznej strony w celu postawienia mi kawy.<br \/>\nhttps:\/\/buycoffee.to\/atelierweb<\/p>\n",
        "installation": "<p>Video https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jxkwFaCdAvI<br \/>\nDokumentacja:<br \/>\nhttps:\/\/atelierweb.pl\/create_cv\/plugins\/atelier-cv\/<br \/>\nRepozytorium Bitbucket:<br \/>\nhttps:\/\/bitbucket.org\/maniek0borsuk88\/ateliercv\/src\/master\/<\/p>\n<ol>\n<li>Prze\u015blij folder do katalogu <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> i zainstaluj<\/li>\n<li>Aktywuj wtyczk\u0119 za pomoc\u0105 menu \u201eWtyczki\u201d w WordPress<\/li>\n<\/ol>\n",
        "changelog": "<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>\n<p>Release Date &#8211; 27 December 2023*<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>deleted path showing bug<\/p>\n<\/li>\n<li>checking the correct operation of the plugin with the latest version<\/li>\n<li>change of donation address<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/trunk\/screenshot-01.png?rev=3014665\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/trunk\/screenshot-01.png?rev=3014665\" alt=\"\"><\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/trunk\/screenshot-02.png?rev=3014665\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/trunk\/screenshot-02.png?rev=3014665\" alt=\"\"><\/a><\/li><\/ol>",
        "reviews": ""
    },
    "short_description": "Atelier Cv jest prosta wtyczk\u0105 do stworzenia swojej prezentacji dla pracodawcy w formie CV, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cemy pobra\u0107 w formacie PDF.",
    "description": "<p>Wtyczka pozwala w do\u015b\u0107 prosty i szybki spos\u00f3b, na utworzenie curriculum vitae i pobrania go do formatu PDF.<\/p>\n<h3>Copyright<\/h3>\n<p>Wtyczka wykorzystuje do konvertorowania pliku na PDF biblioteki JavaScript<br \/>\nhtml2PDF.js<br \/>\nLicense: mit<br \/>\nAdres licencji: https:\/\/ekoopmans.github.io\/html2pdf.js\/#license<\/p>\n<p>Je\u017celi spodoba\u0142a Ci sie wtyczka i okaza\u0142a Ci sie przydatna, udostepni\u0142em link prowadz\u0105cy do zewnetrznej strony w celu postawienia mi kawy.<br \/>\nhttps:\/\/buycoffee.to\/atelierweb<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/atelier-create-cv.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "01": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/trunk\/screenshot-01.png?rev=3014665",
            "caption": ""
        },
        "02": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/trunk\/screenshot-02.png?rev=3014665",
            "caption": ""
        }
    },
    "tags": {
        "create-curriculum-vitae": "create curriculum vitae",
        "curriculum-vitae": "curriculum vitae",
        "tworzenie-curriculum-vitae": "tworzenie curriculum vitae"
    },
    "stable_tag": "trunk",
    "versions": [],
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/paypal.me\/mariusz1988?country.x=PL&locale.x=pl_PL",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/assets\/banner-772x250.png?rev=2736945",
        "high": false
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/assets\/icon-256x256.png?rev=2736945",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/atelier-create-cv\/assets\/icon-256x256.png?rev=2736945"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 0,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}