{
    "name": "Chalet-Montagne.com Tools",
    "slug": "chalet-montagne-com-tools",
    "version": "2.7.2",
    "author": "<a href=\"http:\/\/www.alpium.com\/\">Alpium<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/alpium\/",
    "contributors": {
        "alpium": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/alpium\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/84de5bc13cc760121b8deadc2074368f?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "alpium"
        }
    },
    "requires": "4.5",
    "tested": "6.0.8",
    "requires_php": "5.6",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 0,
    "ratings": {
        "5": 0,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 0,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/chalet-montagne-com-tools\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 20,
    "downloaded": 1337,
    "last_updated": "2024-03-26 4:31pm GMT",
    "added": "2018-03-23",
    "homepage": "http:\/\/www.alpium.com\/",
    "sections": {
        "description": "<p>Ce plugin vous permet de synchroniser votre site avec votre compte Chalet Montagne.<br \/>\nUn t\u00e2che de fond r\u00e9cup\u00e8re les informations disponible sur le site Chalet Montagne et les met \u00e0 jour automatiquement sur vote site.<br \/>\nVous pourrez afficher un calendrier et\/ou une liste de tarifs sur une page ou un article avec les informations \u00e0 jour.<br \/>\nPour cela il suffira de copier\/coller une partie de code (appel\u00e9 &#8216;shortcode&#8217;) dans une page pour que les informations s&#8217;affichent sur votre site.<\/p>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>T\u00e9l\u00e9versez le dossier de l&#8217;extension dans le dossier <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> , ou installez l&#8217;extension depuis l&#8217;\u00e9cran Extensions-&gt;Ajouter<\/li>\n<li>Activez l&#8217;extension depuis l&#8217;\u00e9cran &#8216;Extensions&#8217; de WordPress<\/li>\n<li>Utilisez le menu R\u00e9glages-&gt;Chalet Montagne pour configurer l&#8217;extension<\/li>\n<li>Renseignez votre num\u00e9ro de loueur et cl\u00e9 secr\u00e8te (ce n&#8217;est pas votre mot de passe) puis validez<\/li>\n<\/ol>\n",
        "faq": "\n<dt id='o%C3%B9%20puis-je%20trouver%20mon%20num%C3%A9ro%20de%20loueur%20ou%20ma%20cl%C3%A9%20secr%C3%A8te'>\nO\u00f9 puis-je trouver mon num\u00e9ro de loueur ou ma cl\u00e9 secr\u00e8te\n<\/h4>\n<p>\n<p>Votre num\u00e9ro de loueur et votre cl\u00e9 secr\u00e8te sont disponibles dans votre espace client Chalet Montagne (Rubrique Site-Perso \/ Outils)<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>2.7.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug maj serveur en PHP 7<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.7.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Mini Bug pour r\u00e9glages par d\u00e9fault<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Ajout des r\u00e9glages pour d\u00e9sactiver les formulaires de contact dans le planning ou les tarifs<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.14<\/h4>\n<ul>\n<li>Correctif php 8<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.13<\/h4>\n<ul>\n<li>Correctif version gratuite<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.12<\/h4>\n<ul>\n<li>Compatibilit\u00e9 avec les Ical Multi TimeZone<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.11<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction detection tarif semaine &amp; court s\u00e9jour<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.9<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction fonction de r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es API<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction mise \u00e0 jour auto du contenu ou m\u00e9dia si l&#8217;abonnement a expir\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Ajout fonctionnalit\u00e9 de v\u00e9rification des donn\u00e9es API<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.6<\/h4>\n<ul>\n<li>R\u00e9enregistrement du temps de mise \u00e0 jour d&#8217;une location et de l&#8217;url de contact si les donn\u00e9es sont vides<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Corretif si mauvais certifica SSL<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Corretion lors de l&#8217;import d&#8217;un nouveau bien<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction synchronisation<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Affichage des images de la galerie dans l&#8217;ordre d&#8217;import<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction des param\u00e8tres de recherche des pages dont le contenu doit \u00eatre mis \u00e0 jour automatiquement<\/li>\n<li>D\u00e9placement du code qui r\u00e9cup\u00e8re les informations de mise \u00e0 jour auto pour les transmettre \u00e0 la vue param\u00e8tre<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Changement de lancement de v\u00e9rification de migration de plugin_loaded vers wp_loaded<\/li>\n<li>Correction migration de l&#8217;ancien plugin payant vers ce plugin<\/li>\n<li>Correction de migration de contenu de l&#8217;ancien plugin payant vers ce plugin<\/li>\n<li>Correction de migration des images dans les galeries de l&#8217;ancien plugin payant vers ce plugin<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.5.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction ajout d&#8217;image \u00e0 l&#8217;infini dans sur les locations dans le plug payant<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction traduction<\/li>\n<li>Correction CSS dans la f\u00eanetre modal ainsi que sur la liste des tarifs<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction Javascript et vue planning pour un affichage de deux calendriers sur la m\u00eame page<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.11<\/h4>\n<ul>\n<li>Test de l&#8217;abonnement avec une stock\u00e9e.<\/li>\n<li>Modification fr\u00e9quence d&#8217;appel \u00e0 l&#8217;API<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.10<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction appel de l&#8217;API avec version et for\u00e7age manuel<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.9<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction r\u00e9 import et remplacement automatique des contenus<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction arborescence sugg\u00e9r\u00e9e \u00e0 l&#8217;import des donn\u00e9es<\/li>\n<li>Correction r\u00e9 import manuel des photos<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction libell\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction date de r\u00e9servation modale courts s\u00e9jours<\/li>\n<li>Cr\u00e9ation de la sous page Galerie pour un bien<\/li>\n<li>Ajustement des contenus<\/li>\n<li>Ajout de la page mentions l\u00e9gales par d\u00e9faut dans le menu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Blocage changement de date dans la fen\u00eatre modale des courts s\u00e9jours<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction dump intempestifs<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Mise \u00e0 jour de la liste des dates de mises \u00e0 jour des locations dans la base de donn\u00e9es<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction du text du wizard d&#8217;installation<\/li>\n<li>Changement texte des shortcodes<\/li>\n<li>Correction modal lorsqu&#8217;utilis\u00e9e pour la page contact<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Am\u00e9lioration du wizard d&#8217;installation<\/li>\n<li>Correction affichage logo Chalet-Montagne sous les plannings et tarifs en version gratuite<\/li>\n<li>Affichage du shortcode de contact dans la page d&#8217;information<\/li>\n<li>Correction de v\u00e9rification de menus<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Am\u00e9lioration du wizard d&#8217;installation<\/li>\n<li>Cr\u00e9ation du shortcode pour g\u00e9n\u00e9rer une galerie<\/li>\n<li>Ajout d&#8217;options de mises \u00e0 jour automatique dans la version payante<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Prise en compte du changement de d\u00e9lai entre deux mise \u00e0 jour de planning et tarifs<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.11<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction CSS<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.10<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction date de mise \u00e0 jour d&#8217;une location apr\u00e8s synchronisation manuelle<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.9<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction affichage des tarifs sur les mois<\/li>\n<li>Ajout de l&#8217;ann\u00e9e dans la grille de tarif<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction affichage des courts s\u00e9jours dont la date de d\u00e9but et de fin s&#8217;\u00e9talent sur plusieurs mois<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction langue sur les calendriers<\/li>\n<li>Correction choix du bien \u00e0 mettre \u00e0 jour lors du lancement du CRON<\/li>\n<li>Correction suppression du menu lorsque le l&#8217;option n&#8217;est pas coch\u00e9e et que le plugin est d\u00e9sactiv\u00e9<\/li>\n<li>Cr\u00e9ation des pages lors de la r\u00e9installation du plugin<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction fen\u00eatre modal<\/li>\n<li>Correction cas particulier lors de l&#8217;installation<\/li>\n<li>Ajour de la mention &#8220;Offre par Chalet-Montagne&#8221; si le plugin est en version gratuite<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction migration du contenu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction appel classe Chalet Montagne<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Modification CSS pour la largeur des images mises en avant<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction image mises en avant<\/li>\n<li>Correction shortcodes<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Fusion des plugins Chalet-Montagne Tools et Chalet-Montagne Priv\u00e9.<\/li>\n<li>Migration des options Chalet-Montagne si l&#8217;on passe du plugin Chalet-Montagne Priv\u00e9 vers la version 2.0 du plugin Chalet-Montagne Tools<\/li>\n<li>Gestion des options d&#8217;administration si un abonnement payant a \u00e9t\u00e9 souscrit aupr\u00e8s de Chalet-Montagne<\/li>\n<li>T\u00e2ches de fonds avec une fr\u00e9quence diff\u00e9rente si le plugin est utilis\u00e9 en version gratuite ou payante<\/li>\n<li>Cr\u00e9ation des pages, arborescence et contenu si le plugin est utilis\u00e9 en version payante<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Changement de droit pour acc\u00e9der au menu chalet-montagne<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ajout d&#8217;une mention &#8220;Service fourni par Chalet-Montagne.com&#8221; apr\u00e8s chaque shortcode<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction Javascript sur le format des dates de la modal<\/li>\n<li>Correction placeholder dans la fen\u00eatre modal<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Affichage des derni\u00e8res minutes<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction mineures et securisation des repertoires<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Correction de l&#8217;affichage des courts s\u00e9jours dans les tarifs<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Prise en charge des courts s\u00e9jours dans la liste des tarifs et dans le calendrier<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Premi\u00e8re version du plugin<\/li>\n<\/ul>\n",
        "reviews": ""
    },
    "short_description": "Synchronisez votre site avec votre compte Chalet Montagne pour afficher le planning de disponibilit\u00e9s et les tarifs ainsi qu&#039;un formulaire de con &hellip;",
    "description": "<p>Ce plugin vous permet de synchroniser votre site avec votre compte Chalet Montagne.<br \/>\nUn t\u00e2che de fond r\u00e9cup\u00e8re les informations disponible sur le site Chalet Montagne et les met \u00e0 jour automatiquement sur vote site.<br \/>\nVous pourrez afficher un calendrier et\/ou une liste de tarifs sur une page ou un article avec les informations \u00e0 jour.<br \/>\nPour cela il suffira de copier\/coller une partie de code (appel\u00e9 &#8216;shortcode&#8217;) dans une page pour que les informations s&#8217;affichent sur votre site.<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/chalet-montagne-com-tools.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": [],
    "tags": {
        "chaletmontagne": "chaletmontagne",
        "cron": "cron",
        "planning": "planning",
        "synchronisation": "synchronisation",
        "tarifs": "tarifs"
    },
    "stable_tag": "trunk",
    "versions": [],
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "",
    "banners": [],
    "icons": {
        "default": "https:\/\/s.w.org\/plugins\/geopattern-icon\/chalet-montagne-com-tools.svg"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 0,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}