{
    "name": "Echo Date 4 SEO",
    "slug": "echo-date-4-seo",
    "version": "1.2.2",
    "author": "<a href=\"https:\/\/www.kapsulecorp.com\/\">Kapsule Network<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/gothamdev\/",
    "contributors": {
        "kapsulecorp": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/kapsulecorp\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c12bb87c3e49ccbe8f7d9970f78b3da4?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "Kapsule Network"
        }
    },
    "requires": false,
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": "5.2.4",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 0,
    "ratings": {
        "5": 0,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 0,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/echo-date-4-seo\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 0,
    "downloaded": 749,
    "last_updated": "2024-03-18 10:45am GMT",
    "added": "2020-06-12",
    "homepage": "",
    "sections": {
        "description": "<p>ULTRA Light plugin to add short code in your interface in order to display date of day \/ month \/ year in your content as would the php function \u2039?php echo date(); ?\u203a<\/p>\n<p>.: IN FRENCH :.<\/p>\n<p>Plugin ULTRA L\u00e9ger permettant d&#8217;ajouter un shortcode dans votre interface afin d&#8217;afficher la date du jour \/ mois \/ ann\u00e9e dans votre contenu comme le ferait la fonction php \u2039?php echo date();?\u203a<\/p>\n<h3>Bonus<\/h3>\n<p>Ne ratez plus aucunes <a href=\"https:\/\/datecle.com\/\" title=\"calendrier des dates cl\u00e9s de l'ann\u00e9e\" rel=\"nofollow ugc\">dates cl\u00e9s<\/a> dans votre buisness et communiquez toujours en phase avec l&#8217;actualit\u00e9 !<\/p>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>Upload the plugin files to the <code>\/wp-content\/plugins\/plugin-name<\/code> directory, or install the plugin through the WordPress plugins screen directly.<\/li>\n<li>Activate the plugin through the &#8216;Plugins&#8217; screen in WordPress<\/li>\n<li>Click to echoDate4SEO (Settings) on the left menu to configure the date format<\/li>\n<li>Insert the date of day \/ month \/ year in your content with the Classic Editor or with the following shortcodes : <\/li>\n<\/ol>\n<p>[years\/] =&gt; will display for example =&gt; &#8220;2020&#8221;<br \/>\n[month\/] =&gt; will display for example =&gt; &#8220;July 2020&#8221;<br \/>\n[day\/] =&gt; will display for example =&gt; &#8220;July 12, 2020&#8221;<\/p>\n<p>.::: EXPLICATIONS EN FRANCAIS :::.<\/p>\n<ol>\n<li>T\u00e9l\u00e9chargez les fichiers de l&#8217;extension dans le r\u00e9pertoire <code>\/wp-content\/plugins\/plugin-name<\/code>, ou installez directement le plugin via l&#8217;\u00e9cran des plugins WordPress.<\/li>\n<li>Activez le plugin via l&#8217;\u00e9cran &#8220;Extensions&#8221; de WordPress<\/li>\n<li>Cliquez sur echoDate4SEO (Param\u00e8tres) dans le menu de gauche pour configurer le format de la date<\/li>\n<li>Ins\u00e9rez la date du jour \/ mois \/ ann\u00e9e dans votre contenu avec l&#8217;\u00e9diteur classique ou avec les shortcodes suivant:<\/li>\n<\/ol>\n<p>[ann\u00e9es \/] =&gt; affichera par exemple =&gt; &#8220;2020&#8221;<br \/>\n[month \/] =&gt; affichera par exemple =&gt; &#8220;juillet 2020&#8221;<br \/>\n[jour \/] =&gt; affichera par exemple =&gt; &#8220;12 juillet 2020&#8221;<\/p>\n",
        "faq": "\n<dt id='this%20plugin%20is%20really%20light%3F'>\nThis plugin is really light?\n<\/h4>\n<p>\n<p>YES lighter than that, it does not exist!<\/p>\n<\/p>\n<dt id='what%20are%20the%20shortcodes%20%3F'>\nWhat are the shortcodes ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>[years\/] ==&gt; eg : 2020<br \/>\n[month\/] ==&gt; eg : July 2020<br \/>\n[day\/] ==&gt; eg : July 12, 2020<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>1.2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Ready for WordPress 6<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Optimise code<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>CSS Fix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Security Fix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin launch<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/screenshot-1.png?rev=2323288\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/screenshot-1.png?rev=2323288\" alt=\"This screen shot description corresponds to screenshot-1.png. Note that the screenshot is taken from the directory that contains the stable readme.txt.\"><\/a><p>This screen shot description corresponds to screenshot-1.png. Note that the screenshot is taken from the directory that contains the stable readme.txt.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/screenshot-2.png?rev=2323288\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/screenshot-2.png?rev=2323288\" alt=\"This screen shot description corresponds to screenshot-2.png. Note that the screenshot is taken from the directory that contains the stable readme.txt.\"><\/a><p>This screen shot description corresponds to screenshot-2.png. Note that the screenshot is taken from the directory that contains the stable readme.txt.<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": ""
    },
    "short_description": "ULTRA Light plugin to add short code in your interface in order to display date of day \/ month \/ year in your content as would the php function \u2039?php  &hellip;",
    "description": "<p>ULTRA Light plugin to add short code in your interface in order to display date of day \/ month \/ year in your content as would the php function \u2039?php echo date(); ?\u203a<\/p>\n<p>.: IN FRENCH :.<\/p>\n<p>Plugin ULTRA L\u00e9ger permettant d&#8217;ajouter un shortcode dans votre interface afin d&#8217;afficher la date du jour \/ mois \/ ann\u00e9e dans votre contenu comme le ferait la fonction php \u2039?php echo date();?\u203a<\/p>\n<h3>Bonus<\/h3>\n<p>Ne ratez plus aucunes <a href=\"https:\/\/datecle.com\/\" title=\"calendrier des dates cl\u00e9s de l'ann\u00e9e\" rel=\"nofollow ugc\">dates cl\u00e9s<\/a> dans votre buisness et communiquez toujours en phase avec l&#8217;actualit\u00e9 !<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/echo-date-4-seo.zip",
    "upgrade_notice": {
        "": "<p>\ud83c\uddec\ud83c\udde7 ULTRA Light plugin to add short code in your interface in order to display date of day \/ month \/ year in your content as would the php function \u2039?php echo date(); ?\u203a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \nPlugin ULTRA L\u00e9ger permettant d&#039;ajouter un shortcode dans votre interface afin d&#039;afficher la date du jour \/ mois \/ ann\u00e9e dans votre contenu comme le ferait la fonction php \u2039?php echo date();?\u203a<\/p>"
    },
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/screenshot-1.png?rev=2323288",
            "caption": "This screen shot description corresponds to screenshot-1.png. Note that the screenshot is taken from the directory that contains the stable readme.txt."
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/screenshot-2.png?rev=2323288",
            "caption": "This screen shot description corresponds to screenshot-2.png. Note that the screenshot is taken from the directory that contains the stable readme.txt."
        }
    },
    "tags": {
        "date": "date",
        "display-date-of-current-month": "display date of current month",
        "echo-date": "echo date",
        "long-tail": "long-tail",
        "seo": "seo"
    },
    "stable_tag": "trunk",
    "versions": [],
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/www.kapsulecorp.com\/",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/banner-772x250.png?rev=2323288",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2323288"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/icon-256x256.png?rev=2323288",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/echo-date-4-seo\/assets\/icon-256x256.png?rev=2323288"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 0,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}