{
    "name": "Editor Custom Color Palette",
    "slug": "editor-custom-color-palette",
    "version": "3.2.8",
    "author": "<a href=\"https:\/\/rouerguecreation.fr\/\">BLADOU Alain<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/rock4temps\/",
    "contributors": {
        "rock4temps": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/rock4temps\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aa4ee52f6e1abb515d11da3e01c8831a?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "rock4temps"
        }
    },
    "requires": "5.8",
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": "5.6",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 2,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 2,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/editor-custom-color-palette\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 70,
    "downloaded": 9966,
    "last_updated": "2024-04-15 3:07pm GMT",
    "added": "2021-07-12",
    "homepage": "",
    "sections": {
        "description": "<p>Ce plugin permet de <strong>modifier la palette de couleurs par d\u00e9faut et les tailles de texte<\/strong>.<br \/>\nDe plus cette extension permet de <strong>personnaliser<\/strong> l&#8217;\u00e9diteur et les blocs \u00abGutenberg\u00bb.<\/p>\n<p>Une fois le plugin install\u00e9 et activ\u00e9, acc\u00e9dez \u00e0 ECCP R\u00e9glages pour personnaliser les couleurs.<\/p>\n<h3>Fontionnalit\u00e9s<\/h3>\n<p>Ce plugin comprend 10 sections.<\/p>\n<p>PALETTE DE COULEURS<\/p>\n<p>\u25c6 Personnaliser une palette de 7 \u00e0 12 couleurs:<br \/>\nUn r\u00e9glage d&#8217;opacit\u00e9 permet si vous le souhaitez d&#8217;appliquer une couleur RGBA.<br \/>\nVous pouvez d\u00e9finir un nom simple pour la couleur.<br \/>\n\u25c6 Pour le th\u00e8me OceanWP remplacer la palette de 8 couleurs par d\u00e9faut dans le<br \/>\ns\u00e9lecteur de couleurs du personnaliseur par notre palette de couleurs personnalis\u00e9es<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver les couleurs personnalis\u00e9es<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver des d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s<br \/>\n\u25c6 Compatible avec palette de couleurs d\u00e9finit par theme.json<\/p>\n<p>TAILLES DE TEXTE DE L&#8217;\u00c9DITEUR<\/p>\n<p>\u25c6 D\u00e9finir les tailles de texte : Petite, Normale, Large, \u00c9norme.<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la typographie fluide pour les tailles de texte pr\u00e9d\u00e9finies.<br \/>\n\u25c6 D\u00e9finir la taille de texte par d\u00e9faut de l&#8217;editeur Gutenberg.<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver la taille de police personnalis\u00e9e.<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la typographie fluide pour les tailles personnalis\u00e9es.<br \/>\n\u25c6 Compatible avec tailles de texte d\u00e9finit par theme.json.<\/p>\n<p>PERSONNALISATION DE L&#8217;\u00c9DITEUR GUTENBERG<\/p>\n<p>\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver le mode plein \u00e9cran de l&#8217;\u00e9diteur Gutenberg<br \/>\n\u25c6 Option pour personnaliser la couleur d&#8217;arri\u00e8re plan de l&#8217;editeur<br \/>\n\u25c6 Option  pour activer la feuille de style par d\u00e9faut des blocs Gutenberg sur Front End<br \/>\n\u25c6 Option pour activer l\u2019alignement large ou pleine largeur pour l\u2019\u00e9diteur de blocs(par exemple bloc image)<br \/>\n\u25c6 Option pour activer les embeds responsives(par exemple int\u00e9gration de vid\u00e9os YouTube)<br \/>\n\u25c6 Option largeur max des vid\u00e9os avec les blocs contenus embarqu\u00e9s(Embeds)<br \/>\n\u25c6 Largeurs maximales de l&#8217;\u00e9diteur, faites correspondre la largeur de l&#8217;\u00e9diteur \u00e0 la largeur de vos sites.<br \/>\n\u25c6 Option d&#8217;alignement pour le titre des publications dans l&#8217;\u00e9diteur<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la prise en charge des nouveaux param\u00e8tres de bloc(Marge,Bordure &#8230;)introduit depuis WordPress 6.0<br \/>\n\u25c6 Option pour activer les contr\u00f4les d&#8217;apparence pour les th\u00e8mes classique sans fichier theme.json.<br \/>\nCela permet d&#8217;avoir par ex aux param\u00e8tres du bloc Groupe les r\u00e9glages hauteur minimale,Emplacement: \u00e9pingl\u00e9(sticky),image d&#8217;arri\u00e8re plan<br \/>\n\u25c6 Options pour personnaliser les cinq pr\u00e9r\u00e9glages d&#8217;ombre port\u00e9e pour le r\u00e9glage ombre aux param\u00e8tres du bloc.<br \/>\n\u25c6 Option d\u00e9sactiver pour les images JPEG la g\u00e9n\u00e9ration de  miniatures au format WebP introduit par WordPress 6.1<br \/>\n\u25c6 Option d\u00e9sactiver le t\u00e9l\u00e9chargement des images WebP &amp; pour les images JPEG la g\u00e9n\u00e9ration de miniatures au format WebP<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver la cat\u00e9gorie Openverse de l&#8217;onglet M\u00e9dias<br \/>\n\u25c6 Option qui permet de d\u00e9sactiver pour tous les blocs les sous-panneaux param\u00e8tres &amp; Styles<br \/>\nafin d&#8217;afficher les param\u00e8tres et styles du bloc dans le seul panneau bloc de la barre lat\u00e9rale de l&#8217;editeur.<br \/>\n\u25c6 Options pour r\u00e9gler des espacements fluides qui s&#8217;appliquent aux sept valeurs pr\u00e9d\u00e9finies des marges interne,<br \/>\nexterne et espacement des blocs qui sont disponibles dans la section Dimensions de l&#8217;onglet Style de l&#8217;editeur de blocs.<\/p>\n<p>PERSONNALISATION DES BLOCS GUTENBERG<\/p>\n<p>\u25c6 Personnaliser le style des blocs Banni\u00e8res,Boucle De Requ\u00eate,Boutons,Code,Colonne,<br \/>\nDerniers Articles,D\u00e9tails,Espacement,FAQ Yoast SEO,Galerie,Groupe,Image,Ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux,<br \/>\nListe,Lire la suite,Media\/texte,Paragraphe,Separateur,Titre,Tableau,<\/p>\n<p>\u25c6 Exemple de personnalisation:<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Liste en accord\u00e9on par exemple pour \u00e9tablir une FAQ<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Groupe pour \u00e9tablir une Table Des Mati\u00e8res<br \/>\n&#8211; Ajouter des formes de s\u00e9paration au bloc Groupe<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie par un Slider<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie compos\u00e9e de deux images qui pr\u00e9sentent des<br \/>\ndiff\u00e9rences pour une comparaison Avant\/Apr\u00e9s<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie de WordPress en un album d&#8217;images<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une coloration syntaxtique au bloc Code et d&#8217;un bouton &#8220;copier dans le presse papiers&#8221;<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End un bloc Groupe en un slider de t\u00e9moignages<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Groupe en une Fen\u00eatre Modale<\/p>\n<p>ADDONS BLOCS R\u00c9UTILISABLES<\/p>\n<p>\u25c6 Option pour activer un menu des blocs r\u00e9utilisables en back office<br \/>\n\u25c6 Option pour ajouter des shortcodes et des fonctions<br \/>\nPHP \u00e0 l&#8217;interface d&#8217;administration des blocs r\u00e9utilisables.<br \/>\n\u25c6 Option pour ajouter automatiquement du contenu sous forme de blocs r\u00e9utilisables avant<br \/>\net\/ou apr\u00e8s vos publications, articles, pages ou tout type de publication personnalis\u00e9e.<br \/>\n\u25c6 Vous pouvez \u00e9galement emp\u00eacher votre contenu avant\/apr\u00e8s de s&#8217;afficher sur tous<br \/>\ntype de publication via une metabox a la fin de l&#8217;\u00e9dition des publications,<br \/>\nainsi que sur l&#8217;edition rapide ou group\u00e9 pour tous les \u00e9crans qui liste les publications.<br \/>\nAttention! pour utiliser cette fonctionnalit\u00e9 sur un type de publication personnalis\u00e9<br \/>\nvous devez activer le support champ personnalis\u00e9 de votre CPT.<br \/>\n\u25c6 Dans cette section vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger des blocs r\u00e9utilisables au format json:<br \/>\nBloc Conseil,Bloc Information,Bloc Attention,Bloc Alerte,Blockquote,Bloc mise en \u00e9vidence,<br \/>\nTable Des Prix,Boucle De Requ\u00eate Articles,Bloc Ic\u00f4nes Sociales avec liens de partage,<br \/>\nBloc Tables des Mati\u00e8res.<\/p>\n<p>CONSTRUCTEUR DE PAGES ELEMENTOR<\/p>\n<p>\u25c6 synchroniser la palette de couleurs Elementor avec la palette de couleurs Gutenberg<\/p>\n<p>TH\u00c8ME DIVI<\/p>\n<p>\u25c6 synchroniser la palette de couleurs DIVI avec la palette<br \/>\nde couleurs Gutenberg ou r\u00e9ciproquemment la palette de<br \/>\ncouleurs Gutenberg avec la palette de couleurs DIVI<\/p>\n<p>FORMATS DE TEXTE ENRICHI<\/p>\n<p><strong>Editor Custom Color Palette<\/strong> ajoute \u00e9galement des<br \/>\n<strong>formats de texte manquants<\/strong> pour une meilleure \u00e9dition de contenu.<\/p>\n<p>\u25c6 Surlignement du texte selon une palette de 7 couleurs ou couleur personnalis\u00e9e<br \/>\n\u25c6 Soulignement simple du texte<br \/>\n\u25c6 Soulignement du texte selon une palette de 7 couleurs ou couleur personnalis\u00e9e<br \/>\n\u25c6 Lien Externe: Permet l\u2019ajout d\u2019une ic\u00f4ne Dashicons External apr\u00e8s le lien s\u00e9lectionn\u00e9<br \/>\navec r\u00e9glage de la couleur du lien + ic\u00f4ne selon une palette de 7 couleurs ou couleur personnalis\u00e9e.<br \/>\nCela met en \u00e9vidence que c&#8217;est un lien externe qui<br \/>\nredirigera l&#8217;utilisateur vers un autre site Web.<br \/>\n\u25c6 Encadrement du texte avec un contour de couleurs au trait simple,double,pointill\u00e9.<br \/>\n\u25c6 Afficher une annotation dans une info-bulle.<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;un cont\u00f4le Clear Formatting pour le menu format de la barre d&#8217;outils du bloc.<br \/>\nCe bouton supprime tous les formats actif du texte s\u00e9lectionn\u00e9(gras, italique etc&#8230;)<\/p>\n<p>VARIATION DE BLOCS<\/p>\n<p>A partir de <strong>l&#8217;ins\u00e9reuse de blocs<\/strong> sous la cat\u00e9gorie <strong>BLOCS PERSONNALIS\u00c9S ECCP<\/strong><br \/>\nvous disposez des variations de blocs suivante:<\/p>\n<p>\u25c6 Info Box<br \/>\n\u25c6 Click to Tweet<br \/>\n\u25c6 Pricing Table<br \/>\n\u25c6 Fancy Quote (variation du bloc natif de Gutenberg: citation)<br \/>\n\u25c6 Countdown Timer (compte \u00e0 rebours)<br \/>\n\u25c6 Flip Box (boite \u00e0 retournement)<\/p>\n<p>VISIBILIT\u00c9 DES BLOCS<\/p>\n<p>\u25c6 Afficher ou masquer les blocs Gutenberg sur les ordinateurs,les tablettes et<br \/>\nles mobiles.Masquer un bloc \u00e0 vos utilisateurs en fonction de leur statut de connexion,du r\u00f4le,<br \/>\nafficher ou masquer un bloc selon le nom affich\u00e9 publiquement pour le compte de l&#8217;utilisateur connect\u00e9.<\/p>\n<p>PERSONNALISER BACK OFFICE<\/p>\n<p>\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne pour afficher une vignette de l&#8217;image en avant pour les \u00e9crans de<br \/>\npublications qui r\u00e9pertorient les Articles, Pages, Custom Post Type<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;un r\u00e9glage \u00e0 l&#8217;\u00e9cran d&#8217;\u00e9dition rapide qui permet de supprimer\/ajouter une image<br \/>\nen avant<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne pour afficher l&#8217;ID de publication pour les \u00e9crans qui r\u00e9pertorient<br \/>\nles Articles, Pages, Custom Post Type<br \/>\n\u25c6 Rendre la colonne triable pour les Taxonomies des types de publication personnalis\u00e9<br \/>\n\u25c6 Filtre par auteur pour tous les types de publication<br \/>\n\u25c6 Filtre par cat\u00e9gories pour les types de publication personnalis\u00e9<br \/>\n\u25c6 Filtre par plage de date pour les articles &amp; types de publication personnalis\u00e9 &amp; m\u00e9diath\u00e8que<br \/>\n\u25c6 Filtre pour les articles par statuts de publication(Brouillon, En attente de relecture etc..)<br \/>\n\u25c6 Option status de publication pour les actions group\u00e9s des articles<br \/>\n\u25c6 Ajout des colonnes a la m\u00e9diath\u00e8que:ID de publication,Dimensions: largeur * Hauteur,<br \/>\nTaille du fichier en Ko<br \/>\n\u25c6 Autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement de m\u00e9dias au format SVG et ajout du type SVG pour le filtre<br \/>\npar type de fichier de la m\u00e9diath\u00e8que.<br \/>\n\u25c6 D\u00e9finir automatiquement le texte alternatif et la l\u00e9gende selon le titre de l&#8217;image lors<br \/>\ndu t\u00e9l\u00e9chargement.<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne sur l&#8217;\u00e9cran tous les comptes pour afficher la date de derni\u00e8re connexion<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne sur l&#8217;\u00e9cran tous les comptes pour afficher la date d&#8217;enregistrement des utilisateurs<br \/>\n\u25c6 Option pour autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement des m\u00e9dias dans la m\u00e9diath\u00e8que pour les utilisateurs qui ont un r\u00f4le de contributeur.<br \/>\n\u25c6 Page de connexion: d\u00e9sactiver le s\u00e9lecteur de langue,ajouter un message personnalis\u00e9<br \/>\nd&#8217;erreur de connexion,d\u00e9sactiver la demande de v\u00e9rification e-mail administrateur,activer un logo<br \/>\npersonnalis\u00e9,personnaliser le formulaire de connexion,ajouter une image de fond,rediriger apr\u00e9s connexion les administrateurs<br \/>\nvers le tableau de bord et les autres utilisateurs vers la page d&#8217;accueil,rediriger apr\u00e9s d\u00e9connexion les<br \/>\nutilisateurs qui ont la capacit\u00e9 d&#8217;edition vers le tableau de bord et les autres utilisateurs vers la page d&#8217;accueil.<br \/>\n\u25c6 EMAIL: Modification du nom de l&#8217;exp\u00e9diteur et de l&#8217;adresse e-mail WordPress Par d\u00e9faut pour les<br \/>\nnotifications d&#8217;administration.<br \/>\nPermettre que tous les e-mails sortants de WordPress utiliseront \u00abl&#8217;adresse de retour\u00bb<br \/>\ncorrespondant \u00e0 l&#8217;adresse \u00abDe\u00bb, ce qui peut aider \u00e0 am\u00e9liorer la d\u00e9livrabilit\u00e9 des e-mails.<br \/>\n\u25c6 D\u00e9sactiver le sitemap de WordPress par d\u00e9faut.<br \/>\n\u25c6 Activer pour un site en local ou en ligne un item de menu sous forme d&#8217;une Ic\u00f4ne Dashicons afin d&#8217;\u00e9tablir<br \/>\nune connexion\/d\u00e9connexion \u00e0 l&#8217;admin de WordPress.<br \/>\n\u25c6 Tableau de bord WordPress: ajout dans le widget &#8220;d&#8217;un coup d&#8217;oeil&#8221; du nombre de blocs r\u00e9utilisables,<br \/>\nnombre d&#8217;utilisateurs,nombre par type de publications personnalis\u00e9es.<\/p>\n<p>PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n\u25c6 Options pour activer et personnaliser un bouton &#8220;retour en haut&#8221;<br \/>\n\u25c6 Options pour activer et personnaliser une boite d&#8217;info auteur a la fin des articles<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la fen\u00eatre contextuelle Fancybox pour apporter une lightbox aux images &amp; galeries WordPress.<br \/>\n\u25c6 Options pour personnaliser le formulaire de commentaire natif de WordPress<br \/>\n\u25c6 Options pour activer &amp; personnaliser une barre de progression de lecture pour les articles,pages,CPT<\/p>\n<h3>D\u00e9mo<\/h3>\n<p>D\u00e9couvrez le plugin en action sur notre <a href=\"https:\/\/rouerguecreation.fr\/demo-editor-custom-color-palette\/\" rel=\"nofollow ugc\">Site De D\u00e9mos<\/a><\/p>\n<h3>Traductions<\/h3>\n<p>\u25c6 Anglais<br \/>\n\u25c6 Fran\u00e7ais<\/p>\n<h3>Decouvrez nos autres plugins<\/h3>\n<p>\u25c6 <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/custom-event-tickets\/\" rel=\"ugc\">Easy Custom Event Tickets<\/a><br \/>\n\u25c6 <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/easy-custom-oceanwp-shop\/\" rel=\"ugc\">Easy Custom OceanWP Shop<\/a><\/p>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>Depuis le tableau de bord de votre site, acc\u00e9dez \u00e0 Extensions -&gt; Ajouter nouveau.<\/li>\n<li>Rechercher Editor Custom Color Palette<\/li>\n<li>Cliquez sur installez et activer le plugin<\/li>\n<li>Acc\u00e9dez aux r\u00e9glages du plugin via le menu <strong>ECCP R\u00e9glages<\/strong>.<\/li>\n<\/ol>\n",
        "changelog": "<p>3.2.8 15\/04\/2024<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Refonte des param\u00e8tres ECCP, pour une meilleure ergonomie afin qu&#8217;il<br \/>\nn&#8217;y ait plus qu&#8217;un seul Panneau ECCP Styles aux param\u00e8tres des blocs qui<br \/>\nregroupent tous les r\u00e9glages apport\u00e9s par l&#8217;extension.Vous devez vider<br \/>\nle cache de votre navigateur CTRL + SHIFT + SUPPR pour le navigateur<br \/>\nChrome.<\/p>\n<p>3.2.7 12\/04\/2024<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Groupe,ajout du Panneau ECCP Popup qui permet de transformer<br \/>\nen Front End le bloc groupe en une Fen\u00eatre Modale qui s&#8217;affiche selon<br \/>\ndeux modes de d\u00e9clenchement: D\u00e9lai d&#8217;ouverture automatique,<br \/>\nD\u00e9clenchement au clic d&#8217;un bouton. L&#8217;ouverture automatique est<br \/>\nconditionn\u00e9 a la non pr\u00e9sence d&#8217;un cookie qui peut \u00eatre activ\u00e9 par<br \/>\nl&#8217;utilisateur.<br \/>\n&#8211; Bloc M\u00e9dia &amp; Texte: dans le panneau styles des param\u00e8tres du bloc<br \/>\najout des styles: Half Background Reverse Mobile, Default reverse<br \/>\nmobile, de mani\u00e8re a inverser la position media &amp; texte sur mobile,<br \/>\nrespectivement pour le style Half Background et pour le style par<br \/>\nd\u00e9faut.<br \/>\n&#8211; Bloc Galerie: refonte des param\u00e8tres ECCP, il n&#8217;y a plus qu&#8217;un seul<br \/>\nPanneau ECCP Styles qui regroupent tous les r\u00e9glages. Vous devez vider<br \/>\nle cache de votre navigateur CTRL + SHIFT + SUPPR pour le navigateur<br \/>\nChrome. Ajout des styles Masonry qui apporte une nouvelle mise en<br \/>\npage attrayante,Justifi\u00e9,carr\u00e9.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une option pour activer les contr\u00f4les d&#8217;apparence pour les<br \/>\nth\u00e8mes classique sans fichier theme.json. Cela permet d&#8217;avoir aux<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc par ex pour le bloc Groupe les r\u00e9glages hauteur<br \/>\nminimale,Emplacement: \u00e9pingl\u00e9(sticky),image d&#8217;arri\u00e8re plan, mais aussi<br \/>\nOmbre port\u00e9e(bloc Boutons,Colonnes, Image), typographie: interlignage,<br \/>\ncouleur de lien, bloc Banni\u00e8re: proportion de taille.<br \/>\n&#8211; Options pour personnaliser les cinq pr\u00e9r\u00e9glages d&#8217;ombre port\u00e9e pour<br \/>\nle r\u00e9glage ombre aux param\u00e8tres des blocs Boutons,Colonnes,Image.<\/p>\n<p>3.2.6 06\/04\/2024<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Groupe &amp; Galerie, ajout d&#8217;options au Panneau ECCP Slider:<br \/>\ncouleur &amp; rayon de bordure pour l&#8217;arri\u00e8re-plan du slider,couleur pour<br \/>\nla navigation par fl\u00eaches et par points.<\/p>\n<p>3.2.5 30\/03\/2024<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Groupe: ajout du Panneau ECCP Slider,qui comprend des options<br \/>\npour activer et configuer un slider,pour un bloc groupe qui regroupe<br \/>\ndes blocs banni\u00e8res.<\/p>\n<ul>\n<li>Ajout de metabox a la fin de l&#8217;\u00e9dition des publications, pour<br \/>\nd\u00e9sactiver la barre progression de lecture ou l&#8217;affichage de blocs<br \/>\nr\u00e9utilisables AVANT ET\/OU APR\u00c9S le contenu.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Galerie: ajout d&#8217;une option d&#8217;alignement pleine largeur dans<br \/>\nle Panneau ECCP Slider.<\/p>\n<p>3.2.4 16\/03\/2024<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Dans le Panneau ECCP Visibilit\u00e9 des param\u00e8tres du bloc, ajout<br \/>\nd&#8217;options pour masquer un bloc \u00e0 vos utilisateurs en fonction de leur<br \/>\nstatut de connexion,du r\u00f4le,afficher ou masquer un bloc selon le nom<br \/>\naffich\u00e9 publiquement pour le compte de l&#8217;utilisateur connect\u00e9.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; le panneau ECCP Responsive aux param\u00e8tres du bloc est<br \/>\nrenomm\u00e9 ECCP Visibilit\u00e9.<\/p>\n<p>3.2.3 24\/02\/2024<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\nPAGE DE CONNEXION: option pour rediriger apr\u00e9s d\u00e9connexion les<br \/>\nutilisateurs qui ont la capacit\u00e9 d&#8217;edition vers le tableau de bord et<br \/>\nles autres utilisateurs vers la page d&#8217;accueil.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc code ajout d&#8217;une coloration syntaxtique en Front End.<br \/>\nDans les param\u00e8tres de r\u00e9glages de l&#8217;extension, onglet personnaliser<br \/>\nbloc Gutenberg, vous pouvez choisir parmi une coloration syntaxtique<br \/>\nclaire ou sombre.Ajout d&#8217;un bouton &#8220;Copier dans le Presse-papiers&#8221;,<br \/>\nCe bouton permet de copier le code affich\u00e9 en un seul clic.<\/p>\n<p>3.2.2 03\/02\/2024<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Options pour activer &amp; personnaliser une barre de progression de<br \/>\nlecture pour les articles,pages,CPT.Vous pouvez de mani\u00e8re<br \/>\nindividuelle ou group\u00e9 d\u00e9sactiver cette barre de progression de<br \/>\nlecture pour les pages.Pour cela un champ de d\u00e9sactivation est<br \/>\najout\u00e9 dans l\u2019\u00e9dition rapide ou group\u00e9es pour l\u2019\u00e9cran en back office<br \/>\nqui liste les pages, c\u2019est a dire le menu Pages.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie de WordPress en un album<br \/>\nd&#8217;images,seule la 1\u00e8re image du bloc galerie sera visible avec en<br \/>\npremier plan le nom de l&#8217;album d\u00e9finit dans les param\u00e8tres du bloc a<br \/>\npartir du Panneau ECCP Album.On va pouvoir visionner les images de<br \/>\nl&#8217;album grace a la lightbox apport\u00e9e par l&#8217;extension.<\/p>\n<p>3.2.1 06\/01\/2024<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Options pour personnaliser le formulaire de commentaire natif de<br \/>\nWordPress.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Paragraphe modification du logo twitter pour le style<br \/>\nClick to Tweet aux param\u00e8tres du bloc et la variation Click to Tweet<br \/>\ndans l&#8217;ins\u00e9reuse de blocs.<\/p>\n<ul>\n<li>Pour le bloc Galerie: le Panneau ECCP Avant\/Apr\u00e9s aux param\u00e8tres<br \/>\ndu bloc permet d\u2019activer en Front End une comparaison pour une<br \/>\ngalerie compos\u00e9e de deux images qui pr\u00e9sentent des diff\u00e9rences.<br \/>\nAjout d&#8217;un curseur d&#8217;images vertical que l&#8217;utilisateur peut d\u00e9placer<br \/>\nhorizontalement au survol,cette approche offre une comparaison<br \/>\nd&#8217;images avant\/apr\u00e8s plus interactive gr\u00e2ce \u00e0 l&#8217;utilisation de<br \/>\nJavaScript.Pour que ce style fonctionne vous devez incorporer le<br \/>\nbloc galerie dans un bloc a 2 colonnes.<\/li>\n<\/ul>\n<p>3.2 09\/12\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: TAILLE DE TEXTE EDITEUR<br \/>\nAjout d&#8217;options pour activer la typographie fluide pour les tailles<br \/>\nde texte pr\u00e9d\u00e9finies et les tailles personnalis\u00e9es.la Typographie<br \/>\nfluide permet aux tailles de police de s&#8217;adapter aux changements de<br \/>\ntaille de l&#8217;\u00e9cran, par exemple en augmentant la taille \u00e0 mesure que<br \/>\nla largeur de la fen\u00eatre augmente, ou en la r\u00e9duisant \u00e0 mesure<br \/>\nqu&#8217;elle diminue.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\nR\u00e9gler des espacements fluides qui s&#8217;appliquent aux sept valeurs<br \/>\npr\u00e9d\u00e9finies des marges interne, externe et espacement des blocs qui<br \/>\nsont disponibles dans la section Dimensions de l&#8217;onglet Style de<br \/>\nl&#8217;editeur de blocs.Cela permet aux espacements de s&#8217;adapter aux<br \/>\nchangements de taille de l&#8217;\u00e9cran.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\nBloc Citation: ajout d&#8217;une option dans la page de r\u00e9glages de<br \/>\nl&#8217;extension pour activer des styles personalis\u00e9s Quote,Fancy Quote,<br \/>\nParenth\u00e8se,First Letter,Arrow, aux param\u00e8tres du bloc. Le style<br \/>\nFancy Quote est identique a la variation du bloc citation Fancy Quote<br \/>\ndisponible dans l&#8217;ins\u00e9reuse de bloc sous la cat\u00e9gorie:<br \/>\nBLOC PERSONNALIS\u00c9S ECCP.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\nPAGE DE CONNEXION: option pour rediriger apr\u00e9s connexion les<br \/>\nadministrateurs vers le tableau de bord et les autres utilisateurs<br \/>\nvers la page d&#8217;accueil.<\/p>\n<p>3.1.9 11\/11\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Tableau: ajout d&#8217;une option dans la page de r\u00e9glages de<br \/>\nl&#8217;extension pour activer les tables responsives.Pour une r\u00e9solution<br \/>\n\u00e9cran &lt;= 767px la colonne de gauche est fixe et le reste des<br \/>\ncolonnes peuvent d\u00e9filer.<br \/>\n&#8211; Bloc Groupe: Ajout du Panneau ECCP Formes de s\u00e9paration aux<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc.Vous avez le choix parmi douze styles de formes,<br \/>\navec r\u00e9glage de la hauteur,largeur,couleur de fond,retournement.<\/p>\n<p>3.1.8 16\/09\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc galerie: ajout du Panneau ECCP Avant\/Apr\u00e9s aux param\u00e8tres<br \/>\ndu bloc.Il permet d\u2019activer en Front End une comparaison pour une<br \/>\ngalerie compos\u00e9e de deux images qui pr\u00e9sentent des diff\u00e9rences,<br \/>\navec un effet de slide au survol des images.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Couleur d&#8217;arri\u00e8re plan: Option pour personnaliser la couleur<br \/>\nd&#8217;arri\u00e8re plan de l&#8217;editeur.<\/p>\n<p>\u25a0 section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; M\u00e9diath\u00e8que\/autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement de m\u00e9dias au format SVG,<br \/>\nsi on a autoris\u00e9 l&#8217;upload de fichiers au format SVG, alors ajout<br \/>\ndu type SVG au filtre par types de fichier de la m\u00e9diath\u00e8que qui<br \/>\ncomprend d\u00e9j\u00e0 les types: images,son,vid\u00e9os,document etc..<\/p>\n<p>3.1.7 19\/08\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Nouveau Bloc D\u00e9tails: Ajout contr\u00f4le alignement dans la barre<br \/>\nd&#8217;outils du bloc.Dans les param\u00e8tres du bloc panneau ECCP Styles,<br \/>\najout des options Ic\u00f4ne Dashicons Arrow, Largeur du bloc &amp;<br \/>\nRayon de bordure.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; La nouvelle cat\u00e9gorie de blocs:BLOCS PERSONNALIS\u00c9S ECCP est plac\u00e9<br \/>\nen troisi\u00e8me position dans l&#8217;ins\u00e9reuse de blocs apres Text &amp; M\u00e9dia.<br \/>\n&#8211; Bloc Ic\u00f4nes Sociales: on masque les ic\u00f4nes sociales flottantes a<br \/>\ndroite ou \u00e0 gauche jusqu&#8217;a une r\u00e9solution de 900px.<br \/>\n&#8211; Bloc Galerie: correction d&#8217;un bug lorsqu&#8217;on transforme deux<br \/>\ngaleries,une en simple slider, l&#8217;autre en slider a lecture<br \/>\nautomatique. Le clic d&#8217;une fl\u00eache de navigation du simple slider<br \/>\nstoppe la lecture automatique de l&#8217;autre slider.<\/p>\n<p>3.1.6 05\/07\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; bloc Galerie: dans les param\u00e8tres du bloc panneau ECCP slider,<br \/>\najout des options Navigation Par Points,Navigation Par Fl\u00eaches,<br \/>\nNavigation Par Barre De D\u00e9filement.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Pour l&#8217;extrait des articles automatiques, ajout d&#8217;un retour \u00e0 la<br \/>\nligne apr\u00e9s le signe de ponctuation en fin de phrase.<\/p>\n<p>3.1.5 22\/07\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; bloc Galerie: Option pour activer les scripts et styles n\u00e9cessaire<br \/>\na la librairie Swiper pour transformer en Front End le bloc galerie<br \/>\nen Slider.Dans les param\u00e8tres du bloc galerie ajout du panneau<br \/>\nECCP slider pour activer le slider et ses options de r\u00e9glage.<\/p>\n<p>3.1.4 05\/07\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Option pour activer la fen\u00eatre contextuelle Fancybox pour apporter<br \/>\nune lightbox aux images &amp; galeries WordPress.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; Publications: option status de publication pour les actions group\u00e9s<br \/>\ndes articles, ajout du statut en attente.<br \/>\n&#8211; Tableau de bord: ajout dans le widget &#8220;d&#8217;un coup d&#8217;oeil&#8221; du nombre<br \/>\npar type de publications personnalis\u00e9es.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; bloc Liste: ajout au panneau styles du bloc des ic\u00f4nes Pinterest,<br \/>\nInstagram,LinkedIn,Whatsapp.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; boite d&#8217;info auteur: supprimer le soulignement des liens<\/p>\n<p>3.1.3 24\/06\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Options pour activer et personnaliser une boite d&#8217;info auteur<br \/>\na la fin des articles.<br \/>\nAffiche le gravatar de l&#8217;auteur, le nom, le site Web, la description<br \/>\n(bio de l&#8217;auteur), les ic\u00f4nes sociales, gestion donn\u00e9es structur\u00e9es.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; bloc paragraphe: pour le bouton de la barre d&#8217;outils qui permet<br \/>\nd&#8217;appliquer une ic\u00f4ne Dashicon,ajout d&#8217;une option pour \u00e9tablir un<br \/>\ncontour de l&#8217;ic\u00f4ne.<\/p>\n<p>3.1.2 17\/06\/2023<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Block Liste: On fait correspondre en back office respectivement la taille<br \/>\n&amp; couleur des items de liste \u00e0 celles des Tailles de texte &amp; couleurs<br \/>\ns\u00e9lectionn\u00e9es de la palette.<br \/>\n&#8211; Minimiser le chargement de script JS.<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un bouton a la barre d&#8217;outils du bloc paragraphe qui permet<br \/>\nd&#8217;appliquer une ic\u00f4ne Dashicon sur un espace s\u00e9lectionn\u00e9.<br \/>\n&#8211; Correction d&#8217;un bug mineur,le r\u00e9glage de la taille de texte pour le<br \/>\nbloc bouton ne fonctionnait pas lorsqu&#8217;une ic\u00f4ne Dashicon lui \u00e9tait appliqu\u00e9.<\/p>\n<p>3.1.1 10\/06\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Ins\u00e9reuse de bloc: Option pour d\u00e9sactiver la cat\u00e9gorie Openverse de<br \/>\nl&#8217;onglet M\u00e9dias.<br \/>\nOpenverse permet aux utilisateurs de parcourir et de rechercher dans<br \/>\nle catalogue Openverse des images libre de droit sous licence<br \/>\nCreative Commons.<br \/>\n&#8211; Barre lat\u00e9rale,onglet bloc: option qui permet de d\u00e9sactiver pour tous<br \/>\nles blocs les sous-panneaux param\u00e8tres &amp; Styles afin d&#8217;afficher les<br \/>\nparam\u00e8tres et  styles du bloc dans le seul panneau bloc de la barre<br \/>\nlat\u00e9rale de l&#8217;editeur.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; Publications: option status de publication pour les actions group\u00e9s des articles<br \/>\n&#8211; Page de connexion: option pour ajouter une image de fond<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Ajout dans l&#8217;ins\u00e9reuse de blocs de l&#8217;\u00e9diteur sous la cat\u00e9gorie: BLOCS<br \/>\nPERSONNALIS\u00c9S ECCP de la variation du bloc colonnes Flip Box.<br \/>\n&#8211; Traduction des param\u00e8tres de r\u00e9glages personnalis\u00e9s apport\u00e9s par<br \/>\nl&#8217;extension Editor Custom Color Palette<\/p>\n<p>3.1 27\/05\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un cont\u00f4le Clear Formatting pour le menu format de la<br \/>\nbarre d&#8217;outils du bloc.Ce bouton supprime tous les formats actif du texte<br \/>\ns\u00e9lectionn\u00e9(gras, italique etc&#8230;, et les formats apport\u00e9s par l&#8217;extension<br \/>\nECCP).<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un bouton a la barre d&#8217;outils du bloc bouton qui permet<br \/>\nd&#8217;appliquer une ic\u00f4ne Dashicon a gauche ou a droite du texte<br \/>\ns\u00e9lectionn\u00e9 du bouton.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; COMPTES: option pour autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement des m\u00e9dias dans la<br \/>\nm\u00e9diath\u00e8que pour les utilisateurs qui ont un r\u00f4le de contributeur.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Liste: correction du script react js provoquant une erreur du bloc<br \/>\nlorsqu&#8217;on idente la liste.<\/p>\n<p>3.0.9 29\/04\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\nAjout d&#8217;un cont\u00f4le Info-bulle(Add tooltip)pour le menu format de la<br \/>\nbarre d&#8217;outils du bloc.Ce bouton affiche une fen\u00eatre modale dans<br \/>\nlaquelle vous pouvez saisir le message qui sera affich\u00e9 dans une<br \/>\ninfo-bulle.La couleur du texte et arri\u00e8re plan etc.. de l&#8217;info-bulle<br \/>\nsont personnalisable dans la page de r\u00e9glages du plugin,onglet<br \/>\nPersonnaliser bloc Gutenberg puis BLOC PARAGRAPHE.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; EMAIL WORDPRESS PAR D\u00c9FAUT: option pour permettre que tous les<br \/>\ne-mails sortants de WordPress utiliseront \u00abl&#8217;adresse de retour\u00bb<br \/>\ncorrespondant \u00e0 l&#8217;adresse \u00abDe\u00bb, ce qui peut aider \u00e0 am\u00e9liorer la<br \/>\nd\u00e9livrabilit\u00e9 des e-mails et \u00e0 \u00e9viter qu&#8217;ils soient consid\u00e9r\u00e9s comme des spams.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: TAILLE TEXTE EDITEUR<br \/>\nAjout d&#8217;une option pour d\u00e9finir la taille de texte par d\u00e9faut de l&#8217;editeur<br \/>\nGutenberg.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<ul>\n<li>Correction probl\u00e8me erreur console: inlineEditPost is not defined<br \/>\nmodification des scripts<br \/>\neccp-remove-before-after-content-quick-edit.js,<br \/>\neccp-upload-featured-image.js<\/li>\n<\/ul>\n<p>3.0.8 15\/04\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; Publications: Option pour activer un filtre par plage de date pour<br \/>\nles articles &amp; types de publication personnalis\u00e9. Option pour les<br \/>\narticles d&#8217;un filtre par statuts de publication(Brouillon,<br \/>\nEn attente de relecture etc..)<br \/>\n&#8211; M\u00e9diath\u00e8que: Option en vue liste pour activer un filtre par plage<br \/>\nde date<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Image: suppression du filtre niveau de gris au survol<\/p>\n<p>3.0.7 01\/04\/2023<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Ajout du r\u00e9glage &#8220;rayon de bordure&#8221; pour personnaliser le bouton<br \/>\n&#8220;retour en haut&#8221; afin d&#8217;avoir une forme circulaire avec un rayon de<br \/>\nbordure de 50px.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Variation de bloc Countdown Timer(compte \u00e0 rebours)pour le bloc<br \/>\nGroupe: modification pour afficher un compte a rebours<br \/>\nJour:Heure:Minute:Seconde a la place de Semaine:Jour.<\/p>\n<p>3.0.6 18\/03\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; EMAIL: Modification du nom de l&#8217;exp\u00e9diteur et de l&#8217;adresse e-mail<br \/>\nWordPress Par d\u00e9faut pour les notifications d&#8217;administration.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n&#8211; Options pour activer et personnaliser un bouton &#8220;retour en haut&#8221;<\/p>\n<p>3.0.5 04\/03\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Groupe: Dans le panneau style des param\u00e8tres du bloc ajout du<br \/>\nstyle Table Of Contents.Ce style permet d&#8217;afficher uniquement en<br \/>\nFront End une table des mati\u00e8res de la publication en cours.Retrouver<br \/>\naussi le bloc Table des mati\u00e8res en t\u00e9l\u00e9chargement dans l&#8217;onglet blocs<br \/>\nr\u00e9utilisables.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Ic\u00f4nes sociales: correction pour que les styles apport\u00e9s par<br \/>\nl&#8217;extension ECCP fonctionne avec le plugin The Events Calendar.<br \/>\n&#8211; Variation de bloc Countdown Timer(compte \u00e0 rebours)pour le bloc Groupe:<br \/>\nModification du style pour le th\u00e8me Astra.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: BLOCS R\u00c9UTILISABLES<br \/>\n&#8211; correction pour le Panneau Contenu avant\/apr\u00e9s publication de la barre<br \/>\nlat\u00e9rale de Publications qui g\u00e9n\u00e9r\u00e9 une erreur: L\u2019extension<br \/>\n\u00ab eccp-plugin-sidebar-document \u00bb a rencontr\u00e9 une erreur et ne peut \u00eatre<br \/>\naffich\u00e9e.<\/p>\n<p>3.0.4 18\/02\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; PUBLICATIONS: Option pour ajouter un filtre pour tous les types de<br \/>\npublication afin de lister les articles , pages etc.. selon l&#8217;auteur<br \/>\ns\u00e9lectionn\u00e9, option pour ajouter un filtre pour tous les types de publication<br \/>\npersonnalis\u00e9 afin de lister les CPT selon la cat\u00e9gorie s\u00e9lectionn\u00e9e,rendre la<br \/>\ncolonne triable pour les Taxonomies des types de publication personnalis\u00e9,ajout<br \/>\nde la colonne ID de publication pour les articles,pages &amp; CPT.<br \/>\n&#8211; COMPTE: Option pour ajouter une colonne triable de date d&#8217;enregistrement des<br \/>\nutilisateurs,ajout dans le widget &#8220;d&#8217;un coup d&#8217;oeil&#8221; du tableau de bord du<br \/>\nback office du nombre d&#8217;utilisateur.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: BLOCS R\u00c9UTILISABLES<br \/>\n&#8211; Ajout des colonnes &#8220;Supprimer les blocs avant le contenu&#8221; &amp;<br \/>\n&#8220;Supprimer les blocs apr\u00e9s le contenu&#8221; pour afficher le choix de supprimer<br \/>\nl&#8217;insertion de bloc r\u00e9utilisable avant et\/ou apr\u00e9s le contenu pour les \u00e9crans<br \/>\nde publications qui r\u00e9pertorient les Articles, Pages, Custom Post Type.<br \/>\n&#8211; Ajout de r\u00e9glages \u00e0 l&#8217;\u00e9cran d&#8217;\u00e9dition rapide &amp; group\u00e9 qui permettent de supprimer<br \/>\nl&#8217;insertion de bloc r\u00e9utilisable avant et\/ou apr\u00e9s le contenu pour les \u00e9crans<br \/>\nde publications qui r\u00e9pertorient les Articles, Pages, Custom Post Type.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; PUBLICATIONS: correction organisation des colonnes pour l&#8217;\u00e9cran qui liste<br \/>\nles \u00e9v\u00e8nements de l&#8217;extension The Events Calendar.<br \/>\n&#8211; COMPTE: Rendre triable la colonne de derni\u00e8re connexion,afficher au survol<br \/>\nLe temps \u00e9coul\u00e9 par rapport \u00e0 la date de derni\u00e8re connexion.<\/p>\n<p>3.0.3 04\/02\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Ic\u00f4nes sociales: Ajout des styles Float Left &amp; Float Right dans<br \/>\nle Panneau Styles de la barre lat\u00e9rale de l&#8217;\u00e9diteur.<br \/>\nCela vous permet de d\u00e9finir un bloc Ic\u00f4nes sociales flottant a gauche ou<br \/>\n\u00e0 droite.Ajout dans le Panneau ECCP Styles des param\u00e8tres du bloc<br \/>\nd&#8217;une option pour transformer le lien de profil du bloc Ic\u00f4nes Sociales<br \/>\nen lien de partage.Vous pouvez via la barre d&#8217;outils du bloc le convertir<br \/>\nen bloc r\u00e9utilisable et ensuite l&#8217;afficher automatiquement dans tous Types<br \/>\nde publications Avant et\/ou Apr\u00e9s le contenu via l&#8217;onglet<br \/>\nBLOCS R\u00c9UTILISABLES de la page de r\u00e9glages de l&#8217;extension.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: BLOCS R\u00c9UTILISABLES<br \/>\n&#8211; Ajouter automatiquement du contenu sous forme de blocs<br \/>\nr\u00e9utilisables avant et\/ou apr\u00e8s vos publications, articles, pages ou tout<br \/>\ntype de publication personnalis\u00e9e.Vous pouvez \u00e9galement emp\u00eacher votre<br \/>\ncontenu avant\/apr\u00e8s de s&#8217;afficher sur tous type de publication via le<br \/>\nPanneau Contenu avant\/apr\u00e9s publication de la barre lat\u00e9rale de Publications.<br \/>\nAttention! pour utiliser cette fonctionnalit\u00e9 sur un type de publication<br \/>\npersonnalis\u00e9 vous devez activer le support champ personnalis\u00e9 de votre CPT.<br \/>\n&#8211; Ajout des t\u00e9l\u00e9chargements de blocs R\u00e9utilisables Ic\u00f4nes Sociales avec<br \/>\nliens de partage pour les styles Rectangular Shape,Float Left, Float Right.<\/p>\n<p>3.0.2 21\/01\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; M\u00e9diath\u00e8que: D\u00e9finir automatiquement le texte alternatif et la l\u00e9gende<br \/>\nselon le titre de l&#8217;image lors du t\u00e9l\u00e9chargement.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Groupe ajout de la variation Countdown Timer dans<br \/>\nl&#8217;ins\u00e9reuse de blocs.Apr\u00e9s insertion de la variation de bloc Countdown<br \/>\nTimer on a par d\u00e9faut en Back Office et Front end juste un effet Box<br \/>\nShadow, et un texte d\u2019introduction: &#8220;Prochain Spectacle&#8221; a<br \/>\npersonnaliser.Le compte \u00e0 rebours n&#8217;est visible qu&#8217;en Front End,pour<br \/>\ncela vous devez activer le compte \u00e0 rebours et s\u00e9lectionner la date de<br \/>\nl&#8217;\u00e9v\u00e8nement dans le Panneau ECCP Countdown Timer des param\u00e8tres du bloc.<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Liste ajout du style Accordion dans le panneau styles des<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc.Ce style permet de transformer en Front End le bloc<br \/>\nliste en accord\u00e9on par exemple pour \u00e9tablir une FAQ.Ce style ne<br \/>\ns&#8217;applique que pour une liste non ordonn\u00e9e.Ajout dans le Panneau ECCP<br \/>\nStyles des param\u00e8tres du bloc d&#8217;un r\u00e9glage de largeur pour le bloc Liste.<\/p>\n<p>3.0.1 07\/01\/2023<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une option pour un site en local ou en ligne afin d&#8217;activer un<br \/>\nitem de menu sous forme d&#8217;une Ic\u00f4ne Dashicons pour une<br \/>\nconnexion\/d\u00e9connexion \u00e0 l&#8217;admin de WordPress.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Image: Modifier les param\u00e8tres d&#8217;ajout de m\u00e9dia par d\u00e9faut que<br \/>\nsont la taille et le type de lien.<br \/>\n&#8211; Bloc Groupe: Pour le contr\u00f4le Alignement de la barre d&#8217;outils,ajout des<br \/>\noptions Alignement \u00e0 gauche,Centrer, Alignement \u00e0 droite.<br \/>\nDans le panneau ECCP Link des param\u00e8tres du bloc,option pour ajouter<br \/>\nun lien en Front End au bloc entier.<br \/>\n&#8211; Bloc Colonne: Dans le panneau ECCP Link des param\u00e8tres du bloc,<br \/>\noption pour ajouter en Front End un lien au bloc entier.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PALETTE DE COULEURS<br \/>\n&#8211; Pour le th\u00e8me OceanWP remplacer la palette de 8 couleurs par d\u00e9faut<br \/>\ndans le s\u00e9lecteur de couleurs du personnaliseur par notre palette de<br \/>\ncouleurs personnalis\u00e9es.<\/p>\n<p>3.0 10\/12\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Gallerie: Ajout dans les param\u00e8tres du bloc des options: rayon de<br \/>\nbordure avec un r\u00e9glage global \u00e0 toutes les images de la gallerie, pour<br \/>\nles mobiles une disposition de la gallerie sur une colonne.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une option pour d\u00e9sactiver le sitemap de WordPress par d\u00e9faut<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Gallerie: Afin de ne pas \u00eatre intrusif le style justifi\u00e9 de la gallerie<br \/>\nappliqu\u00e9 par d\u00e9faut est maintenant une option de r\u00e9glage dans les<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc.<\/p>\n<p>2.9.9 03\/12\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>Ajout d&#8217;un nouvel onglet a la page de r\u00e9glages du plugin:<\/p>\n<p>\u25a0 PERSONNALISER BACK OFFICE<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une colonne pour afficher une vignette de l&#8217;image en avant pour les<br \/>\n\u00e9crans de publications qui r\u00e9pertorient les Articles, Pages, Custom Post Type.<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un r\u00e9glage \u00e0 l&#8217;\u00e9cran d&#8217;\u00e9dition rapide qui permet de supprimer\/ajouter<br \/>\nune image en avant.<br \/>\n&#8211; Ajout des colonnes a la m\u00e9diath\u00e8que:ID de publication,Dimensions: largeur * Hauteur,<br \/>\nTaille du fichier en Ko.<br \/>\n&#8211; Autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement de m\u00e9dias au format SVG.<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une colonne sur l&#8217;\u00e9cran tous les comptes pour afficher la date de<br \/>\nderni\u00e8re connexion.<br \/>\n&#8211; Page de connexion: d\u00e9sactiver le s\u00e9lecteur de langue,ajouter un message<br \/>\npersonnalis\u00e9 d&#8217;erreur de connexion,d\u00e9sactiver la demande de v\u00e9rification e-mail<br \/>\nadministrateur, activer un logo personnalis\u00e9,personnaliser le formulaire de connexion.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Gallerie: application par d\u00e9faut d&#8217;un style justifi\u00e9 a la gallerie native<br \/>\nde WordPress de mani\u00e8re a avoir le m\u00eame \u00e9cartement entre les bloc images<br \/>\nhorizontalement comme verticalement.<br \/>\nJe rappelle que l&#8217;espacement des blocs est depuis WordPress 6.1 un r\u00e9glage natif<br \/>\ndu bloc gallerie.<\/p>\n<p>2.9.8 13\/11\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Ajout des cont\u00f4les: Contour Couleurs,Contour Double Couleurs,<br \/>\nContour Pointill\u00e9s Couleurs, pour le menu format de la barre<br \/>\nd&#8217;outils.Concerne toutes les barres d&#8217;outils de bloc qui pr\u00e9sentent un<br \/>\nmenu format comme les blocs liste, paragraphe,titre.<br \/>\nPermet un encadrement du texte avec un contour de couleurs au trait<br \/>\nsimple,double,pointill\u00e9.<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un r\u00e9glage de zoom au survol des images pour les bloc Images<br \/>\n&amp; gallerie dans les param\u00e8tres du bloc.<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une option pour activer un zoom au survol de 5% par d\u00e9faut<br \/>\npour les blocs Derniers Articles &amp; Boucle De Requ\u00eate uniquement en<br \/>\nFront End.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Gallerie: prise en compte du style Card pour les images du bloc gallerie.<br \/>\nil faut au pr\u00e9alable ajouter un rayon de bordure de 1px aux images pour<br \/>\nd\u00e9placer la l\u00e9gende en dessous de l&#8217;image.<\/p>\n<p>2.9.7 07\/11\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PALETTE DE COULEURS &amp; TAILLES TEXTE EDITEUR<br \/>\n&#8211; A partir de WordPress 6.1 prise en charge des th\u00e8mes bas\u00e9 sur<br \/>\ntheme.json comme par exemple le theme ASTRA<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Am\u00e9lioration responsive variation de bloc Info Box &amp; Pricing Table<\/p>\n<p>\u25a0 G\u00e9n\u00e9ral<br \/>\n&#8211; mise a jour pour compatibilit\u00e9 avec WordPress 6.1<\/p>\n<p>2.9.6 01\/10\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc bouton: ajout de r\u00e9glages pour le style box shadow aux<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc.<br \/>\nLes r\u00e9glages pour le style box shadow sont pr\u00e9sent pour les<br \/>\nblocs:Paragraphe,Groupe,Colonne,Image,M\u00e9dia &amp; Texte,bouton.<br \/>\n&#8211; Bloc Titre &amp; Paragraphe: ajout de r\u00e9glages pour le style text shadow<br \/>\naux param\u00e8tres du bloc.<\/p>\n<p>2.9.5 25\/09\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: BLOCS R\u00c9UTILISABLES<br \/>\n&#8211; Ajout des blocs r\u00e9utilisables: Table Des Prix,Boucle De Requ\u00eate<br \/>\nArticles.Pour utiliser ces  blocs vous devez au pr\u00e9alable, dans la page<br \/>\nde r\u00e9glages de l&#8217;extension Onglet Personnaliser Blocs Gutenberg\/Plus de<br \/>\npersonnalisation,activer l&#8217;option script JS pour plus de personnalisation.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un cont\u00f4le Underline pour le menu format de la barre<br \/>\nd&#8217;outils.Concerne toutes les barres d&#8217;outils de bloc qui pr\u00e9sentent un<br \/>\nmenu format comme les blocs liste, paragraphe,titre.<br \/>\nPermet un soulignement simple du texte s\u00e9lectionn\u00e9.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Activation par d\u00e9faut pour l&#8217;editeur Gutenberg de la hauteur de ligne,<br \/>\nce param\u00e8tre est alors accessible dans le Panneau Typographie des<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc.<\/p>\n<p>\u25a0 DIVERS<br \/>\n&#8211; Pour le th\u00e8me Astra: Optimisation du code &amp; application de la palette<br \/>\nde couleurs de l&#8217;extension \u00e0 la palette de couleurs de l&#8217;editeur<br \/>\nGutenberg ayant l&#8217;intitul\u00e9: PAR D\u00c9FAUT. La palette de couleurs Gutenberg<br \/>\nintitul\u00e9: TH\u00c8ME \u00e9tant g\u00e9r\u00e9e par la palette de couleurs globale du th\u00e8me<br \/>\nAstra.Les r\u00e9glages de l&#8217;extension pour les boutons de style plein,contour,<br \/>\nDownload,Outline hover arrow,sont d\u00e9sormais op\u00e9rationnel pour le th\u00e8me Astra.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\nPour le menu format de la barre d&#8217;outils: Le cont\u00f4le de soulignement du<br \/>\ntexte s\u00e9lectionn\u00e9,selon une palette de 7 couleurs, s&#8217;intitule d\u00e9sormais<br \/>\nUnderline Colors.<\/p>\n<p>2.9.4 18\/09\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG\/Plus De Personnalisation<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un cont\u00f4le de Lien Externe pour le menu format de la barre<br \/>\nd&#8217;outils.Concerne toutes les barres d&#8217;outils de bloc qui pr\u00e9sentent un<br \/>\nmenu format comme les blocs liste, paragraphe,titre.<br \/>\nPermet l\u2019ajout d\u2019une ic\u00f4ne Dashicons External apr\u00e8s le lien s\u00e9lectionn\u00e9<br \/>\navec r\u00e9glage de la couleur du lien + ic\u00f4ne selon une palette de 7<br \/>\ncouleurs.Cela met en \u00e9vidence que c&#8217;est un lien externe qui redirigera<br \/>\nl&#8217;utilisateur vers un autre site Web.<\/p>\n<p>2.9.3 11\/09\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Liste ajout du style Ordonned disk dans le Panneau<br \/>\nStyles des param\u00e8tres du bloc.<br \/>\nCe style s&#8217;applique uniquement a une liste ordonn\u00e9e, et ne permet<br \/>\npas d&#8217;indenter la liste comme une liste ordonn\u00e9e par d\u00e9faut.<\/p>\n<p>2.9.2 04\/09\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux ajout du style Rectangular Shape.<br \/>\nForme rectangulaire pour les ic\u00f4nes, les libell\u00e9s qui ont \u00e9t\u00e9 renseign\u00e9s<br \/>\ndans les param\u00e8tres du bloc sont uniquement visible au survol des ic\u00f4nes.<br \/>\nS\u00e9lectionner un alignement centr\u00e9 dans la barre d&#8217;outils du bloc pour<br \/>\nque ce style fonctionne.<br \/>\nCorr\u00e9lation des tailles des ic\u00f4nes avec les tailles de texte de l&#8217;editeur Gutenberg<\/p>\n<p>2.9.1 21\/08\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc bouton ajout du style Download.<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Paragraphe ajout du style Evidence,identique au bloc<br \/>\nr\u00e9utilisable mettre en \u00e9vidence.<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Image dans la page de r\u00e9glages de l&#8217;extension,Onglet<br \/>\nPersonnaliser blocs Gutenberg,option pour ajouter une nouvelle taille<br \/>\nd&#8217;image aux param\u00e8tres du bloc.<\/p>\n<p>2.9 07\/08\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: BLOC R\u00c9UTILISABLES<br \/>\n&#8211; Options pour ajouter des shortcodes et des fonctions PHP \u00e0 l&#8217;interface<br \/>\nd&#8217;administration des blocs r\u00e9utilisables.<br \/>\nVous pouvez ainsi afficher vos blocs r\u00e9utilisables dans tous types de<br \/>\npublication,ou vous le souhaiter dans votre th\u00e8me,ainsi que dans les<br \/>\nconstructeurs de page comme Elementor.<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Option d\u00e9sactiver pour les images JPEG la g\u00e9n\u00e9ration de  miniatures au<br \/>\nformat WebP introduit par WordPress 6.1<br \/>\n&#8211; Option d\u00e9sactiver le t\u00e9l\u00e9chargement des images WebP &amp; pour les<br \/>\nimages JPEG la g\u00e9n\u00e9ration de miniatures au format WebP<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Boucle de requ\u00eate: pour le style Carte am\u00e9lioration du responsive.<\/p>\n<p>2.8.9 30\/07\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc FAQ Yoast SEO en accord\u00e9on<\/p>\n<p>2.8.8 23\/07\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Espacement gestion du responsive dans le panneau ECCP<br \/>\nStyles des param\u00e8tres du bloc.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Image: pour le style Card am\u00e9lioration du responsive.<\/p>\n<p>2.8.7 18\/07\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour les blocs Derniers Articles &amp; Boucle De Requ\u00eate ajout du style<br \/>\nCarte.<br \/>\nLe style Carte n&#8217;est fonctionnel que pour la disposition en grille.<br \/>\n&#8211; Pour le bloc boucle de requ\u00eate option pour activer un avatar<br \/>\npersonnalis\u00e9.<\/p>\n<p>2.8.6 16\/07\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Image ajout du style Card aux param\u00e8tres du bloc.<br \/>\nPour ce style r\u00e9glage de la largeur de l&#8217;image dans le panneau ECCP<br \/>\nStyles des param\u00e8tres du bloc.<\/p>\n<p>2.8.5 09\/07\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc parent Colonnes ajout d&#8217;un r\u00e9glage pour activer un<br \/>\nespacement mini des colonnes \u00e0 0.85em dans la barre lat\u00e9rale de<br \/>\nl&#8217;editeur Panneau ECCP Styles.<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<br \/>\n&#8211; Optimisation du code<\/p>\n<p>2.8.4 02\/07\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Paragraphe ajout du style Click to Tweet aux<br \/>\nparam\u00e8tres du bloc et de la variation Click to Tweet dans l&#8217;ins\u00e9reuse<br \/>\nde blocs.L&#8217;ajout d&#8217;une fonction &#8220;cliquer pour tweeter&#8221; \u00e0 vos articles est<br \/>\nun excellent moyen d&#8217;encourager les lecteurs a partager votre contenu.<br \/>\nLe bouton Click to Tweet n&#8217;est visible qu&#8217;en Front End.<\/p>\n<p>2.8.3 25\/06\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un cont\u00f4le de surlignement du texte s\u00e9lectionn\u00e9 pour le menu<br \/>\nformat de la barre d&#8217;outils,en compl\u00e9ment du menu Mettre en \u00e9vidence.<br \/>\nChoix de la couleur de surlignement parmi une palette de 7 couleurs.<br \/>\nConcerne toutes les barres d&#8217;outils de bloc qui pr\u00e9sentent un menu<br \/>\nformat comme les blocs liste, paragraphe,titre.<\/p>\n<p>2.8.2 18\/06\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;un r\u00e9glage de hauteur sur mobile pour le bloc Couverture dans<br \/>\nla barre lat\u00e9rale de l&#8217;editeur Panneau ECCP Styles.<\/p>\n<p>2.8.1 11\/06\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\nAjout d&#8217;options pour activer la prise en charge des nouveaux param\u00e8tres<br \/>\nde bloc introduit depuis WordPress 6.0<br \/>\n&#8211; Activer le nouveau param\u00e8tre Marge Externe pour les blocs: titre&#8230;<br \/>\net Marge Interne pour les blocs: groupe,colonne,couverture,bouton&#8230;<br \/>\n&#8211; Activer le nouveau param\u00e8tre Bordure(rayon,couleur,\u00e9paisseur,style)<br \/>\npour les blocs: groupe,colonne,image&#8230;<\/p>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Bloc Image: correction,les param\u00e9tres de r\u00e9glages pour le style<br \/>\nBox Shadow n&#8217;\u00e9taient pas appliquer en Front End.<\/p>\n<p>2.8 31\/05\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Ajout des r\u00e9glages pour le style box shadow dans la barre lat\u00e9rale de l&#8217;editeur Panneau ECCP Box Shadow.<br \/>\nEn cons\u00e9quence suppression des r\u00e9glages pour le style box shadow dans la page d&#8217;option du plugin.<br \/>\nLes r\u00e9glages pour le style box shadow sont pr\u00e9sent pour les blocs:Paragraphe,Groupe,Colonne,Image,M\u00e9dia &amp; Texte.<\/p>\n<ul>\n<li>Ajout du style Diagram dans le Panneau Styles des param\u00e8tres du bloc Liste.<br \/>\nil permet d&#8217;\u00e9tablir un diagramme par arborescence.<br \/>\nCommencer par s\u00e9lectionner le style Defaut dans le Panneau Styles des param\u00e8tres du bloc Liste.<br \/>\nAjoutez des \u00e9l\u00e9ments de liste pour repr\u00e9senter la structure de votre diagramme.<br \/>\nIndentez les \u00e9l\u00e9ments de la liste qui doivent \u00eatre les \u00e9l\u00e9ments de la sous-arborescence<br \/>\ndans le diagramme.<br \/>\nVous devez imp\u00e9rativement mettre en gras tous les \u00e9l\u00e9ments de la liste.<br \/>\nS\u00e9lectionnez dans le panneau style des param\u00e8tres du bloc le style Diagram,<br \/>\npour avoir le visuel du diagramme en back office &amp; front End.<br \/>\nPour toute modifications ult\u00e9rieures s\u00e9lectionner dans le panneau style le style d\u00e9faut,<br \/>\nUne fois termin\u00e9 les modifications, s\u00e9lectionner le style Diagram.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Modifi\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc liste optimisation du style des puces sur mobile,<br \/>\nAjout des styles: Site,E-Mail,Phone,Facebook,YouTube,Twiter,Calendar,Clock,Location<br \/>\n&#8211; Bloc M\u00e9dia &amp; Texte: Pour une meilleure compatibilit\u00e9 avec les th\u00e8mes,le style Half Bakground(demi-arri\u00e8re plan)<br \/>\nnecessite aussi l&#8217;activation du style box shadow dans les param\u00e8tres du bloc(Panneau ECCP Box Shadow)<br \/>\nafin de r\u00e9gler le demi-arri\u00e8re plan.<br \/>\nExemple de param\u00e8tres: Couleur ombre de boite:#0E6487 X:20 Y:20 Flou:0 Diffuser:0<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER EDITEUR<br \/>\n&#8211; Embeds Responsive: correction pour le  th\u00e8me DIVI, suite \u00e0 mise \u00e0 jour du th\u00e8me, le ratio 16\/9 n&#8217;\u00e9tait pas pris en compte<br \/>\nlors de la modification de la largeur des vid\u00e9os.<\/p>\n<p>2.7 29\/04\/2022<\/p>\n<p>Ajout\u00e9<\/p>\n<p>\u25a0 Section: PERSONNALISER BLOCS GUTENBERG<br \/>\n&#8211; Pour le bloc Group ajout de styles aux param\u00e8tres  &hellip;<\/p>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=2562588\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=2562588\" alt=\"Palette de couleurs Gutenberg\"><\/a><p>Palette de couleurs Gutenberg<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=2562588\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=2562588\" alt=\"R\u00e9glages Palette de couleurs\"><\/a><p>R\u00e9glages Palette de couleurs<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=2562588\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=2562588\" alt=\"Tailles de texte Gutenberg\"><\/a><p>Tailles de texte Gutenberg<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=2562588\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=2562588\" alt=\"R\u00e9glages tailles de texte\"><\/a><p>R\u00e9glages tailles de texte<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-5.png?rev=2562588\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-5.png?rev=2562588\" alt=\"Option alignement Large &amp; Pleine Largeur\"><\/a><p>Option alignement Large &amp; Pleine Largeur<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-6.png?rev=2565437\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-6.png?rev=2565437\" alt=\"Blocs R\u00e9utilisables\"><\/a><p>Blocs R\u00e9utilisables<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Must have<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/li-an\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bbbd2d0fa2d500e1931265ada3d62382?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bbbd2d0fa2d500e1931265ada3d62382?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/li-an\/\" class=\"reviewer-name\">Li-An<\/a> on <span class=\"review-date\">December 11, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">After some years spitting on Gutenberg, I convert slowly my sites to the new editor. Editor Custom Color Palette is a very handy plugin giving the opportunity to tune Gutenberg. I took a look at it because it manages color palette but my favorite setting is the ability to change width editor to reflect exactly what will be shown on front end.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Very good idea !<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/appnweb\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b02275885794ef9e4f584d11ee5f2c64?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b02275885794ef9e4f584d11ee5f2c64?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/appnweb\/\" class=\"reviewer-name\">Carole Mauron - App 'n' Web <small>(appnweb)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">November 15, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Useful plugin adding functionalities that are clearly missing in Gutenberg editor. Easy to configure and working perfectly.<\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Un plugin simple pour personnaliser la palette de couleurs &amp; tailles de texte \n&amp; blocs de l&#039;\u00e9diteur Gutenberg",
    "description": "<p>Ce plugin permet de <strong>modifier la palette de couleurs par d\u00e9faut et les tailles de texte<\/strong>.<br \/>\nDe plus cette extension permet de <strong>personnaliser<\/strong> l&#8217;\u00e9diteur et les blocs \u00abGutenberg\u00bb.<\/p>\n<p>Une fois le plugin install\u00e9 et activ\u00e9, acc\u00e9dez \u00e0 ECCP R\u00e9glages pour personnaliser les couleurs.<\/p>\n<h3>Fontionnalit\u00e9s<\/h3>\n<p>Ce plugin comprend 10 sections.<\/p>\n<p>PALETTE DE COULEURS<\/p>\n<p>\u25c6 Personnaliser une palette de 7 \u00e0 12 couleurs:<br \/>\nUn r\u00e9glage d&#8217;opacit\u00e9 permet si vous le souhaitez d&#8217;appliquer une couleur RGBA.<br \/>\nVous pouvez d\u00e9finir un nom simple pour la couleur.<br \/>\n\u25c6 Pour le th\u00e8me OceanWP remplacer la palette de 8 couleurs par d\u00e9faut dans le<br \/>\ns\u00e9lecteur de couleurs du personnaliseur par notre palette de couleurs personnalis\u00e9es<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver les couleurs personnalis\u00e9es<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver des d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s<br \/>\n\u25c6 Compatible avec palette de couleurs d\u00e9finit par theme.json<\/p>\n<p>TAILLES DE TEXTE DE L&#8217;\u00c9DITEUR<\/p>\n<p>\u25c6 D\u00e9finir les tailles de texte : Petite, Normale, Large, \u00c9norme.<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la typographie fluide pour les tailles de texte pr\u00e9d\u00e9finies.<br \/>\n\u25c6 D\u00e9finir la taille de texte par d\u00e9faut de l&#8217;editeur Gutenberg.<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver la taille de police personnalis\u00e9e.<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la typographie fluide pour les tailles personnalis\u00e9es.<br \/>\n\u25c6 Compatible avec tailles de texte d\u00e9finit par theme.json.<\/p>\n<p>PERSONNALISATION DE L&#8217;\u00c9DITEUR GUTENBERG<\/p>\n<p>\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver le mode plein \u00e9cran de l&#8217;\u00e9diteur Gutenberg<br \/>\n\u25c6 Option pour personnaliser la couleur d&#8217;arri\u00e8re plan de l&#8217;editeur<br \/>\n\u25c6 Option  pour activer la feuille de style par d\u00e9faut des blocs Gutenberg sur Front End<br \/>\n\u25c6 Option pour activer l\u2019alignement large ou pleine largeur pour l\u2019\u00e9diteur de blocs(par exemple bloc image)<br \/>\n\u25c6 Option pour activer les embeds responsives(par exemple int\u00e9gration de vid\u00e9os YouTube)<br \/>\n\u25c6 Option largeur max des vid\u00e9os avec les blocs contenus embarqu\u00e9s(Embeds)<br \/>\n\u25c6 Largeurs maximales de l&#8217;\u00e9diteur, faites correspondre la largeur de l&#8217;\u00e9diteur \u00e0 la largeur de vos sites.<br \/>\n\u25c6 Option d&#8217;alignement pour le titre des publications dans l&#8217;\u00e9diteur<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la prise en charge des nouveaux param\u00e8tres de bloc(Marge,Bordure &#8230;)introduit depuis WordPress 6.0<br \/>\n\u25c6 Option pour activer les contr\u00f4les d&#8217;apparence pour les th\u00e8mes classique sans fichier theme.json.<br \/>\nCela permet d&#8217;avoir par ex aux param\u00e8tres du bloc Groupe les r\u00e9glages hauteur minimale,Emplacement: \u00e9pingl\u00e9(sticky),image d&#8217;arri\u00e8re plan<br \/>\n\u25c6 Options pour personnaliser les cinq pr\u00e9r\u00e9glages d&#8217;ombre port\u00e9e pour le r\u00e9glage ombre aux param\u00e8tres du bloc.<br \/>\n\u25c6 Option d\u00e9sactiver pour les images JPEG la g\u00e9n\u00e9ration de  miniatures au format WebP introduit par WordPress 6.1<br \/>\n\u25c6 Option d\u00e9sactiver le t\u00e9l\u00e9chargement des images WebP &amp; pour les images JPEG la g\u00e9n\u00e9ration de miniatures au format WebP<br \/>\n\u25c6 Option pour d\u00e9sactiver la cat\u00e9gorie Openverse de l&#8217;onglet M\u00e9dias<br \/>\n\u25c6 Option qui permet de d\u00e9sactiver pour tous les blocs les sous-panneaux param\u00e8tres &amp; Styles<br \/>\nafin d&#8217;afficher les param\u00e8tres et styles du bloc dans le seul panneau bloc de la barre lat\u00e9rale de l&#8217;editeur.<br \/>\n\u25c6 Options pour r\u00e9gler des espacements fluides qui s&#8217;appliquent aux sept valeurs pr\u00e9d\u00e9finies des marges interne,<br \/>\nexterne et espacement des blocs qui sont disponibles dans la section Dimensions de l&#8217;onglet Style de l&#8217;editeur de blocs.<\/p>\n<p>PERSONNALISATION DES BLOCS GUTENBERG<\/p>\n<p>\u25c6 Personnaliser le style des blocs Banni\u00e8res,Boucle De Requ\u00eate,Boutons,Code,Colonne,<br \/>\nDerniers Articles,D\u00e9tails,Espacement,FAQ Yoast SEO,Galerie,Groupe,Image,Ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux,<br \/>\nListe,Lire la suite,Media\/texte,Paragraphe,Separateur,Titre,Tableau,<\/p>\n<p>\u25c6 Exemple de personnalisation:<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Liste en accord\u00e9on par exemple pour \u00e9tablir une FAQ<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Groupe pour \u00e9tablir une Table Des Mati\u00e8res<br \/>\n&#8211; Ajouter des formes de s\u00e9paration au bloc Groupe<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie par un Slider<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie compos\u00e9e de deux images qui pr\u00e9sentent des<br \/>\ndiff\u00e9rences pour une comparaison Avant\/Apr\u00e9s<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Galerie de WordPress en un album d&#8217;images<br \/>\n&#8211; Ajout d&#8217;une coloration syntaxtique au bloc Code et d&#8217;un bouton &#8220;copier dans le presse papiers&#8221;<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End un bloc Groupe en un slider de t\u00e9moignages<br \/>\n&#8211; Transformer en Front End le bloc Groupe en une Fen\u00eatre Modale<\/p>\n<p>ADDONS BLOCS R\u00c9UTILISABLES<\/p>\n<p>\u25c6 Option pour activer un menu des blocs r\u00e9utilisables en back office<br \/>\n\u25c6 Option pour ajouter des shortcodes et des fonctions<br \/>\nPHP \u00e0 l&#8217;interface d&#8217;administration des blocs r\u00e9utilisables.<br \/>\n\u25c6 Option pour ajouter automatiquement du contenu sous forme de blocs r\u00e9utilisables avant<br \/>\net\/ou apr\u00e8s vos publications, articles, pages ou tout type de publication personnalis\u00e9e.<br \/>\n\u25c6 Vous pouvez \u00e9galement emp\u00eacher votre contenu avant\/apr\u00e8s de s&#8217;afficher sur tous<br \/>\ntype de publication via une metabox a la fin de l&#8217;\u00e9dition des publications,<br \/>\nainsi que sur l&#8217;edition rapide ou group\u00e9 pour tous les \u00e9crans qui liste les publications.<br \/>\nAttention! pour utiliser cette fonctionnalit\u00e9 sur un type de publication personnalis\u00e9<br \/>\nvous devez activer le support champ personnalis\u00e9 de votre CPT.<br \/>\n\u25c6 Dans cette section vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger des blocs r\u00e9utilisables au format json:<br \/>\nBloc Conseil,Bloc Information,Bloc Attention,Bloc Alerte,Blockquote,Bloc mise en \u00e9vidence,<br \/>\nTable Des Prix,Boucle De Requ\u00eate Articles,Bloc Ic\u00f4nes Sociales avec liens de partage,<br \/>\nBloc Tables des Mati\u00e8res.<\/p>\n<p>CONSTRUCTEUR DE PAGES ELEMENTOR<\/p>\n<p>\u25c6 synchroniser la palette de couleurs Elementor avec la palette de couleurs Gutenberg<\/p>\n<p>TH\u00c8ME DIVI<\/p>\n<p>\u25c6 synchroniser la palette de couleurs DIVI avec la palette<br \/>\nde couleurs Gutenberg ou r\u00e9ciproquemment la palette de<br \/>\ncouleurs Gutenberg avec la palette de couleurs DIVI<\/p>\n<p>FORMATS DE TEXTE ENRICHI<\/p>\n<p><strong>Editor Custom Color Palette<\/strong> ajoute \u00e9galement des<br \/>\n<strong>formats de texte manquants<\/strong> pour une meilleure \u00e9dition de contenu.<\/p>\n<p>\u25c6 Surlignement du texte selon une palette de 7 couleurs ou couleur personnalis\u00e9e<br \/>\n\u25c6 Soulignement simple du texte<br \/>\n\u25c6 Soulignement du texte selon une palette de 7 couleurs ou couleur personnalis\u00e9e<br \/>\n\u25c6 Lien Externe: Permet l\u2019ajout d\u2019une ic\u00f4ne Dashicons External apr\u00e8s le lien s\u00e9lectionn\u00e9<br \/>\navec r\u00e9glage de la couleur du lien + ic\u00f4ne selon une palette de 7 couleurs ou couleur personnalis\u00e9e.<br \/>\nCela met en \u00e9vidence que c&#8217;est un lien externe qui<br \/>\nredirigera l&#8217;utilisateur vers un autre site Web.<br \/>\n\u25c6 Encadrement du texte avec un contour de couleurs au trait simple,double,pointill\u00e9.<br \/>\n\u25c6 Afficher une annotation dans une info-bulle.<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;un cont\u00f4le Clear Formatting pour le menu format de la barre d&#8217;outils du bloc.<br \/>\nCe bouton supprime tous les formats actif du texte s\u00e9lectionn\u00e9(gras, italique etc&#8230;)<\/p>\n<p>VARIATION DE BLOCS<\/p>\n<p>A partir de <strong>l&#8217;ins\u00e9reuse de blocs<\/strong> sous la cat\u00e9gorie <strong>BLOCS PERSONNALIS\u00c9S ECCP<\/strong><br \/>\nvous disposez des variations de blocs suivante:<\/p>\n<p>\u25c6 Info Box<br \/>\n\u25c6 Click to Tweet<br \/>\n\u25c6 Pricing Table<br \/>\n\u25c6 Fancy Quote (variation du bloc natif de Gutenberg: citation)<br \/>\n\u25c6 Countdown Timer (compte \u00e0 rebours)<br \/>\n\u25c6 Flip Box (boite \u00e0 retournement)<\/p>\n<p>VISIBILIT\u00c9 DES BLOCS<\/p>\n<p>\u25c6 Afficher ou masquer les blocs Gutenberg sur les ordinateurs,les tablettes et<br \/>\nles mobiles.Masquer un bloc \u00e0 vos utilisateurs en fonction de leur statut de connexion,du r\u00f4le,<br \/>\nafficher ou masquer un bloc selon le nom affich\u00e9 publiquement pour le compte de l&#8217;utilisateur connect\u00e9.<\/p>\n<p>PERSONNALISER BACK OFFICE<\/p>\n<p>\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne pour afficher une vignette de l&#8217;image en avant pour les \u00e9crans de<br \/>\npublications qui r\u00e9pertorient les Articles, Pages, Custom Post Type<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;un r\u00e9glage \u00e0 l&#8217;\u00e9cran d&#8217;\u00e9dition rapide qui permet de supprimer\/ajouter une image<br \/>\nen avant<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne pour afficher l&#8217;ID de publication pour les \u00e9crans qui r\u00e9pertorient<br \/>\nles Articles, Pages, Custom Post Type<br \/>\n\u25c6 Rendre la colonne triable pour les Taxonomies des types de publication personnalis\u00e9<br \/>\n\u25c6 Filtre par auteur pour tous les types de publication<br \/>\n\u25c6 Filtre par cat\u00e9gories pour les types de publication personnalis\u00e9<br \/>\n\u25c6 Filtre par plage de date pour les articles &amp; types de publication personnalis\u00e9 &amp; m\u00e9diath\u00e8que<br \/>\n\u25c6 Filtre pour les articles par statuts de publication(Brouillon, En attente de relecture etc..)<br \/>\n\u25c6 Option status de publication pour les actions group\u00e9s des articles<br \/>\n\u25c6 Ajout des colonnes a la m\u00e9diath\u00e8que:ID de publication,Dimensions: largeur * Hauteur,<br \/>\nTaille du fichier en Ko<br \/>\n\u25c6 Autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement de m\u00e9dias au format SVG et ajout du type SVG pour le filtre<br \/>\npar type de fichier de la m\u00e9diath\u00e8que.<br \/>\n\u25c6 D\u00e9finir automatiquement le texte alternatif et la l\u00e9gende selon le titre de l&#8217;image lors<br \/>\ndu t\u00e9l\u00e9chargement.<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne sur l&#8217;\u00e9cran tous les comptes pour afficher la date de derni\u00e8re connexion<br \/>\n\u25c6 Ajout d&#8217;une colonne sur l&#8217;\u00e9cran tous les comptes pour afficher la date d&#8217;enregistrement des utilisateurs<br \/>\n\u25c6 Option pour autoriser le t\u00e9l\u00e9chargement des m\u00e9dias dans la m\u00e9diath\u00e8que pour les utilisateurs qui ont un r\u00f4le de contributeur.<br \/>\n\u25c6 Page de connexion: d\u00e9sactiver le s\u00e9lecteur de langue,ajouter un message personnalis\u00e9<br \/>\nd&#8217;erreur de connexion,d\u00e9sactiver la demande de v\u00e9rification e-mail administrateur,activer un logo<br \/>\npersonnalis\u00e9,personnaliser le formulaire de connexion,ajouter une image de fond,rediriger apr\u00e9s connexion les administrateurs<br \/>\nvers le tableau de bord et les autres utilisateurs vers la page d&#8217;accueil,rediriger apr\u00e9s d\u00e9connexion les<br \/>\nutilisateurs qui ont la capacit\u00e9 d&#8217;edition vers le tableau de bord et les autres utilisateurs vers la page d&#8217;accueil.<br \/>\n\u25c6 EMAIL: Modification du nom de l&#8217;exp\u00e9diteur et de l&#8217;adresse e-mail WordPress Par d\u00e9faut pour les<br \/>\nnotifications d&#8217;administration.<br \/>\nPermettre que tous les e-mails sortants de WordPress utiliseront \u00abl&#8217;adresse de retour\u00bb<br \/>\ncorrespondant \u00e0 l&#8217;adresse \u00abDe\u00bb, ce qui peut aider \u00e0 am\u00e9liorer la d\u00e9livrabilit\u00e9 des e-mails.<br \/>\n\u25c6 D\u00e9sactiver le sitemap de WordPress par d\u00e9faut.<br \/>\n\u25c6 Activer pour un site en local ou en ligne un item de menu sous forme d&#8217;une Ic\u00f4ne Dashicons afin d&#8217;\u00e9tablir<br \/>\nune connexion\/d\u00e9connexion \u00e0 l&#8217;admin de WordPress.<br \/>\n\u25c6 Tableau de bord WordPress: ajout dans le widget &#8220;d&#8217;un coup d&#8217;oeil&#8221; du nombre de blocs r\u00e9utilisables,<br \/>\nnombre d&#8217;utilisateurs,nombre par type de publications personnalis\u00e9es.<\/p>\n<p>PERSONNALISER FRONT END<br \/>\n\u25c6 Options pour activer et personnaliser un bouton &#8220;retour en haut&#8221;<br \/>\n\u25c6 Options pour activer et personnaliser une boite d&#8217;info auteur a la fin des articles<br \/>\n\u25c6 Option pour activer la fen\u00eatre contextuelle Fancybox pour apporter une lightbox aux images &amp; galeries WordPress.<br \/>\n\u25c6 Options pour personnaliser le formulaire de commentaire natif de WordPress<br \/>\n\u25c6 Options pour activer &amp; personnaliser une barre de progression de lecture pour les articles,pages,CPT<\/p>\n<h3>D\u00e9mo<\/h3>\n<p>D\u00e9couvrez le plugin en action sur notre <a href=\"https:\/\/rouerguecreation.fr\/demo-editor-custom-color-palette\/\" rel=\"nofollow ugc\">Site De D\u00e9mos<\/a><\/p>\n<h3>Traductions<\/h3>\n<p>\u25c6 Anglais<br \/>\n\u25c6 Fran\u00e7ais<\/p>\n<h3>Decouvrez nos autres plugins<\/h3>\n<p>\u25c6 <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/custom-event-tickets\/\" rel=\"ugc\">Easy Custom Event Tickets<\/a><br \/>\n\u25c6 <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/easy-custom-oceanwp-shop\/\" rel=\"ugc\">Easy Custom OceanWP Shop<\/a><\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.8.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=2562588",
            "caption": "Palette de couleurs Gutenberg"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=2562588",
            "caption": "R\u00e9glages Palette de couleurs"
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=2562588",
            "caption": "Tailles de texte Gutenberg"
        },
        "4": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=2562588",
            "caption": "R\u00e9glages tailles de texte"
        },
        "5": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-5.png?rev=2562588",
            "caption": "Option alignement Large &amp; Pleine Largeur"
        },
        "6": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/screenshot-6.png?rev=2565437",
            "caption": "Blocs R\u00e9utilisables"
        }
    },
    "tags": {
        "color-palette": "color palette",
        "customize-editor": "customize editor",
        "gutenberg-block": "Gutenberg block"
    },
    "stable_tag": "3.2.8",
    "versions": {
        "1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.0.zip",
        "1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.1.zip",
        "1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.2.zip",
        "1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.3.zip",
        "1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.4.zip",
        "1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.5.zip",
        "1.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.6.zip",
        "1.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.7.zip",
        "1.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.8.zip",
        "1.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.1.9.zip",
        "2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.0.zip",
        "2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.1.zip",
        "2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.2.zip",
        "2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.3.zip",
        "2.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.3.1.zip",
        "2.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.4.zip",
        "2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.5.zip",
        "2.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.6.zip",
        "2.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.7.zip",
        "2.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.zip",
        "2.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.1.zip",
        "2.8.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.2.zip",
        "2.8.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.3.zip",
        "2.8.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.4.zip",
        "2.8.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.5.zip",
        "2.8.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.6.zip",
        "2.8.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.7.zip",
        "2.8.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.8.zip",
        "2.8.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.8.9.zip",
        "2.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.zip",
        "2.9.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.1.zip",
        "2.9.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.2.zip",
        "2.9.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.3.zip",
        "2.9.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.4.zip",
        "2.9.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.5.zip",
        "2.9.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.6.zip",
        "2.9.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.7.zip",
        "2.9.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.8.zip",
        "2.9.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.2.9.9.zip",
        "3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.zip",
        "3.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.1.zip",
        "3.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.2.zip",
        "3.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.3.zip",
        "3.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.4.zip",
        "3.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.5.zip",
        "3.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.6.zip",
        "3.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.7.zip",
        "3.0.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.8.zip",
        "3.0.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.0.9.zip",
        "3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.zip",
        "3.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.1.zip",
        "3.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.2.zip",
        "3.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.3.zip",
        "3.1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.4.zip",
        "3.1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.5.zip",
        "3.1.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.6.zip",
        "3.1.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.7.zip",
        "3.1.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.8.zip",
        "3.1.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.1.9.zip",
        "3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.zip",
        "3.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.1.zip",
        "3.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.2.zip",
        "3.2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.3.zip",
        "3.2.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.4.zip",
        "3.2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.5.zip",
        "3.2.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.6.zip",
        "3.2.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.7.zip",
        "3.2.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.3.2.8.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/editor-custom-color-palette.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/rouerguecreation.fr\/editor-custom-color-palette#dons",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/banner-772x250.png?rev=2562588",
        "high": false
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/icon-256x256.png?rev=2562588",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/editor-custom-color-palette\/assets\/icon-256x256.png?rev=2562588"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}