{
    "name": "GTU dla Faktur WooCommerce",
    "slug": "flexible-invoices-gtu",
    "version": "1.0.11",
    "author": "<a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/\">WP Desk<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpdesk\/",
    "contributors": {
        "wpdesk": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpdesk\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/913da2b92a5af92e8004117034317419?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "wpdesk"
        },
        "piotrpo": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/piotrpo\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/590f4dce7d6d7d8ac9bc9e0800bf4ce8?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "piotr_po"
        },
        "marcinkolanko": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/marcinkolanko\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e3c66824b1488bb7f013e9f761597dd1?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "marcinkolanko"
        },
        "ospiotr": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/ospiotr\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a651100cfeb3ecc348ae07c965f7183a?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "ospiotr"
        },
        "przemyslawrosa": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/przemyslawrosa\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4f4293d334d1e8cc51da7bfd3f89bad?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "przemyslawrosa"
        },
        "tomasz_bednarek": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/tomasz_bednarek\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f104d5ce792fe5efa1f8addf3331c9d6?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "tomasz_bednarek"
        },
        "rzepsen": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/rzepsen\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/336f64065ebb38d060af83a8ef633800?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "rzepsen"
        }
    },
    "requires": "5.8",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": "7.2",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 0,
    "ratings": {
        "5": 0,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 0,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/flexible-invoices-gtu\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 40,
    "downloaded": 1935,
    "last_updated": "2024-03-07 2:38pm GMT",
    "added": "2020-11-30",
    "homepage": "https:\/\/wordpress.org\/plugins\/flexible-invoices-gtu",
    "sections": {
        "faq": "\n<dt id='czy%20gtu%20dla%20faktur%20woocommerce%20to%20samodzielna%20wtyczka%3F'>\nCzy GTU dla Faktur WooCommerce to samodzielna wtyczka?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Nie, wtyczka dzia\u0142a jako dodatek do <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Faktury WooCommerce PRO<\/strong><\/a>.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='czy%20wtyczka%20gtu%20dla%20faktur%20woocommerce%20dodaje%20numer%20gtu%20do%20faktury%3F'>\nCzy wtyczka GTU dla Faktur WooCommerce dodaje numer GTU do faktury?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Tak, wtyczka dodaje numer do PDF faktur wygenerowanych za pomoc\u0105 Faktury WooCommerce PRO.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='jak%20pokaza%C4%87%20kody%20gtu%20produkt%C3%B3w%20na%20fakturach%20w%20woocommerce%3F'>\nJak pokaza\u0107 kody GTU produkt\u00f3w na fakturach w WooCommerce?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Po instalacji i aktywacji wtyczek Faktury WooCommerce PRO oraz niniejszego dodatku:<\/p>\n<ol>\n<li>Przejd\u017a do ekranu edycji produktu,<\/li>\n<li>Wybierz Kod GTU w sekcji Danych produktu przy ustawieniu ceny produktu,<\/li>\n<li>Zaktualizuj produkt,<\/li>\n<li>Kod GTU poka\u017ce si\u0119 na nowych fakturach oraz na ekranie edycji faktury.<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n<dt id='jak%20pokaza%C4%87%20kod%20gtu%20dla%20produkt%C3%B3w%20na%20wcze%C5%9Bniej%20wystawionych%20fakturach%3F'>\nJak pokaza\u0107 kod GTU dla produkt\u00f3w na wcze\u015bniej wystawionych fakturach?\n<\/h4>\n<p>\n<ol>\n<li>Ustaw kod GTU dla produkt\u00f3w,<\/li>\n<li>Zaktualizuj produkty,<\/li>\n<li>Przejd\u017a do edycji faktury,<\/li>\n<li>Zaktualizuj faktur\u0119,<\/li>\n<li>Pobierz ponownie faktur\u0119, kt\u00f3ra w stopce b\u0119dzie ju\u017c posiada\u0107 kody GTU.<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>1.0.11 &#8211; 2024-03-07<\/h4>\n<ul>\n<li>Added support for WooCommerce 8.7<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.10 &#8211; 2023-11-07<\/h4>\n<ul>\n<li>Added support for WordPress 6.4<\/li>\n<li>Added support for WooCommerce 8.3<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.9 &#8211; 2023-10-09<\/h4>\n<ul>\n<li>Added support for WooCommerce 8.2<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.8 &#8211; 2023-08-17<\/h4>\n<ul>\n<li>Dodano nowe biblioteki<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.7 &#8211; 2023-07-25<\/h4>\n<ul>\n<li>Dodano nowe biblioteki<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.6 &#8211; 2023-06-28<\/h4>\n<ul>\n<li>Dodano wsparcie WooCommerce 7.9<\/li>\n<li>Dodano wsparcie dla WordPress 6.2<\/li>\n<li>Zminiono biblioteki PSR dla podwy\u017cszenia stabilno\u015bci wtyczki.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.5 &#8211; 2023-03-20<\/h4>\n<ul>\n<li>Added support for WooCommerce 7.5<\/li>\n<\/ul>\n<p>= 1.0.4 &#8211; 2023-01-10<br \/>\n&#8211; Dodano wsparcie dla high performance order storage<\/p>\n<p>= 1.0.3 &#8211; 2021-04-02<br \/>\n&#8211; Poprawiono duplikowanie kod\u00f3w GTU<\/p>\n<p>= 1.0.2 &#8211; 2021-02-11<br \/>\n&#8211; Dodano wsparcie dla WooCommerce 5.0<\/p>\n<p>= 1.0.1 &#8211; 2020-11-30<br \/>\n&#8211; Poprawiono banner<\/p>\n<p>= 1.0.0 &#8211; 2020-11-30<br \/>\n&#8211; Pierwsze wydanie<\/p>\n",
        "description": "<p>Obs\u0142uga oznacze\u0144 towaru i us\u0142ug (kody GTU) na dokumentach tworzonych przez wtyczk\u0119 Faktury WooCommerce PRO.<\/p>\n<h3>Opis<\/h3>\n<p>GTU to skr\u00f3t od \u201egrupy towar\u00f3w i us\u0142ug\u201d. Kod GTU okre\u015bla 13 grup towar\u00f3w lub us\u0142ug. Do podawania kodu GTU s\u0105 zobowi\u0105zani czynni podatnicy VAT dokonuj\u0105cy sprzeda\u017cy towar\u00f3w lub us\u0142ug wymagaj\u0105cych oznaczenia kodem GTU.<\/p>\n<p>Wtyczka dodaje obs\u0142ug\u0119 oznacze\u0144 towar\u00f3w i us\u0142ug (kody GTU) na dokumentach tworzonych przez <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Faktury WooCommerce PRO<\/strong><\/a> \u2b50.<\/p>\n<p>\u015awietnie dzia\u0142a te\u017c z wtyczk\u0105 <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-wordpress-zaawansowane-raporty\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Zaawansowane Raporty<\/strong><\/a>, kt\u00f3ra pozwala na eksport do plik\u00f3w CSV faktur <strong>razem z kodami GTU<\/strong>.<\/p>\n<h3>Fakturowanie w WooCommerce z kodami GTU<\/h3>\n<p>Po instalacji Faktur WooCommerce PRO oraz GTU dla Faktur WooCommerce wykonaj poni\u017csze kroki, aby pokaza\u0107 kody GTU na generowanych fakturach.<\/p>\n<h4>Konfiguracja<\/h4>\n<p>Poni\u017csza konfiguracja dotyczy stron, na kt\u00f3rych jest ju\u017c zainstalowana wtyczka Faktury WooCommerce PRO.<\/p>\n<ol>\n<li>Przejd\u017a do edycji produktu,<\/li>\n<li>Odnajd\u017a pole wyboru <code>Kod GTU<\/code> w zak\u0142adkach WooCommerce (zobacz zrzuty ekranu),<\/li>\n<li>Wybierz kod GTU, kt\u00f3ry ma zosta\u0107 pokazany na fakturze,<\/li>\n<li>Zaktualizuj produkt.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Kod b\u0119dzie widoczny na fakturach, kt\u00f3re zawieraj\u0105 produkt z ustawionym kodem GTU, oraz na ekranie edycji faktury.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/docs\/faktury-woocommerce-docs\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Odwied\u017a dokumentacji wtyczki Faktury WooCommerce PRO<\/strong><\/a>, aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o ustawieniach i zaawansowanych mo\u017cliwo\u015bciach fakturowania w WooCommerce.<\/p>\n<p><strong>Wtyczka do poprawnego dzia\u0142ania wymaga wersji PRO wtyczki<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Faktury WooCommerce<\/strong><\/a> \u2b50.<\/p>\n<h4>Najwa\u017cniejsze funkcjonalno\u015bci wtyczki Faktury WooCommerce PRO<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Automatyczne i bezpieczne wystawianie faktur<\/strong>, proform oraz korekt dostosowanych do polskiego i europejskiego prawa \ud83e\ude99.<\/li>\n<li><strong>Faktury dla p\u0142atnik\u00f3w VAT i firm zwolnionych z VAT<\/strong> \ud83d\udcd1.<\/li>\n<li>Hurtowe pobieranie faktur, raporty oraz zaawansowane opcje fakturowania w WooCommerce \ud83d\udce9.<\/li>\n<li><strong>R\u0119czne tworzenie faktur w WordPress i WooCommerce<\/strong> oraz \u0142atwa edycja dokument\u00f3w \ud83d\udcdd.<\/li>\n<li><strong>Wystawianie faktur z odwrotnym obci\u0105\u017ceniem, OSS, MOSS oraz z automatyczn\u0105 walidacj\u0105 numer\u00f3w VAT w bazie VIES<\/strong> \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc6e\udb40\udc69\udb40\udc72\udb40\udc7f.<\/li>\n<li><strong>Przewalutowanie warto\u015bci podatku VAT<\/strong> przy sprzeda\u017cy w innych walutach \ud83d\udcb6.<\/li>\n<li>Automatyczna wysy\u0142ka faktur do klient\u00f3w, dopasowanie danych na fakturach oraz modyfikacja szablonu dokument\u00f3w \u23e9.<\/li>\n<li>Wsparcie dla WPML, WooCommerce Subscriptions, <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/aktywne-platnosci-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Aktywnych P\u0142atno\u015bci<\/strong><\/a>, <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/allegro-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Allegro WooCommerce<\/strong><\/a> oraz innych <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>wtyczek WP Desk<\/strong><\/a> \u2705.<\/li>\n<li><strong>Profesjonalne wsparcie techniczne i aktualizacje wtyczki<\/strong> \ud83c\udfc6.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Instalacja<\/h3>\n<ol>\n<li>Dodaj paczk\u0119 z plikami wtyczki do katalogu <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code>, lub zainstaluj wtyczk\u0119 bezpo\u015brednio w kokpicie WordPressa w menu <code>Wtyczki<\/code>,<\/li>\n<li>Aktywuj wtyczk\u0119 w WordPressie poprzez na ekranie <code>Wtyczki<\/code>.<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Demo<\/h3>\n<p>Mo\u017cesz przetestowa\u0107 GTU dla Faktur WooCommerce w darmowym <a href=\"https:\/\/demo.wpdesk.pl\/\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>demo wtyczek WP Desk<\/strong><\/a>.<\/p>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-1.png?rev=2942964\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-1.png?rev=2942964\" alt=\"Pole wyboru kodu GTU przy edycji produktu WooCommerce.\"><\/a><p>Pole wyboru kodu GTU przy edycji produktu WooCommerce.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-2.png?rev=2942964\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-2.png?rev=2942964\" alt=\"Kody GTU dla produkt\u00f3w WooCommerce.\"><\/a><p>Kody GTU dla produkt\u00f3w WooCommerce.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-3.png?rev=2942964\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-3.png?rev=2942964\" alt=\"Kod GTU na fakturach PDF w WooCommerce.\"><\/a><p>Kod GTU na fakturach PDF w WooCommerce.<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": ""
    },
    "short_description": "Obs\u0142uga oznacze\u0144 towaru i us\u0142ug (kody GTU) na dokumentach tworzonych przez wtyczk\u0119 Faktury WooCommerce PRO.",
    "description": "<p>Obs\u0142uga oznacze\u0144 towaru i us\u0142ug (kody GTU) na dokumentach tworzonych przez wtyczk\u0119 Faktury WooCommerce PRO.<\/p>\n<h3>Opis<\/h3>\n<p>GTU to skr\u00f3t od \u201egrupy towar\u00f3w i us\u0142ug\u201d. Kod GTU okre\u015bla 13 grup towar\u00f3w lub us\u0142ug. Do podawania kodu GTU s\u0105 zobowi\u0105zani czynni podatnicy VAT dokonuj\u0105cy sprzeda\u017cy towar\u00f3w lub us\u0142ug wymagaj\u0105cych oznaczenia kodem GTU.<\/p>\n<p>Wtyczka dodaje obs\u0142ug\u0119 oznacze\u0144 towar\u00f3w i us\u0142ug (kody GTU) na dokumentach tworzonych przez <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Faktury WooCommerce PRO<\/strong><\/a> \u2b50.<\/p>\n<p>\u015awietnie dzia\u0142a te\u017c z wtyczk\u0105 <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-wordpress-zaawansowane-raporty\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Zaawansowane Raporty<\/strong><\/a>, kt\u00f3ra pozwala na eksport do plik\u00f3w CSV faktur <strong>razem z kodami GTU<\/strong>.<\/p>\n<h3>Fakturowanie w WooCommerce z kodami GTU<\/h3>\n<p>Po instalacji Faktur WooCommerce PRO oraz GTU dla Faktur WooCommerce wykonaj poni\u017csze kroki, aby pokaza\u0107 kody GTU na generowanych fakturach.<\/p>\n<h4>Konfiguracja<\/h4>\n<p>Poni\u017csza konfiguracja dotyczy stron, na kt\u00f3rych jest ju\u017c zainstalowana wtyczka Faktury WooCommerce PRO.<\/p>\n<ol>\n<li>Przejd\u017a do edycji produktu,<\/li>\n<li>Odnajd\u017a pole wyboru <code>Kod GTU<\/code> w zak\u0142adkach WooCommerce (zobacz zrzuty ekranu),<\/li>\n<li>Wybierz kod GTU, kt\u00f3ry ma zosta\u0107 pokazany na fakturze,<\/li>\n<li>Zaktualizuj produkt.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Kod b\u0119dzie widoczny na fakturach, kt\u00f3re zawieraj\u0105 produkt z ustawionym kodem GTU, oraz na ekranie edycji faktury.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/docs\/faktury-woocommerce-docs\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Odwied\u017a dokumentacji wtyczki Faktury WooCommerce PRO<\/strong><\/a>, aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o ustawieniach i zaawansowanych mo\u017cliwo\u015bciach fakturowania w WooCommerce.<\/p>\n<p><strong>Wtyczka do poprawnego dzia\u0142ania wymaga wersji PRO wtyczki<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/faktury-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Faktury WooCommerce<\/strong><\/a> \u2b50.<\/p>\n<h4>Najwa\u017cniejsze funkcjonalno\u015bci wtyczki Faktury WooCommerce PRO<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Automatyczne i bezpieczne wystawianie faktur<\/strong>, proform oraz korekt dostosowanych do polskiego i europejskiego prawa \ud83e\ude99.<\/li>\n<li><strong>Faktury dla p\u0142atnik\u00f3w VAT i firm zwolnionych z VAT<\/strong> \ud83d\udcd1.<\/li>\n<li>Hurtowe pobieranie faktur, raporty oraz zaawansowane opcje fakturowania w WooCommerce \ud83d\udce9.<\/li>\n<li><strong>R\u0119czne tworzenie faktur w WordPress i WooCommerce<\/strong> oraz \u0142atwa edycja dokument\u00f3w \ud83d\udcdd.<\/li>\n<li><strong>Wystawianie faktur z odwrotnym obci\u0105\u017ceniem, OSS, MOSS oraz z automatyczn\u0105 walidacj\u0105 numer\u00f3w VAT w bazie VIES<\/strong> \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc6e\udb40\udc69\udb40\udc72\udb40\udc7f.<\/li>\n<li><strong>Przewalutowanie warto\u015bci podatku VAT<\/strong> przy sprzeda\u017cy w innych walutach \ud83d\udcb6.<\/li>\n<li>Automatyczna wysy\u0142ka faktur do klient\u00f3w, dopasowanie danych na fakturach oraz modyfikacja szablonu dokument\u00f3w \u23e9.<\/li>\n<li>Wsparcie dla WPML, WooCommerce Subscriptions, <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/aktywne-platnosci-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Aktywnych P\u0142atno\u015bci<\/strong><\/a>, <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/allegro-woocommerce\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>Allegro WooCommerce<\/strong><\/a> oraz innych <a href=\"https:\/\/www.wpdesk.pl\/sklep\/?utm_source=wordpress-org&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=flexible-invoices-gtu\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>wtyczek WP Desk<\/strong><\/a> \u2705.<\/li>\n<li><strong>Profesjonalne wsparcie techniczne i aktualizacje wtyczki<\/strong> \ud83c\udfc6.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Instalacja<\/h3>\n<ol>\n<li>Dodaj paczk\u0119 z plikami wtyczki do katalogu <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code>, lub zainstaluj wtyczk\u0119 bezpo\u015brednio w kokpicie WordPressa w menu <code>Wtyczki<\/code>,<\/li>\n<li>Aktywuj wtyczk\u0119 w WordPressie poprzez na ekranie <code>Wtyczki<\/code>.<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Demo<\/h3>\n<p>Mo\u017cesz przetestowa\u0107 GTU dla Faktur WooCommerce w darmowym <a href=\"https:\/\/demo.wpdesk.pl\/\" rel=\"nofollow ugc\"><strong>demo wtyczek WP Desk<\/strong><\/a>.<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.11.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-1.png?rev=2942964",
            "caption": "Pole wyboru kodu GTU przy edycji produktu WooCommerce."
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-2.png?rev=2942964",
            "caption": "Kody GTU dla produkt\u00f3w WooCommerce."
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/screenshot-3.png?rev=2942964",
            "caption": "Kod GTU na fakturach PDF w WooCommerce."
        }
    },
    "tags": {
        "faktury": "faktury",
        "gtu": "GTU",
        "gtu-na-fakturze": "GTU na fakturze",
        "jpk": "jpk"
    },
    "stable_tag": "1.0.11",
    "versions": {
        "1.0.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.0.zip",
        "1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.1.zip",
        "1.0.10": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.10.zip",
        "1.0.11": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.11.zip",
        "1.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.2.zip",
        "1.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.3.zip",
        "1.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.4.zip",
        "1.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.5.zip",
        "1.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.6.zip",
        "1.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.7.zip",
        "1.0.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.8.zip",
        "1.0.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.1.0.9.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/flexible-invoices-gtu.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/www.wpdesk.pl\/",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/banner-772x250.png?rev=2428622",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2428568"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/icon-128x128.png?rev=2428568",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/flexible-invoices-gtu\/assets\/icon-256x256.png?rev=2428568"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 0,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}