{
    "name": "Hezarfen for WooCommerce &#8211; \u00dccretsiz il\u00e7e\/mahalle ve kurumsal\/bireysel vergi \u00f6deme alanlar\u0131",
    "slug": "hezarfen-for-woocommerce",
    "version": "1.6.8",
    "author": "<a href=\"http:\/\/intense.com.tr\">Intense Yaz\u0131l\u0131m Ltd.<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/intenseyazilim\/",
    "contributors": {
        "intenseyazilim": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/intenseyazilim\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5c9f96819a3f8bf9823955e216aae700?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "intenseyazilim"
        }
    },
    "requires": "5.7",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": "7.0",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 94,
    "ratings": {
        "5": 15,
        "4": 2,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 1
    },
    "num_ratings": 18,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce\/",
    "support_threads": 1,
    "support_threads_resolved": 1,
    "active_installs": 1000,
    "downloaded": 13973,
    "last_updated": "2024-04-15 10:29am GMT",
    "added": "2020-11-13",
    "homepage": "",
    "sections": {
        "description": "<p>Hezarfen, WooCommerce e-ticaret altyap\u0131s\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye i\u00e7in daha kullan\u0131labilir k\u0131lmay\u0131 ama\u00e7lar.<\/p>\n<h4>\u00d6ZELL\u0130KLER<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131na T\u00fcrkiye i\u00e7in mahalle alanlar\u0131n\u0131n eklenmesi (\u00fccretsiz, mahalle verileri eklenti i\u00e7erisinde saklan\u0131r.)<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131nda vergi bilgileri (kurumsal ve bireysel fatura tercihine g\u00f6re)<\/li>\n<li>Encrypt edilebilir T.C. kimlik no alan\u0131 (T.C. no verileri veritaban\u0131na encrypt edilerek yaz\u0131l\u0131r.)<\/li>\n<li>Posta kodu alan\u0131n\u0131 \u00f6deme ekran\u0131ndan tek tu\u015fla kald\u0131rabilme<\/li>\n<li>\u00d6deme formundaki alanlar\u0131 tek tu\u015fla, T\u00fcrkiye i\u00e7in otomatik s\u0131ralayabilme<\/li>\n<\/ul>\n",
        "installation": "<p>Eklentiyi aktifle\u015ftirdikten sonra, WooCommerce -&gt; ayarlar ekran\u0131na giderek Hezarfen men\u00fcs\u00fcnden eklentinin ayarlar\u0131n\u0131 kontrol edebilirsiniz.<\/p>\n",
        "changelog": "<h4>1.6.8 &#8211; 2024-04-15<\/h4>\n<ul>\n<li>HPOS deste\u011fi eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.7 &#8211; 2023-12-06<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131nda vergi no alan\u0131n maks 11 karakter yaz\u0131labilmesi sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.6 &#8211; 2023-11-22<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda olu\u015fabilen PHP uyar\u0131s\u0131n\u0131n d\u00fczeltilmesi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.5 &#8211; 2023-11-19<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda il\u00e7e ve mahalle alanlar\u0131n\u0131n HTML class de\u011ferlerini miras al.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.3 &#8211; 2023-11-05<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: WP Admin sipari\u015f d\u00fczenleme ekran\u0131ndan sipari\u015f d\u00fczenlendikten sonra, fatura tipi bilgisinin de\u011fi\u015fmesi (kurumsal&#8217;ken bireysele d\u00f6nmesi) problemi giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.2 &#8211; 2023-06-07<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: Baz\u0131 yaz\u0131m hatalar\u0131n\u0131n giderilmesi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.1 &#8211; 2023-04-30<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: &#8220;jQuery.fn.change() event shorthand is deprecated&#8221; uyar\u0131s\u0131 giderildi.<\/li>\n<li>\u0130yile\u015ftirme: Checkout Field Editor for Woocommerce eklentisi aktifken, Hezarfen otomatik \u00f6deme alanlar\u0131 s\u0131ralanmas\u0131 ve posta kodunun gizlenmesi \u00f6zelliklerinin devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme sayfas\u0131nda varsay\u0131lan \u00fclke T\u00fcrkiye d\u0131\u015f\u0131nda bir \u00fclkeyse ortaya \u00e7\u0131kan sorun \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc.<\/li>\n<li>Hata giderme: Baz\u0131 stringlerin \u00e7eviri problemleri giderildi (varsay\u0131lan olarak T\u00fcrk\u00e7e olup \u00e7eviri deste\u011fi bulunmayanlar)<\/li>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda, il, il\u00e7e, mahalle se\u00e7im alanlar\u0131ndaki &#8220;no results found&#8221; uyar\u0131s\u0131na dil \u00e7eviri deste\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda; adres 2 alan\u0131n\u0131n etiketi (input label), yer tutucu (input placeholder) ve zorunluluk durum g\u00f6stergelerinin g\u00f6r\u00fcnmemesi problemleri T\u00fcrkiye i\u00e7in giderildi. Art\u0131k bu alan, &#8220;Adresiniz&#8221; etiketiyle g\u00f6steriliyor.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.0 &#8211; 2022-12-20<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6zellik: TC Kimlik No Alan\u0131 \u0130\u00e7in 11 Karakter Do\u011frulamas\u0131 Eklendi<\/li>\n<li>Hesab\u0131m &gt; Adres d\u00fczenleme ekran\u0131nda iyile\u015ftirmeler<\/li>\n<li>Genel altyap\u0131sal iyile\u015ftirmeler<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.0 &#8211; 2022-10-11<\/h4>\n<ul>\n<li>M\u00fc\u015fteri Hesab\u0131m ekran\u0131na, se\u00e7ilebilir il\u00e7e ve mahalle deste\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131ndaki bireysel\/kurumsal se\u00e7im alan\u0131ndaki select2 deste\u011fi kald\u0131r\u0131ld\u0131.<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131nda Hezarfen fonksiyonlar\u0131nda iyile\u015ftirmeler yap\u0131ld\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.9 &#8211; 2022-09-24<\/h4>\n<ul>\n<li>Readme.txt g\u00fcncellendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.8 &#8211; 2022-09-24<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata Giderme: Sipari\u015f detay ekran\u0131nda baz\u0131 ko\u015fullara ba\u011fl\u0131 olarak PHP uyar\u0131s\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesi problemi giderildi.<\/li>\n<li>Uyumluluk: Cartzilla temas\u0131 i\u00e7in uyumluluk sorununun giderilmesi<\/li>\n<li>Hata Giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda il de\u011fi\u015fti\u011finde mahalle alan\u0131n\u0131n temizlenmemesi sorunu giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.7 &#8211; 2022-09-15<\/h4>\n<ul>\n<li>TC No\/Vergi Dairesi vb. alanlar\u0131 i\u00e7in temalarla uyumlulu\u011funun iyile\u015ftirilmesi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.6 &#8211; 2022-09-04<\/h4>\n<ul>\n<li>D\u00fczeltme: \u00d6deme ekran\u0131nda il, il\u00e7e ve mahalle alanlar\u0131, kelimenin ilk harfleri b\u00fcy\u00fck harf olacak \u015fekilde d\u00fczenlendi.<\/li>\n<li>D\u00fczeltme: \u00d6deme ekran\u0131nda, il\u00e7e se\u00e7iminden sonra mahallelerin alfabetik s\u0131ralanm\u0131\u015f olarak g\u00f6sterilmesi sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.5 &#8211; 2022-08-13<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata Giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda ba\u015fl\u0131ks\u0131z ve gereksiz \u00f6deme alanlar\u0131n\u0131n (text input) g\u00f6r\u00fcnmesi problemi giderildi.<\/li>\n<li>\u0130yile\u015ftirme: Checkout Field Editor ve benzeri eklentilerle uyumlulu\u011fun iyile\u015ftirilmesi<\/li>\n<li>Hezarfen Mahalle Addon v0.6.1 i\u00e7in uyumluluk<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.4 &#8211; 2022-07-03<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme sayfas\u0131nda T\u00fcrkiye harici bir \u00fclke se\u00e7ildi\u011finde ortaya \u00e7\u0131kan sorunlar\u0131n giderilmesi<\/li>\n<li>Hata giderme: T.C. Kimlik Zorunluysa ve alan bo\u015fsa sipari\u015f olu\u015fturabilme sorunun giderilmesi<\/li>\n<li>Checkout Field Editor eklenti uyumlulu\u011fu<\/li>\n<li>Hata giderme: Tema uyumlulu\u011fu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.3 &#8211; 2022-04-01<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda sayfa y\u00fcklendi\u011finde il alan\u0131 bo\u015fsa, il se\u00e7ildikten sonra mahalle ve il\u00e7e alanlar\u0131n\u0131n i\u00e7eri\u011finin bo\u015f g\u00f6r\u00fcnmesi problemi giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.2 &#8211; 2022-03-26<\/h4>\n<ul>\n<li>Hata giderme: \u00d6deme ekran\u0131nda mahalle\/il\u00e7e alanlar\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 kullan\u0131c\u0131da ya\u015fanan sorun giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.1 &#8211; 2022-03-24<\/h4>\n<ul>\n<li>readme.txt g\u00fcncellendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.0 &#8211; 2022-03-24<\/h4>\n<ul>\n<li>Hezarfen&#8217;e lokal mahalle deste\u011fi eklendi ve mahalle.io ba\u011f\u0131ml\u0131\u011f\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131. Art\u0131k il\u00e7e\/mahalle deste\u011fi \u00fccretsiz ve varsay\u0131lan olarak sunuluyor.<\/li>\n<li>Performans iyile\u015ftirmeleri<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131ndaki il\u00e7e ve mahalle alanlar\u0131n\u0131n html element ID de\u011ferleri standartlara uygun hale getirildi.<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131ndaki il\u00e7e ve mahalle bilgisinin kaydedilmesi sa\u011flanarak, kay\u0131tl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n her sefer mahalle ve il\u00e7e se\u00e7me gereksinimi kald\u0131r\u0131ld\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.4 &#8211; 2020-11-24<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130yile\u015ftirme: hezarfen_checkout_neighborhood_changed WP action i\u00e7in, tip (billing veya shipping) deste\u011fi 3.parametre olarak eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.3 &#8211; 2020-11-14<\/h4>\n<ul>\n<li>D\u00fczeltme: \u00d6deme ekran\u0131ndaki alanlar\u0131n otomatik s\u0131ralama \u00f6zelli\u011finin aktif edilmesine ra\u011fmen, istisnai olarak baz\u0131 sistemlerde il, il\u00e7e alanlar\u0131n\u0131n s\u0131ralamas\u0131n\u0131n yap\u0131lamamas\u0131 problemi giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.2 &#8211; 2020-11-14<\/h4>\n<ul>\n<li>D\u00fczeltme: \u00d6deme ekran\u0131nda, encryption \u00f6zelli\u011fi pasif olmas\u0131na ra\u011fmen T.C. no alan\u0131n\u0131n g\u00f6sterilmesi problemi giderildi.<\/li>\n<li>D\u00fczeltme: \u00d6deme ekran\u0131nda, fatura tipi: bireysel se\u00e7ilmesine ra\u011fmen; kurumsal fatura tipine ait alanlar\u0131n zorunlu olmas\u0131 problemi giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.1 &#8211; 2020-11-14<\/h4>\n<ul>\n<li>D\u00fczeltme: \u00d6deme ekran\u0131ndaki Hezarfen vergi alanlar\u0131 kutucuklar\u0131n\u0131n placeholder de\u011ferleri eklendi\/g\u00fcncellendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.0 &#8211; 2020-11-13<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6zellik: \u00d6deme ekran\u0131ndaki alanlar\u0131n otomatik s\u0131ralanmas\u0131 \u00f6zelli\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>\u00d6zellik: mahalle.io aktif edilirse, adres2 alan\u0131n\u0131n otomatik olarak zorunlu yap\u0131lmas\u0131 sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.2 &#8211; 2020-11-11<\/h4>\n<ul>\n<li>mahalle.io AJAX fonksiyonlarinda iyile\u015ftirmeler ( nonce ve sanization deste\u011fi )<\/li>\n<li>Genel iyile\u015ftirmeler<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.1 &#8211; 2020-11-10<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6zellik: \u00d6deme sayfas\u0131nda yer alan Hezarfen select2 alanlar\u0131 i\u00e7in T\u00fcrk\u00e7e dil deste\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>\u00d6zellik: \u00d6deme sayfas\u0131nda yer alan Hezarfen form alanlar\u0131 i\u00e7in WP filter deste\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>\u0130yile\u015ftirme: \u00d6deme sayfas\u0131nda yer alan Hezarfen select2 alanlar\u0131 i\u00e7in tasar\u0131msal iyile\u015ftirmeler<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.0 &#8211; 2020-11-10<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6deme sayfas\u0131nda yer alan posta kodu alanlar\u0131n\u0131n tek tu\u015fla \u00f6deme ekran\u0131ndan kald\u0131r\u0131labilmesi sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0 &#8211; 2020-11-09<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6deme sayfas\u0131nda, fatura bilgileri b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki \\&#8217;fatura firma ad\u0131\\&#8217; alan\u0131n\u0131n yaln\u0131zca \\&#8217;fatura tipi\\&#8217; kurumsal olarak se\u00e7ildi\u011finde g\u00f6sterilmesi sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0 &#8211; 2020-11-07<\/h4>\n<ul>\n<li>Opsiyonel olarak \u00f6deme ekran\u0131na mahalle alan\u0131n\u0131n eklenmesi<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131nda vergi bilgileri (kurumsal ve bireysel fatura tercihine g\u00f6re)<\/li>\n<li>Encrypt edilebilir T.C. kimlik no alan\u0131<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2699159\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2699159\" alt=\"\u00d6deme formu ayarlar ekran\u0131\"><\/a><p>\u00d6deme formu ayarlar ekran\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2699159\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2699159\" alt=\"Opsiyonel mahalle.io servisi aktifken \u00f6deme ekran\u0131\"><\/a><p>Opsiyonel mahalle.io servisi aktifken \u00f6deme ekran\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-3.png?rev=2699159\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-3.png?rev=2699159\" alt=\"Opsiyonel mahalle.io servisi kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda \u00f6deme ekran\u0131\"><\/a><p>Opsiyonel mahalle.io servisi kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda \u00f6deme ekran\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-4.png?rev=2699159\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-4.png?rev=2699159\" alt=\"Kurumsal vergi bilgileri\"><\/a><p>Kurumsal vergi bilgileri<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-5.png?rev=2699159\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-5.png?rev=2699159\" alt=\"Bireysel vergi bilgileri\"><\/a><p>Bireysel vergi bilgileri<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-6.png?rev=2699159\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-6.png?rev=2699159\" alt=\"\"><\/a><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">\u00d6deme Sayfasi Hatasi<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/serdarhakan\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8a7ea4133b89cbd9cbd3cd822904e17?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8a7ea4133b89cbd9cbd3cd822904e17?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/serdarhakan\/\" class=\"reviewer-name\">serdarhakan<\/a> on <span class=\"review-date\">November 30, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Merhaba eklentiyi aktif ettigimde \u00f6deme sayfasi bozuluyor, kullandigim tema shopier bununla ilgili bir c\u00f6z\u00fcm sunabilirmisiniz.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">\u00c7ok Verimli Bir Eklenti<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/developerng\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1df08660e1d881cb45cc5750c2415c94?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1df08660e1d881cb45cc5750c2415c94?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/developerng\/\" class=\"reviewer-name\">developerng<\/a> on <span class=\"review-date\">November 28, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">\u00d6ncelikle eme\u011fi olan herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir sorunu dile getirmek istiyorum, kurumsal ve bireysel fatura alanlar\u0131 dolduruldu\u011funda yeni sipari\u015f maillerine fatura t\u00fcr\u00fc ve bilgileri d\u00fc\u015fm\u00fcyor. Sadece sipari\u015fler k\u0131sm\u0131nda tek tek kontrol edersem g\u00f6rebiliyorum. Direk maile ve woocommerce entegrasyonu olan uygulamalar (REST API) i\u00e7in fatura bilgisi \u00e7ekilecek alanlarda g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Eklentileri kald\u0131r\u0131p denemem ra\u011fmen olmad\u0131. B\u00f6yle bir \u00f6zellik var m\u0131 ya da eklenebilir mi? Emeklerinize sa\u011fl\u0131k.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Hata bildirimi<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/countrygirlorg\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1dbc20e7bd7e5e769e7be3f4b33e52bb?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1dbc20e7bd7e5e769e7be3f4b33e52bb?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/countrygirlorg\/\" class=\"reviewer-name\">countrygirlorg<\/a> on <span class=\"review-date\">November 20, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Son g\u00fcncellemeden sonra \u00f6deme sayfas\u0131nda hata veriyor. \u00c7ok faydal\u0131 bir eklenti, h\u0131zl\u0131ca d\u00fczeltilmesinde fayda var. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Eklenti \u00c7ok ba\u015far\u0131l\u0131 Tavsiye ederim<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/berkolgun\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/abe127f480325393c50de60a77d5e2b2?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/abe127f480325393c50de60a77d5e2b2?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/berkolgun\/\" class=\"reviewer-name\">berkolgun<\/a> on <span class=\"review-date\">November 8, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Web sitemizde Hezarfen eklentinizi kullan\u0131yoruz geli\u015ftirdi\u011finiz eklenti i\u00e7in ellerinize sa\u011fl\u0131k.&nbsp;<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Ufak bir sorunumuz var asl\u0131nda sorun de\u011fil istekte denebilir belki eklentiye bir g\u00fcncelleme ile bu \u00f6zellikte gelse g\u00fczel olur.\u00a0<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">M\u00fc\u015fteri web sitemizden al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131\u011f\u0131nda fatura bilgilerini Kurumsal\u0131 se\u00e7ti\u011finde ve sipari\u015fi olu\u015fturdu\u011funda bize d\u00fc\u015fen yeni siprai\u015f mailinde&nbsp;<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\"><strong>\u00dcnvan\u00a0<\/strong>* <strong>Vergi Numaras\u0131\u00a0*<\/strong> <strong>Vergi Dairesi\u00a0*<\/strong><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">alanlar\u0131 mail adresimize d\u00fc\u015fm\u00fcyor bu alanlar\u0131nda mail ile gelmesini nas\u0131l sa\u011flayabiliriz?&nbsp;<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Bireysel se\u00e7ildi\u011findede Tc kimlik numaras\u0131 mail olarak gelse g\u00fczel olur.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:list -->\n<ul><!-- wp:list-item -->\n<li>Mikro yaz\u0131l\u0131m ile eklentiyi entegre etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131zda TC ler \u015fifreli geliyor buda \u00fcz\u00fcc\u00fc bir durum Tc K\u0131sm\u0131nda Checkout Field eklentisini kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131zda \u00f6deme sayfas\u0131ndaki form bozuluyor :( <\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><\/ul>\n<!-- \/wp:list -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\"><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Ba\u015far\u0131l\u0131<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/emasbilisim\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d22bb53a47ad11d4659d39a966c6f792?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d22bb53a47ad11d4659d39a966c6f792?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/emasbilisim\/\" class=\"reviewer-name\">emasbilisim<\/a> on <span class=\"review-date\">November 8, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">1.6.3 \u2013 2023-11-05\u00a0G\u00fcncellemeden sonra \u00f6deme ekran\u0131na gidildi\u011finde sistem gidiyor yeni bir g\u00fcncelleme getirilir ise sevinirim. Bir \u00f6nceki s\u00fcr\u00fcm stabil \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor gayet ba\u015far\u0131l\u0131.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kullan\u0131c\u0131 Hatalar\u0131n\u0131 Azalt\u0131yor<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tniron\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8447ab8b47213c04ee089db5a83b458b?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8447ab8b47213c04ee089db5a83b458b?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tniron\/\" class=\"reviewer-name\">Toygar Niron <small>(tniron)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">October 28, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Uzu bir s\u00fcredir tasar\u0131m\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z web sitelerinin hemen hemen. hepsinde kullan\u0131yoruz. Sadece Elementor ve Hello temas\u0131 ile yap\u0131lan tasar\u0131mlar\u0131m\u0131zda sorunsuz \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Eklentiyle nadire ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z durumlarda da destek ekibinin cevap s\u00fcresi biraz uzun ama sorunla ilgileniyor ve \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in \u00e7abal\u0131yorlar. Bizim ve m\u00fc\u015fterilerimiz i\u00e7in \u00e7ok k\u0131ymetli bir eklenti.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">D\u00fczg\u00fcn \u00c7al\u0131\u015fm\u0131yor - \u00c7\u00f6z\u00fcm Yok - Destek Yok<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/rokann\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1c2bb29426e319822f844e8fc6d224da?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1c2bb29426e319822f844e8fc6d224da?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/rokann\/\" class=\"reviewer-name\">Dede <small>(rokann)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">July 15, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>\u0130l\u00e7e \/ mahalle b\u00f6l\u00fcm\u00fc bazen g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor, bazen g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Konu ile alakal\u0131 forumda a\u00e7\u0131lan konulara bak\u0131yorum, hi\u00e7 birine \u00e7\u00f6z\u00fcm sunulamam\u0131\u015f. G\u00f6zlemledi\u011fim kadar\u0131yla Flatsome temas\u0131n\u0131 kullananlar \u00e7o\u011funluk olarak bu sorunu ya\u015f\u0131yor. Eklentinin geli\u015ftiricileri bunu bile anlamam\u0131\u015flar, yada anlamak istemiyorlar. Eklentinin \u00fccretsiz olmas\u0131, insanlara sundu\u011funuz bir l\u00fctuf de\u011fil. Bir i\u015f yap\u0131yorsan, eklenti, tema vs. geli\u015ftiriyorsan \u00fccretli ve \u00fccretsiz fark etmiyor, o i\u015fin arkas\u0131nda durman gerek. Yani destek s\u0131f\u0131r!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">S\u00f6zle\u015fme Yok<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"4 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"4\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/furkanozkaya\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d7833167772e065128dfea8e8de44614?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d7833167772e065128dfea8e8de44614?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/furkanozkaya\/\" class=\"reviewer-name\">furkanozkaya<\/a> on <span class=\"review-date\">July 13, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Eklenti \u00e7ok g\u00fczel ve amac\u0131na uygun ama s\u00f6zle\u015fme (mesafeli \/ \u00f6n bilgi) \u00e7ekme i\u00e7in hi\u00e7bir yol yok. Bu y\u00fczden i\u015fime yaramad\u0131. Yine de g\u00fczel bir eklenti.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kargo Bedeli hatasi<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"4 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"4\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kurbanhalkasi\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c08f9d470ab872f79eb9d147f243e019?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c08f9d470ab872f79eb9d147f243e019?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kurbanhalkasi\/\" class=\"reviewer-name\">kurbanhalkasi<\/a> on <span class=\"review-date\">May 5, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Merhabalar ,g\u00fczel bir eklenti ama maalesef <strong>Posta Kodu<\/strong> \u00f6deme sayfasindan <strong>kaldirildiginda Kargo Bedeli de hesaplamiyor<\/strong>, d\u00fczeltilecegini d\u00fcs\u00fcn\u00fcyorum.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Hesabim kismindaki adresler<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hlmknbr\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/769218f3af33df3293ce6b8f896701ff?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/769218f3af33df3293ce6b8f896701ff?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hlmknbr\/\" class=\"reviewer-name\">hlmknbr<\/a> on <span class=\"review-date\">February 6, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Merhaba, Hesab\u0131m (my account) sayfas\u0131ndaki fatura adresi ekle (veya d\u00fczenle) k\u0131sm\u0131nda Bireysel-Kurumsal se\u00e7imi, vergi dairesi, vergi no, TC gibi alanlar yok.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Ayr\u0131ca not olarak - \u00d6deme sayfas\u0131ndaki alanlar\u0131 kald\u0131r\u0131p eklemeye yarayan <strong>Checkout Field Editor for WooCommerce<\/strong> eklentisi ile uyumsuz, (\u015eehir ismi yerine TR34 yazmas\u0131, alanlar\u0131n s\u0131ralamas\u0131n\u0131 do\u011fru yapamamas\u0131 gibi s\u0131k\u0131nt\u0131lar, bu eklentiyi kald\u0131rd\u0131ktan sonra d\u00fczeldi.) s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015fayanlar bu eklentiyi kald\u0131rmal\u0131.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Hezarfen, WooCommerce e-ticaret altyap\u0131s\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye i\u00e7in daha kullan\u0131labilir k\u0131lmay\u0131 ama\u00e7lar.",
    "description": "<p>Hezarfen, WooCommerce e-ticaret altyap\u0131s\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye i\u00e7in daha kullan\u0131labilir k\u0131lmay\u0131 ama\u00e7lar.<\/p>\n<h4>\u00d6ZELL\u0130KLER<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131na T\u00fcrkiye i\u00e7in mahalle alanlar\u0131n\u0131n eklenmesi (\u00fccretsiz, mahalle verileri eklenti i\u00e7erisinde saklan\u0131r.)<\/li>\n<li>\u00d6deme ekran\u0131nda vergi bilgileri (kurumsal ve bireysel fatura tercihine g\u00f6re)<\/li>\n<li>Encrypt edilebilir T.C. kimlik no alan\u0131 (T.C. no verileri veritaban\u0131na encrypt edilerek yaz\u0131l\u0131r.)<\/li>\n<li>Posta kodu alan\u0131n\u0131 \u00f6deme ekran\u0131ndan tek tu\u015fla kald\u0131rabilme<\/li>\n<li>\u00d6deme formundaki alanlar\u0131 tek tu\u015fla, T\u00fcrkiye i\u00e7in otomatik s\u0131ralayabilme<\/li>\n<\/ul>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.8.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2699159",
            "caption": "\u00d6deme formu ayarlar ekran\u0131"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2699159",
            "caption": "Opsiyonel mahalle.io servisi aktifken \u00f6deme ekran\u0131"
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-3.png?rev=2699159",
            "caption": "Opsiyonel mahalle.io servisi kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda \u00f6deme ekran\u0131"
        },
        "4": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-4.png?rev=2699159",
            "caption": "Kurumsal vergi bilgileri"
        },
        "5": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-5.png?rev=2699159",
            "caption": "Bireysel vergi bilgileri"
        },
        "6": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hezarfen-for-woocommerce\/assets\/screenshot-6.png?rev=2699159",
            "caption": ""
        }
    },
    "tags": {
        "il-ilce": "il il\u00e7e",
        "mahalle": "mahalle",
        "posta-kodu": "posta kodu",
        "turkiye": "turkiye",
        "vergi-alanlari": "vergi alanlar\u0131"
    },
    "stable_tag": "1.6.8",
    "versions": {
        "1.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.2.2.zip",
        "1.3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.3.0.zip",
        "1.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.3.1.zip",
        "1.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.3.2.zip",
        "1.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.3.3.zip",
        "1.3.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.3.4.zip",
        "1.4.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.0.zip",
        "1.4.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.2.zip",
        "1.4.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.3.zip",
        "1.4.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.4.zip",
        "1.4.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.5.zip",
        "1.4.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.6.zip",
        "1.4.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.7.zip",
        "1.4.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.8.zip",
        "1.4.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.4.9.zip",
        "1.5.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.5.0.zip",
        "1.6.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.0.zip",
        "1.6.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.1.zip",
        "1.6.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.2.zip",
        "1.6.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.3.zip",
        "1.6.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.5.zip",
        "1.6.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.6.zip",
        "1.6.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.7.zip",
        "1.6.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.1.6.8.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hezarfen-for-woocommerce.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/www.intense.com.tr",
    "banners": [],
    "icons": {
        "default": "https:\/\/s.w.org\/plugins\/geopattern-icon\/hezarfen-for-woocommerce.svg"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 94,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}