{
    "name": "Csomagpontok \u00e9s C\u00edmk\u00e9k WooCommerce-hez",
    "slug": "hungarian-pickup-points-for-woocommerce",
    "version": "3.2.5",
    "author": "<a href=\"https:\/\/visztpeter.me\">Viszt P\u00e9ter<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/passatgt\/",
    "contributors": {
        "passatgt": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/passatgt\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/55136762562ea83ce60c40b627565faf?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "Viszt P\u00e9ter"
        }
    },
    "requires": "5.5",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": false,
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 24,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 24,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/",
    "support_threads": 9,
    "support_threads_resolved": 5,
    "active_installs": 4000,
    "downloaded": 86705,
    "last_updated": "2024-04-12 10:13am GMT",
    "added": "2021-08-11",
    "homepage": "http:\/\/visztpeter.me",
    "sections": {
        "description": "<p>Ezzel a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel megjelen\u00edthetsz egy t\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fcletet a p\u00e9nzt\u00e1r oldalon, ahol a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 a kiv\u00e1lasztott szolg\u00e1ltat\u00f3k \u00e1tv\u00e9teli helyei k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthat. A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban minden szolg\u00e1ltat\u00f3hoz k\u00fcl\u00f6n \u00e1raz\u00e1st \u00e1ll\u00edthatsz be \u00e9s a megjelen\u0151 fel\u00fclet sz\u00edn\u00e9t is m\u00f3dos\u00edthat\u00f3d a Testreszab\u00e1s men\u00fcpontban.<br \/>\nA PRO verzi\u00f3val c\u00edmk\u00e9t is gener\u00e1lhatsz, h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sos rendel\u00e9sekhez is, illetve saj\u00e1t csomagk\u00f6vet\u00e9si oldalt is l\u00e9trehozhatsz, egyedi automatiz\u00e1l\u00e1sokkal a csomag st\u00e1tusza alapj\u00e1n.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>PRO verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  A b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek el\u00e9rhet\u0151 a PRO verzi\u00f3ja 30 Eur\u00f3\u00e9rt, amelyet itt v\u00e1s\u00e1rolhatsz meg: <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/woocommerce-csomagpont-integracio\/\/\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/visztpeter.me<\/a><br \/>\n  A licensz kulcs egy weboldalon aktiv\u00e1lhat\u00f3, 1 \u00e9vig \u00e9rv\u00e9nyes \u00e9s term\u00e9szetesen e-mailes support is j\u00e1r hozz\u00e1 be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz, testreszab\u00e1shoz, konfigur\u00e1l\u00e1shoz.<br \/>\n  A v\u00e1s\u00e1rl\u00e1ssal t\u00e1mogathatod a fejleszt\u00e9st akkor is, ha esetleg a PRO verzi\u00f3ban el\u00e9rhet\u0151 funkci\u00f3kra nincs sz\u00fcks\u00e9ged.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li>Postapont, Foxpost, Packeta(Csomagk\u00fcld\u0151), GLS, Express One, DPD \u00e9s Pick Pack Pont(Sprinter), DPD \u00e9s Sameday(easybox) v\u00e1laszt\u00f3 egy t\u00e9rk\u00e9pen<\/li>\n<li>A PRO verzi\u00f3ban lehet\u0151s\u00e9g van Foxpost, Packeta, GLS, DPD, Posta(MPL), Sameday, Express One, Trans-Sped ZERO, Csomagpiac c\u00edmk\u00e9t gener\u00e1lni, nyomtatni, h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra is, nem csak csomagpontra <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>A csomagpont list\u00e1t minden nap automatikusan szinkroniz\u00e1lja, \u00edgy mindig az aktu\u00e1lisat mutatja b\u0151v\u00edtm\u00e9ny friss\u00edt\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl<\/li>\n<li>J\u00f3l kin\u00e9z\u0151, gyors, egyszer\u0171 t\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fclet<\/li>\n<li>Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m(sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokn\u00e1l) alapj\u00e1n automatikusan belenagy\u00edt a megfelel\u0151 megy\u00e9re, nem kell helymeghat\u00e1roz\u00e1st enged\u00e9lyezni<\/li>\n<li>\u00c1rak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai felt\u00e9telek szerint(term\u00e9k kateg\u00f3ria, s\u00faly, kos\u00e1r v\u00e9g\u00f6sszeg, t\u00e9rfogat stb&#8230;)<\/li>\n<li>Csomagk\u00f6vet\u00e9si adatok szinkroniz\u00e1l\u00e1sa, \u00edgy az admin fel\u00fcleten l\u00e1thatod a csomag \u00e1llapot\u00e1t \u00e9s automat\u00e1n v\u00e1ltoztathatsz rendel\u00e9s st\u00e1tuszt is <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>Saj\u00e1t gyedi csomagk\u00f6vet\u00e9si oldalt hozhatsz l\u00e9tre a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3d sz\u00e1m\u00e1ra, \u00edgy nem kell a fut\u00e1rszolg\u00e1lat oldal\u00e1ra linkelned <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>Ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa csomagpontokhoz vagy b\u00e1rmilyen m\u00e1s sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dhoz, fix \u00f6sszegben vagy sz\u00e1zal\u00e9kban <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>A kiv\u00e1lasztott csomagpontot sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9nt t\u00e1rolja el, \u00edgy minden WooCommerce lev\u00e9lben, profilban, admin fel\u00fcleten automatikusan megjelenik<\/li>\n<li>A rendel\u00e9sb\u0151l elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3 a kiv\u00e1lasztott csomagpont(ha m\u00e1sik sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot szeretne a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3), vagy lecser\u00e9lhet\u0151 m\u00e1sik pontra is<\/li>\n<li>Lehet saj\u00e1t pontokat hozz\u00e1adni, egyedi ikonnal<\/li>\n<li>Lehet saj\u00e1t c\u00edmk\u00e9t gener\u00e1lni a csomagokhoz, p\u00e9ld\u00e1ul ha saj\u00e1t magad v\u00e9gzed a kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1st <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelek kezel\u00e9se: MPL, Foxpost, Express One \u00e9s DPD eset\u00e9ben lehet\u0151s\u00e9g van napi z\u00e1r\u00e1sra, jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1sa, gy\u0171jt\u0151 lista l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1ra(\u00f6sszefoglal\u00f3 n\u00e9ven sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l) <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>A Megjelen\u00e9s \/ Testreszab\u00e1s \/ WooCommerce men\u00fcpontban m\u00f3dos\u00edthatod a sz\u00edneket \u00e9s egy\u00e9b megjelen\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat<\/li>\n<li>Mobilon is egyszer\u0171en \u00e9s gyorsan m\u0171k\u00f6dik<\/li>\n<li>Rendel\u00e9skezel\u0151ben sz\u0171rhet\u0151k a rendel\u00e9sek csomagpont szolg\u00e1ltat\u00f3 szerint<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu, Woo Billingo Plus, WooCommerce Shipment Tracking \u00e9s Yith WooCommerce Order Tracking kompatibilit\u00e1s(PRO verzi\u00f3)<br \/>\n*\u00a0Kompatibilis a Webshippy \u00e9s iLogistic logisztikai megold\u00e1sokkal<\/li>\n<\/ul>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>T\u00f6ltsd le a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt<\/li>\n<li>WordPress-ben b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \/ \u00faj hozz\u00e1ad\u00e1sa men\u00fcben fel kell t\u00f6lteni<\/li>\n<li>WooCommerce \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \/ Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \/ Csomagpont men\u00fcben n\u00e9zd \u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat<\/li>\n<li>Megjelen\u00e9s \/ Testreszab\u00e1s \/ WooCommerce \/ Csomagpont men\u00fcben be\u00e1ll\u00edthatod a sz\u00edneket<\/li>\n<li>Ha minden j\u00f3l megy, m\u0171k\u00f6dik<\/li>\n<\/ol>\n",
        "changelog": "<p>3.2.5<br \/>\n* GLS csomagpont lista import jav\u00edt\u00e1s(kisz\u0171ri a duplik\u00e1lt pontokat)<br \/>\n* PHP warning hibajav\u00edt\u00e1s class-pro.php-ben<\/p>\n<p>3.2.4<br \/>\n* Ajax hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Extra d\u00edjak kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>3.2.3<br \/>\n* Packeta MPL t\u00e1mogat\u00e1s<br \/>\n* Ajax h\u00edv\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>3.2.1<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s az extra d\u00edjak b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel(hogy lehessen pl egy-egy csomagpont szolg\u00e1ltat\u00f3hoz plusz d\u00edjat hozz\u00e1adni)<br \/>\n*\u00a0PHP warning jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>3.2.0.1<br \/>\n* Bugfix kos\u00e1r oldalon<\/p>\n<p>3.2<br \/>\n* K\u00fclf\u00f6ldi DPD csomagpontok<br \/>\n* Csomagpiac MPL t\u00e1mogat\u00e1s<br \/>\n* Opcion\u00e1lis megjegyz\u00e9s \u00edr\u00e1sa a szolg\u00e1ltat\u00f3khoz a t\u00e9rk\u00e9pen felt\u00e9telekkel<br \/>\n* Automatiz\u00e1l\u00e1s bugfix<br \/>\n* Packeta hibanapl\u00f3z\u00e1s<\/p>\n<p>3.1.2<br \/>\n* Csoportos c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s jav\u00edt\u00e1s, ha oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl v\u00e1lasztasz m\u00e9g ki m\u00e1s rendel\u00e9seket gener\u00e1l\u00e1sra<br \/>\n* Posta eset\u00e9ben t\u00f6r\u00e9keny term\u00e9kc\u00edmke be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, \u00edgy automat\u00e1n r\u00e1rakja ezt az extra szolg\u00e1ltat\u00e1st a csomagra<br \/>\n* Foxpsot c\u00edmke t\u00f6rl\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* X-Currency kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* GLS csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3ban l\u00e1tszik a helysz\u00edn is<br \/>\n* Placeholder sz\u00f6veg a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok p\u00e1ros\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l, ha nincs m\u00e9g konfigur\u00e1lva egy szolg\u00e1ltat\u00f3 sem<br \/>\n* vp_woo_pont_validate_phone_number filterrel lehet m\u00f3dos\u00edtnai, hogy mikor valid\u00e1lja a telefonsz\u00e1mot(pl h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l ne)<br \/>\n* vp_woo_pont_cod_fee filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a kisz\u00e1molt ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s oldal PHP Warning jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Adminfel\u00fcleten az enged\u00e9lyezett szolg\u00e1ltat\u00f3kn\u00e1l ki\u00edrja, hogy h\u00e1ny el\u00e9rhet\u0151 pont van az adott szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l(adatb\u00e1zis oszlop)<\/p>\n<p>3.1.1<br \/>\n* \u00c1rv\u00e1ltoz\u00e1s(megl\u00e9v\u0151 PRO felhaszn\u00e1l\u00f3kat nem \u00e9rinti)<br \/>\n* Kos\u00e1r\u00f6sszeg alap\u00fa \u00e1raz\u00e1sn\u00e1l p\u00e9nznemv\u00e1lt\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyem t\u00e1mogat\u00e1sa<br \/>\n* Telep\u00edt\u00e9s var\u00e1zsl\u00f3 \u00fajraind\u00edt\u00e1s gomb<br \/>\n* JS kompatibilit\u00e1si probl\u00e9ma jav\u00edt\u00e1sa n\u00e9h\u00e1ny t\u00e9m\u00e1val<br \/>\n* ExpressOne c\u00edmkem\u00e9ret jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Posta \u00e9rt\u00e9knyilv\u00e1ntart\u00e1s korrekci\u00f3<\/p>\n<p>3.1.0.1<br \/>\n* CSS bugfix<\/p>\n<p>3.1<br \/>\n* A t\u00e9rk\u00e9p sz\u00edn \u00e9s megjelen\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai \u00e1tker\u00fcltek a Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \/ Csomagpontok men\u00fcbe<br \/>\n* Opicon\u00e1lisan megjelen\u00edthet\u0151 jel\u00f6l\u0151doboz a t\u00e9rk\u00e9pen a szolg\u00e1ltat\u00f3 sz\u0171r\u0151kn\u00e9l(l\u00e1sd fenti be\u00e1ll\u00edt\u00e1s)<br \/>\n* Telefonsz\u00e1m valid\u00e1ci\u00f3: bekapcsolhat\u00f3, hogy valid\u00e1lja a magyar telefonsz\u00e1mokat. Elfogad mindenf\u00e9le form\u00e1tumot mindaddig, am\u00edg \u00e1talak\u00edthat\u00f3 norm\u00e1l +36-os sz\u00e1mra \u00e9s csak akkor \u00edr hib\u00e1t, ha az nem siker\u00fclt.<br \/>\n* WooPayments Multicurrency kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* Ha c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n rendel\u00e9s\u00e1llapotot kell m\u00f3dos\u00edtani \u00e9s a csoportos c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1skor egy rend\u00e9les \u00e1llapoton bel\u00fcl vagy a rendel\u00e9sek t\u00e1bl\u00e1zatban, akkor elrejti a t\u00e1bl\u00e1zatb\u00f3l az \u00e1llapotm\u00f3dos\u00edtott rendel\u00e9seket<br \/>\n* P\u00e1r \u00faj classn\u00e9v a pont.php sablonban, hogy k\u00f6nnyebben lehessen CSS-t haszn\u00e1lni rajta<br \/>\n* Telefonsz\u00e1m n\u00e9lk\u00fcli rendel\u00e9s bug jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* GLS thermo c\u00edmke csoportos nyomtat\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* MPL t\u00f6bb csomagos extra szolg\u00e1ltat\u00e1sos c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* T\u00f6bb darabos c\u00edmke nyomtat\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s Astra \u00e9s Jupiter sablonokhoz<br \/>\n* vp_woo_pont_print_js_compat filterrel be lehet t\u00f6lteni egy alternat\u00edv print.js-t f\u00e1jlt, ha esetleg gond van a nyomtat\u00e1si el\u0151n\u00e9zettel<\/p>\n<p>3.0.7<br \/>\n* MPL c\u00edmke jav\u00edt\u00e1sa, ha manu\u00e1lis gener\u00e1l\u00e1sn\u00e1l ki van kapcsolva mindegyik extra szolg\u00e1ltat\u00e1s, de a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban fixen meg van adva(ut\u00f3bbi fel\u00fcl\u00edrta az el\u0151bbi \u00fcres kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t)<br \/>\n* Ha a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dhoz nincs t\u00e1rs\u00edtva szolg\u00e1ltat\u00f3, akkor rendel\u00e9sen bel\u00fcl megk\u00e9r r\u00e1, hogy v\u00e1lassz egyet<br \/>\n* Rendel\u00e9sen bel\u00fcl manu\u00e1lis c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n elrejti a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s gombot<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelek \u00faj oldalon ny\u00edlnak meg<br \/>\n* Szolg\u00e1ltat\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l a s\u00fag\u00f3 link j\u00f3 helyre mutat<br \/>\n* GLS &#8220;ExchangeService&#8221; szolg\u00e1ltat\u00e1s<br \/>\n* GLS &#8220;ShopReturnService&#8221; \u00e9s &#8220;ExchangeService&#8221; szolg\u00e1ltat\u00e1s eset\u00e9n k\u00e9t oldalra nyomja a c\u00edmk\u00e9t a javasolt A6-os c\u00edmkem\u00e9ret eset\u00e9n(mivel ilyenkor 2 c\u00edmke van)<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1g jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Pactic csomagpontok let\u00f6lt\u00e9s\u00e9n\u00e9l t\u00f6m\u00f6r\u00edtve t\u00f6lti le, \u00edgy elvileg hat\u00e9konyabban tud menni<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9si sz\u00e1m csak a kiv\u00e1lasztott lev\u00e9lben l\u00e1tszik, nem az \u00f6sszesben<\/p>\n<p>3.0.6<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok jav\u00edt\u00e1sa(ha \u00fcresen ment el \u00e9rt\u00e9ket random) &#8211; ha a 3.0 verzi\u00f3 \u00f3ta m\u00f3dos\u00edtott\u00e1l a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokon, akkor l\u00e9gy sz\u00edves n\u00e9zd meg, hogy minden j\u00f3l van e be\u00e1ll\u00edtva a c\u00edmk\u00e9k \/ csomagk\u00f6vet\u00e9s f\u00fclek alatt.<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a rendel\u00e9sek t\u00e1bl\u00e1zatban a nyomtat\u00e1s gombhoz<br \/>\n* Bugfix csoportos c\u00edmkenyomtat\u00e1s \u00f6sszef\u0171z\u00e9shez<br \/>\n* Bugfix GLS A6-os javasolt c\u00edmkem\u00e9rethez<br \/>\n* Bugfix MPL-hez<\/p>\n<p>3.0<br \/>\n* Csoportos c\u00edmkegenerl\u00e1s: \u00faj UI, oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl tudsz csoportosan c\u00edmk\u00e9ket l\u00e9trehozni h\u00e1tt\u00e9rm\u0171velet n\u00e9lk\u00fcl<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s e-mail: fut\u00e1rnak \u00e1tadva, csomagponton \u00e1tvehet\u0151 \u00e9s kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s alatt e-mail k\u00fcld\u00e9se a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3 alapj\u00e1n a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak<br \/>\n* Teljesen \u00e1trendezett, logikusabb be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* GLS \u00e9s Foxpost \u00e1ll\u00f3 A6-os c\u00edmkem\u00e9ret(elforgatja a fekv\u0151t)<br \/>\n* Javasolt c\u00edmkem\u00e9retek: az A6-os m\u00e9ret minden szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l el\u00e9rhet\u0151 \u00e9s ha ezt haszn\u00e1lod, akkor csoportos nyomtat\u00e1sn\u00e1l egybef\u0171zi \u0151ket A4-es lapra att\u00f3l f\u00fcggetlen\u00fcl, melyik szolg\u00e1ltat\u00f3t\u00f3l van<br \/>\n* DPD Shipping API kompatibilit\u00e1s(m\u00e9g beta)<br \/>\n* C\u00edmke l\u00e9trehozva e-mail: be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a gener\u00e1lt PDF f\u00e1jlt tov\u00e1bb\u00edtsa egy e-mail c\u00edmre, csatolm\u00e1nyk\u00e9nt a c\u00edmk\u00e9vel(pl automata nyomtat\u00e1s \u00edgy k\u00f6nnyen be\u00e1ll\u00edthat\u00f3)<br \/>\n* A csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3 a rendel\u00e9sek list\u00e1ban is friss\u00edthet\u0151 \u00e9s \u00edrja, hogy mikor volt legut\u00f3bb friss\u00edtve<br \/>\n* Ha a csomag k\u00e9zbes\u00edtve lett, t\u00f6bbet nem friss\u00edti a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3t(kiv\u00e9ve posta ut\u00e1nv\u00e9t eset\u00e9ben, mert ott m\u00e9g van pluszban egy &#8220;ut\u00e1nv\u00e9t kifizetve&#8221; esem\u00e9ny)<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3t \u00e9jjel nem szinkroniz\u00e1l, feleslegesen ne legyenek api h\u00edv\u00e1sok(posta eset\u00e9ben gyorsan el tud fogyni a keret)<br \/>\n* A vp_woo_pont_tracking_sync_interval filterrel be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy milyen id\u0151k\u00f6z\u00f6nk\u00e9nt szinkroniz\u00e1ljon csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3t(alapb\u00f3l 2 \u00f3ra)<br \/>\n* Packeta csomagpont lista import saj\u00e1t adatb\u00e1zisb\u00f3l megy, \u00edgy nem kell 50+mb-os JSON f\u00e1jlt let\u00f6lteni\/feldolgozni(\u00e9s megy api kulcs n\u00e9lk\u00fcl is)<br \/>\n* HPOS jav\u00edt\u00e1s sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelekn\u00e9l<br \/>\n* Egyedi c\u00edmk\u00e9n\u00e9l sablon el\u0151n\u00e9zet lehet\u0151s\u00e9g<br \/>\n* Cosmagpont v\u00e1laszt\u00f3 blokk jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* vp_woo_pont_metabox_after_generate_options action, amivel a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s dobozban lehet plusz mez\u0151ket megjelen\u00edteni<br \/>\n* Rate meta csak a p\u00e9nzt\u00e1r blokk haszn\u00e1lata eset\u00e9n ker\u00fcl ment\u00e9sre<br \/>\n* PHP 8.1+ kompatibilit\u00e1s(8.3-al is tesztelve)<br \/>\n* .local domain eset\u00e9ben akt\u00edv a PRO verzi\u00f3 lincesz kulcs n\u00e9lk\u00fcl<br \/>\n* Webshippy kompatibilti\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Posta \u00e9rt\u00e9knyilv\u00e1ntart\u00e1s jav\u00edt\u00e1s 0Ft-os rendel\u00e9s eset\u00e9n<br \/>\n* Sz\u00e1zal\u00e9kos ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edjat a nett\u00f3 \u00e1r alapj\u00e1n sz\u00e1molja<\/p>\n<p>2.9.5.5<br \/>\n* Csomagpiac felv\u00e9teli pont jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.9.5.4<br \/>\n* WooCommerce 8.4 Kompatibilit\u00e1s<\/p>\n<p>2.9.5.3<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s ahhoz, ha a t\u00e1rhelyszolg\u00e1ltat\u00f3 valami\u00e9rt nem t\u00f6lti be direktben a JSON f\u00e1jlokat, csak akkor, ha van rajta egy query param\u00e9ter<\/p>\n<p>2.9.5.2<br \/>\n* GLS A6-os c\u00edmkem\u00e9ret poz\u00edci\u00f3 jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n*\u00a0C\u00edmkenyomtat\u00e1s poz\u00edci\u00f3 v\u00e1laszt\u00f3 jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* DPD csomagk\u00f6vet\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Sameday csomag tartalma sz\u00f6veg c\u00edmk\u00e9n<br \/>\n* Posta K_ALA szolg\u00e1ltat\u00e1s<br \/>\n* A vp_woo_pont_tracking_automation_refunded_statuses filterrel megadhat\u00f3 egy\u00e9b st\u00e1tusz, ami a lemondott\/visszat\u00e9r\u00edtett rendel\u00e9sre vonatkozik(\u00edgy a csomagk\u00f6vet\u00e9si automatiz\u00e1l\u00e1s nem m\u00f3dos\u00edtja)<br \/>\n* P\u00e9nzt\u00e1r blokkn\u00e1l ha nincs m\u00e1s szem\u00e9lyes \u00e1tv\u00e9teli pont, csak a csomagpontos opci\u00f3k, akkor azonnal megjelenik a csomagpont v\u00e1laszt\u00f3 UI, nem kell megv\u00e1rni, am\u00edg egy kos\u00e1r friss\u00edt\u00e9s megt\u00f6rt\u00e9nik a h\u00e1tt\u00e9rben<\/p>\n<p>2.9.5.1<br \/>\n* Ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj jav\u00edt\u00e1s p\u00e9nzt\u00e1r blokkn\u00e1l<br \/>\n* Woo kompatibilit\u00e1s 7.0+-t\u00f3l megjel\u00f6lve<br \/>\n* Admin CSS-t csak az adminfel\u00fcleten t\u00f6lti be<\/p>\n<p>2.9.5<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WP verzi\u00f3val<br \/>\n* Apr\u00f3bb hibajav\u00edt\u00e1sok<\/p>\n<p>2.9.4<br \/>\n* P\u00e9nzt\u00e1r Blokk kompatibilit\u00e1s fejleszt\u00e9se<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1si probl\u00e9ma Otter Blocks b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel jav\u00edtva<br \/>\n* Leaflet.js friss\u00edt\u00e9se<br \/>\n* D\u00e1tum felt\u00e9tel \u00e1raz\u00e1sn\u00e1l: be tudod \u00e1ll\u00edtani p\u00e9ld\u00e1ul, hogy bizonyos id\u0151szakban(d\u00e1tum t\u00f3l-ig) olcs\u00f3bb legyen a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Trans-Sped ZERO elmenti a vonalk\u00f3dot is<br \/>\n* Rendel\u00e9sek sz\u0171r\u00e9se csomagpont szerint HPOS-al is megy<br \/>\n* Csoportos nyomtat\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.9.3.3<br \/>\n* Trans-Sped ZERO sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l d\u00e1tum jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.9.3.1<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l men\u00fcpont bugfix<\/p>\n<p>2.9.3<br \/>\n* Admin fel\u00fcleten csak a WooCommerce aloldalakon t\u00f6lti be a sz\u00fcks\u00e9ges JS\/CSS f\u00e1jlokat<br \/>\n* Pick Pack Pont csomagpont lista import jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WP 6.4-el<\/p>\n<p>2.9.2<br \/>\n* DPD csomagpont lista import jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Csoportos nyomtat\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n a visszaigazol\u00f3 e-mmailben oda\u00edrja, hogy 0ft volt a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.9.1<br \/>\n* Csomagpiac csomagk\u00f6vet\u00e9si link friss\u00edt\u00e9s<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.9<br \/>\n* Csomagpiac integr\u00e1ci\u00f3: DPD \u00e9s Easybox csomagpontok, h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s, c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s, csomagk\u00f6vet\u00e9s<br \/>\n* K\u00fclf\u00f6ldi GLS csomagpontok<br \/>\n* Currency Switcher for WooCommerce (WP Wham) kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s automatiz\u00e1l\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Bugfix r\u00e9gebbi WooCommerce verzi\u00f3kkal<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WP \u00e9s WC verzi\u00f3kkal<br \/>\n* MPL eset\u00e9ben t\u00f6bb soros v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i megjegyz\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Webshippy jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s oldalon friss\u00edt\u00e9s ideje jav\u00edtva(id\u0151z\u00f3na probl\u00e9ma)<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3n\u00e1l ha van helys\u00e9gn\u00e9v, akkor k\u00fcl\u00f6n sorban mutatja \u00e9s l\u00e1tsz\u00f3dik admin fel\u00fcleten is<\/p>\n<p>2.8.8<br \/>\n* Csomagpont keres\u00e9s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* T\u00e9rk\u00e9pen az oldals\u00e1von az \u00e1r nem volt j\u00f3 sz\u00edn\u0171, jav\u00edtva<br \/>\n* A rendel\u00e9skezel\u0151ben k\u00e9zbes\u00edtett csomagn\u00e1l z\u00f6ld sz\u00edn\u0171 marad a csomag st\u00e1tusz akkor is, ha esetleg ut\u00e1na m\u00e9g van esem\u00e9ny(pl ut\u00e1nv\u00e9t kifizetve)<br \/>\n* Posta csomagk\u00f6vet\u00e9s v\u00e1ros megjelen\u00edt\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* R\u00e9gi rendel\u00e9sekn\u00e9l(amihez nem lett c\u00edmke gener\u00e1lva ezzel a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel) nem l\u00e1tszik a nyomk\u00f6vet\u00e9ses szekci\u00f3<br \/>\n* Rendel\u00e9sen bel\u00fcl a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3 friss\u00edt\u00e9s ut\u00e1n nem kell \u00fajrat\u00f6lteni az oldalt<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9si automatiz\u00e1l\u00e1s akkor is lefut, ha egyn\u00e9l t\u00f6bb esem\u00e9nyt szinkroniz\u00e1l egyszerre(eddig csak az utols\u00f3 esem\u00e9nyn\u00e9l futott le)<br \/>\n* Pactic csomagpont eset\u00e9n nem t\u00e1rolja el a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00e9gn\u00e9vnek a csomagpont nev\u00e9t<br \/>\n* A vp_woo_pont_show_label_metabox filterrel fixen megjelen\u00edthet\u0151 a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s doboz rendel\u00e9s adminban<\/p>\n<p>2.8.7<br \/>\n* A &#8220;Ha van ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s opci\u00f3, legyen ingyenes a csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s is&#8221; be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem veszi figyelembe az ingyenes szem\u00e9lyes \u00e1tv\u00e9telt<br \/>\n* Ha van c\u00edmke, a csomagk\u00f6vet\u00e9si oldalon az el\u0151k\u00e9sz\u00edtve l\u00e9p\u00e9s akt\u00edv lesz(eddig csak akkor volt, ha m\u00e1r szinkroniz\u00e1lt csomagk\u00f6vet\u00e9si adatokat)<br \/>\n* Posta eset\u00e9ben a 36-os esem\u00e9nyn\u00e9l(ut\u00e1nv\u00e9t ki lett fizetve) is z\u00f6ld lesz a st\u00e1tusz a rendel\u00e9sek t\u00e1bl\u00e1zatban<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban a csomagk\u00f6vet\u00e9s automatiz\u00e1l\u00e1sn\u00e1l a Foxpost esem\u00e9nyek le\u00edr\u00e1sa is l\u00e1tszik, nem csak az esem\u00e9ny ID<br \/>\n* A csomagk\u00f6vet\u00e9s oldalon a k\u00e9t p\u00f6tty k\u00f6z\u00f6tti vonal csak a fel\u00e9ig sz\u00ednes, hogy jobban l\u00e1tsz\u00f3djon az \u00e1llapot<br \/>\n* Post\u00e1n\u00e1l a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3ban l\u00e1tszik az aktu\u00e1lis helys\u00e9g n\u00e9v is<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban oda\u00edrja a szolg\u00e1ltat\u00f3 nev\u00e9t is az opci\u00f3k mell\u00e9, \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul meg lehet k\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztetni a GLS-es csomagautoamt\u00e1t a Postapontos csomagautomat\u00e1t\u00f3l<br \/>\n* PHP Notice jav\u00edt\u00e1sa get_shipping_methods h\u00edv\u00e1sakor<br \/>\n* A vp_woo_pont_print_group_by_providers filterrel be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy nyomtat\u00e1skor minden c\u00edmk\u00e9t rakjon egy lapra att\u00f3l f\u00fcggetlen\u00fcl, hogy k\u00fcl\u00f6n szolg\u00e1ltat\u00f3r\u00f3l van sz\u00f3(pl ugyanazt a form\u00e1tumot haszn\u00e1lod, \u00edgy egyfroma etikerre van nyomtatva)<br \/>\n* Sameday-n\u00e9l be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, ha automat\u00e1ban adod fel a csomagokat felv\u00e9teli pont helyett<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>2.8.6<br \/>\n* D\u0151lt bet\u0171 helyett norm\u00e1l a kos\u00e1r\/p\u00e9nzt\u00e1r oldalon az \u00e1r<br \/>\n* Rendel\u00e9skezel\u0151ben a csomagk\u00f6vet\u00e9s oszlopban a st\u00e1tusznak megfelel\u0151 sz\u00ednnel jel\u00f6li meg a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3t(k\u00e9k, ha sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s alatt van, z\u00f6ld, ha ki lett sz\u00e1ll\u00edtva \u00e9s piros, ha valami hiba van)<br \/>\n* Rendel\u00e9sen bel\u00fcli c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1skor nem k\u00e9rdezi meg, hogy biztos l\u00e9trehozod e(ha v\u00e9letlen volt, lehet c\u00edmk\u00e9t t\u00f6r\u00f6lni)<br \/>\n* Ha a rendel\u00e9s nem sz\u00e1ll\u00edtand\u00f3, akkor nem l\u00e1tszik a c\u00edmkegener\u00e1l\u00f3s doboz<br \/>\n* Ha egy csomagpontos rendel\u00e9s ut\u00e1n van egy virtu\u00e1lis term\u00e9kes rendel\u00e9s(amit nem kell sz\u00e1ll\u00edtani), nem menti el hozz\u00e1 a kor\u00e1bban elt\u00e1rolt csomagpontot<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelek oldalon ki\u00edrja, h\u00e1ny csomag v\u00e1r lez\u00e1r\u00e1sra \u00e9s az ut\u00e1nv\u00e9t \u00f6sszeget a t\u00e1bl\u00e1zatban(s\u00e1rga az az ut\u00e1nv\u00e9tes) \u00e9s l\u00e1tszik a kiv\u00e1lasztott csomagpont ikonja<br \/>\n* Posta csomagk\u00f6vet\u00e9s oldaln\u00e1l, ha m\u00e9g nem vette \u00e1t a post\u00e1s a csomagot, akkor marad az el\u0151k\u00e9sz\u00edtve l\u00e9p\u00e9sn\u00e9l<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Ha t\u00edzn\u00e9l t\u00f6bb lez\u00e1r\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 csomag van a sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelekn\u00e9l, akkor a jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1s gomb a t\u00e1bl\u00e1zat f\u00f6l\u00f6tt is l\u00e1tszik<br \/>\n* A vp_woo_pont_tracking_info_sync_deadline filterrel be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy mennyi ideig ellen\u0151rizze a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3t(alapb\u00f3l 2 h\u00e9t)<\/p>\n<p>2.8.5<br \/>\n* Ha csak egy szolg\u00e1ltat\u00f3 marad a t\u00e9rk\u00e9pen, elrejti a keres\u0151 alatti sz\u0171r\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get(ez eddig is \u00edgy volt), csak most ha \u00fajra t\u00f6bb lesz, megjelenik \u00fajra, nem marad elrejtve<br \/>\n* Ha felt\u00e9telesen el van rejtve egy szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s haszn\u00e1lva van az &#8220;Ha van ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s opci\u00f3, legyen ingyenes a csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s is&#8221; be\u00e1ll\u00edt\u00e1s, akkor is elrejti a pontokat<br \/>\n* A kos\u00e1r oldalon a csomagpont v\u00e1laszt\u00f3 \u00e1tker\u00fclt a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok al\u00e1(\u00edgy logikusabb, ha esetleg k\u00f6zte van valami extra d\u00edj, akkor a sorrend nem stimmelt)<br \/>\n* Pactic be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l megadhat\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00f3nk\u00e9nt a &#8220;service ID&#8221;<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se \u00faj WC\/WP verzi\u00f3kkal<\/p>\n<p>2.8.4<br \/>\n* Packeta k\u00fclf\u00f6ldi \u00e1raz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Automatiz\u00e1l\u00e1sn\u00e1l term\u00e9k darabsz\u00e1m felt\u00e9tel<\/p>\n<p>2.8.3<br \/>\n* A csomag tartalma mez\u0151be az {invoice_number} r\u00f6vidk\u00f3ddal a sz\u00e1mla sorsz\u00e1m\u00e1t is fel lehet t\u00fcntetni<\/p>\n<p>2.8.2<br \/>\n* Valid\u00e1ci\u00f3 hibajav\u00edt\u00e1s, ha a kos\u00e1rban egyszerre t\u00f6bb sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot is lehet v\u00e1lasztani<br \/>\n* 404-es hiba jav\u00edt\u00e1sa a p\u00e9nzt\u00e1r blokk kompatibilit\u00e1sn\u00e1l<br \/>\n* GLS automata csomagpont lista import jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.8.1<br \/>\n* Pactic JSON import jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.8<br \/>\n* P\u00e9nzt\u00e1r blokk kompatibilit\u00e1s(BETA)<br \/>\n* JS hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.7.1.2<br \/>\n* Trans-Sped ZERO jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1s fejleszt\u00e9se<\/p>\n<p>2.7.1.1<br \/>\n* GLS c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.7.1<br \/>\n* Trans-Sped hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se \u00faj WC \u00e9s WP verzi\u00f3kkal<\/p>\n<p>2.7<br \/>\n* Pactic \u00e1ltal t\u00e1mogatott csomagpontok szinkroniz\u00e1l\u00e1sa<br \/>\n* Trans-Sped sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l k\u00e9sz\u00edt\u00e9s<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelek lista lapozhat\u00f3 \u00e9s csak 5-5 rendel\u00e9st mutat, a t\u00f6bbit egy kattint\u00e1ssal lehet megjelen\u00edteni, hogy \u00e1tl\u00e1that\u00f3bb legyen a t\u00e1bl\u00e1zat<br \/>\n* GLS-n\u00e9l t\u00f6bb Connect c\u00edmke is nyomtathat\u00f3 egy lapra<br \/>\n* A vp_woo_pont_tracking_automation_target_status filterrel bele lehet ny\u00falni a csomagk\u00f6vet\u00e9s automatiz\u00e1l\u00e1sba \u00e9s m\u00f3dos\u00edtani a rendel\u00e9s st\u00e1tusz m\u00f3dos\u00edt\u00e1st(pl kiz\u00e1rni bizonyos rendel\u00e9s st\u00e1tuszokat)<br \/>\n* iLogistic MPL-es bug jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.6.2<br \/>\n* DPD ut\u00e1nv\u00e9t hivatkoz\u00e1s k\u00fclf\u00f6ldi csomagok eset\u00e9n<br \/>\n* Packeta be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ut\u00e1n ha sz\u00fcks\u00e9ges, automat\u00e1n friss\u00edti a csomagpont list\u00e1t<br \/>\n* Ut\u00e1nv\u00e9t hivatkoz\u00e1s t\u00edpusa(rendel\u00e9s sz\u00e1m, rendel\u00e9s id, sz\u00e1mla sorsz\u00e1m) be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, DPD \u00e9s GLS-n\u00e9l van k\u00fcl\u00f6n mez\u0151 erre<\/p>\n<p>2.6.1<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se \u00e9s megjel\u00f6l\u00e9se WC 7.9-el<br \/>\n* PHP Warning jav\u00edt\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon<br \/>\n* Easybox import jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.6.0.3<br \/>\n* El\u0151z\u0151 friss\u00edt\u00e9snek a fejleszt\u00e9se(volt, ahol nem AlzaBox n\u00e9ven volt a csomagpont, hanem kis b-vel, \u00edgy nem ismerte fel)<\/p>\n<p>2.6.0.2<br \/>\n* DPD-n\u00e9l Alzabox-os csomagpont kiv\u00e1laszt\u00e1sakor ki\u00edrja, hogy nincs ut\u00e1nv\u00e9tes fizet\u00e9si m\u00f3d<\/p>\n<p>2.6.0.1<br \/>\n* Trans-Sped jav\u00edt\u00e1sok<\/p>\n<p>2.6<br \/>\n* Tran-Sped ZERO c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sos rendel\u00e9sekhez<br \/>\n* Saj\u00e1t csomagpontokn\u00e1l megadhat\u00f3 a nyitvatart\u00e1si id\u0151<br \/>\n* Saj\u00e1t csomagpont lista import koordin\u00e1ta hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.5.3.1<br \/>\n* A vp_woo_pont_db_import_* filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 az import\u00e1lt csomagpont lista<br \/>\n* Felt\u00e9tel szerint rejtett csomagpontok nem l\u00e1tsz\u00f3dnak a t\u00e9rk\u00e9pen(kiv\u00e1lasztani eddig sem lehetett, de a p\u00f6tty ott maradt)<\/p>\n<p>2.5.2<br \/>\n*\u00a0DPD integr\u00e1ci\u00f3 fejleszt\u00e9se<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s bel\u00e9pett felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e1l<br \/>\n* T\u00f6bb csomag jav\u00edt\u00e1s ut\u00e1nv\u00e9t eset\u00e9n Post\u00e1n\u00e1l<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 7.8-al<\/p>\n<p>2.5.1.2<br \/>\n* Bugfix MOL-os postaponthoz<\/p>\n<p>2.5.1<br \/>\n* Postapont bugfix<br \/>\n* Ha ut\u00f3lag van m\u00f3dos\u00edtva a rendel\u00e9s csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dra, akkor van lehet\u0151s\u00e9g kiv\u00e1lasztani egy pontot<br \/>\n* Ha csak csomagpontos \u00e1tv\u00e9teli lehet\u0151s\u00e9g van, a &#8220;Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s m\u00e1sik c\u00edmre&#8221; checkbox nem elt\u0171nik automat\u00e1n<br \/>\n* Posta customdata2 sz\u00f6veg hossza limit\u00e1lva 40 karakterre<br \/>\n* Ha nem a gy\u00e1ri ut\u00e1nv\u00e9tes fizet\u00e9si m\u00f3d van haszn\u00e1lva, be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadhat\u00f3, hogy melyiket kezelje annak<\/p>\n<p>2.5.0.3<br \/>\n* iLogistic kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.5.0.1 &amp; 2.5.0.2<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s MPL jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1shoz<\/p>\n<p>2.5<br \/>\n* A szolg\u00e1ltat\u00f3n bel\u00fcli opci\u00f3k k\u00fcl\u00f6n lettek bontva, \u00edgy k\u00fcl\u00f6n kezelhet\u0151k:<br \/>\n    &#8211; GLS-b\u0151l lett Csomagpont \u00e9s Automata<br \/>\n    &#8211; Packeta-b\u00f3l lett Packeta \u00e9s Z-Box<br \/>\n    &#8211; ExpressOne-b\u00f3l lett OMV, AlzaBox \u00e9s Packeta<br \/>\n    &#8211; Postapont eset\u00e9ben eddig is k\u00fcl\u00f6n voltak, itt csak az azonos\u00edt\u00f3k lettek cser\u00e9lve<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelek men\u00fcpontban lehet MPL, Foxpost, Express One \u00e9s DPD &#8220;sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelet&#8221; k\u00e9sz\u00edteni, amit el is t\u00e1rol. A Posta jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1snak, a DPD napi z\u00e1r\u00e1snak h\u00edvja ezt, de \u00edgy egys\u00e9ges\u00edtve sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9lk\u00e9nt jelenik meg.<br \/>\n* Friss\u00edtett \u00e9s nagyobb(24px helyett 32px) ikonok, egyikn\u00e9l sincs h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn<br \/>\n* Csomagpont adatb\u00e1zis \u00faj design a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban<br \/>\n* \u00daj fel\u00fclet a rendel\u00e9sen bel\u00fcli csomagpont cser\u00e9hez<br \/>\n* CheckoutWC kompatibilit\u00e1s fejleszt\u00e9se(b\u0151vebb inf\u00f3 err\u0151l a dokument\u00e1ci\u00f3ban)<br \/>\n* Ha csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dr\u00f3l visszav\u00e1ltasz norm\u00e1l sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra, nem t\u00f6lti \u00fajra a p\u00e9nzt\u00e1r oldalt<br \/>\n* GLS-n\u00e9l kapcsolattart\u00f3 nev\u00e9t meg lehet adni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban(eddig a felad\u00f3 neve szerepelt itt a c\u00edmk\u00e9n)<br \/>\n* Packeta eset\u00e9ben megjel\u00f6lhet\u0151 a term\u00e9k 18+-nak, \u00edgy a csomagot csak feln\u0151tt veheti \u00e1t<br \/>\n*\u00a0Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy melyik csomagpontok eset\u00e9n ne legyen el\u00e9rhet\u0151 az ut\u00e1nv\u00e9tes fizet\u00e9s<br \/>\n* ExpressOne c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s \u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1s ut\u00e1n kikapcsolt csomagpont eset\u00e9n<br \/>\n* Ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj elrejt\u00e9se, ha elt\u0171nik az ut\u00e1nv\u00e9tes fizet\u00e9si m\u00f3d<br \/>\n* Rendel\u00e9sen bel\u00fcl csak azokb\u00f3l a szolg\u00e1ltat\u00f3kb\u00f3l lehet v\u00e1lasztani, amik t\u00e9nylegesen konfigur\u00e1lva vannak<br \/>\n* Express One c\u00edmke \/ oldal opci\u00f3 jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Var\u00e1zsl\u00f3 friss\u00edt\u00e9se, hogy Express One bel\u00e9p\u00e9si adatokat is bek\u00e9rje DPD \u00e9s Packeta mellett<br \/>\n* WooCommerce 7.7+ kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa(nem l\u00e1tszott a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edm e-mailben \u00e9s k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m oldalon)<br \/>\n* Webshippy kompatibilit\u00e1s friss\u00edt\u00e9s<br \/>\n* Ha van \u00f6sszep\u00e1ros\u00edtott szolg\u00e1ltat\u00f3 a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3ddal, akkor m\u00e1r rendel\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sakor elt\u00e1rolja<br \/>\n* \u00c1r tizedesjegy jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.3.2<br \/>\n* DPD t\u00f6bb csomag jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1sa kos\u00e1rba rak\u00e1skor<\/p>\n<p>2.3.1<br \/>\n* C\u00edmkem\u00e9ret \u00e1ll\u00edthat\u00f3 ExpressOne eset\u00e9ben<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1sa csoportos c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1sn\u00e1l<\/p>\n<p>2.3<br \/>\n* Ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj kezel\u00e9se: fix vagy %-os \u00f6sszegben megadhat\u00f3 egy vagy t\u00f6bb ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 felt\u00e9telek alapj\u00e1n(nem csak csomagpontokhoz, m\u00e1s sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dokkal is megy)<br \/>\n* Az enged\u00e9lyezetett szolg\u00e1ltat\u00f3kat sorba lehet rendezni<br \/>\n* Ha a nyomtat\u00e1s nem m\u0171k\u00f6dik megfelel\u0151en, van egy kapcsol\u00f3, ami r\u00e9gebbi print.js-t t\u00f6lt be<\/p>\n<p>2.2<br \/>\n* Saj\u00e1t c\u00edmk\u00e9k l\u00e9trehoz\u00e1sa olyan rendel\u00e9sekn\u00e9l, amit nem fut\u00e1rral sz\u00e1ll\u00edtasz(pl saj\u00e1t megad)<br \/>\n*\u00a0Easybox csomagpont lista import megy authentik\u00e1ci\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl is<br \/>\n* MPL jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1s bugfix<\/p>\n<p>2.1.5<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly \u00e9s m\u00f3d felt\u00e9tel automata c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WP 6.2-vel<\/p>\n<p>2.1.4<br \/>\n* Pontosabb Packeta csomagk\u00f6vet\u00e9s<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1sa csomagk\u00f6vet\u00e9s oldalon<br \/>\n* Rendel\u00e9sen bel\u00fcl a csomagk\u00f6vet\u00e9s dobozban is magyar a csomagk\u00f6vet\u00e9si inf\u00f3<br \/>\n* Ha nincs kiv\u00e1lasztva a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dhoz szolg\u00e1ltat\u00f3, nem automat\u00e1n GLS-re rakja a rendel\u00e9st, hanem v\u00e1lasztani lehet egy szolg\u00e1ltat\u00f3t<br \/>\n* Foxpost v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 megjegyz\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>2.1.3<br \/>\n* Ha manu\u00e1lisan v\u00e9letlen lett megjel\u00f6lve sz\u00e1ll\u00edtottk\u00e9nt az MPL-es csomag, a rendel\u00e9s oldalon visszavonhat\u00f3 a m\u0171velet<br \/>\n* Postapontokn\u00e1l is l\u00e1tsz\u00f3dnak a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1sn\u00e1l l\u00e9v\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok, nem csak h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l<br \/>\n* Ha csak virtu\u00e1lis term\u00e9k van a kos\u00e1rban, nem mutatja\/valid\u00e1lja a csomagpont v\u00e1laszt\u00e1st feleslegesen<br \/>\n* Foxpost hibakezel\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.1.2<br \/>\n* GLS csomagpontok neve szebb lett(\u00fajabban | karakterrel egy\u00e9b inf\u00f3kat is ott jelen\u00edt meg a GLS, pl hogy csak kp fizet\u00e9s van, ezeket most \u00e1t\u00edrja a megjegyz\u00e9sbe ink\u00e1bb)<br \/>\n* Rendel\u00e9skezel\u0151 t\u00e1bl\u00e1zat design jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Adminfel\u00fcleten el\u00e9rhet\u0151 csomagk\u00f6vet\u00e9si inform\u00e1ci\u00f3k ford\u00edt\u00e1sa<br \/>\n*\u00a0Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 7.5-el<br \/>\n* Csoportos nyomtat\u00e1s bugfix<\/p>\n<p>2.1.1<br \/>\n* \u00c1r felt\u00e9teln\u00e9l vagy egy \u00faj &#8220;kos\u00e1r v\u00e9g\u00f6sszeg(kedvezm\u00e9nnyel)&#8221; opci\u00f3, ami a kuponnal cs\u00f6kkentett kos\u00e1r v\u00e9g\u00f6sszeget figyeli<br \/>\n* Csomag tartalma sz\u00f6vegn\u00e9l a {products_sku} r\u00f6vidk\u00f3ddal vessz\u0151vel elv\u00e1lasztott cikksz\u00e1mokat fog ki\u00edrni<\/p>\n<p>2.1.0.2 &amp; 2.1.0.2<br \/>\n* Bugfix c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1shoz\/nyomtat\u00e1shoz a rendel\u00e9sek t\u00e1bl\u00e1zatban akkor, ha nincs c\u00edmke poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9g<\/p>\n<p>2.1<br \/>\n* Meg\u00fajult nyomtat\u00e1s\/let\u00f6lt\u00e9s funkci\u00f3k: a rendel\u00e9skezel\u0151 t\u00e1bl\u00e1zatban \u00e9s a rendel\u00e9s oldalon is egy kattint\u00e1ssal nyomtathat\u00f3 a c\u00edmke \u00fagy, hogy lehet v\u00e1lasztani c\u00edmke poz\u00edci\u00f3t is A4-es lapon<br \/>\n* A rendel\u00e9skezel\u0151 t\u00e1bl\u00e1zatban c\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa gombbal lehet egyb\u0151l gener\u00e1lni c\u00edmk\u00e9t \u00e9s feldobja automat\u00e1n nyomtat\u00e1sra<br \/>\n* Csoportos nyomtat\u00e1sn\u00e1l egy leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 men\u00fcben meg lehet adni, hogy h\u00e1ny c\u00edmk\u00e9t hagyjon ki(pl m\u00e1r haszn\u00e1lt etikettre nyomtatsz)<br \/>\n* Csoportos nyomtat\u00e1sn\u00e1l \/ let\u00f6lt\u00e9sn\u00e9l nem t\u00f6lti \u00fajra az oldalt<br \/>\n* A csomag tartalma sz\u00f6veg be\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e1tker\u00fclt a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s szekci\u00f3ba, csak egyszer kell megadni \u00e9s minden szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l ezt az \u00e9rt\u00e9ket fogja haszn\u00e1lni \u00fagy, mint a referenciasz\u00e1m opci\u00f3<br \/>\n* Minden szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l t\u00e1mogatja az egy lapra t\u00f6bb c\u00edmke nyomtat\u00e1s opci\u00f3t<br \/>\n* Packeta csomagpontos szolg\u00e1ltat\u00f3k orsz\u00e1g szerint ABC sorrendben vannak a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban<br \/>\n* Ha a rendel\u00e9s \u00e1tker\u00fclt visszat\u00e9r\u00edtve\/visszamondva st\u00e1tuszba, akkor a csomagk\u00f6vet\u00e9s automatiz\u00e1ci\u00f3 kisz\u00e1ll\u00edtott st\u00e1tuszn\u00e1l nem m\u00f3dos\u00edtja a rendel\u00e9s st\u00e1tuszt(mert ilyenkor csak a felad\u00f3 kapta vissza a csomagot)<br \/>\n* DPD c\u00edmke t\u00f6rl\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* ExpressOne-n\u00e1l automat\u00e1n kit\u00f6lti a sz\u00e1mla sorsz\u00e1ma mez\u0151t(Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu \u00e9s Woo Billingo Plus b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek eset\u00e9n)<br \/>\n* Kiv\u00e1lasztott pont cser\u00e9je hibajav\u00edt\u00e1s(keres\u0151 nem mindig ment)<br \/>\n* Packeta csomagk\u00f6vet\u00e9s jav\u00edt\u00e1s, ha csak egy esem\u00e9ny van<br \/>\n* Rendel\u00e9s adminban a csomagk\u00f6vet\u00e9s oszlopban a felugr\u00f3 ablakban jav\u00edtva a &#8220;K\u00f6vet\u00e9s a szolg\u00e1ltat\u00f3 oldal\u00e1n&#8221; gomb<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1sa a csomagk\u00f6vet\u00e9s oszlopban adminfel\u00fcleten<br \/>\n* PDF Nyomtat\u00e1s m\u0171k\u00f6dik Firefox-ban is(printJS friss\u00edtve)<\/p>\n<p>2.0.12<br \/>\n* Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s kuponos jav\u00edt\u00e1s Packeta eset\u00e9ben<\/p>\n<p>2.0.11<br \/>\n* Checkout WC kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e1fa jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.0.10<br \/>\n* DPD authentik\u00e1ci\u00f3 jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* DPD PHP warning jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s az ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\/kuponos opci\u00f3khoz<br \/>\n* Posta c\u00edmk\u00e9n a referenciasz\u00e1m \u00e9s a csomag tartalma sz\u00f6veg \u00e1thelyezve jobb helyre<\/p>\n<p>2.0.9<br \/>\n* Express One import jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.0.8<br \/>\n* GLS logo friss\u00edt\u00e9s<br \/>\n* JS \u00f6sszeakad\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa m\u00e1s t\u00e9rk\u00e9pes b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel, ha leaftlet.js-t haszn\u00e1l<\/p>\n<p>2.0.7<br \/>\n* Posta \u00e9rt\u00e9knyilv\u00e1ntart\u00e1s maximum \u00f6sszeg be\u00e1ll\u00edthat\u00f3(alap\u00e9rtelmezetten 50.000 Ft, addig ingyenes a szolg\u00e1ltat\u00e1s)<br \/>\n* Posta eset\u00e9ben is lehet egy rendel\u00e9st t\u00f6bb csomagra bontani<\/p>\n<p>2.0.6<br \/>\n* Posta szolg\u00e1ltat\u00e1sok kiv\u00e1laszthat\u00f3k orsz\u00e1g szerint<br \/>\n* Csomag s\u00faly megad\u00e1sa manu\u00e1lisan(egyel\u0151re Posta eset\u00e9ben)<br \/>\n* Posta csomagk\u00f6vet\u00e9si st\u00e1tusz jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Packeta jav\u00edt\u00e1s t\u00f6bb felad\u00f3 eset\u00e9n<br \/>\n* Cache probl\u00e9ma jav\u00edt\u00e1sa akkor, amikor ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra v\u00e1lt a kos\u00e1r egy m\u00e1sik sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d \u00e1ltal<br \/>\n* HPOS kopatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-s placeholder jav\u00edt\u00e1s h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n(PHP Warning)<br \/>\n* Foxpost \/ Posta ut\u00e1nv\u00e9t \u00f6sszeg kerek\u00edt\u00e9s(eg\u00e9sz sz\u00e1m kell)<br \/>\n* Egyedi csomagk\u00f6vet\u00e9s oldal hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* GLS c\u00edmke adatok m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz hi\u00e1nyz\u00f3 filter p\u00f3tl\u00e1sa<br \/>\n* Foxpost c\u00edmke sorrend jav\u00edt\u00e1sa A7 c\u00edmk\u00e9k eset\u00e9n az egy lapra form\u00e1z\u00e1sn\u00e1l<\/p>\n<p>2.0.5<br \/>\n* Posta nemzetk\u00f6zi csomag t\u00e1mogat\u00e1s<br \/>\n* Express One ut\u00e1nv\u00e9t \u00e9s referenciasz\u00e1m jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Sameday h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s p\u00e1ros\u00edt\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s friss\u00edt\u00e9si m\u0171velet jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s oldal Postapontos rendel\u00e9sn\u00e9l is j\u00f3<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s az ad\u00f3z\u00e1s opci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz<\/p>\n<p>2.0.4<br \/>\n* Packeta hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a CTX Feed b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez<\/p>\n<p>2.0.3<br \/>\n* Kos\u00e1r oldalon CSS bug jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>2.0.2<br \/>\n* Foxpost hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>2.0.1<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a &#8220;nem egyenl\u0151&#8221; \u00e1raz\u00e1s felt\u00e9telhez<\/p>\n<p>2.0<br \/>\n* Saj\u00e1t csomagk\u00f6vet\u00e9si oldal, \u00edgy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3t nem kell \u00e1tir\u00e1ny\u00edtani a fut\u00e1rszolg\u00e1lat oldal\u00e1ra<br \/>\n* Express One c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s csomagpontra \u00e9s h\u00e1zhoz is, napi z\u00e1r\u00e1ssal(gy\u0171jt\u0151 lista pdf)<br \/>\n* Sameday c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz is \u00e9s csomagk\u00f6vet\u00e9s kezel\u00e9se<br \/>\n* A Packeta csomagpontok be\u00e1ll\u00edthat\u00f3k az \u00f6sszes t\u00e1mogatott eur\u00f3pai orsz\u00e1gban<br \/>\n* HPOS kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* GLS-n\u00e9l SRS szolg\u00e1ltat\u00e1s is kiv\u00e1laszthat\u00f3<br \/>\n* DPD-n\u00e9l manu\u00e1lis c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1skor megadhat\u00f3 h\u00e1ny csomaghoz k\u00e9sz\u00fclj\u00f6n c\u00edmke<br \/>\n* Egy alap\u00e9rtelmezett csomagpont kiv\u00e1laszthat\u00f3 a fi\u00f3kom \/ c\u00edmek \/ sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmek oldalon is<br \/>\n* \u00c1raz\u00e1sn\u00e1l felt\u00e9tel a term\u00e9k leghosszabb m\u00e9rete szerint(pl nagyon hossz\u00fa term\u00e9ket ne lehessen box-ba rendelni)<br \/>\n* Meg lehet adni, hogy a csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d milyen n\u00e9vvel\/le\u00edr\u00e1ssal jelenjen meg sz\u00e1mla t\u00e9telk\u00e9nt<br \/>\n* MPL-es c\u00edmk\u00e9n a csomag \u00e9rt\u00e9k\u00e9t forintban adja meg rendel\u00e9s p\u00e9nznemt\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl(MNB-s \u00e1rfolyamon \u00e1tv\u00e1ltva)<br \/>\n* Express One csomagpontok k\u00f6z\u00f6tt benne van Alza Box \u00e9s Packeta is(sz\u0171rhet\u0151, hogy melyik szolg\u00e1ltat\u00f3kat haszn\u00e1lja)<br \/>\n* \u00c9rt\u00e9kel\u00e9s link jav\u00edtva<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d v\u00e1laszt\u00f3n\u00e1l megjelen\u0151 ikonokn\u00e1l<br \/>\n* GLS jelsz\u00f3 speci\u00e1lis karakter bugfix<\/p>\n<p>1.9.5<br \/>\n* Ut\u00e1nv\u00e9t kerek\u00edt\u00e9s opci\u00f3 MPL-n\u00e9l is<\/p>\n<p>1.9.4<br \/>\n* GLS ut\u00e1nv\u00e9t kerek\u00edt\u00e9s(opcion\u00e1lis)<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1sok a csomagk\u00f6vet\u00e9s popuphoz(nem g\u00f6rgeti fel az oldalt, ha r\u00e1kattintasz, timestamp helyett rendes d\u00e1tumot \u00edr az esem\u00e9nyekhez, ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1g jav\u00edt\u00e1sa, MPL eset\u00e9ben undefined \u00e9rt\u00e9kek jav\u00edt\u00e1sa)<\/p>\n<p>1.9.3.3<br \/>\n* PHP Warning jav\u00edt\u00e1sa kos\u00e1r oldalon Packeta eset\u00e9ben<\/p>\n<p>1.9.3.2<br \/>\n* MPL-n\u00e9l garant\u00e1lt 1 napos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s szolg\u00e1ltat\u00e1s<br \/>\n* DPD import hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.9.3.1<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a keres\u0151 funkci\u00f3hoz \u00e9kezetes karakterek eset\u00e9n<\/p>\n<p>1.9.3<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s a WooCommerce Multilingual &amp; Multicurrency with WPML, WOOCS \u2013 Currency Switcher \u00e9s CURCY \u2013 Multi Currency b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel<br \/>\n* GLS 24 \u00f3r\u00e1s szolg\u00e1ltat\u00e1s<br \/>\n* Adatb\u00e1zis friss\u00edt\u00e9s gyakoris\u00e1g\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Ha van ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s opci\u00f3, akkor opcion\u00e1lisan ingyenes a csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s is<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly felt\u00e9telk\u00e9nt az \u00e1rak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor<br \/>\n* \u00c1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1s kos\u00e1r term\u00e9k darabsz\u00e1m szerint<br \/>\n* Sameday eset\u00e9n ha \u00fcres az \u00e1tvev\u0151pont lista(pl API hiba miatt), nem \u00edrja fel\u00fcl a megl\u00e9v\u0151t j\u00f3 list\u00e1t<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WooCommerce 7.0-val<\/p>\n<p>1.9.2<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a rendel\u00e9skezel\u0151ben a c\u00edmk\u00e9re kattintva egyb\u0151l nyomtassa a PDF-et, ne \u00faj ablakban nyissa meg<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmn\u00e9l n\u00e9vnek elmenti a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1sn\u00e1l megadott nevet(sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00e9gn\u00e9v tov\u00e1bbra is a kiv\u00e1lasztott csomagpont neve)<br \/>\n* GLS-n\u00e9l opci\u00f3, hogy a norm\u00e1l csomagpontokat elrejtse \u00e9s csak a csomagautomat\u00e1kat lehessen v\u00e1lasztani<br \/>\n* MPL aj\u00e1nlatsz\u00e1m k\u00fcl\u00f6n be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 k\u00fclf\u00f6ldi sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n<br \/>\n* Ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 a telefonsz\u00e1mot 0036-os el\u0151taggal adja meg, \u00e1talak\u00edtja automat\u00e1n +36-ra a gener\u00e1lt c\u00edmk\u00e9n<br \/>\n* A Megjelen\u00e9s \/ Testreszab\u00e1s men\u00fcben m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a &#8220;V\u00e1lassz egy \u00e1tv\u00e9teli helyet&#8221; gomb sz\u00f6vege<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l az enged\u00e9lyezett szolg\u00e1ltat\u00f3kn\u00e1l egy\u00e9rtelm\u0171bb, hogy melyik opci\u00f3k tartoznak az MPL-es szolg\u00e1ltat\u00e1shoz(Posta, Mol, Csomagautomata, Coop, Mediamarkt)<br \/>\n* A vp_woo_pont_update_order_shipping_address fitlerrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a rendel\u00e9sben elmentett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edm(ami csomagpont eset\u00e9n a csomagpont adatait tartalmazza)<\/p>\n<p>1.9.1<br \/>\n* Posta manu\u00e1lis c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1sn\u00e1l v\u00e1laszthat\u00f3 extra szolg\u00e1ltat\u00e1s(szombati sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s is beker\u00fclt)<br \/>\n* GLS c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s bugfix<br \/>\n* Packeta eset\u00e9ben szlov\u00e9niai csomagpontok megjelen\u00edt\u00e9se a t\u00e9rk\u00e9pen(k\u00e9s\u0151bb ez m\u00f3dos\u00edtva lesz, hogy az \u00f6sszes t\u00e1mogatott orsz\u00e1gban m\u0171k\u00f6dj\u00f6n)<br \/>\n* T\u00e9rk\u00e9pen keres\u0151 fejleszt\u00e9se<\/p>\n<p>1.9.0.5<br \/>\n* iOS-en Astra t\u00e9m\u00e1val is m\u0171k\u00f6dik a keres\u0151 rendesen<\/p>\n<p>1.9.0.4<br \/>\n* Postapont v\u00e1laszt\u00f3 jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.9.0.3<br \/>\n* PRO verzi\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1s\/deaktiv\u00e1l\u00e1s biztons\u00e1gi jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.9.0.2<br \/>\n* Sameday ut\u00e1nv\u00e9t hivatkoz\u00e1s<br \/>\n* A vp_woo_pont_load_pont_map \u00e9s vp_woo_pont_load_frontend_js filterekkel be tudod t\u00f6lteni a t\u00e9rk\u00e9pet b\u00e1rmelyik aloldalon<\/p>\n<p>1.9.0.1<br \/>\n* Egy PHP hiba jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>1.9<br \/>\n* Packeta \u00e1raz\u00e1sn\u00e1l lehet be\u00e1ll\u00edtani k\u00fcl\u00f6n \u00e1rakat orsz\u00e1gok szerint<br \/>\n* Manu\u00e1lis c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1skor lehet v\u00e1lasztani egyedi extra szolg\u00e1ltat\u00e1sokat GLS eset\u00e9ben<br \/>\n* CS1 szolg\u00e1ltat\u00e1s kikapcsol\u00e1sa GLS eset\u00e9ben k\u00fclf\u00f6ldi c\u00edmekn\u00e9l<br \/>\n* Ha nagyon sok pont van a t\u00e9rk\u00e9pen, picivel gyorsabban t\u00f6lt be(kb 25-30%-al)<br \/>\n* Testreszab\u00e1s men\u00fcben ki lehet kapcsolni, hogy a t\u00e9rk\u00e9p automatikusan megjelenjen a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d kiv\u00e1laszt\u00e1sakor<br \/>\n* A vp_woo_pont_frontend_params filterrel lehet m\u00f3dos\u00edtani a Leaflet param\u00e9tereket is<br \/>\n* Packeta eset\u00e9ben ha k\u00fclf\u00f6ldi sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si orsz\u00e1g lett kiv\u00e1lasztva \u00e9s a t\u00e9rk\u00e9pen van az adott orsz\u00e1gb\u00f3l csomagpont, akkor a t\u00e9rk\u00e9pet az adott orsz\u00e1g f\u00f6l\u00e9 poz\u00edcion\u00e1lja<br \/>\n* Leaflet.js friss\u00edtve<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* mPDF hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.8.9<br \/>\n* Nyitvatart\u00e1si id\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se a t\u00e9rk\u00e9pen(opcion\u00e1lis, a testreszab\u00e1s men\u00fcben tudod bekapcsolni, foxpost, packeta, sprinter, gls, dpd \u00e9s sameday eset\u00e9ben)<br \/>\n* Sameday eset\u00e9ben ki\u00edrja, ha ut\u00e1nv\u00e9tes fizet\u00e9si m\u00f3d nem \u00e9rhet\u0151 el a kiv\u00e1lasztott csomagponton(\u00e9s nem is engedi elk\u00fcldeni a rendel\u00e9st)<br \/>\n* Sameday t\u00f6bb c\u00edmke nyomtat\u00e1sa egy lapra opci\u00f3<\/p>\n<p>1.8.8.3<br \/>\n* Sameday Hibajav\u00edt\u00e1sok<\/p>\n<p>1.8.8<br \/>\n* Csomag adatok k\u00fcl\u00f6n oszlopban a rendel\u00e9sek t\u00e1lb\u00e1zatban(mit l\u00e1ssunk men\u00fcben tudod bekapcsolni)<br \/>\n* GLS-n\u00e9l el lehet rejteni a t\u00e9rk\u00e9pen a csomagautomat\u00e1kat<br \/>\n* \u00c1ll\u00edthat\u00f3 c\u00edmkem\u00e9ret Sameday eset\u00e9ben is<br \/>\n* Ha csak csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s van, a pont kiv\u00e1laszt\u00e1sa l\u00e1tszik a kos\u00e1r oldalon is<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC \u00e9s WP verzi\u00f3val<\/p>\n<p>1.8.7.1<br \/>\n* Bugfix el\u0151z\u0151 friss\u00edt\u00e9shezs<\/p>\n<p>1.8.7<br \/>\n* GLS extra szolg\u00e1ltat\u00e1sok jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Packeta lengyel csomagpontok(InPost)<br \/>\n* A vp_woo_pont_frontend_params filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a t\u00e9rk\u00e9p alap\u00e9rtelmezett poz\u00edci\u00f3ja<br \/>\n* Manu\u00e1lis c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1skor GLS eset\u00e9nben megadhat\u00f3 egyedi felv\u00e9teli nap \u00e9s c\u00edmkesz\u00e1m<br \/>\n* Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu \/ Woo Billingo Plus kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.8.6<br \/>\n* Webshippy jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s manu\u00e1lis c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1shoz<br \/>\n* Automatiz\u00e1l\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal PHP Warning hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* GLS extra szolg\u00e1ltat\u00e1sok egy\u00e9rtelm\u0171s\u00edt\u00e9s<br \/>\n* Var\u00e1zsl\u00f3ban a PRO verzi\u00f3s link \u00faj ablakban ny\u00edlik meg<br \/>\n* iLogistic kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* WordPress 6.0 kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* WooCommerce 6.5.1 kompat<\/p>\n<p>1.8.5<br \/>\n* Mobilos hibajav\u00edt\u00e1sok t\u00e9rk\u00e9pen<\/p>\n<p>1.8.4<br \/>\n* T\u00e9rk\u00e9p m\u0171k\u00f6d\u00e9s \u00e9s design hibajav\u00edt\u00e1sok els\u0151sorban mobilon<br \/>\n* E-mail k\u00f6vet\u00e9si sz\u00e1m beilleszt\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Post\u00e1k kereshet\u0151k rendes ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n is<br \/>\n* Packeta-n\u00e1l el lehet rejteni a Z-Boxokat a t\u00e9rk\u00e9pr\u0151l<br \/>\n* Sameday hibajav\u00edt\u00e1sok<\/p>\n<p>1.8.3<br \/>\n* Posta csomagpont ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.8.2<br \/>\n* MPL c\u00edmkenyomtat\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.8.1<br \/>\n* Webshippy kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa csomagpontos rendel\u00e9sek eset\u00e9n<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s, ha a kos\u00e1rban csak virtu\u00e1lis term\u00e9k van \u00e9s nem kell sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa Efor t\u00e9m\u00e1val(\u00e9s feltehet\u0151en egy\u00e9b Bootstrap alap\u00fa t\u00e9m\u00e1kkal)<br \/>\n* Ha nincs v\u00e1laszthat\u00f3 csomagpont(pl egyik \u00e1raz\u00e1sn\u00e1l be\u00e1ll\u00edtott felt\u00e9tel sem passzol), akkor nem l\u00e1tsz\u00f3dik a csomagpontos sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d<\/p>\n<p>1.8<br \/>\n* Csomagk\u00f6vet\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se: a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n \u00f3r\u00e1nk\u00e9nt ellen\u0151rzi a csomag \u00e1llapot\u00e1t \u00e9s elt\u00e1rolja a rendel\u00e9s adataiban<br \/>\n* Automatiz\u00e1l\u00e1s csomag \u00e1llapota alapj\u00e1n: be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy m\u00f3dos\u00edtson rendel\u00e9s st\u00e1tuszt, ha a csomag \u00e1llapota megv\u00e1ltozott(p\u00e9ld\u00e1ul ki lett sz\u00e1ll\u00edtva)<br \/>\n* A k\u00f6vet\u00e9si sz\u00e1m megjelen\u00edthet\u0151 a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i fi\u00f3k oldalon a rendel\u00e9sekn\u00e9l is<br \/>\n* Webshippy kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* C\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s \u00e9s csomagk\u00f6vet\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sz\u00e9tbont\u00e1sa<br \/>\n* Sameday import hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s csoportos m\u0171veletekn\u00e9l<br \/>\n* A t\u00e9rk\u00e9pen \u00e9kezet n\u00e9lk\u00fcl is lehet keresni v\u00e1rosn\u00e9vre<br \/>\n* \u00c1raz\u00e1sn\u00e1l term\u00e9kkateg\u00f3ria felt\u00e9tel jav\u00edtva<br \/>\n* DPD adatk\u00fcld\u00e9s gomb elrejt\u00e9se, ha nincs pro verzi\u00f3<br \/>\n* A rendel\u00e9s el\u0151n\u00e9zet ablakban is l\u00e1tszik a k\u00f6vet\u00e9si sz\u00e1m \u00e9s a c\u00edmke<br \/>\n* rendel\u00e9s st\u00e1tusz figyel\u00e9s bekapcsol\u00e1sa opci\u00f3<\/p>\n<p>1.7.3<br \/>\n* A t\u00f6bb c\u00edmke 1 lapra nyomtat\u00e1sa m\u0171k\u00f6dik DPD-val, Packeta-val \u00e9s Foxpost-al is.<\/p>\n<p>1.7.2<br \/>\n* GLS +1 \u00fcres lap bug jav\u00edt\u00e1sa c\u00edmkenyomtat\u00e1skor<br \/>\n* https bug jav\u00edt\u00e1sa a csomagpontos json f\u00e1jlok bet\u00f6lt\u00e9s\u00e9n\u00e9l<br \/>\n* vp_woo_pont_prepare_label_data filter<br \/>\n* C\u00edmk\u00e9n sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si n\u00e9v haszn\u00e1lata, ha k\u00fcl\u00f6n meg lett adva<br \/>\n* GLS telefonsz\u00e1m jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* print.js f\u00e1jl friss\u00edt\u00e9se<\/p>\n<p>1.7.1<br \/>\n* GLS h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l a c\u00e9gnevet is felt\u00fcnteti z\u00e1r\u00f3jelben a n\u00e9v ut\u00e1n<br \/>\n* Csoportos c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n egyb\u0151l l\u00e1tszik a nyomtat\u00e1s gomb<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC \u00e9s WP verzi\u00f3kkal<\/p>\n<p>1.7<br \/>\n* Sameday(easybox) csomagpont v\u00e1laszt\u00f3 \u00e9s c\u00edmkenyomtat\u00e1s csomagpontra(beta!)<br \/>\n* PRO verzi\u00f3ban lehet automata rendel\u00e9s st\u00e1tusz m\u00f3dos\u00edt\u00e1st be\u00e1ll\u00edtani c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n<br \/>\n* GLS-n\u00e9l az extra szolg\u00e1ltat\u00e1sok k\u00fcl\u00f6n be\u00e1ll\u00edthat\u00f3k h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l \u00e9s csomagpontra sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l<br \/>\n* GLS nyomtat\u00e1sn\u00e1l 1 lapra rak t\u00f6bb c\u00edmk\u00e9t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1soknak megfelel\u0151en(ez majd a t\u00f6bbi szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l is menni fog k\u00e9s\u0151bb)<br \/>\n* DPD napi z\u00e1r\u00e1s gomb<br \/>\n* MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l sz\u00e1m\u00e1t ki\u00edrja rendel\u00e9s oldalon is<br \/>\n* MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l k\u00e9sz\u00edt\u00e9s hibakezel\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* H\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s konfigur\u00e1l\u00e1sn\u00e1l csak azok a szolg\u00e1ltat\u00f3k l\u00e1tsz\u00f3dnak, amelyek konfigur\u00e1lva is vannak c\u00edmkenyomtat\u00e1shoz<br \/>\n* A csomagpont adatb\u00e1zis friss\u00edt\u00e9s csak azokn\u00e1l a szolg\u00e1ltat\u00f3kn\u00e1l fut le automat\u00e1n, amelyek be vannak kapcsolva<br \/>\n* A WooCommerce \/ MPL men\u00fcpont csak akkor l\u00e1tszik, ha t\u00e9nylegesen haszn\u00e1lva van az MPL<br \/>\n* Ha negat\u00edv \u00e9rt\u00e9k van megadva sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9gnek, akkor elrejti a szolg\u00e1ltat\u00f3t<\/p>\n<p>1.6.3<br \/>\n* Webshippy kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* Walkthrough bugfix<\/p>\n<p>1.6.2<br \/>\n* GLS k\u00fclf\u00f6ldre sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3 \u00faj telep\u00edt\u00e9sn\u00e9l<br \/>\n* \u00daj saj\u00e1t fejleszt\u00e9s\u00fa licensz kulcs aktiv\u00e1l\u00f3s rendszer<\/p>\n<p>1.6.1<br \/>\n* Packeta p\u00e9nznem \u00e9s c\u00edm jav\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9lkezel\u0151ben lehet t\u00f6r\u00f6lni a lez\u00e1r\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 csomagokat, ha m\u00e9gsem ker\u00fclnek bek\u00fcld\u00e9sre<\/p>\n<p>1.6<br \/>\n* GLS-n\u00e9l lehet felad\u00f3 orsz\u00e1got v\u00e1lasztani<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok t\u00f6rl\u00e9se opci\u00f3<br \/>\n* Packeta be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l az egyedi sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok neve l\u00e1tszik sima \u00c1tal\u00e1ny helyett<br \/>\n* C\u00edmke t\u00f6rl\u00e9skor megfelel\u0151 m\u00f3don elt\u00e1rolja a t\u00f6r\u00f6lt csomagazonos\u00edt\u00f3t(rendel\u00e9s jegyzetekben l\u00e1tszik)<br \/>\n* Packeta-n\u00e1l a csomag s\u00faly\u00e1t kg-ra konvert\u00e1lja, ha esetleg grammban van megadva WooCommerce-ben<br \/>\n* Packeta import hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9lkezel\u0151ben nem l\u00e1tsz\u00f3dnak azok a rendel\u00e9sek, amikn\u00e9l t\u00f6r\u00f6lve lett a c\u00edmke<br \/>\n* MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l gener\u00e1l\u00e1s \/ ment\u00e9s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* A rendel\u00e9skezel\u0151ben MPL-es csomagokn\u00e1l l\u00e1tszik, hogy lett e hozz\u00e1 sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l gener\u00e1lva vagy sem<\/p>\n<p>1.5.9<br \/>\n* MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l kezel\u0151ben a lez\u00e1r\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 csomagok nincsenek limit\u00e1lva max 20-ra<br \/>\n* MPL eset\u00e9ben a csomag \u00e9rt\u00e9k\u00e9t \u00e1tadja akkor is, ha nincs ut\u00e1nv\u00e9t<br \/>\n* Szint\u00e9n MPL, az els\u0151dleges \u00e9s m\u00e1sodlagos c\u00edm k\u00fcl\u00f6n van megadva most<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s akkor, ha csak egy sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d van<\/p>\n<p>1.5.8<br \/>\n* K\u00fcl\u00f6n MPL sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l \/ jegyz\u00e9k z\u00e1r\u00e1s funkci\u00f3 \u00e9s men\u00fcpont<br \/>\n* T\u00e9rk\u00e9pes v\u00e1laszt\u00f3 a kos\u00e1r oldalon is l\u00e1tsz\u00f3djon opci\u00f3 jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Packeta be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok hibajav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 6.2-vel<\/p>\n<p>1.5.7<br \/>\n* A c\u00edmkebe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban kiv\u00e1laszthat\u00f3, hogy melyik \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1lja referenciasz\u00e1mk\u00e9nt a c\u00edmk\u00e9n: rendel\u00e9ssz\u00e1m, rendel\u00e9s azonos\u00edt\u00f3 vagy sz\u00e1mla(sz\u00e1ml\u00e1zz.hu \u00e9s woo billingo plus) sorsz\u00e1ma<br \/>\n* Kuponnal kapcsolatos kalkul\u00e1ci\u00f3 jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>1.5.6<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s MPL c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1shoz<br \/>\n* Foxpost \u00fcgyf\u00e9l megjegyz\u00e9s limit\u00e1lva 50 karakterre<\/p>\n<p>1.5.5<br \/>\n* PRO verzi\u00f3 hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.5.4<br \/>\n* T\u00f6meges c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edm \u00e1t\u00edr\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.5.3<br \/>\n* H\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n nem \u00edrja \u00e1t a vev\u0151 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si nev\u00e9t a szolg\u00e1ltat\u00f3ra(csak csomagpontosn\u00e1l kell \u00edgy)<\/p>\n<p>1.5.2<br \/>\n* Automata c\u00edmkek\u00e9sz\u00edt\u00e9s hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Rendel\u00e9s oldal metabox jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.5.1<br \/>\n* Rendel\u00e9s v\u00e9g\u00f6sszeg megfelel\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, ha fizet\u00e9si m\u00f3dhoz k\u00f6tve van felt\u00e9teles \u00e1r be\u00e1ll\u00edtva<\/p>\n<p>1.5<br \/>\n* DPD csomagpontok megjelen\u00edt\u00e9se a t\u00e9rk\u00e9pen<br \/>\n* Posta(MPL) c\u00edmkenyomtat\u00e1s<br \/>\n* DPD c\u00edmkenyomtat\u00e1s<br \/>\n* Packeta, Foxpost, GLS Posta(MPL) \u00e9s DPD-vel lehet h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sos c\u00edmk\u00e9t is gener\u00e1lni, nem csak csomagpontosat<br \/>\n* \u00daj Foxpost API haszn\u00e1lata a c\u00edmkenyomtat\u00e1shoz(azonnal megvan a c\u00edmke, nem kell a webhook-ra v\u00e1rni) &#8211; ha kor\u00e1bban haszn\u00e1ltad, akkor friss\u00edteni kell az API kulcsokat a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban<br \/>\n* Packeta bet\u00f6lti a k\u00fclf\u00f6ldi csomagpontokat is<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edthatod, hogy melyik szolg\u00e1ltat\u00f3ra legyen \u00e9rv\u00e9nyes az ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s kupon<br \/>\n* Csoportos sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor jobb fel\u00fcl l\u00e1tsz\u00f3dik, ha m\u00e9g folyamatban van a gener\u00e1l\u00e1s<br \/>\n* Ikonok friss\u00edtve, hogy ne legyen lev\u00e1gva az alja\/teteje(pl Foxpost)<br \/>\n* \u00c1rkalkul\u00e1ci\u00f3 ad\u00f3z\u00e1sos hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s akkor, ha csak 1 szolg\u00e1ltat\u00f3 volt haszn\u00e1lva<br \/>\n* Jav\u00edtva, ha 0 ft(vagy \u00fcres \u00e9rt\u00e9k) volt az alap\u00e9rtelmezett \u00e1r<br \/>\n* A t\u00e9rk\u00e9p z-indexe meg lett emelve, \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul az Elementor \u00e9s a Crocoblock sticky men\u00fcje nem takarja el<br \/>\n* vp_woo_pont_shipping_cost \u00e9s vp_woo_pont_provider_costs filter egyedi \u00e1raz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz(fejleszt\u0151knek)<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa Flatsome t\u00e9m\u00e1val<br \/>\n* Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban az \u00e1rak konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1n\u00e1l csak azok a szolg\u00e1ltat\u00f3k l\u00e1tszanak, amelyek enged\u00e9lyezve lettek, hogy ne legyen kevered\u00e9s<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a pont list\u00e1k import\u00e1l\u00e1s\u00e1nak id\u0151z\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatban<\/p>\n<p>1.4.2<br \/>\n* Foxpost c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* Packeta import optimaliz\u00e1l\u00e1s<br \/>\n* Csomagpont lista import\u00e1l\u00e1s hibanapl\u00f3z\u00e1sa<br \/>\n* Term\u00e9k kateg\u00f3ria szerinti \u00e1raz\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>1.4.1<br \/>\n* Hiba \u00e9s fejleszt\u0151i m\u00f3d napl\u00f3z\u00e1s a c\u00edmkegener\u00e1l\u00e1skor<br \/>\n* Foxpost Webhook URL hibajav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>1.4<br \/>\n* Foxpost \u00e9s Packeta ut\u00e1nv\u00e9t kezel\u00e9s<br \/>\n* GLS c\u00edmkenyomtat\u00e1s<br \/>\n* Sz\u00e1ml\u00e1n a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si t\u00e9tel le\u00edr\u00e1s\u00e1ban benne van a szolg\u00e1ltat\u00f3 neve \u00e9s az \u00e1tv\u00e9teli hely neve<br \/>\n* CSS jav\u00edt\u00e1s Electro t\u00e9m\u00e1hoz<\/p>\n<p>1.3.3<br \/>\n* GLS csomaglista import hibajav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>1.3.2<br \/>\n* Packeta csomag t\u00f6rl\u00e9s funkci\u00f3<br \/>\n* \u00c1rakn\u00e1l a fizet\u00e9si m\u00f3d felt\u00e9tel is m\u0171k\u00f6dik(\u00e9s ilyenkor friss\u00edti a p\u00e9nzt\u00e1r oldalt fizet\u00e9si m\u00f3d cserekor, hogy pontos legyen a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e1ra)<br \/>\n* Divi t\u00e9ma kompatibilit\u00e1s(nem takarja ki a fejl\u00e9c)<br \/>\n* Pici jav\u00edt\u00e1sok a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3ban<br \/>\n* Apr\u00f3 jav\u00edt\u00e1sok az adminban a rendel\u00e9s oldalon l\u00e9v\u0151 \u00e1tv\u00e9teli hely dobozban<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hib\u00e1k jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<h4>1.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3hoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>PRO verzi\u00f3 el\u00e9rhet\u0151, benne a csomagpontos Foxpost \u00e9s Packeta c\u00edmkenyomtat\u00e1s<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3 &#8211; telep\u00edt\u00e9skor p\u00e1r k\u00e9rd\u00e9ssel v\u00e9gigvezet a konfigur\u00e1l\u00e1son<\/li>\n<li>Egyes \u00e1tv\u00e9teli helyek adatai m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k(p\u00e9ld\u00e1ul ha rosszak a koordin\u00e1t\u00e1k), vagy ak\u00e1r elrejthet\u0151k a t\u00e9rk\u00e9pr\u0151l<\/li>\n<li>A manu\u00e1lisan hozz\u00e1adott saj\u00e1t csomagpontok export\u00e1lhat\u00f3k \u00e9s import\u00e1lhat\u00f3k<\/li>\n<li>A szolg\u00e1ltat\u00f3 neve, c\u00edmke \u00e9s csomagsz\u00e1m(foxpost \u00e9s packeta egyel\u0151re) l\u00e1tsz\u00f3dik a rendel\u00e9skezel\u0151ben a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmn\u00e9l<\/li>\n<li>A k\u00f6vet\u00e9si sz\u00e1mot a WooCommerce e-mailekbe be lehet  &hellip;<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2581286\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2581286\" alt=\"T\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fclet\"><\/a><p>T\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fclet<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2668807\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2668807\" alt=\"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal\"><\/a><p>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Fantasztikus<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/novak1002\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6a86f528343c7fafbacb1662c255202?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6a86f528343c7fafbacb1662c255202?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/novak1002\/\" class=\"reviewer-name\">novak1002<\/a> on <span class=\"review-date\">January 26, 2024<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Web\u00e1ruh\u00e1zunkban jelenleg az alap ( nem pro ) verzi\u00f3t tesztelj\u00fck, de m\u00e1r most l\u00e1tjuk, hogy fix el\u0151fizet\u0151k lesz\u00fcnk a pro verzi\u00f3ra a j\u00f6v\u0151ben. Rendk\u00edv\u00fcl j\u00f3l lefejlesztett plugin, kiemelked\u0151en WooCommerce fejleszt\u0151 \u00e9s v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 bar\u00e1t. Mind a fejleszt\u0151i admin kezel\u0151fel\u00fclet, mind a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i interface haszn\u00e1lata pofon egyszer\u0171, remek design-al. Nagy m\u00e9rt\u00e9kben megk\u00f6nny\u00edti a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k \u00e9s a web\u00e1ruh\u00e1z fejleszt\u0151k dolg\u00e1t. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Nagyon j\u00f3 !!!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kukacmolnar\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dcc5226fec806b684edeaf8e8b4c1f8b?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dcc5226fec806b684edeaf8e8b4c1f8b?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kukacmolnar\/\" class=\"reviewer-name\">kukacmolnar<\/a> on <span class=\"review-date\">December 29, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Nagyban megk\u00f6nny\u00edti a munk\u00e1t !<br \/>A Pro verzi\u00f3 mell\u00e9 nagyon gyors v\u00e1laszt kaptam, minden k\u00e9rd\u00e9semre a fejleszt\u0151t\u0151l. :)<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Fantasztikus plugin, nagy seg\u00edts\u00e9g<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/szimbol\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5f4f46a6a4ddd3e9e5db2e66778fa8e0?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5f4f46a6a4ddd3e9e5db2e66778fa8e0?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/szimbol\/\" class=\"reviewer-name\">szimbol<\/a> on <span class=\"review-date\">December 6, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">T\u00f6k\u00e9letesen m\u0171k\u00f6dik.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, hogy elk\u00e9sz\u00edtetted ezt a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Logikus, TOP kateg\u00f3ri\u00e1s megold\u00e1sokat tartalmaz<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/shellyla\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/40dbc538df4572128b12da647a57213c?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/40dbc538df4572128b12da647a57213c?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/shellyla\/\" class=\"reviewer-name\">webshell008 <small>(shellyla)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">October 30, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Olyan r\u00e9szletekre kiterjed, amire nem is gondoltam els\u0151re. <br \/>NAGYON PROFI munka! <br \/>Gyors seg\u00edts\u00e9g, 100%os support. K\u00f6szi ez\u00faton is!<br \/><br \/>A kor\u00e1bban haszn\u00e1lt (szatmari) fizetett pluginunk ma teljesen bes\u00fclt, el\u00e9rhetetlen supporttal, \u00edgy siker\u00fclt r\u00e1tal\u00e1lni erre a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyre. <br \/>Kidobott id\u0151 volt a kor\u00e1bbi pluginnel bajl\u00f3dni. <br \/><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Profi munka!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tomfer5\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a2c37f3ba98fcfcaacbb3d7f2b13ce2a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a2c37f3ba98fcfcaacbb3d7f2b13ce2a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tomfer5\/\" class=\"reviewer-name\">tomfer5<\/a> on <span class=\"review-date\">October 28, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">A funkci\u00f3k sz\u00e1m\u00e1n \u00e9s k\u00f6vetkezetess\u00e9g\u00e9n l\u00e1tszik, hogy nagy szak\u00e9rtelem \u00e1ll a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se m\u00f6g\u00f6tt!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kiv\u00e1l\u00f3 plugin \u00e9s ann\u00e1l is kiv\u00e1l\u00f3bb term\u00e9kt\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/cybersb\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/15671a1b3ac4dfd6660f8af76a0c2f3c?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/15671a1b3ac4dfd6660f8af76a0c2f3c?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/cybersb\/\" class=\"reviewer-name\">cybersb<\/a> on <span class=\"review-date\">July 27, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">J\u00f3l m\u0171k\u00f6dik, ar\u00e1nylag egyszer\u0171 a haszn\u00e1lata \u00e9s P\u00e9ter mindig hamar reag\u00e1l term\u00e9kt\u00e1mogat\u00e1ssal, fejleszt\u00e9ssel kapcsolatos k\u00e9r\u00e9seinkre. Csak aj\u00e1nlani tudom P\u00e9ter pluginjait!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kiv\u00e1l\u00f3 plugin!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bocinet\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4ffe543b94f50e13d2d259d6aad9399?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4ffe543b94f50e13d2d259d6aad9399?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bocinet\/\" class=\"reviewer-name\">bocinet<\/a> on <span class=\"review-date\">May 10, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>A plugin kiv\u00e1l\u00f3 a t\u00e1mogat\u00e1s t\u00f6k\u00e9letes<br \/>Egyedi k\u00e9r\u00e9sem volt \u00e9s megkaptam r\u00e1 a v\u00e1laszt! :) <br \/>K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Csak j\u00f3 tapasztalatok<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hasznaldfel\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2c175bc3f0846ed8d7dcc9be4b529161?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2c175bc3f0846ed8d7dcc9be4b529161?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hasznaldfel\/\" class=\"reviewer-name\">hasznaldfel<\/a> on <span class=\"review-date\">May 6, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Kiv\u00e1l\u00f3an m\u0171k\u00f6dik a plugin, jelent\u0151sen megk\u00f6nny\u00edti a web\u00e1ruh\u00e1zunk m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t. A support is els\u0151 oszt\u00e1ly\u00fa, P\u00e9ter azonnal v\u00e1laszolt \u00e9s seg\u00edtett, amiben sz\u00fcks\u00e9g volt r\u00e1. Nem ez az els\u0151 plugin, amit P\u00e9tert\u0151l v\u00e1s\u00e1roltunk, a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu integr\u00e1ci\u00f3val is hasonl\u00f3 j\u00f3 tapasztalataink vannak. K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m sz\u00e9pen, sz\u00edvb\u0151l aj\u00e1nlom P\u00e9ter pluginjainak a haszn\u00e1lat\u00e1t.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Enn\u00e9l jobb nem is lehetne<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vitaio\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bf4a5392725447b2510f4981b3a96ab1?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bf4a5392725447b2510f4981b3a96ab1?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vitaio\/\" class=\"reviewer-name\">Vitaio<\/a> on <span class=\"review-date\">February 12, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Enn\u00e9l jobb nem is lehetne<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Maxim\u00e1lisan el\u00e9gedett<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/zolmany\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eaafa258f3c68cbdd60bc4216913e68a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eaafa258f3c68cbdd60bc4216913e68a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/zolmany\/\" class=\"reviewer-name\">zolmany<\/a> on <span class=\"review-date\">January 20, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>P\u00e9ter csomagpontos b\u0151v\u00edtm\u00e9nye modern, a t\u00e9rk\u00e9pes v\u00e1laszt\u00f3 sz\u00e9p. Az egy\u00e9ni csomagk\u00f6vet\u00e9si oldal pedig hab a tort\u00e1n. A be\u00e1ll\u00edt\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3bar\u00e1t. Nagyon k\u00e9szs\u00e9ges, \u00e9s mindenben seg\u00edts\u00e9get kaptam t\u0151le. Ha be\u00e1ll\u00edt\u00e1si probl\u00e9m\u00e1d van, sz\u00edvesen seg\u00edt. K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "T\u00e9rk\u00e9pes csomagpont v\u00e1laszt\u00f3 \u00e9s c\u00edmkenyomtat\u00f3 WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1zakhoz, h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz is. Foxpost, Postapont, Packeta, GLS, DPD, Pick Pack Pont &hellip;",
    "description": "<p>Ezzel a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel megjelen\u00edthetsz egy t\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fcletet a p\u00e9nzt\u00e1r oldalon, ahol a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 a kiv\u00e1lasztott szolg\u00e1ltat\u00f3k \u00e1tv\u00e9teli helyei k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthat. A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban minden szolg\u00e1ltat\u00f3hoz k\u00fcl\u00f6n \u00e1raz\u00e1st \u00e1ll\u00edthatsz be \u00e9s a megjelen\u0151 fel\u00fclet sz\u00edn\u00e9t is m\u00f3dos\u00edthat\u00f3d a Testreszab\u00e1s men\u00fcpontban.<br \/>\nA PRO verzi\u00f3val c\u00edmk\u00e9t is gener\u00e1lhatsz, h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sos rendel\u00e9sekhez is, illetve saj\u00e1t csomagk\u00f6vet\u00e9si oldalt is l\u00e9trehozhatsz, egyedi automatiz\u00e1l\u00e1sokkal a csomag st\u00e1tusza alapj\u00e1n.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>PRO verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  A b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek el\u00e9rhet\u0151 a PRO verzi\u00f3ja 30 Eur\u00f3\u00e9rt, amelyet itt v\u00e1s\u00e1rolhatsz meg: <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/woocommerce-csomagpont-integracio\/\/\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/visztpeter.me<\/a><br \/>\n  A licensz kulcs egy weboldalon aktiv\u00e1lhat\u00f3, 1 \u00e9vig \u00e9rv\u00e9nyes \u00e9s term\u00e9szetesen e-mailes support is j\u00e1r hozz\u00e1 be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz, testreszab\u00e1shoz, konfigur\u00e1l\u00e1shoz.<br \/>\n  A v\u00e1s\u00e1rl\u00e1ssal t\u00e1mogathatod a fejleszt\u00e9st akkor is, ha esetleg a PRO verzi\u00f3ban el\u00e9rhet\u0151 funkci\u00f3kra nincs sz\u00fcks\u00e9ged.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li>Postapont, Foxpost, Packeta(Csomagk\u00fcld\u0151), GLS, Express One, DPD \u00e9s Pick Pack Pont(Sprinter), DPD \u00e9s Sameday(easybox) v\u00e1laszt\u00f3 egy t\u00e9rk\u00e9pen<\/li>\n<li>A PRO verzi\u00f3ban lehet\u0151s\u00e9g van Foxpost, Packeta, GLS, DPD, Posta(MPL), Sameday, Express One, Trans-Sped ZERO, Csomagpiac c\u00edmk\u00e9t gener\u00e1lni, nyomtatni, h\u00e1zhozsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra is, nem csak csomagpontra <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>A csomagpont list\u00e1t minden nap automatikusan szinkroniz\u00e1lja, \u00edgy mindig az aktu\u00e1lisat mutatja b\u0151v\u00edtm\u00e9ny friss\u00edt\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl<\/li>\n<li>J\u00f3l kin\u00e9z\u0151, gyors, egyszer\u0171 t\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fclet<\/li>\n<li>Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m(sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokn\u00e1l) alapj\u00e1n automatikusan belenagy\u00edt a megfelel\u0151 megy\u00e9re, nem kell helymeghat\u00e1roz\u00e1st enged\u00e9lyezni<\/li>\n<li>\u00c1rak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai felt\u00e9telek szerint(term\u00e9k kateg\u00f3ria, s\u00faly, kos\u00e1r v\u00e9g\u00f6sszeg, t\u00e9rfogat stb&#8230;)<\/li>\n<li>Csomagk\u00f6vet\u00e9si adatok szinkroniz\u00e1l\u00e1sa, \u00edgy az admin fel\u00fcleten l\u00e1thatod a csomag \u00e1llapot\u00e1t \u00e9s automat\u00e1n v\u00e1ltoztathatsz rendel\u00e9s st\u00e1tuszt is <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>Saj\u00e1t gyedi csomagk\u00f6vet\u00e9si oldalt hozhatsz l\u00e9tre a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3d sz\u00e1m\u00e1ra, \u00edgy nem kell a fut\u00e1rszolg\u00e1lat oldal\u00e1ra linkelned <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>Ut\u00e1nv\u00e9t d\u00edj be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa csomagpontokhoz vagy b\u00e1rmilyen m\u00e1s sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dhoz, fix \u00f6sszegben vagy sz\u00e1zal\u00e9kban <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>A kiv\u00e1lasztott csomagpontot sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9nt t\u00e1rolja el, \u00edgy minden WooCommerce lev\u00e9lben, profilban, admin fel\u00fcleten automatikusan megjelenik<\/li>\n<li>A rendel\u00e9sb\u0151l elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3 a kiv\u00e1lasztott csomagpont(ha m\u00e1sik sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot szeretne a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3), vagy lecser\u00e9lhet\u0151 m\u00e1sik pontra is<\/li>\n<li>Lehet saj\u00e1t pontokat hozz\u00e1adni, egyedi ikonnal<\/li>\n<li>Lehet saj\u00e1t c\u00edmk\u00e9t gener\u00e1lni a csomagokhoz, p\u00e9ld\u00e1ul ha saj\u00e1t magad v\u00e9gzed a kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1st <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelek kezel\u00e9se: MPL, Foxpost, Express One \u00e9s DPD eset\u00e9ben lehet\u0151s\u00e9g van napi z\u00e1r\u00e1sra, jegyz\u00e9kz\u00e1r\u00e1sa, gy\u0171jt\u0151 lista l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1ra(\u00f6sszefoglal\u00f3 n\u00e9ven sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l) <em>PRO<\/em><\/li>\n<li>A Megjelen\u00e9s \/ Testreszab\u00e1s \/ WooCommerce men\u00fcpontban m\u00f3dos\u00edthatod a sz\u00edneket \u00e9s egy\u00e9b megjelen\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat<\/li>\n<li>Mobilon is egyszer\u0171en \u00e9s gyorsan m\u0171k\u00f6dik<\/li>\n<li>Rendel\u00e9skezel\u0151ben sz\u0171rhet\u0151k a rendel\u00e9sek csomagpont szolg\u00e1ltat\u00f3 szerint<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu, Woo Billingo Plus, WooCommerce Shipment Tracking \u00e9s Yith WooCommerce Order Tracking kompatibilit\u00e1s(PRO verzi\u00f3)<br \/>\n*\u00a0Kompatibilis a Webshippy \u00e9s iLogistic logisztikai megold\u00e1sokkal<\/li>\n<\/ul>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.5.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2581286",
            "caption": "T\u00e9rk\u00e9pes fel\u00fclet"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2668807",
            "caption": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal"
        }
    },
    "tags": {
        "foxpost": "foxpost",
        "magyar": "magyar",
        "packeta": "packeta",
        "postapont": "postapont",
        "woocommerce": "woocommerce"
    },
    "stable_tag": "3.2.5",
    "versions": {
        "1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.0.1.zip",
        "1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.1.zip",
        "1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.2.zip",
        "1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.3.zip",
        "1.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.3.1.zip",
        "1.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.3.2.zip",
        "1.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.3.3.zip",
        "1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.4.zip",
        "1.4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.4.1.zip",
        "1.4.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.4.2.zip",
        "1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.zip",
        "1.5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.1.zip",
        "1.5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.2.zip",
        "1.5.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.3.zip",
        "1.5.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.4.zip",
        "1.5.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.6.zip",
        "1.5.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.7.zip",
        "1.5.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.8.zip",
        "1.5.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.5.9.zip",
        "1.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.6.zip",
        "1.6.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.6.1.zip",
        "1.6.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.6.2.zip",
        "1.6.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.6.3.zip",
        "1.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.7.zip",
        "1.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.7.1.zip",
        "1.7.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.7.3.zip",
        "1.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.zip",
        "1.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.1.zip",
        "1.8.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.2.zip",
        "1.8.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.3.zip",
        "1.8.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.4.zip",
        "1.8.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.5.zip",
        "1.8.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.6.zip",
        "1.8.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.7.zip",
        "1.8.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.8.zip",
        "1.8.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.8.8.1.zip",
        "1.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.zip",
        "1.9.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.0.1.zip",
        "1.9.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.0.2.zip",
        "1.9.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.0.3.zip",
        "1.9.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.0.4.zip",
        "1.9.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.0.5.zip",
        "1.9.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.1.zip",
        "1.9.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.2.zip",
        "1.9.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.3.zip",
        "1.9.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.3.1.zip",
        "1.9.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.3.2.zip",
        "1.9.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.3.3.zip",
        "1.9.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.4.zip",
        "1.9.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.5.zip",
        "1.9.5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.1.9.5.1.zip",
        "2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.zip",
        "2.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.1.zip",
        "2.0.10": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.10.zip",
        "2.0.11": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.11.zip",
        "2.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.2.zip",
        "2.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.4.zip",
        "2.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.5.zip",
        "2.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.6.zip",
        "2.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.7.zip",
        "2.0.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.8.zip",
        "2.0.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.0.9.zip",
        "2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.zip",
        "2.1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.0.1.zip",
        "2.1.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.0.2.zip",
        "2.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.1.zip",
        "2.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.2.zip",
        "2.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.3.zip",
        "2.1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.4.zip",
        "2.1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.1.5.zip",
        "2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.2.zip",
        "2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.3.zip",
        "2.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.3.1.zip",
        "2.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.3.2.zip",
        "2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.zip",
        "2.5.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.0.1.zip",
        "2.5.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.0.2.zip",
        "2.5.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.0.3.zip",
        "2.5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.1.zip",
        "2.5.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.1.1.zip",
        "2.5.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.1.2.zip",
        "2.5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.2.zip",
        "2.5.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.3.zip",
        "2.5.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.5.3.1.zip",
        "2.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.6.zip",
        "2.6.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.6.0.1.zip",
        "2.6.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.6.0.2.zip",
        "2.6.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.6.0.3.zip",
        "2.6.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.6.1.zip",
        "2.6.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.6.2.zip",
        "2.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.7.zip",
        "2.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.7.1.zip",
        "2.7.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.7.1.1.zip",
        "2.7.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.7.1.2.zip",
        "2.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.zip",
        "2.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.1.zip",
        "2.8.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.2.zip",
        "2.8.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.3.zip",
        "2.8.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.4.zip",
        "2.8.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.5.zip",
        "2.8.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.6.zip",
        "2.8.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.7.zip",
        "2.8.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.8.8.zip",
        "2.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.zip",
        "2.9.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.1.zip",
        "2.9.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.2.zip",
        "2.9.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.3.zip",
        "2.9.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.3.1.zip",
        "2.9.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.3.2.zip",
        "2.9.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.3.3.zip",
        "2.9.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.4.zip",
        "2.9.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.5.zip",
        "2.9.5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.5.1.zip",
        "2.9.5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.5.2.zip",
        "2.9.5.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.5.3.zip",
        "2.9.5.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.2.9.5.4.zip",
        "3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.zip",
        "3.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.1.zip",
        "3.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.2.zip",
        "3.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.3.zip",
        "3.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.4.zip",
        "3.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.5.zip",
        "3.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.6.zip",
        "3.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.0.7.zip",
        "3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.1.zip",
        "3.1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.1.0.1.zip",
        "3.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.1.1.zip",
        "3.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.1.2.zip",
        "3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.zip",
        "3.2.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.0.1.zip",
        "3.2.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.0.2.zip",
        "3.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.1.zip",
        "3.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.2.zip",
        "3.2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.3.zip",
        "3.2.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.4.zip",
        "3.2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.3.2.5.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/banner-772x250.png?rev=2668804",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2668804"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/icon-128x128.png?rev=2581286",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/assets\/icon-256x256.png?rev=2581286"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": [
        {
            "type": "plugin",
            "slug": "hungarian-pickup-points-for-woocommerce",
            "language": "hu_HU",
            "version": "3.2.5",
            "updated": "2021-08-11 09:47:58",
            "package": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/translation\/plugin\/hungarian-pickup-points-for-woocommerce\/3.2.5\/hu_HU.zip"
        }
    ]
}