{
    "name": "iCalendrier",
    "slug": "icalendrier",
    "version": "1.82",
    "author": "<a href=\"https:\/\/icalendrier.fr\/\">Baptiste Plac\u00e9<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/bplace\/",
    "contributors": {
        "bplace": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/bplace\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/633f78842b86f4f7ab75e9b2a9e98f86?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "bplace"
        }
    },
    "requires": "3.5",
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": false,
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 4,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 4,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/icalendrier\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 1000,
    "downloaded": 29641,
    "last_updated": "2024-03-18 9:59am GMT",
    "added": "2014-10-06",
    "homepage": "https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin",
    "sections": {
        "description": "<p>Simple plugin to display a calendar of the day on you WordPress site :<\/p>\n<ul>\n<li>day name<\/li>\n<li>current week number<\/li>\n<li>day number<\/li>\n<li>month<\/li>\n<li>namdeday<\/li>\n<li>moon phase<\/li>\n<\/ul>\n<p>Languages supported :<\/p>\n<ul>\n<li>english<\/li>\n<li>fran\u00e7ais<\/li>\n<li>deutsch<\/li>\n<li>italiano<\/li>\n<li>espa\u00f1ol<\/li>\n<li>portugu\u00eas<\/li>\n<\/ul>\n<p>More infos here : <a href=\"https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin#engsupport\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin#engsupport<\/a><\/p>\n<p>Petit plugin simple qui vous permet d&#8217;afficher sur votre site ou blog WordPress un \u00e9ph\u00e9m\u00e9ride qui comprend :<\/p>\n<ul>\n<li>le nom du jour<\/li>\n<li>le num\u00e9ro de semaine<\/li>\n<li>le num\u00e9ro du jour<\/li>\n<li>le mois<\/li>\n<li>la f\u00eate du jour<\/li>\n<li>la phase de lune actuelle<\/li>\n<\/ul>\n<p>Plus d&#8217;infos ici : <a href=\"https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin<\/a><\/p>\n",
        "installation": "<p>Install the plugin on the WordPress administration, in the extensions menu, by selecting the zip file.<br \/>\nYou may also use the installation from the repository of course.<\/p>\n<p>Once installed and activated, go to Appearance &gt; Widgets, you&#8217;ll be able to edit these options :<\/p>\n<ul>\n<li>plugin type (compact or wide)<\/li>\n<li>language<\/li>\n<li>custom timezone<\/li>\n<li>optional link to our website (compact widget only)<\/li>\n<li>optional title before the widget<\/li>\n<li>custom background color<\/li>\n<\/ul>\n<p>Installez le plugin dans l&#8217;administration WordPress, section Extensions, en s\u00e9lectionnant le fichier Zip.<\/p>\n<p>Une fois install\u00e9 et activ\u00e9, retrouvez le plugin dans Apparence &gt; Widgets. Peu d&#8217;options existent, mais les voici :<\/p>\n<ul>\n<li>type du plugin, soit un compact soit un widget en taille adaptative mais qui rend bien jusqu&#8217;\u00e0 300px de large<\/li>\n<li>le r\u00e9glage optionnel du fuseau horaire<\/li>\n<li>l&#8217;affichage en option d&#8217;un lien vers iCalendrier.fr (uniquement sur le widget compact)<\/li>\n<li>un titre optionnel avant le widget<\/li>\n<li>la couleur de fond du widget peut \u00eatre modifi\u00e9e<\/li>\n<\/ul>\n",
        "faq": "\n<dt id='next%20updates%3F'>\nNext updates?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Additional options and themes.<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial commit<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>multilang supported<\/li>\n<li>moved the code to lib files<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.51<\/h4>\n<ul>\n<li>minor fix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.52<\/h4>\n<ul>\n<li>svn issue lol<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6<\/h4>\n<ul>\n<li>CSS tweaks<\/li>\n<li>default values<\/li>\n<li>default link<\/li>\n<li>code format<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.61<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 5.4 compat<\/li>\n<li>admin CSS tweak<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.74<\/h4>\n<ul>\n<li>Fix broken CSS<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-1.png?rev=1003189\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-1.png?rev=1003189\" alt=\"Compact widget\"><\/a><p>Compact widget<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-2.png?rev=1003189\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-2.png?rev=1003189\" alt=\"wide widget\"><\/a><p>wide widget<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-3.png?rev=1003189\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-3.png?rev=1003189\" alt=\"Widget compact fran\u00e7ais\"><\/a><p>Widget compact fran\u00e7ais<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-4.png?rev=1003189\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-4.png?rev=1003189\" alt=\"Widget wide fran\u00e7ais\"><\/a><p>Widget wide fran\u00e7ais<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Super einfach und top<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hermann1\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3d28a6f80f4e333b78c0967bfa7e9f12?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3d28a6f80f4e333b78c0967bfa7e9f12?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hermann1\/\" class=\"reviewer-name\">hermann1<\/a> on <span class=\"review-date\">May 28, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Endlich wieder aktualisisert, so dass ich sicher sein kann, dass es auch weiterhin so gut funktioniert! DANKE!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Super !<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wplike75\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/47616e07d4ca0846eed63ea45f0708b5?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/47616e07d4ca0846eed63ea45f0708b5?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wplike75\/\" class=\"reviewer-name\">wplike75<\/a> on <span class=\"review-date\">June 18, 2017<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Great, very simple and smart calendar, thank for the author !<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Great plugin!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/josephthiery\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5412a95bb870040f47dc173e0ecf8315?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5412a95bb870040f47dc173e0ecf8315?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/josephthiery\/\" class=\"reviewer-name\">weborise <small>(joseph.thiery)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">September 3, 2016<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><p>Nice and easy !\n<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Simple plugin that displays daily informations like date, name day or moon phase.\n\n\n\nPetit plugin simple qui vous permet d&#039;afficher sur votre sit &hellip;",
    "description": "<p>Simple plugin to display a calendar of the day on you WordPress site :<\/p>\n<ul>\n<li>day name<\/li>\n<li>current week number<\/li>\n<li>day number<\/li>\n<li>month<\/li>\n<li>namdeday<\/li>\n<li>moon phase<\/li>\n<\/ul>\n<p>Languages supported :<\/p>\n<ul>\n<li>english<\/li>\n<li>fran\u00e7ais<\/li>\n<li>deutsch<\/li>\n<li>italiano<\/li>\n<li>espa\u00f1ol<\/li>\n<li>portugu\u00eas<\/li>\n<\/ul>\n<p>More infos here : <a href=\"https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin#engsupport\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin#engsupport<\/a><\/p>\n<p>Petit plugin simple qui vous permet d&#8217;afficher sur votre site ou blog WordPress un \u00e9ph\u00e9m\u00e9ride qui comprend :<\/p>\n<ul>\n<li>le nom du jour<\/li>\n<li>le num\u00e9ro de semaine<\/li>\n<li>le num\u00e9ro du jour<\/li>\n<li>le mois<\/li>\n<li>la f\u00eate du jour<\/li>\n<li>la phase de lune actuelle<\/li>\n<\/ul>\n<p>Plus d&#8217;infos ici : <a href=\"https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/icalendrier.fr\/widget\/wordpress-plugin<\/a><\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.82.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-1.png?rev=1003189",
            "caption": "Compact widget"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-2.png?rev=1003189",
            "caption": "wide widget"
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-3.png?rev=1003189",
            "caption": "Widget compact fran\u00e7ais"
        },
        "4": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/screenshot-4.png?rev=1003189",
            "caption": "Widget wide fran\u00e7ais"
        }
    },
    "tags": {
        "calendar": "calendar",
        "calendario": "calendario",
        "calendrier": "calendrier",
        "ephemeride": "ephemeride",
        "kalender": "kalender"
    },
    "stable_tag": "1.82",
    "versions": {
        "1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.5.zip",
        "1.51": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.51.zip",
        "1.52": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.52.zip",
        "1.53": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.53.zip",
        "1.54": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.54.zip",
        "1.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.6.zip",
        "1.61": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.61.zip",
        "1.62": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.62.zip",
        "1.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.7.zip",
        "1.71": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.71.zip",
        "1.72": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.72.zip",
        "1.73": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.73.zip",
        "1.74": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.74.zip",
        "1.75": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.75.zip",
        "1.76": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.76.zip",
        "1.77": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.77.zip",
        "1.78": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.78.zip",
        "1.79": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.79.zip",
        "1.80": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.80.zip",
        "1.81": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.81.zip",
        "1.82": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.1.82.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/icalendrier.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/banner-772x250.png?rev=1386052",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/banner-1544x500.png?rev=1386052"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/icon-128x128.png?rev=1386052",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/icalendrier\/assets\/icon-256x256.png?rev=1386052"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}