{
    "name": "Integration for Szamlazz.hu &amp; WooCommerce",
    "slug": "integration-for-szamlazzhu-woocommerce",
    "version": "5.9",
    "author": "Viszt P\u00e9ter",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/passatgt\/",
    "contributors": {
        "passatgt": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/passatgt\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/55136762562ea83ce60c40b627565faf?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "Viszt P\u00e9ter"
        }
    },
    "requires": "5.0",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": false,
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 98,
    "ratings": {
        "5": 51,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 1
    },
    "num_ratings": 52,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/",
    "support_threads": 2,
    "support_threads_resolved": 1,
    "active_installs": 5000,
    "downloaded": 160715,
    "last_updated": "2024-02-08 6:14pm GMT",
    "added": "2016-01-08",
    "homepage": "http:\/\/visztpeter.me",
    "sections": {
        "description": "<blockquote>\n<p><strong>PRO verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  A b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek el\u00e9rhet\u0151 a PRO verzi\u00f3ja \u00e9vi 30 \u20ac-\u00e9rt, amelyet itt v\u00e1s\u00e1rolhatsz meg: <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/woocommerce-szamlazz-hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/visztpeter.me<\/a><br \/>\n  A licensz kulcs egy weboldalon aktiv\u00e1lhat\u00f3, 1 \u00e9vig \u00e9rv\u00e9nyes \u00e9s term\u00e9szetesen email-es support is j\u00e1r hozz\u00e1 be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz, testreszab\u00e1shoz, konfigur\u00e1l\u00e1shoz.<br \/>\n  A v\u00e1s\u00e1rl\u00e1ssal t\u00e1mogathatod a fejleszt\u00e9st akkor is, ha esetleg a PRO verzi\u00f3ban el\u00e9rhet\u0151 funkci\u00f3kra nincs is sz\u00fcks\u00e9ged.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong><br \/>\nMinden rendel\u00e9sn\u00e9l a jobb oldalon megjelenik egy \u00faj gomb, r\u00e1kattint\u00e1skor elk\u00fcldi az adatokat sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-nak \u00e9s legener\u00e1lja a sz\u00e1ml\u00e1t.<\/li>\n<li><strong>Automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nLehet\u0151s\u00e9g van a sz\u00e1ml\u00e1t automatikusan elk\u00e9sz\u00edteni bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l, vagy ha a rendel\u00e9s teljes\u00edtve lett<\/li>\n<li><strong>Mennyis\u00e9gi egys\u00e9g<\/strong><br \/>\nA t\u00e9telek mellett a mennyis\u00e9gi egys\u00e9get is felt\u00fcntetni a sz\u00e1ml\u00e1t, amelyet a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban minden term\u00e9khez k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n meg tudod adni \u00e9s megjegyz\u00e9st is tudsz megadni a t\u00e9telhez<\/li>\n<li><strong>E-Nyugta<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nHa elektronikus term\u00e9keket, jegyeket, let\u00f6lthet\u0151 tartalmakat \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz, nem fontos bek\u00e9rni a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm\u00e9t, el\u00e9g csak az email c\u00edm\u00e9t, a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny pedig elektronikus nyugt\u00e1t k\u00e9sz\u00edt<\/li>\n<li><strong>Sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nAz ingyenes verzi\u00f3ban a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu k\u00fcldi ki a sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151t a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak. A PRO verzi\u00f3ban csatolni lehet a WooCommerce \u00e1ltal k\u00fcld\u00f6tt emailekhez, \u00edgy nem fontos haszn\u00e1lni a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151j\u00e9t \u00e9s a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3d egyel kevesebb emailt fog kapni<\/li>\n<li><strong>Nemzetk\u00f6zi sz\u00e1mla<\/strong><br \/>\nHa k\u00fclf\u00f6ldre \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz p\u00e9ld\u00e1ul eur\u00f3ban, lehet\u0151s\u00e9g van a sz\u00e1mla nyelv \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra \u00e9s az aktu\u00e1lis MNB \u00e1rfolyam felt\u00fcntet\u00e9s\u00e9re a sz\u00e1ml\u00e1n. Kompatibilis WPML-el \u00e9s Polylang-al is.<\/li>\n<li><strong>Automata d\u00edjbek\u00e9r\u0151 l\u00e9trehoz\u00e1s<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nHa a rendel\u00e9s \u00e1llapota \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00f3dik f\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151re, automat\u00e1n legener\u00e1lja a d\u00edjbek\u00e9r\u0151 sz\u00e1ml\u00e1t. Lehet k\u00e9zzel egy-egy rendel\u00e9shez k\u00fcl\u00f6n d\u00edjbek\u00e9r\u0151t is csin\u00e1lni.<\/li>\n<li><strong>El\u0151leg sz\u00e1mla<\/strong><br \/>\nA d\u00edjbek\u00e9r\u0151 helyett lehet\u0151s\u00e9g van el\u0151leg sz\u00e1ml\u00e1t k\u00e9sz\u00edteni<\/li>\n<li><strong>IPN \u00e9s teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9s<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nA kifizetetts\u00e9g\u00e9r\u0151l \u00e9rtes\u00edt\u00e9st kaphat a web\u00e1ruh\u00e1z, illetve automat\u00e1n teljes\u00edtettnek jel\u00f6lheti a sz\u00e1ml\u00e1t<\/li>\n<li><strong>Napl\u00f3z\u00e1s<\/strong><br \/>\nMinden sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9sn\u00e9l l\u00e9trehoz egy megjegyz\u00e9st a rendel\u00e9shez, hogy mikor, milyen n\u00e9ven k\u00e9sz\u00fclt el a sz\u00e1mla<\/li>\n<li><strong>Sztorn\u00f3z\u00e1s<\/strong><br \/>\nA sz\u00e1mla sztorn\u00f3zhat\u00f3 a rendel\u00e9s oldalon, vagy kikapcsolhat\u00f3 1-1 rendel\u00e9shez<\/li>\n<li><strong>Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l<\/strong><br \/>\nLehet\u0151s\u00e9g van arra, hogy a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s mellett sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelet is k\u00e9sz\u00edtsen automatikusan a rendszer<\/li>\n<li><strong>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151<\/strong><br \/>\nA WooCommerce-ben alap\u00e9rtelmezetten nincs ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151. Ezzel az opci\u00f3val bekapcsolhat\u00f3, hogy a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok k\u00f6z\u00f6tt megjelenjen. Az ad\u00f3sz\u00e1mot a rendszer elt\u00e1rolja, a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak k\u00fcld\u00f6tt emailben \u00e9s a rendel\u00e9s adatai k\u00f6z\u00f6tt is megjelenik. Lehet\u0151s\u00e9g van arra, hogy csak 100.000 Ft \u00e1fatartalom felett l\u00e1tsz\u00f3djon.<\/li>\n<li><strong>K\u00f6nyvel\u00e9si adatok<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nTerm\u00e9kkateg\u00f3ri\u00e1nk\u00e9nt megadhat\u00f3k a k\u00f6nyvel\u00e9ssel kapcsolatos adatok magyar \u00e9s k\u00fclf\u00f6ldi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sokn\u00e1l: f\u0151k\u00f6nyvi sz\u00e1m, \u00e1rbev\u00e9teli f\u0151k\u00f6nyvi sz\u00e1m, gazdas\u00e1gi esem\u00e9ny, \u00e1fa gazdas\u00e1gi esem\u00e9ny. A felhaszn\u00e1l\u00f3 azonos\u00edt\u00f3j\u00e1t pedig a vev\u0151 f\u0151k\u00f6nyvi azonos\u00edt\u00f3jak\u00e9nt elt\u00e1rolja.<\/li>\n<li><strong>Automata teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9s<\/strong><br \/>\nBe\u00e1ll\u00edthat\u00f3, melyik fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l jel\u00f6lje meg a sz\u00e1ml\u00e1t teljes\u00edtettnek automatikusan<\/li>\n<li><strong>\u00c9s m\u00e9g sok m\u00e1s<\/strong><br \/>\nPap\u00edr \u00e9s elektronikus sz\u00e1mla \u00e1ll\u00edt\u00e1s, \u00e1fakulcs \u00e1ll\u00edt\u00e1s, sz\u00e1mlasz\u00e1m el\u0151tag m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, let\u00f6lthet\u0151 sz\u00e1ml\u00e1k a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 profilj\u00e1ban, hib\u00e1s sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9sr\u0151l e-mailes \u00e9rtes\u00edt\u0151 stb&#8230;<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Fontos kiemelni<\/h4>\n<ul>\n<li>A gener\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1t let\u00f6lti saj\u00e1t weboldalra is, egy v\u00e9letlenszer\u0171 f\u00e1jln\u00e9ven t\u00e1rolja a wp-content\/uploads\/wc_szamlazz mapp\u00e1ban<\/li>\n<li>Fizet\u00e9si hat\u00e1rid\u0151 \u00e9s megjegyz\u00e9s \u00edrhat\u00f3 a sz\u00e1ml\u00e1khoz<\/li>\n<li>Kuponokkal is m\u0171k\u00f6dik, a sz\u00e1ml\u00e1n negat\u00edv t\u00e9telk\u00e9nt fog megjelenni a v\u00e9g\u00e9n<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st is r\u00e1\u00edrja a sz\u00e1ml\u00e1ra<\/li>\n<li>A PDF f\u00e1jl let\u00f6lthet\u0151 egyb\u0151l a Rendel\u00e9sek oldalr\u00f3l is(t\u00e1bl\u00e1zat utols\u00f3 oszlopa)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Haszn\u00e1lat<\/h4>\n<p>R\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3t <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/dokumentacio\/\" rel=\"nofollow ugc\">itt<\/a> tal\u00e1lsz.<br \/>\nTelep\u00edt\u00e9s ut\u00e1n a WooCommerce \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon meg kell adni a szamlazz.hu felhaszn\u00e1l\u00f3nevet \u00e9s jelsz\u00f3t, illetve az ott tal\u00e1lhat\u00f3 t\u00f6bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ig\u00e9ny szerint.<br \/>\nMinden rendel\u00e9sn\u00e9l jobb oldalon megjelenik egy \u00faj doboz, ahol egy gombnyom\u00e1ssal l\u00e9tre lehet hozni a sz\u00e1ml\u00e1t. Az Opci\u00f3k gombbal fel\u00fcl lehet \u00edrni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadott \u00e9rt\u00e9keket 1-1 sz\u00e1ml\u00e1hoz.<br \/>\nHa az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s be van kapcsolva, akkor a rendel\u00e9s lez\u00e1r\u00e1sakor(Teljes\u00edtett rendel\u00e9s st\u00e1tuszra \u00e1ll\u00edt\u00e1s) automatikusan l\u00e9trehozza a sz\u00e1ml\u00e1t a rendszer.<br \/>\nA sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s kikapcsolhat\u00f3 1-1 rendel\u00e9sn\u00e9l az Opci\u00f3k leg\u00f6rd\u00fcl\u0151n bel\u00fcl.<br \/>\nAz elk\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1mla a rendel\u00e9s aloldal\u00e1n \u00e9s a rendel\u00e9s list\u00e1ban az utols\u00f3 oszlopban tal\u00e1lhat\u00f3 PDF ikonra kattintva let\u00f6lthet\u0151.<\/p>\n<p><strong>FONTOS:<\/strong> Mindenen esetben ellen\u0151rizd le, hogy a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s megfelel\u0151 e \u00e9s konzult\u00e1lj a k\u00f6nyvel\u0151ddel, neki is megfelelnek e a gener\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1k. Sajnos minden esetet nem tudok tesztelni, k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e1fakulcsok, term\u00e9kvari\u00e1ci\u00f3k, kuponok stb&#8230;, \u00edgy mindenk\u00e9pp teszteld le \u00e9les haszn\u00e1lat el\u0151tt \u00e9s ha valami gond van, jelezd fel\u00e9m \u00e9s megpr\u00f3b\u00e1lom jav\u00edtani.<\/p>\n<h4>Fejleszt\u0151knek<\/h4>\n<p>A plugin egy XML f\u00e1jlt gener\u00e1l, ezt k\u00fcldi el a szamlazz.hu-nak, majd az egy pdf-ben visszak\u00fcldi az elk\u00e9sz\u00edtett sz\u00e1ml\u00e1t. Az XML f\u00e1jl gener\u00e1l\u00e1s el\u0151tt m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a <code>wc_szamlazz_xml<\/code> filterrel. Ez minden esetben az \u00e9ppen akt\u00edv t\u00e9ma functions.php f\u00e1jlban t\u00f6rt\u00e9njen, hogy az esetleges plugin friss\u00edt\u00e9s ne t\u00f6r\u00f6lje ki a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat!<\/p>\n<p>Lehet\u0151s\u00e9g van sikeres \u00e9s sikertelen sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s ut\u00e1n egyedi funcki\u00f3k megh\u00edv\u00e1s\u00e1ra a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl:<\/p>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>T\u00f6ltsd le a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt<\/li>\n<li>WordPress-ben b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \/ \u00faj hozz\u00e1ad\u00e1sa men\u00fcben fel kell t\u00f6lteni<\/li>\n<li>WooCommerce \/ Integr\u00e1ci\u00f3 men\u00fcpontban tal\u00e1lhatod a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok, itt legal\u00e1bb az agent kulcs mez\u0151t k\u00f6telez\u0151 kit\u00f6lteni<\/li>\n<li>M\u0171k\u00f6dik<\/li>\n<\/ol>\n",
        "faq": "\n<dt id='mi%20a%20k%C3%BCl%C3%B6nbs%C3%A9g%20a%20pro%20verzi%C3%B3%20%C3%A9s%20az%20ingyenes%20k%C3%B6z%C3%B6tt%3F'>\nMi a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g a PRO verzi\u00f3 \u00e9s az ingyenes k\u00f6z\u00f6tt?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A PRO verzi\u00f3 n\u00e9h\u00e1ny hasznos funkci\u00f3t tud, amir\u0151l <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/woocommerce-szamlazz-hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">itt<\/a> olvashatsz. De a legfontosabb az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s, d\u00edjbek\u00e9r\u0151 l\u00e9trehoz\u00e1s \u00e9s az E-Nyugta t\u00e1mogat\u00e1s, amivel digit\u00e1lis term\u00e9keidet(let\u00f6lthet\u0151 k\u00f6nyvek, tanfolyamok, jegyek) sz\u00e1mla helyett nyugt\u00e1val is eladhatsz, \u00edgy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3dnak nem kell megadnia az \u00f6sszes szem\u00e9lyes adat\u00e1t(csak n\u00e9v + email). Tov\u00e1bb\u00e1 1 \u00e9ves emailes support is j\u00e1r hozz\u00e1.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='hogyan%20lehet%20tesztelni%20a%20sz%C3%A1mlak%C3%A9sz%C3%ADt%C3%A9st%3F'>\nHogyan lehet tesztelni a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9st?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-t\u00f3l lehet k\u00e9rni kapcsolat \u0171rlapon kereszt\u00fcl, hogy \u00e1ll\u00edts\u00e1k \u00e1t a fi\u00f3kot Teszt \u00fczemm\u00f3dba, \u00edgy lehet pr\u00f3b\u00e1lgatni a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9st.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='teszt%20m%C3%B3dban%20vagyok%2C%20de%20a%20sz%C3%A1mla%C3%A9rtes%C3%ADt%C5%91%20nem%20a%20v%C3%A1s%C3%A1rl%C3%B3%20email%20c%C3%ADm%C3%A9re%20megy.'>\nTeszt m\u00f3dban vagyok, de a sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151 nem a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 email c\u00edm\u00e9re megy.\n<\/h4>\n<p>\n<p>A sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151 teszt m\u00f3dban nem a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 email c\u00edm\u00e9re \u00e9rkezik, hanem a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-n haszn\u00e1lt fi\u00f3k email c\u00edm\u00e9re.<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<p>5.9<br \/>\n* EU ad\u00f3sz\u00e1mot is elfogad az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 \u00e9s valid\u00e1lja is<br \/>\n* \u00daj term\u00e9kszerkeszt\u0151 kompatibilit\u00e1s(extra sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1ssal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se)<br \/>\n* Ad\u00f3sz\u00e1m blokk jav\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* El\u0151legsz\u00e1mla sztorn\u00f3z\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Csoportazonos\u00edt\u00f3 param\u00e9ter fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3 a wc_szamlazz_xml filterrel<br \/>\n* Komatpiblit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 8.5-el<br \/>\n* Rendel\u00e9s t\u00f6rl\u00e9s bug jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.8.7.2<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 8.4-el<br \/>\n* Duplik\u00e1lt t\u00e9tel megjegyz\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.8.7.1<br \/>\n* Woo verzi\u00f3 minimum 7.0&#8211;nak jel\u00f6lve<\/p>\n<p>5.8.7<br \/>\n* 404-es hiba jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.8.6<br \/>\n* Ad\u00f3sz\u00e1m kompatiblit\u00e1s fejleszt\u00e9s az \u00faj p\u00e9nzt\u00e1r blokkal &#8211; lehet r\u00e1di\u00f3 gombos vagy checkbox-os megold\u00e1s, be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u00e1tker\u00fcltek a blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiba, a blokk automat\u00e1n beker\u00fcl a bekapcsol\u00e1s ut\u00e1n a megfelel\u0151 helyre, t\u00f6lt\u00e9s indik\u00e1tor az automata kit\u00f6lt\u00e9shez<br \/>\n* wc_szamlazz_invoice_line_item filter jav\u00edt\u00e1s(false \u00e9rt\u00e9kn\u00e9l nem lesz php warning)<br \/>\n* WooCommerce Product Bundles eset\u00e9n be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy el legyenek e rejtve az ingyenes bundled term\u00e9kek a sz\u00e1ml\u00e1n(alapb\u00f3l elrejti)<\/p>\n<p>5.8.5<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WP\/WC verzi\u00f3kkal<\/p>\n<p>5.8.4<br \/>\n* A sz\u00e1mla gener\u00e1l\u00e1s egyedi automatiz\u00e1l\u00e1s lefuttatja a nyugta k\u00e9sz\u00edt\u00e9st is<br \/>\n* Be lehet \u00e1ll\u00edtani, hogy melyik fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l nem enged\u00e9lyezett a nyugta k\u00e9r\u00e9se<\/p>\n<p>5.8.3<br \/>\n* Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu logo csere<br \/>\n* Polylang jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.8.2<br \/>\n* Manu\u00e1lis sz\u00e1mlafelt\u00f6lt\u00e9s jav\u00edt\u00e1s(plusz a f\u00e1jl kiv\u00e1laszt\u00e1sakor a sz\u00e1mla nev\u00e9t be\u00edrja autoamt\u00e1n a dokumentum neve mez\u0151be)<\/p>\n<p>5.8.1<br \/>\n* Megjegyz\u00e9s term\u00e9k kateg\u00f3ria felt\u00e9tellel jav\u00edtva vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kekn\u00e9l<br \/>\n* T\u00e9tel megjegyz\u00e9s elrejt\u00e9se opci\u00f3<br \/>\n* Ingyenes t\u00e9tel elrejt\u00e9se opci\u00f3<\/p>\n<p>5.8<br \/>\n* P\u00e9nzt\u00e1r blokk kompatibilit\u00e1s(ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151)<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1s jav\u00edt\u00e1s(customer_note helyett notes)<br \/>\n* Ad\u00f3sz\u00e1m PHP warning jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Ad\u00f3z\u00e1si oszt\u00e1llyal kapcsolatots hiba jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n*\u00a0Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC \/ WP verzi\u00f3val<\/p>\n<p>5.7.6.1<br \/>\n* EU ad\u00f3sz\u00e1mos JS probl\u00e9ma jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC verzi\u00f3val(7.9)<\/p>\n<p>5.7.6<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1g jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>5.7.5<br \/>\n* Egyedi automatiz\u00e1l\u00e1sn\u00e1l a fizet\u00e9si hat\u00e1rid\u0151 pontosabban be\u00e1ll\u00edthat\u00f3<br \/>\n* A <code>wc_szamlazz_get_accounting_details<\/code> filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k a k\u00f6nyvel\u00e9si adatok<br \/>\n* Product Bundles kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 7.8-al<br \/>\n* Egy PHP Warning jav\u00edt\u00e1sa a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sekor<br \/>\n* EU Vat Number kompatibilit\u00e1s fejelszt\u00e9se<\/p>\n<p>5.7.4<br \/>\n* Term\u00e9k attrib\u00fatum jav\u00edt\u00e1s felt\u00e9telekn\u00e9l<br \/>\n* IPN h\u00edv\u00e1s ut\u00e1n elt\u00e1rolja a fizet\u00e9s idej\u00e9t, \u00edgy a rendel\u00e9sben l\u00e1tszik mikor lett kifizetve pontosan<br \/>\n* Admin JS bug jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.7.3<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1g jav\u00edt\u00e1sa<br \/>\n* PHP warning jav\u00edt\u00e1sa term\u00e9k vari\u00e1ci\u00f3kn\u00e1l \u00e9s HPOS kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC \u00e9s WP verzi\u00f3kkal<\/p>\n<p>5.7.2<br \/>\n* M\u00e9g jav\u00edt\u00e1s WooCommerce Subscriptions kompatibilit\u00e1shoz<br \/>\n* Fi\u00f3k felt\u00e9tel jav\u00edt\u00e1sa manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor<br \/>\n* Term\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.7.1<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s EU Vat Number \u00e9s Translatepress kompatibilit\u00e1shoz<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s WooCommerce Subscriptions kompatibilit\u00e1shoz<\/p>\n<p>5.7<br \/>\n* A c\u00e9ges rendel\u00e9s felt\u00e9tel EU-n bel\u00fcl n\u00e9zi az EU Vat Number b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel megadott ad\u00f3sz\u00e1mot is(csak akkor c\u00e9ges, ha ad\u00f3sz\u00e1m is lett megadva)<br \/>\n* Felt\u00e9telek ABC sorrendben<br \/>\n* HPOS kompatibilit\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 megjelen\u00edt\u00e9shez extra opci\u00f3: c\u00e9ges rendel\u00e9s checkbox, az ad\u00f3sz\u00e1mot \u00e9s a c\u00e9gnevet akkor jelen\u00edti meg, ha bepip\u00e1lod a &#8220;C\u00e9ges rendel\u00e9s&#8221; kapcsol\u00f3t<br \/>\n* EU Vat Number kompatibilit\u00e1s fejleszt\u00e9s: Magyarorsz\u00e1g eset\u00e9n elrejti az EU ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151t \u00e9s kompatibilis az \u00faj &#8220;C\u00e9ges rendel\u00e9s&#8221; jel\u00f6l\u0151dobozzal is<br \/>\n* Opci\u00f3 \u00e1fa n\u00e9lk\u00fcli rendel\u00e9s felad\u00e1sa, ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 EU-n k\u00edv\u00fcli, c\u00e9ges(adott meg c\u00e9gnevet) \u00e9s virtu\u00e1lis term\u00e9ket v\u00e1s\u00e1rol(nincs sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s)<br \/>\n* Kata kompatibilit\u00e1s kapcsol\u00f3 figyeli azt is, ha valamelyik n\u00e9v mez\u0151be Kft, Bt \u00e9s egy\u00e9b c\u00e9ges \u00e9rt\u00e9keket \u00edr be a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3<br \/>\n* Translatepress jav\u00edt\u00e1s fizet\u00e9si m\u00f3d \u00e9s t\u00e9tel n\u00e9v ford\u00edt\u00e1sokhoz<br \/>\n* Rendel\u00e9skezel\u0151ben dupl\u00e1n megjelen\u0151 \u00e1r jav\u00edt\u00e1sa az \u00f6sszeg oszlopban<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC \u00e9s WP verzi\u00f3kkal<\/p>\n<p>5.6.6<br \/>\n* Translatepress kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s WooCommerce Subscriptions ingyenes id\u0151szakhoz<\/p>\n<p>5.6.5<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s a CTX Feed b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez<br \/>\n* Hibajav\u00edt\u00e1s WPML-hez<\/p>\n<p>5.6.4<br \/>\n* HPOS kompatibilit\u00e1s<br \/>\n* Sz\u00e1ml\u00e1k \/ d\u00edjbek\u00e9r\u0151k megjelen\u00edt\u00e9se a csomagpontos b\u0151v\u00edtm\u00e9ny csomagk\u00f6vet\u00e9s oldal\u00e1n<br \/>\n* Ha egyedi rendel\u00e9s st\u00e1tuszt haszn\u00e1lsz valamilyen extra b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel \u00e9s nem fut le a be\u00e1ll\u00edtott automatiz\u00e1l\u00e1s, megadhatod manu\u00e1lisan a st\u00e1tusz azonos\u00edt\u00f3kat a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban<br \/>\n* Automatiz\u00e1l\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly is kiv\u00e1laszthat\u00f3 felt\u00e9telnek<br \/>\n* Hiba\u00fczenetben l\u00e9v\u0151 rendel\u00e9s szerkeszt\u00e9s link jav\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<p>5.6.3.5<br \/>\n* T\u00f6bb fi\u00f3k haszn\u00e1lat\u00e1val kapcsolatos hibajav\u00edt\u00e1s automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se \u00e9s megjel\u00f6l\u00e9se WC 7.0-val<\/p>\n<p>5.6.3.4<br \/>\n* WooCommerce European VAT \/ IVA Compliance kompatibilit\u00e1s<\/p>\n<p>5.6.3.3<br \/>\n* PRO verzi\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1s\/deaktiv\u00e1l\u00e1s biztons\u00e1gi jav\u00edt\u00e1s<\/p>\n<p>5.6.3.2<br \/>\n* K\u00fcl\u00f6nb\u00f6zeti \u00e1fa(K.AFA) \u00e1fakulcs t\u00e1mogat\u00e1sa<\/p>\n<p>5.6.3.1<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s egyedi \u00e1fakulcs fel\u00fcl\u00edr\u00e1shoz term\u00e9k kateg\u00f3ri\u00e1s \u00e9s attrib\u00fatumos felt\u00e9tel eset\u00e9n<\/p>\n<p>5.6.3<br \/>\n* KATA kompatibilit\u00e1s kapcsol\u00f3: ha be van kapcsolva \u00e9s a sz\u00e1ml\u00e1ra ker\u00fclne valamilyen ad\u00f3sz\u00e1m(ak\u00e1r EU-s ad\u00f3sz\u00e1m), akkor nem fog sz\u00e1ml\u00e1t gener\u00e1lni, helyette hiba\u00fczenetet \u00edr ki<\/p>\n<p>5.6.2.1<br \/>\n* Nyugt\u00e1val kapcsolatos jav\u00edt\u00e1sok<\/p>\n<p>5.6.2<br \/>\n* Adatok fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa opci\u00f3: PRO verzi\u00f3ban a bank adatokat, el\u0151tagot \u00e9s nyelvet lehet m\u00f3dos\u00edtani a sz\u00e1ml\u00e1n k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 felt\u00e9telek szerint, p\u00e9ld\u00e1ul eur\u00f3s sz\u00e1ml\u00e1n\u00e1l m\u00e1sik banksz\u00e1mlasz\u00e1mot tudsz felt\u00fcntetni a sz\u00e1ml\u00e1n<br \/>\n* A felt\u00e9telek k\u00f6z\u00e9 beker\u00fclt a rendel\u00e9s p\u00e9nzneme is<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WP\/WC verzi\u00f3val<br \/>\n* Sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1fakulcsn\u00e1l tizedesjegy t\u00e1mogat\u00e1sa<br \/>\n* A wc_szamlazz_receipt_enabled filterrel k\u00f3ddal el lehet rejteni egyszer\u0171en a nyugt\u00e1t k\u00e9rek opci\u00f3t(pl ha bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l nem akarod enged\u00e9lyezni)<\/p>\n<p>5.6.1.1<br \/>\n* Hucommerce kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s(ad\u00f3sz\u00e1m)<\/p>\n<p>5.6.1<br \/>\n* PHP 8 kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sok<br \/>\n* 0 Ft-os sz\u00e1mla automat\u00e1n fizetettnek jel\u00f6l\u00e9se<br \/>\n* Manu\u00e1lis sz\u00e1mlafelt\u00f6lt\u00e9s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Ha teljes\u00edtett st\u00e1tuszban van a rendel\u00e9s, akkor az IPN h\u00edv\u00e1s nem m\u00f3dos\u00edtja a st\u00e1tuszt(wc_szamlazz_ipn_should_change_order_status filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a felt\u00e9tel)<br \/>\n* Jav\u00edt\u00e1s Product Bundles \u00fajabb verzi\u00f3j\u00e1val val\u00f3 kompatibilit\u00e1shoz<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WP\/WC verzi\u00f3val<\/p>\n<p>5.6<br \/>\n* Egyedi automatiz\u00e1l\u00e1sokn\u00e1l be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 fizetettnek jel\u00f6l\u00e9s automatiz\u00e1l\u00e1s is<br \/>\n* Dokan kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Sequential Order Number kompatibilit\u00e1s(IPN haszn\u00e1latakor)<\/p>\n<p>5.5.9<br \/>\n* HuCommerce ad\u00f3sz\u00e1m jav\u00edt\u00e1s<br \/>\n* Ford\u00edt\u00e1s update<br \/>\n* \u00daj licenc kulcs kezel\u00e9s<br \/>\n* Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WP\/WC verzi\u00f3val<\/p>\n<p>5.5.8<br \/>\n* WooCommerce bookings kompatibilit\u00e1s(t\u00e9tel megjegyz\u00e9sben fel lehet t\u00fcntetni a foglal\u00e1s inf\u00f3kat \u00e9s sz\u00e1mla megjegyz\u00e9st, automatiz\u00e1l\u00e1st lehet be\u00e1ll\u00edtani azzal a felt\u00e9tellel, hogy a rendel\u00e9sben van e foglal\u00e1s)<br \/>\n* Custom Order Numbers for WooCommerce kompatibilit\u00e1s IPN kapcsolathoz<br \/>\n&#8211; Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WC 6.2-vel<\/p>\n<h4>5.5.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Fizetettnek jel\u00f6l\u00e9s \u00e9s kedvezm\u00e9nyes rendel\u00e9s AAM-el hibajav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC verzi\u00f3val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Term\u00e9kkateg\u00f3ri\u00e1s felt\u00e9telek m\u0171k\u00f6dnek vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kkel is(t\u00f6bb fi\u00f3kn\u00e1l, megjegyz\u00e9sn\u00e9l, egyedi automatiz\u00e1l\u00e1sn\u00e1l)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Term\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok hibajav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1si hiba WooCommerce Order Status Manager b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel jav\u00edtva(IPN-el kapcsolatos)<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se \u00faj WP \u00e9s WC verzi\u00f3kkal<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Speci\u00e1lis karakter az orsz\u00e1gn\u00e9vben nem gener\u00e1l hib\u00e1t<\/li>\n<li>Fizetettnek jel\u00f6l\u00e9s m\u0171k\u00f6dik a generate_invoice funkci\u00f3val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s egyedi \u00e1fakulcs fel\u00fcl\u00edr\u00e1shoz sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9kekn\u00e9l \u00e9s term\u00e9k kateg\u00f3ria felt\u00e9teln\u00e9l<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a WooCommerce levelekhez csatolt sz\u00e1ml\u00e1kkal \u00e9s automatiz\u00e1l\u00e1ssal kapcsolatban<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>cURL buggal kapcsolatos figyelmeztet\u00e9s elrejt\u00e9se &#8211; a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu megoldotta a probl\u00e9m\u00e1t<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>cURL buggal kapcsolatos figyelmeztet\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>cURL buggal kapcsolatos figyelmeztet\u00e9s<\/li>\n<li>WC 5.7 kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a csoportos m\u0171veletekn\u00e9l melyik opci\u00f3k l\u00e1tsz\u00f3djanak(egy\u00e9b be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok szekci\u00f3)<\/li>\n<li>Csoportos m\u0171veletekn\u00e9l a sz\u00e1mla nyomtat\u00e1sa \/ let\u00f6lt\u00e9se opci\u00f3 a nyugt\u00e1kat is let\u00f6lti<\/li>\n<li>Jav\u00edtva egy olyan bug, amikor k\u00e9tszer kattintasz v\u00e9letlen a rendel\u00e9s friss\u00edt\u00e9se gombra, akkor duplik\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1t gener\u00e1l automat\u00e1n(WordPress \/ WooCommerce bug)<\/li>\n<li>Sztorn\u00f3z\u00e1skor a rendel\u00e9s jegyzetekbe be\u00edrja az sztorn\u00f3zand\u00f3 sz\u00e1mla\/nyugta linkj\u00e9t, \u00edgy onnan k\u00e9s\u0151bb is visszakereshet\u0151 a sztorn\u00f3zott sz\u00e1mla\/nyugta<\/li>\n<li>WC 5.6 kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.9<\/h4>\n<ul>\n<li>IPN hibajav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.8<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00c1fakulcs hibajav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>Nyugta e-mail csatol\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s visszat\u00e9r\u00edt\u00e9ssel kapcsolatban<\/li>\n<li>Jav\u00edtva egy olyan hiba, amikor n\u00e9ha 1-1 t\u00e9tel 0 Ft-os lett a sz\u00e1ml\u00e1n<\/li>\n<li>Az EU VAT Assistant b\u0151v\u00edtm\u00e9ny kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa: csak akkor haszn\u00e1lja, ha valid volt az ad\u00f3sz\u00e1m<\/li>\n<li>WC 5.5.2 \u00e9s WP 5.8 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.6<\/h4>\n<ul>\n<li>IPN st\u00e1tusz m\u00f3dos\u00edt\u00e1s kompatibilit\u00e1s egyedi rendel\u00e9s st\u00e1tuszokkal<\/li>\n<li>D\u00edjbek\u00e9r\u0151t ki lehet t\u00f6r\u00f6lni akkor is, ha m\u00e1r a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-n manu\u00e1lisan ki lett t\u00f6r\u00f6lve<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.5<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00daj \u00e1fakulcsok(EUFAD37, KBAUK \u00e9s hasonl\u00f3 \u0151r\u00fclts\u00e9gek&#8230;)<\/li>\n<li>Az <code>eusAfa<\/code> param\u00e9ter t\u00e1mogat\u00e1sa, aminek a megad\u00e1s\u00e1val a k\u00fclf\u00f6ldi \u00e1fakulccsal ki\u00e1ll\u00edtott sz\u00e1ml\u00e1kat nem tov\u00e1bb\u00edtja a NAV rendszere fel\u00e9. A k\u00f6nyvel\u00e9si adatokn\u00e1l lehet bekapcsolni(PRO verzi\u00f3)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.4.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Shortcode haszn\u00e1lhat\u00f3 a sz\u00e1mla \u00e9s t\u00e9tel megjegyz\u00e9sekben<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelet is lehet csin\u00e1lni az \u00faj egyedi automatiz\u00e1l\u00e1s funkci\u00f3val<\/li>\n<li>Rendel\u00e9s t\u00f6rl\u00e9sekor let\u00f6rli az elmentett PDF sz\u00e1ml\u00e1t is(nem sztorn\u00f3zza, csak a f\u00e1jlt t\u00f6rli)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.3<\/h4>\n<ul>\n<li>T\u00e9tel elrejt\u00e9se sz\u00e1ml\u00e1n \u00e9s egyedi \u00e1r megad\u00e1sa term\u00e9kekn\u00e9l, ami csak a sz\u00e1ml\u00e1n l\u00e1tszik<\/li>\n<li>Ha angol az admin fel\u00fclet nyelve, de a weboldal magyar, akkor a sz\u00e1mla let\u00f6lt\u00e9si link magyar lesz a manu\u00e1lisan kik\u00fcld\u00f6tt WooCommerce e-mailekben<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor fel lehet t\u00f6lteni saj\u00e1t PDF f\u00e1jlt sz\u00e1mlagener\u00e1l\u00e1s helyett(Opci\u00f3k gombra kattints, ott van ez a lehet\u0151s\u00e9g)<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal php warning jav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>WooCommerce 5.4.1 kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li><code>wc_szamlazz_calculate_item_prices_args<\/code> filter<\/li>\n<li>Fi\u00f3kn\u00e1l van term\u00e9k kateg\u00f3ria felt\u00e9tel is<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s csoportos m\u0171veletekn\u00e9l PHP 8.0-val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Term\u00e9k attrib\u00fatum felt\u00e9tel hibajav\u00edt\u00e1s vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kn\u00e9l<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Term\u00e9k attrib\u00fatum felt\u00e9tel megjegyz\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l \u00e9s kateg\u00f3ria felt\u00e9tel jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Speci\u00e1lis karakter a c\u00edmben jav\u00edtva<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.4<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00c1fakulcs fel\u00fcl\u00edr\u00e1s konfigur\u00e1l\u00e1sa k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 felt\u00e9tel szerint<\/li>\n<li>Csoportos sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s fejleszt\u00e9se<\/li>\n<li>Automatiz\u00e1l\u00e1sn\u00e1l lehet megadni t\u00f6bb felt\u00e9telt egyszerre<\/li>\n<li>Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se sz\u00e1ml\u00e1n<\/li>\n<li>IPN hibajav\u00edt\u00e1s el\u0151legsz\u00e1ml\u00e1n\u00e1l<\/li>\n<li>Jobban szem el\u0151tt l\u00e9v\u0151 lej\u00e1rt licensz figyelmeztet\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.3.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Nyugtak\u00e9sz\u00edt\u00e9s bugfix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.3.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>A nyugt\u00e1ra is lehet felt\u00e9teles megjegyz\u00e9st \u00edrni<\/li>\n<li>Woo Subscription bugfix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.3.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Az &#8220;ingyenes rendel\u00e9shez nem kell sz\u00e1mla&#8221; opci\u00f3t a nyugt\u00e1ra is vonatkozik<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.3.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bugfix az \u00faj automatiz\u00e1l\u00e1shoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.3<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00daj be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek automatikus sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9shez &#8211; egyel\u0151re beta funkci\u00f3k\u00e9nt, a megl\u00e9v\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat nem m\u00f3dos\u00edtja.<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok link hozz\u00e1ad\u00e1sa a WooCommerce kezd\u0151oldalhoz, hogy ne kelljen mindig az Integr\u00e1ci\u00f3 men\u00fcig elnavig\u00e1lni<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.9.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s az &#8220;Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 mindig l\u00e1tsz\u00f3djon&#8221; opci\u00f3hoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.9<\/h4>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 jav\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>Kateg\u00f3ria szerinti k\u00f6nyvel\u00e9si adatok jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>PHP warning jav\u00edt\u00e1s az el\u0151n\u00e9zeten<\/li>\n<li>Egyedi sz\u00e1mla logo be\u00e1ll\u00edt\u00e1s hibajav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>WP 5.7 \u00e9s WC 5.1 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se \/ megjel\u00f6l\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.8<\/h4>\n<ul>\n<li>WooCommerce Subscriptions kompatibilit\u00e1s fejleszt\u00e9sek<\/li>\n<li>C\u00edm kit\u00f6lt\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa ad\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.7<\/h4>\n<ul>\n<li>TEHK \u00e9s TAHK \u00e1fakulcs kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.6<\/h4>\n<ul>\n<li>A sz\u00e1mla megjegyz\u00e9sben felt\u00fcntethet\u0151 a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edm({shipping_address}) \u00e9s a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i megjegyz\u00e9s({customer_note}). Tov\u00e1bbi placeholder egyszer\u0171en hozz\u00e1adhat\u00f3 a wc_szamlazz_get_order_note_placeholders filterrel.<\/li>\n<li>A megjegyz\u00e9s mez\u0151ben haszn\u00e1lt r\u00f6vidk\u00f3dok m\u0171k\u00f6dnek a sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0171 lev\u00e9l c\u00edm\u00e9ben \u00e9s t\u00e1rgy\u00e1ban is<\/li>\n<li>EU \u00e9s EUK \u00e1fakulcsok \u00e1tnevez\u00e9se EUT-re \u00e9s EUKT-re<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC verzi\u00f3val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1mot elfogadja k\u00f6t\u0151jelek n\u00e9lk\u00fcl is(ment\u00e9skor automat\u00e1n hozz\u00e1adja a k\u00f6t\u0151jeleket)<\/li>\n<li>\u00daj megjegyz\u00e9s felt\u00e9tel: sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si orsz\u00e1g<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Sztorn\u00f3z\u00e1skor a d\u00edjbek\u00e9r\u0151t is let\u00f6rli automatikusan(opcion\u00e1lis)<\/li>\n<li>WooCommerce Advanced Quantity kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor az Opci\u00f3k gombra kattintva nem g\u00f6rget fel az oldal tetej\u00e9re<\/li>\n<li>Minified admin \u00e9s frontend JS<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.3<\/h4>\n<ul>\n<li>WooCommerce Checkout Manager kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>WooCommerce Advanced Quantity kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Egy PHP warning jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>WordPress 5.6 kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<li>WooCommerce 4.8 kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>WooCommerce Currency Switcher by WooBeWoo kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<li>Bugfix max_input_vars-al kapcsolatban<\/li>\n<li>Sz\u00e1mla megjegyz\u00e9sn\u00e9l felt\u00e9telnek kiv\u00e1laszthat\u00f3, hogy EU-n bel\u00fcli, vagy k\u00edv\u00fcli-e a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3<\/li>\n<li>A wc_szamlazz_ipn_document_type filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3, hogy a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu milyen t\u00edpus\u00fa dokumentumot k\u00fcld IPN-en kereszt\u00fcl<\/li>\n<li>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny f\u00e1jlm\u00e9ret\u00e9nek cs\u00f6kkent\u00e9se<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s t\u00f6bb fi\u00f3k haszn\u00e1lata eset\u00e9n<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kompatibilit\u00e1s a Checkout Manager for WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel<\/li>\n<li>Egy potenci\u00e1lis PHP warning jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se a leg\u00fajabb WC verzi\u00f3val(4.7.0)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s az sz\u00e1mla tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s funkci\u00f3hoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Term\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l kikapcsolhat\u00f3 az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s: ha a rendel\u00e9sben van az adott term\u00e9k, nem k\u00e9sz\u00fcl sz\u00e1mla automat\u00e1n<\/li>\n<li>Translatepress kompatibilit\u00e1s: a kiv\u00e1lasztott nyelv alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fcl a sz\u00e1mla is<\/li>\n<li>Ha t\u00f6bb fi\u00f3kot haszn\u00e1lsz, m\u0171k\u00f6dni fog a sztorn\u00f3z\u00e1s manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s ut\u00e1n<\/li>\n<li>Csatolhat\u00f3 a sztorn\u00f3 sz\u00e1mla a visszat\u00e9r\u00edtett rendel\u00e9s e-mailhez<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s a WooCommerce EU Vat Number 2.3.21+ verzi\u00f3kkal<\/li>\n<li>A rendel\u00e9s el\u0151n\u00e9zetben is l\u00e1tsz\u00f3dnak a sz\u00e1ml\u00e1k<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s csoportos sz\u00e1mla let\u00f6lt\u00e9shez \u00e9s nyomtat\u00e1shoz<\/li>\n<li>Apr\u00f3bb hibajav\u00edt\u00e1sok az el\u0151n\u00e9zet funkci\u00f3n\u00e1l<\/li>\n<li>Fejleszt\u0151i m\u00f3dban az el\u0151n\u00e9zeten l\u00e1tszik az XML f\u00e1jl is(fejleszt\u00e9shez \u00e9s supporthoz is hasznos)<\/li>\n<li>Jav\u00edt\u00e1s a sz\u00e1mla megjegyz\u00e9sben l\u00e9v\u0151 sort\u00f6r\u00e9shez<\/li>\n<li>Ha egy rendel\u00e9sn\u00e9l ki van kapcsolva a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s, nem l\u00e1tsz\u00f3dik feleslegesen a fizetettnek jel\u00f6l\u00e9s gomb<\/li>\n<li>Angol nyelv\u0171 lett a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, amihez mell\u00e9kelve van a magyar ford\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>WooCommerce 4.6.1 kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s a megb\u00edzott sz\u00e1mlakibocs\u00e1t\u00e1shoz \u00e9s \u00f6nsz\u00e1ml\u00e1z\u00e1shoz<\/li>\n<li>PHP Warning jav\u00edt\u00e1sa automata sztorn\u00f3z\u00e1sn\u00e1l<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a rendel\u00e9si t\u00e9tel attrib\u00fatumok megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatban<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC verzi\u00f3kkal<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m funkci\u00f3k megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dnek a fi\u00f3kom oldalon is<\/li>\n<li>Az el\u0151n\u00e9zeten l\u00e1tszik az ad\u00f3sz\u00e1m is<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s az el\u0151n\u00e9zeten akkor, ha t\u00f6bb t\u00e9tel van a sz\u00e1ml\u00e1n<\/li>\n<li>PHP warning jav\u00edt\u00e1sa bel\u00e9pett felhaszn\u00e1l\u00f3kn\u00e1l p\u00e9nzt\u00e1r \u0171rlap elk\u00fcld\u00e9se ut\u00e1n \u00fcres ad\u00f3sz\u00e1mmal<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ad\u00f3sz\u00e1m bugfix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ha egyedi d\u00e1tummal van megjel\u00f6lve a teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9s, akkor megfelel\u0151 d\u00e1tumot t\u00e1rol el az adatb\u00e1zisban is<\/li>\n<li>Apr\u00f3bb hibajav\u00edt\u00e1sok az automata adatkit\u00f6lt\u00e9s ad\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n funkci\u00f3hoz<\/li>\n<li>Fizetettnek jel\u00f6l\u00e9skor megfelel\u0151 d\u00e1tumot \u00edr ki a v\u00e1laszban(oldal friss\u00edt\u00e9s ut\u00e1n eddig is j\u00f3 volt)<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatosan<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s fixen be\u00e1ll\u00edtott sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1fakulcsn\u00e1l a negat\u00edv kedvezm\u00e9ny t\u00e9telhez<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s WooCommerce 4.4-el \u00e9s WordPress 5.5-el<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.0.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s r\u00e9gebbi WooCommerce verzi\u00f3val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.0.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a WooCommerce Product Bundles kompatibilit\u00e1ssal kapcsolatban<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.0.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa r\u00e9gebbi WC verzi\u00f3kkal<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m megad\u00e1sa ut\u00e1n automatikusan ki tudja t\u00f6lteni a p\u00e9nzt\u00e1r \u0171rlapot(PRO)<\/li>\n<li>A rendel\u00e9skezel\u0151ben egy kattint\u00e1ssal fizetettnek lehet jel\u00f6lni a fizetetlen sz\u00e1ml\u00e1kat(\u00e9s l\u00e1tni, hogy melyik mikor lett fizetve)(PRO)<\/li>\n<li>El\u0151n\u00e9zet funkci\u00f3: sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s el\u0151tt meg tudod n\u00e9zni, hogy hogyan fog kin\u00e9zni a sz\u00e1mla(PRO)<\/li>\n<li>Okosabban kezeli az \u00e1fakulcsokat ingyenes t\u00e9telekn\u00e9l(term\u00e9kn\u00e9l \u00e9s sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l is)<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok az EU \u00e9s EUK \u00e1fakulcs automatiz\u00e1l\u00e1s\u00e1ra<\/li>\n<li>Az \u00fczenetek(p\u00e9ld\u00e1ul a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny aktiv\u00e1l\u00e1sakor, hib\u00e1s sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor stb&#8230;) \u00e1tker\u00fcltek a WooCommerce Admin-ba, \u00edgy nem keverednek a t\u00f6bbi WordPress \u00fczenettel \u00e9s csak a WooCommerce men\u00fcben l\u00e1tsz\u00f3dnak<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1mn\u00e1l ellen\u0151rzi az ad\u00f3alany \u00c1FA jelleg\u00e9t is(9. sz\u00e1mjegy)<\/li>\n<li>Ha manu\u00e1lisan van l\u00e9trehozva a rendel\u00e9s \u00e9s kiv\u00e1lasztasz egy megl\u00e9v\u0151 v\u00e1s\u00e1rl\u00f3t, akkor kit\u00f6lti az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151t is automat\u00e1n(ha volt neki elmentve)<\/li>\n<li>Lehet megadni egyedi t\u00e9tel megjegyz\u00e9st \u00e9s mennyis\u00e9gi egys\u00e9get a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si t\u00e9telnek is<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s egy olyan bughoz, ami bizonyos PHP verzi\u00f3n\u00e1l j\u00f6tt csak el\u0151<\/li>\n<li>EU ad\u00f3sz\u00e1m kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>A wc_szamlazz_xml_adoszam \u00e9s wc_szamlazz_xml_adoszam_eu filterekkel k\u00f6nnyen m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 az ad\u00f3sz\u00e1m<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se WooCommerce 4.3.0-val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.8.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Az &#8220;ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 a mindig l\u00e1tsz\u00f3dik&#8221; be\u00e1ll\u00edt\u00e1s haszn\u00e1latakor csak Magyarorsz\u00e1got kiv\u00e1lasztva l\u00e1tsz\u00f3dik a mez\u0151, \u00edgy t\u00f6bb \u00e9rtelme van<\/li>\n<li>WooCommerce Product Bundles kompatibilit\u00e1s(az ingyenes t\u00e9telek helyett a f\u0151 t\u00e9tel megjegyz\u00e9s\u00e9be \u00edrja bele a csomagban l\u00e9v\u0151 term\u00e9k nev\u00e9t \u00e9s mennyis\u00e9g\u00e9t)<\/li>\n<li>A <code>wc_szamlazz_pdf_file_name<\/code> filterbe beker\u00fclt a sz\u00e1mla param\u00e9ter is, \u00edgy a f\u00e1jln\u00e9vben megjelen\u00edthet\u0151 a sz\u00e1mla sz\u00e1ma is<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.8.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Csoportos m\u0171veletekben van egy \u00faj dokumentum k\u00e9sz\u00edt\u00e9s opci\u00f3, amivel egyedi param\u00e9terekkel(fizet\u00e9si hat\u00e1rid\u0151, teljes\u00edt\u00e9s ideje, fi\u00f3k stb&#8230;) lehet csoportosan l\u00e9trehozni dokumentumokat(PRO verzi\u00f3 r\u00e9sze)<\/li>\n<li>A <code>wc_szamlazz_pdf_file_name<\/code> filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a gener\u00e1lt PDF f\u00e1jl neve(p\u00e9ld\u00e1ul ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 nev\u00e9t, vagy rendel\u00e9s sz\u00e1m\u00e1t szeretn\u00e9d megjelen\u00edteni)<\/li>\n<li>WooCommerce EU Vat Number kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.7.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a WooCommerce Advanced Quantity kompatibilit\u00e1ssal kapcsolatban<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m lek\u00e9rdez\u00e9s elt\u00e1rolja a c\u00edmet is, nem csak a nevet<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.7.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 ellen\u0151rz\u00e9se mindig megt\u00f6rt\u00e9nik(nem kell k\u00fcl\u00f6n bekapcsolni)<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151t meg lehet jelen\u00edteni \u00e1lland\u00f3an(alap\u00e9rtelmezetten csak akkor l\u00e1tszik, ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 megadott egy c\u00e9gnevet)<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1mos JS f\u00e1jlt csak a p\u00e9nzt\u00e1r \u00e9s a fi\u00f3kom oldalon t\u00f6lti be<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s fixen be\u00e1ll\u00edtott sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1fakulcsokhoz<\/li>\n<li>Ha m\u00e1r k\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1mla a rendel\u00e9shez, akkor az IPN nem \u00e1ll\u00edtja \u00e1t a rendel\u00e9s st\u00e1tuszt<\/li>\n<li>IPN k\u00e9relem ut\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1mla mell\u00e9 is k\u00e9sz\u00fcl automatikusan sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l<\/li>\n<li>Az IPN k\u00e9relmet akkor is napl\u00f3zza, ha nincs bekapcsolva a fejleszt\u0151i m\u00f3d<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s csoportos sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l let\u00f6lt\u00e9ssel \u00e9s nyomtat\u00e1ssal kapcsolatban<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s a WooCommerce Advanced Quantity b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel(mennyis\u00e9gi egys\u00e9g megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.7.2<\/h4>\n<ul>\n<li>A sz\u00e1ml\u00e1n megjelen\u0151 d\u00e1tumokn\u00e1l figyelembe veszi a WordPress be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban megadott id\u0151z\u00f3n\u00e1t(\u00e9jf\u00e9l ut\u00e1ni sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor \u00e1tcs\u00faszhatott a kelt d\u00e1tum az el\u0151z\u0151 napra)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.7.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s az IPN kapcsolatn\u00e1l<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.7.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>A be\u00e9rkez\u0151 IPN h\u00edv\u00e1sn\u00e1l be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy pontosan milyen st\u00e1tuszba ker\u00fclj\u00f6n a rendel\u00e9s<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC verzi\u00f3val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m megjelenik a k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m oldalon, a kik\u00fcld\u00f6tt e-mailekben, a fi\u00f3kom men\u00fcben(rendel\u00e9sek \u00e9s c\u00edmek oldalon).<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a rendel\u00e9s adatain\u00e1l<\/li>\n<li>A csoportos m\u0171veletekn\u00e9l sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelet is lehet let\u00f6lteni \u00e9s nyomtatni<\/li>\n<li>A <code>wc_szamlazz_ipn_request_parameters<\/code> filterrel m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a be\u00e9rkez\u0151 IPN k\u00e9relem(p\u00e9ld\u00e1ul hogy az egyedi rendel\u00e9ssz\u00e1mot le tudd cser\u00e9lni az adatb\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 ID-ra)<\/li>\n<li>A <code>wc_szamlazz_notes_conditions<\/code> \u00e9s <code>wc_szamlazz_notes_conditions_values<\/code> filterekkel l\u00e9trehozhat\u00f3 egyedi felt\u00e9tel a megjegyz\u00e9sekhez<\/li>\n<li>Lehet\u0151s\u00e9g van arra, hogy a csoportos sz\u00e1mlalet\u00f6lt\u00e9skor ne egy PDF f\u00e1jlt gener\u00e1ljon, hanem egy ZIP f\u00e1jlba becsomagolja a kiv\u00e1lasztott sz\u00e1ml\u00e1kat<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a sz\u00e1mlak\u00e9p opci\u00f3 is<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se leg\u00fajabb WC \u00e9s WP verzi\u00f3kkal<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.6<\/h4>\n<ul>\n<li>A fizet\u00e9si m\u00f3dok elnevez\u00e9se fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3 a sz\u00e1ml\u00e1n<\/li>\n<li>Kikapcsolhat\u00f3 az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l<\/li>\n<li>A megjegyz\u00e9sn\u00e9l az agent kulcs is kiv\u00e1laszthat\u00f3 felt\u00e9telk\u00e9nt<\/li>\n<li>A t\u00e9tel megjegyz\u00e9sben nem szerepel az &#8220;Ut\u00e1nrendelve&#8221; le\u00edr\u00e1s<\/li>\n<li>Kiv\u00e1laszthat\u00f3 norm\u00e1l %-os \u00e1fakulcs fel\u00fcl\u00edr\u00e1s a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban<\/li>\n<li>Ha be van kapcsolva az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s, akkor a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u0151 dobozban ki\u00edrja, hogy melyik st\u00e1tuszn\u00e1l fog automat\u00e1n sz\u00e1mla k\u00e9sz\u00fclni<\/li>\n<li>T\u00e1mogat\u00e1s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekhez<\/li>\n<li>A <code>wc_szamlazz_settings_fields<\/code> filterrel lehet hozz\u00e1adni egyedi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat<\/li>\n<li>A sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u0151 doboz testreszabhat\u00f3 a <code>wc_szamlazz_metabox_generate_before<\/code>, <code>wc_szamlazz_metabox_generate_after<\/code>, <code>wc_szamlazz_metabox_generate_options_before<\/code> \u00e9s <code>wc_szamlazz_metabox_generate_options_after<\/code> action-\u00f6kkel<\/li>\n<li>Webhook hibajav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>PRO verzi\u00f3ban kikapcsolhat\u00f3 az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s(egy hiba miatt mindig ment)<\/li>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a Webhely Eg\u00e9szs\u00e9g men\u00fcben(j\u00f3l mutatja, ha a fejleszt\u0151i m\u00f3d bekapcsolva maradt)<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2292786\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2292786\" alt=\"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151(WooCommerce \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)\"><\/a><p>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151(WooCommerce \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2292786\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2292786\" alt=\"Sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s doboz a rendel\u00e9s oldalon\"><\/a><p>Sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s doboz a rendel\u00e9s oldalon<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Just Perfect!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/eclaw\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1ed651d0b96943f03306d337504d450e?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1ed651d0b96943f03306d337504d450e?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/eclaw\/\" class=\"reviewer-name\">eclaw<\/a> on <span class=\"review-date\">November 14, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Exactly what we needed, simple, quick and easy. Well worth the cost and no problem understanding the instructions (even for a non-Hungarian). Thanks!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kezdetek \u00f3ta haszn\u00e1lom<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/zolmany\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eaafa258f3c68cbdd60bc4216913e68a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eaafa258f3c68cbdd60bc4216913e68a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/zolmany\/\" class=\"reviewer-name\">zolmany<\/a> on <span class=\"review-date\">January 20, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Kezdetek \u00f3ta haszn\u00e1lom a P\u00e9ter f\u00e9le szamlazz .hu plugint, minding is j\u00f3l m\u0171k\u00f6d\u00f6tt! <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">\u00c1tgondolt funkcionalit\u00e1s, els\u0151rang\u00fa support<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/woologic\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff07d6ed36f2a284773a86a5e8915472?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff07d6ed36f2a284773a86a5e8915472?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/woologic\/\" class=\"reviewer-name\">zOrg <small>(woologic)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">November 10, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">A free v\u00e1ltozat is \u00f6tcsillagos, stabil megold\u00e1s Woo-Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu integr\u00e1ci\u00f3ra, a fizet\u0151s v\u00e1ltozat pedig minden ig\u00e9nyt kiel\u00e9g\u00edt\u0151. R\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3, a support pedig vil\u00e1gklasszis, kev\u00e9s pluginfejleszt\u0151t\u0151l kapsz ilyen szint\u0171 term\u00e9kt\u00e1mogat\u00e1st.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kiv\u00e1l\u00f3 plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/asta7921\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b5a88b9b4f67c140be1d79baf2a8d6fc?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b5a88b9b4f67c140be1d79baf2a8d6fc?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/asta7921\/\" class=\"reviewer-name\">asta7921<\/a> on <span class=\"review-date\">February 11, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">B\u00e1tran aj\u00e1nlom!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">A sz\u00e1mla agent miatt.<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/penyedi\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/328a0604b5b69fde9194f0405c1c45df?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/328a0604b5b69fde9194f0405c1c45df?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/penyedi\/\" class=\"reviewer-name\">penyedi<\/a> on <span class=\"review-date\">April 3, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">A sz\u00e1mla agent r\u00e9sz\u00e9n a k\u00f6lts\u00e9g r\u00e9szt j\u00f3l elrejtett\u00e9k, \u00e9s h\u00f3 v\u00e9g\u00e9n k\u00fcldik a d\u00edjbek\u00e9r\u0151t... az alkalmaz\u00e1s f\u0151oldal a PRO r\u00e9szes dolgokn\u00e1l t\u0171nik az, hogy csak azok\u00e9rt kellene fizetni, erre most sokk\u00e9nt \u00e9rt minket, hogy kaptuk a d\u00edjbek\u00e9r\u0151t. Egyetlen pluginn\u00e9l sem tapasztaltam ilyet m\u00e9g \u00e9s nagyon bosszant. Emiatt nem is fogjuk haszn\u00e1lni az alkalmaz\u00e1st legsz\u00edvesebben ezt a d\u00edjet sem fizetn\u00e9nk ki nekik. Pedig ezen k\u00edv\u00fcl j\u00f3 kis plugin lenne.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Remek plugin, kit\u0171n\u0151 support<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/elvuris\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5c9855a892f68a571f72bb9e1468908a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5c9855a892f68a571f72bb9e1468908a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/elvuris\/\" class=\"reviewer-name\">elvuris<\/a> on <span class=\"review-date\">November 19, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">A plugin k\u00f6nnyen kezelhet\u0151 \u00e9s j\u00f3l v\u00e9gzi a dolg\u00e1t. A seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1s pedig gyors, ami nagy extra! (mint kider\u00fclt, nem a pluginnal volt probl\u00e9ma, hanem a t\u00e1rhelyszolg\u00e1ltat\u00f3val)<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Stabil b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, kiemelked\u0151 \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/barna\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/555d72e4d5df53fba6a3fa50f0692560?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/555d72e4d5df53fba6a3fa50f0692560?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/barna\/\" class=\"reviewer-name\">barna<\/a> on <span class=\"review-date\">November 13, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Nagyon ritka, hogy egy b\u0151v\u00edtm\u00e9ny szuper is, \u00e9s m\u00e9g a support is gyors, seg\u00edt\u0151k\u00e9sz. K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Zseni\u00e1lis plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/pantherius\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a3d60756c1f1904ba3cf53f659844d8a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a3d60756c1f1904ba3cf53f659844d8a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/pantherius\/\" class=\"reviewer-name\">pantherius<\/a> on <span class=\"review-date\">September 14, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Zseni\u00e1lis plugin, kiv\u00e1l\u00f3 t\u00e1mogat\u00e1ssal.\nMindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlom!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Szuper plugin!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/balogb\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/00fe963cfb0ed20d457f0c8ea05305e7?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/00fe963cfb0ed20d457f0c8ea05305e7?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/balogb\/\" class=\"reviewer-name\">balogb<\/a> on <span class=\"review-date\">July 8, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">K\u00f6sz\u00f6nettel tartozom Viszt P\u00e9ternek ez\u00e9rt a t\u00f6k\u00e9letes plugin\u00e9rt.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Maxim\u00e1lisan el\u00e9gedett vagyok!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/alexcrownbp\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6f0c760c8b610f66e6ffa7399aeb77e?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6f0c760c8b610f66e6ffa7399aeb77e?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/alexcrownbp\/\" class=\"reviewer-name\">alexcrownbp<\/a> on <span class=\"review-date\">April 22, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Nem kell tov\u00e1bb keresg\u00e9lned, ha j\u00f3 plugint akarsz! P\u00e9ter b\u0151v\u00edtm\u00e9nyei alaposan \u00e1tgondoltak \u00e9s j\u00f3l m\u0171k\u00f6dnek. Mindemelett remek t\u00e1mogat\u00e1st is ad, ha k\u00e9rd\u00e9s mer\u00fcl fel. Aj\u00e1nlom mindenkinek a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeit!<\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu \u00f6sszek\u00f6ttet\u00e9s WooCommerce-hez.",
    "description": "<blockquote>\n<p><strong>PRO verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  A b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek el\u00e9rhet\u0151 a PRO verzi\u00f3ja \u00e9vi 30 \u20ac-\u00e9rt, amelyet itt v\u00e1s\u00e1rolhatsz meg: <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/woocommerce-szamlazz-hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/visztpeter.me<\/a><br \/>\n  A licensz kulcs egy weboldalon aktiv\u00e1lhat\u00f3, 1 \u00e9vig \u00e9rv\u00e9nyes \u00e9s term\u00e9szetesen email-es support is j\u00e1r hozz\u00e1 be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz, testreszab\u00e1shoz, konfigur\u00e1l\u00e1shoz.<br \/>\n  A v\u00e1s\u00e1rl\u00e1ssal t\u00e1mogathatod a fejleszt\u00e9st akkor is, ha esetleg a PRO verzi\u00f3ban el\u00e9rhet\u0151 funkci\u00f3kra nincs is sz\u00fcks\u00e9ged.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong><br \/>\nMinden rendel\u00e9sn\u00e9l a jobb oldalon megjelenik egy \u00faj gomb, r\u00e1kattint\u00e1skor elk\u00fcldi az adatokat sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-nak \u00e9s legener\u00e1lja a sz\u00e1ml\u00e1t.<\/li>\n<li><strong>Automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nLehet\u0151s\u00e9g van a sz\u00e1ml\u00e1t automatikusan elk\u00e9sz\u00edteni bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l, vagy ha a rendel\u00e9s teljes\u00edtve lett<\/li>\n<li><strong>Mennyis\u00e9gi egys\u00e9g<\/strong><br \/>\nA t\u00e9telek mellett a mennyis\u00e9gi egys\u00e9get is felt\u00fcntetni a sz\u00e1ml\u00e1t, amelyet a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban minden term\u00e9khez k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n meg tudod adni \u00e9s megjegyz\u00e9st is tudsz megadni a t\u00e9telhez<\/li>\n<li><strong>E-Nyugta<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nHa elektronikus term\u00e9keket, jegyeket, let\u00f6lthet\u0151 tartalmakat \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz, nem fontos bek\u00e9rni a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm\u00e9t, el\u00e9g csak az email c\u00edm\u00e9t, a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny pedig elektronikus nyugt\u00e1t k\u00e9sz\u00edt<\/li>\n<li><strong>Sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nAz ingyenes verzi\u00f3ban a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu k\u00fcldi ki a sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151t a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak. A PRO verzi\u00f3ban csatolni lehet a WooCommerce \u00e1ltal k\u00fcld\u00f6tt emailekhez, \u00edgy nem fontos haszn\u00e1lni a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151j\u00e9t \u00e9s a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3d egyel kevesebb emailt fog kapni<\/li>\n<li><strong>Nemzetk\u00f6zi sz\u00e1mla<\/strong><br \/>\nHa k\u00fclf\u00f6ldre \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz p\u00e9ld\u00e1ul eur\u00f3ban, lehet\u0151s\u00e9g van a sz\u00e1mla nyelv \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra \u00e9s az aktu\u00e1lis MNB \u00e1rfolyam felt\u00fcntet\u00e9s\u00e9re a sz\u00e1ml\u00e1n. Kompatibilis WPML-el \u00e9s Polylang-al is.<\/li>\n<li><strong>Automata d\u00edjbek\u00e9r\u0151 l\u00e9trehoz\u00e1s<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nHa a rendel\u00e9s \u00e1llapota \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00f3dik f\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151re, automat\u00e1n legener\u00e1lja a d\u00edjbek\u00e9r\u0151 sz\u00e1ml\u00e1t. Lehet k\u00e9zzel egy-egy rendel\u00e9shez k\u00fcl\u00f6n d\u00edjbek\u00e9r\u0151t is csin\u00e1lni.<\/li>\n<li><strong>El\u0151leg sz\u00e1mla<\/strong><br \/>\nA d\u00edjbek\u00e9r\u0151 helyett lehet\u0151s\u00e9g van el\u0151leg sz\u00e1ml\u00e1t k\u00e9sz\u00edteni<\/li>\n<li><strong>IPN \u00e9s teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9s<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nA kifizetetts\u00e9g\u00e9r\u0151l \u00e9rtes\u00edt\u00e9st kaphat a web\u00e1ruh\u00e1z, illetve automat\u00e1n teljes\u00edtettnek jel\u00f6lheti a sz\u00e1ml\u00e1t<\/li>\n<li><strong>Napl\u00f3z\u00e1s<\/strong><br \/>\nMinden sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9sn\u00e9l l\u00e9trehoz egy megjegyz\u00e9st a rendel\u00e9shez, hogy mikor, milyen n\u00e9ven k\u00e9sz\u00fclt el a sz\u00e1mla<\/li>\n<li><strong>Sztorn\u00f3z\u00e1s<\/strong><br \/>\nA sz\u00e1mla sztorn\u00f3zhat\u00f3 a rendel\u00e9s oldalon, vagy kikapcsolhat\u00f3 1-1 rendel\u00e9shez<\/li>\n<li><strong>Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3lev\u00e9l<\/strong><br \/>\nLehet\u0151s\u00e9g van arra, hogy a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s mellett sz\u00e1ll\u00edt\u00f3levelet is k\u00e9sz\u00edtsen automatikusan a rendszer<\/li>\n<li><strong>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151<\/strong><br \/>\nA WooCommerce-ben alap\u00e9rtelmezetten nincs ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151. Ezzel az opci\u00f3val bekapcsolhat\u00f3, hogy a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok k\u00f6z\u00f6tt megjelenjen. Az ad\u00f3sz\u00e1mot a rendszer elt\u00e1rolja, a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak k\u00fcld\u00f6tt emailben \u00e9s a rendel\u00e9s adatai k\u00f6z\u00f6tt is megjelenik. Lehet\u0151s\u00e9g van arra, hogy csak 100.000 Ft \u00e1fatartalom felett l\u00e1tsz\u00f3djon.<\/li>\n<li><strong>K\u00f6nyvel\u00e9si adatok<\/strong> <em>PRO<\/em><br \/>\nTerm\u00e9kkateg\u00f3ri\u00e1nk\u00e9nt megadhat\u00f3k a k\u00f6nyvel\u00e9ssel kapcsolatos adatok magyar \u00e9s k\u00fclf\u00f6ldi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sokn\u00e1l: f\u0151k\u00f6nyvi sz\u00e1m, \u00e1rbev\u00e9teli f\u0151k\u00f6nyvi sz\u00e1m, gazdas\u00e1gi esem\u00e9ny, \u00e1fa gazdas\u00e1gi esem\u00e9ny. A felhaszn\u00e1l\u00f3 azonos\u00edt\u00f3j\u00e1t pedig a vev\u0151 f\u0151k\u00f6nyvi azonos\u00edt\u00f3jak\u00e9nt elt\u00e1rolja.<\/li>\n<li><strong>Automata teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9s<\/strong><br \/>\nBe\u00e1ll\u00edthat\u00f3, melyik fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l jel\u00f6lje meg a sz\u00e1ml\u00e1t teljes\u00edtettnek automatikusan<\/li>\n<li><strong>\u00c9s m\u00e9g sok m\u00e1s<\/strong><br \/>\nPap\u00edr \u00e9s elektronikus sz\u00e1mla \u00e1ll\u00edt\u00e1s, \u00e1fakulcs \u00e1ll\u00edt\u00e1s, sz\u00e1mlasz\u00e1m el\u0151tag m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, let\u00f6lthet\u0151 sz\u00e1ml\u00e1k a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 profilj\u00e1ban, hib\u00e1s sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9sr\u0151l e-mailes \u00e9rtes\u00edt\u0151 stb&#8230;<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Fontos kiemelni<\/h4>\n<ul>\n<li>A gener\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1t let\u00f6lti saj\u00e1t weboldalra is, egy v\u00e9letlenszer\u0171 f\u00e1jln\u00e9ven t\u00e1rolja a wp-content\/uploads\/wc_szamlazz mapp\u00e1ban<\/li>\n<li>Fizet\u00e9si hat\u00e1rid\u0151 \u00e9s megjegyz\u00e9s \u00edrhat\u00f3 a sz\u00e1ml\u00e1khoz<\/li>\n<li>Kuponokkal is m\u0171k\u00f6dik, a sz\u00e1ml\u00e1n negat\u00edv t\u00e9telk\u00e9nt fog megjelenni a v\u00e9g\u00e9n<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st is r\u00e1\u00edrja a sz\u00e1ml\u00e1ra<\/li>\n<li>A PDF f\u00e1jl let\u00f6lthet\u0151 egyb\u0151l a Rendel\u00e9sek oldalr\u00f3l is(t\u00e1bl\u00e1zat utols\u00f3 oszlopa)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Haszn\u00e1lat<\/h4>\n<p>R\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3t <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/dokumentacio\/\" rel=\"nofollow ugc\">itt<\/a> tal\u00e1lsz.<br \/>\nTelep\u00edt\u00e9s ut\u00e1n a WooCommerce \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon meg kell adni a szamlazz.hu felhaszn\u00e1l\u00f3nevet \u00e9s jelsz\u00f3t, illetve az ott tal\u00e1lhat\u00f3 t\u00f6bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ig\u00e9ny szerint.<br \/>\nMinden rendel\u00e9sn\u00e9l jobb oldalon megjelenik egy \u00faj doboz, ahol egy gombnyom\u00e1ssal l\u00e9tre lehet hozni a sz\u00e1ml\u00e1t. Az Opci\u00f3k gombbal fel\u00fcl lehet \u00edrni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadott \u00e9rt\u00e9keket 1-1 sz\u00e1ml\u00e1hoz.<br \/>\nHa az automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s be van kapcsolva, akkor a rendel\u00e9s lez\u00e1r\u00e1sakor(Teljes\u00edtett rendel\u00e9s st\u00e1tuszra \u00e1ll\u00edt\u00e1s) automatikusan l\u00e9trehozza a sz\u00e1ml\u00e1t a rendszer.<br \/>\nA sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s kikapcsolhat\u00f3 1-1 rendel\u00e9sn\u00e9l az Opci\u00f3k leg\u00f6rd\u00fcl\u0151n bel\u00fcl.<br \/>\nAz elk\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1mla a rendel\u00e9s aloldal\u00e1n \u00e9s a rendel\u00e9s list\u00e1ban az utols\u00f3 oszlopban tal\u00e1lhat\u00f3 PDF ikonra kattintva let\u00f6lthet\u0151.<\/p>\n<p><strong>FONTOS:<\/strong> Mindenen esetben ellen\u0151rizd le, hogy a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s megfelel\u0151 e \u00e9s konzult\u00e1lj a k\u00f6nyvel\u0151ddel, neki is megfelelnek e a gener\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1k. Sajnos minden esetet nem tudok tesztelni, k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e1fakulcsok, term\u00e9kvari\u00e1ci\u00f3k, kuponok stb&#8230;, \u00edgy mindenk\u00e9pp teszteld le \u00e9les haszn\u00e1lat el\u0151tt \u00e9s ha valami gond van, jelezd fel\u00e9m \u00e9s megpr\u00f3b\u00e1lom jav\u00edtani.<\/p>\n<h4>Fejleszt\u0151knek<\/h4>\n<p>A plugin egy XML f\u00e1jlt gener\u00e1l, ezt k\u00fcldi el a szamlazz.hu-nak, majd az egy pdf-ben visszak\u00fcldi az elk\u00e9sz\u00edtett sz\u00e1ml\u00e1t. Az XML f\u00e1jl gener\u00e1l\u00e1s el\u0151tt m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a <code>wc_szamlazz_xml<\/code> filterrel. Ez minden esetben az \u00e9ppen akt\u00edv t\u00e9ma functions.php f\u00e1jlban t\u00f6rt\u00e9njen, hogy az esetleges plugin friss\u00edt\u00e9s ne t\u00f6r\u00f6lje ki a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat!<\/p>\n<p>Lehet\u0151s\u00e9g van sikeres \u00e9s sikertelen sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s ut\u00e1n egyedi funcki\u00f3k megh\u00edv\u00e1s\u00e1ra a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl:<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.9.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/screenshot-1.png?rev=2292786",
            "caption": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151(WooCommerce \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/screenshot-2.png?rev=2292786",
            "caption": "Sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s doboz a rendel\u00e9s oldalon"
        }
    },
    "tags": {
        "magyar": "magyar",
        "szamlazo": "szamlazo",
        "szamlazz": "szamlazz",
        "szamlazz-hu": "szamlazz.hu",
        "woocommerce": "woocommerce"
    },
    "stable_tag": "5.9",
    "versions": {
        "1.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.1.1.zip",
        "1.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.1.2.zip",
        "1.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.1.3.zip",
        "1.1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.1.4.zip",
        "1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.2.zip",
        "1.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.2.1.zip",
        "1.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.1.2.2.zip",
        "2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.2.0.zip",
        "2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.2.1.zip",
        "2.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.2.1.1.zip",
        "2.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.2.1.2.zip",
        "3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.zip",
        "3.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.1.zip",
        "3.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.2.zip",
        "3.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.3.zip",
        "3.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.4.zip",
        "3.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.5.zip",
        "3.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.6.zip",
        "3.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.7.zip",
        "3.0.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.8.zip",
        "3.0.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.0.9.zip",
        "3.1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.0.zip",
        "3.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.1.zip",
        "3.1.10": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.10.zip",
        "3.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.2.zip",
        "3.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.3.zip",
        "3.1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.4.zip",
        "3.1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.5.zip",
        "3.1.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.6.zip",
        "3.1.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.7.zip",
        "3.1.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.8.zip",
        "3.1.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.1.9.zip",
        "3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.zip",
        "3.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.1.zip",
        "3.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.2.zip",
        "3.2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.3.zip",
        "3.2.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.4.zip",
        "3.2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.5.zip",
        "3.2.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.2.6.zip",
        "3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.3.zip",
        "3.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.3.1.zip",
        "3.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.3.2.zip",
        "3.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.zip",
        "3.4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.1.zip",
        "3.4.10": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.10.zip",
        "3.4.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.2.zip",
        "3.4.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.2.1.zip",
        "3.4.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.3.zip",
        "3.4.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.4.zip",
        "3.4.4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.4.1.zip",
        "3.4.4.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.4.2.zip",
        "3.4.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.5.zip",
        "3.4.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.6.zip",
        "3.4.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.7.zip",
        "3.4.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.8.zip",
        "3.4.8.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.8.2.zip",
        "3.4.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.3.4.9.zip",
        "4.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.0.zip",
        "4.0.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.0.0.2.zip",
        "4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.zip",
        "4.1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.1.zip",
        "4.1.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.2.zip",
        "4.1.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.3.zip",
        "4.1.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.4.zip",
        "4.1.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.5.zip",
        "4.1.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.6.zip",
        "4.1.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.0.7.zip",
        "4.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.1.zip",
        "4.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.2.zip",
        "4.1.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.2.1.zip",
        "4.1.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.1.2.2.zip",
        "4.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.zip",
        "4.5.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.1.zip",
        "4.5.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.2.zip",
        "4.5.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.3.zip",
        "4.5.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.4.zip",
        "4.5.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.5.zip",
        "4.5.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.6.zip",
        "4.5.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.0.7.zip",
        "4.5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.1.zip",
        "4.5.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.1.1.zip",
        "4.5.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.1.2.zip",
        "4.5.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.1.3.zip",
        "4.5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.2.zip",
        "4.5.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.4.zip",
        "4.5.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.5.zip",
        "4.5.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.6.zip",
        "4.5.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.7.zip",
        "4.5.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.5.7.1.zip",
        "4.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.6.zip",
        "4.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.7.zip",
        "4.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.7.1.zip",
        "4.7.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.7.1.1.zip",
        "4.7.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.7.1.3.zip",
        "4.7.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.7.2.zip",
        "4.7.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.7.3.zip",
        "4.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.8.zip",
        "4.8.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.8.0.1.zip",
        "4.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.4.8.1.zip",
        "5.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.0.zip",
        "5.0.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.0.0.1.zip",
        "5.0.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.0.0.2.zip",
        "5.0.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.0.0.3.zip",
        "5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.1.zip",
        "5.1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.1.0.1.zip",
        "5.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.1.1.zip",
        "5.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.1.2.zip",
        "5.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.1.3.zip",
        "5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.zip",
        "5.2.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.0.1.zip",
        "5.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.1.zip",
        "5.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.2.zip",
        "5.2.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.2.1.zip",
        "5.2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.3.zip",
        "5.2.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.4.zip",
        "5.2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.5.zip",
        "5.2.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.6.zip",
        "5.2.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.7.zip",
        "5.2.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.8.zip",
        "5.2.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.9.zip",
        "5.2.9.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.2.9.1.zip",
        "5.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.3.zip",
        "5.3.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.3.0.1.zip",
        "5.3.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.3.0.2.zip",
        "5.3.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.3.0.3.zip",
        "5.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.zip",
        "5.4.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.1.1.zip",
        "5.4.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.1.3.zip",
        "5.4.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.2.zip",
        "5.4.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.3.zip",
        "5.4.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.4.zip",
        "5.4.4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.4.1.zip",
        "5.4.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.5.zip",
        "5.4.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.6.zip",
        "5.4.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.7.zip",
        "5.4.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.4.8.zip",
        "5.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.zip",
        "5.5.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.1.zip",
        "5.5.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.1.1.zip",
        "5.5.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.1.2.zip",
        "5.5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.2.zip",
        "5.5.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.3.zip",
        "5.5.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.4.zip",
        "5.5.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.5.zip",
        "5.5.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.6.zip",
        "5.5.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.7.zip",
        "5.5.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.8.zip",
        "5.5.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.5.9.zip",
        "5.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.zip",
        "5.6.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.1.zip",
        "5.6.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.1.1.zip",
        "5.6.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.2.zip",
        "5.6.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.3.zip",
        "5.6.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.3.1.zip",
        "5.6.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.3.2.zip",
        "5.6.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.3.3.zip",
        "5.6.3.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.3.4.zip",
        "5.6.3.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.3.5.zip",
        "5.6.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.4.zip",
        "5.6.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.5.zip",
        "5.6.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.6.6.zip",
        "5.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.zip",
        "5.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.1.zip",
        "5.7.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.2.zip",
        "5.7.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.3.zip",
        "5.7.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.4.zip",
        "5.7.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.5.zip",
        "5.7.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.6.zip",
        "5.7.6.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.7.6.1.zip",
        "5.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.zip",
        "5.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.1.zip",
        "5.8.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.2.zip",
        "5.8.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.3.zip",
        "5.8.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.4.zip",
        "5.8.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.5.zip",
        "5.8.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.6.zip",
        "5.8.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.7.zip",
        "5.8.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.7.1.zip",
        "5.8.7.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.8.7.2.zip",
        "5.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.5.9.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/banner-772x250.png?rev=2978008",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2978008"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/icon.svg?rev=2973597",
        "svg": "https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazzhu-woocommerce\/assets\/icon.svg?rev=2973597"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 98,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}