{
    "name": "Listamester",
    "slug": "listamester",
    "version": "2.3.4",
    "author": "<a href=\"https:\/\/listamester.hu\">Listamester<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/listamester\/",
    "contributors": {
        "listamester": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/listamester\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f12e83188795bc6b1c63eb119f650?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "listamester"
        }
    },
    "requires": "4.0.1",
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": "7.4.0",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 0,
    "ratings": {
        "5": 0,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 0,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/listamester\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 500,
    "downloaded": 2785,
    "last_updated": "2024-04-10 6:36am GMT",
    "added": "2019-02-22",
    "homepage": "",
    "sections": {
        "description": "<p>Hogyan kell haszn\u00e1lni?<\/p>\n<p>Az &#8220;\u0170rlapok&#8221; men\u00fcpont alatt tal\u00e1lod az \u00f6sszes, a ListaMester fi\u00f3kodban az \u00faj \u0171rlapvar\u00e1zsl\u00f3val l\u00e9trehozott \u0171rlapjaidat.<\/p>\n<p>ID = Az \u0171rlap sz\u00e1ma<br \/>\nN\u00e9v: Az \u0171rlap neve, ahogy elnevezted a ListaMester fi\u00f3kodban, amikor l\u00e9trehoztad<br \/>\nCsoport: Annak a csoportnak a neve, amihez l\u00e9trehoztad az \u0171rlapot (Figyelem: Egy csoporthoz tartozhat t\u00f6bb \u0171rlap is!)<br \/>\nShortcode: K\u00f3d az \u0171rlap beilleszt\u00e9s\u00e9hez a honlapodba<\/p>\n<p>A beilleszt\u00e9s m\u00f3dja 4 f\u00e9le lehet.<\/p>\n<p>A javascript beilleszt\u00e9si m\u00f3d egyetlen sor k\u00f3dot illeszt be, ami a legt\u00f6bb esetben j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik, \u00e9s szabv\u00e1nyos m\u00f3don illeszti be az \u0171rlapot. El\u0151fordulhat viszont, hogy bizonyos sablonok er\u0151szakos CSS szab\u00e1lyai fel\u00fcl\u00edrnak valamilyen form\u00e1z\u00e1si szab\u00e1lyokat az \u0171rlapban, \u00e9s picit v\u00e1ltozik a k\u00fclalakja. Ez az aj\u00e1nlott beilleszt\u00e9si m\u00f3d.<br \/>\nA html beilleszt\u00e9si m\u00f3d html k\u00f3dot illeszt az oldalba, annak CSS szab\u00e1lyaival egy\u00fctt. Ez nem teljesen szabv\u00e1nyos, de jelenleg minden b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben m\u0171k\u00f6dik. Akkor \u00e9rdemes haszn\u00e1lni, ha ragaszkodsz ahhoz, hogy a k\u00f3dok ott legyenek az oldalban, mert pl. picit m\u00f3dos\u00edtani is szeretn\u00e9d. Figyelem! Ez egy vesz\u00e9lyes m\u00f3dszer, mert a sz\u00f6vegszerkeszt\u0151 hajlamos a k\u00f3dokat megv\u00e1ltoztatni. Csak halad\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3knak vagy profi webdiz\u00e1jnereknek aj\u00e1nljuk ezt a beilleszt\u00e9si m\u00f3dot.<br \/>\nA legbiztons\u00e1gosabb m\u00f3dszer egy\u00e9rtelm\u0171en az iframe, ami egy aloldalban t\u00f6lti be az \u0171rlapot. Ez b\u00e1rmilyen k\u00f6rnyezetben pontosan \u00e1br\u00e1zolja az \u0171rlapot, \u00e9s garant\u00e1ltan j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik, mert a ListaMester k\u00f3djait v\u00e1ltozatlan form\u00e1ban \u00e9s \u00fcres CSS k\u00f6rnyezetben hozza be. H\u00e1tr\u00e1nya, hogy a k\u00f6sz\u00f6n\u0151 oldal is benne marad az \u0171rlap doboz\u00e1ban (nem lehet bel\u0151le kimenni). Emiatt sokan nem szeretik, de ezt aj\u00e1nljuk, ha a javascript beilleszt\u00e9ssel gondok lenn\u00e9nek.<br \/>\nExit popup. Az \u0171rlap akkor ugrik fel, amikor az olvas\u00f3 elhagyja az oldalt. Javascript alap\u00fa beilleszt\u00e9ssel m\u0171k\u00f6dik.<br \/>\nA kiv\u00e1lasztott \u0171rlap beilleszt\u00e9s\u00e9hez m\u00e1sold ki az \u0171rlap shortcode-j\u00e1t a sz\u00f6gletes z\u00e1r\u00f3jelekkel egy\u00fctt, majd m\u00e1sold be a honlapodon a tartalomba oda, ahova szeretn\u00e9d beilleszteni!<\/p>\n",
        "installation": "<p>Telep\u00edt\u00e9s: az &#8220;\u00daj b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hozz\u00e1ad\u00e1sa&#8221; men\u00fcponton kereszt\u00fcl a .zip f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9vel<\/p>\n",
        "faq": "\n<dt id='hol%20kaphatok%20seg%C3%ADts%C3%A9get%20a%20b%C5%91v%C3%ADtm%C3%A9nnyel%20kapcsolatban%3F'>\nHol kaphatok seg\u00edts\u00e9get a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel kapcsolatban?\n<\/h4>\n<p>\n<p>B\u0151vebb inform\u00e1ci\u00f3k itt: https:\/\/www.listamester.hu\/utmutato-listamesterhez\/urlapok\/feliratkozasi-urlap-beillesztese-wordpress-honlapba<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "reviews": ""
    },
    "short_description": "A listamester.hu online marketing szolg\u00e1ltat\u00e1s hivatalos Wordpress b\u0151v\u00edtm\u00e9nye. B\u0151vebb inform\u00e1ci\u00f3: listamester.hu",
    "description": "<p>Hogyan kell haszn\u00e1lni?<\/p>\n<p>Az &#8220;\u0170rlapok&#8221; men\u00fcpont alatt tal\u00e1lod az \u00f6sszes, a ListaMester fi\u00f3kodban az \u00faj \u0171rlapvar\u00e1zsl\u00f3val l\u00e9trehozott \u0171rlapjaidat.<\/p>\n<p>ID = Az \u0171rlap sz\u00e1ma<br \/>\nN\u00e9v: Az \u0171rlap neve, ahogy elnevezted a ListaMester fi\u00f3kodban, amikor l\u00e9trehoztad<br \/>\nCsoport: Annak a csoportnak a neve, amihez l\u00e9trehoztad az \u0171rlapot (Figyelem: Egy csoporthoz tartozhat t\u00f6bb \u0171rlap is!)<br \/>\nShortcode: K\u00f3d az \u0171rlap beilleszt\u00e9s\u00e9hez a honlapodba<\/p>\n<p>A beilleszt\u00e9s m\u00f3dja 4 f\u00e9le lehet.<\/p>\n<p>A javascript beilleszt\u00e9si m\u00f3d egyetlen sor k\u00f3dot illeszt be, ami a legt\u00f6bb esetben j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik, \u00e9s szabv\u00e1nyos m\u00f3don illeszti be az \u0171rlapot. El\u0151fordulhat viszont, hogy bizonyos sablonok er\u0151szakos CSS szab\u00e1lyai fel\u00fcl\u00edrnak valamilyen form\u00e1z\u00e1si szab\u00e1lyokat az \u0171rlapban, \u00e9s picit v\u00e1ltozik a k\u00fclalakja. Ez az aj\u00e1nlott beilleszt\u00e9si m\u00f3d.<br \/>\nA html beilleszt\u00e9si m\u00f3d html k\u00f3dot illeszt az oldalba, annak CSS szab\u00e1lyaival egy\u00fctt. Ez nem teljesen szabv\u00e1nyos, de jelenleg minden b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben m\u0171k\u00f6dik. Akkor \u00e9rdemes haszn\u00e1lni, ha ragaszkodsz ahhoz, hogy a k\u00f3dok ott legyenek az oldalban, mert pl. picit m\u00f3dos\u00edtani is szeretn\u00e9d. Figyelem! Ez egy vesz\u00e9lyes m\u00f3dszer, mert a sz\u00f6vegszerkeszt\u0151 hajlamos a k\u00f3dokat megv\u00e1ltoztatni. Csak halad\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3knak vagy profi webdiz\u00e1jnereknek aj\u00e1nljuk ezt a beilleszt\u00e9si m\u00f3dot.<br \/>\nA legbiztons\u00e1gosabb m\u00f3dszer egy\u00e9rtelm\u0171en az iframe, ami egy aloldalban t\u00f6lti be az \u0171rlapot. Ez b\u00e1rmilyen k\u00f6rnyezetben pontosan \u00e1br\u00e1zolja az \u0171rlapot, \u00e9s garant\u00e1ltan j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik, mert a ListaMester k\u00f3djait v\u00e1ltozatlan form\u00e1ban \u00e9s \u00fcres CSS k\u00f6rnyezetben hozza be. H\u00e1tr\u00e1nya, hogy a k\u00f6sz\u00f6n\u0151 oldal is benne marad az \u0171rlap doboz\u00e1ban (nem lehet bel\u0151le kimenni). Emiatt sokan nem szeretik, de ezt aj\u00e1nljuk, ha a javascript beilleszt\u00e9ssel gondok lenn\u00e9nek.<br \/>\nExit popup. Az \u0171rlap akkor ugrik fel, amikor az olvas\u00f3 elhagyja az oldalt. Javascript alap\u00fa beilleszt\u00e9ssel m\u0171k\u00f6dik.<br \/>\nA kiv\u00e1lasztott \u0171rlap beilleszt\u00e9s\u00e9hez m\u00e1sold ki az \u0171rlap shortcode-j\u00e1t a sz\u00f6gletes z\u00e1r\u00f3jelekkel egy\u00fctt, majd m\u00e1sold be a honlapodon a tartalomba oda, ahova szeretn\u00e9d beilleszteni!<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.3.4.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": [],
    "tags": {
        "e-mail-marketing": "e-mail marketing",
        "newsletter": "newsletter"
    },
    "stable_tag": "2.3.4",
    "versions": {
        "2.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.2.1.zip",
        "2.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.2.2.zip",
        "2.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.3.1.zip",
        "2.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.3.2.zip",
        "2.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.3.3.zip",
        "2.3.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.2.3.4.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/listamester.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/listamester\/assets\/banner-772x250.png?rev=2037104",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/listamester\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2037104"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/listamester\/assets\/icon-128x128.png?rev=2961364"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 0,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}