{
    "name": "Protecci\u00f3n de datos &#8211; RGPD",
    "slug": "proteccion-datos-rgpd",
    "version": "0.66",
    "author": "<a href=\"https:\/\/taller.abcdatos.net\/\">ABCdatos<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/abcdatos\/",
    "contributors": {
        "abcdatos": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/abcdatos\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b86b4ed4eeb8bfbc73ee170e371a6d6?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "ABCdatos"
        }
    },
    "requires": "4.2",
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": "5.3",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 96,
    "ratings": {
        "5": 4,
        "4": 1,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 5,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/proteccion-datos-rgpd\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 8000,
    "downloaded": 89836,
    "last_updated": "2024-04-03 2:23pm GMT",
    "added": "2018-07-23",
    "homepage": "https:\/\/taller.abcdatos.net\/plugin-rgpd-wordpress\/",
    "sections": {
        "description": "<p>Desde el 25 de mayo de 2018, las p\u00e1ginas web de la Uni\u00f3n Europea han de seguir las directrices del <a href=\"https:\/\/www.boe.es\/doue\/2016\/119\/L00001-00088.pdf\" rel=\"nofollow ugc\">Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos (RGPD)<\/a>.<\/p>\n<p>Con este plugin para WordPress te facilitamos la adaptaci\u00f3n al mismo, con muy poco esfuerzo tendr\u00e1s configurados un aviso legal para cumplir con la LSSICE, una pol\u00edtica de privacidad acorde al RGPD -ampliaci\u00f3n europea de la LOPD- as\u00ed como otras prestaciones relacionadas con el deber de informaci\u00f3n y los formularios.<\/p>\n<p>El plugin genera el contenido de tus p\u00e1ginas de textos legales y te propociona etiquetas que puedes utilizar para adaptar tus formularios al RGPD sin que futuras actualizaciones o peque\u00f1as correcciones requieran editar el contenido de las p\u00e1ginas generadas autom\u00e1ticamente.<\/p>\n<p>Para generar el contenido de la p\u00e1gina de aviso Legal si no la tienes, el plugin te genera una nueva y como contenido incorpora tan solo la siguiente etiqueta (shortag):<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-legal]\n<\/code><\/pre>\n<p>Si necesitas cambiar el contenido m\u00e1s all\u00e1 de los valores configurables en ajustes, puedes remplazar esa etiqueta por estas que gestionan individualmente cada apartado del aviso legal, reordenando, agregando o quitando el texto que desees:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-legal-identificacion-titular]\n[pdrgpd-aviso-legal-condiciones]\n[pdrgpd-aviso-legal-propiedad-intelectual]\n[pdrgpd-aviso-legal-disponibilidad]\n[pdrgpd-aviso-legal-calidad]\n[pdrgpd-aviso-legal-limitacion-responsabilidad]\n[pdrgpd-aviso-legal-notificaciones]\n[pdrgpd-aviso-legal-jurisdiccion]\n[pdrgpd-aviso-legal-legislacion]\n<\/code><\/pre>\n<p>Para la p\u00e1gina de pol\u00edtica de privacidad, inicialmente se emplea la siguiente etiqueta:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-privacidad]\n<\/code><\/pre>\n<p>Al igual que con el aviso legal, si necesitas cambiar el contenido m\u00e1s all\u00e1 de los valores configurables en los ajustes, puedes remplazar esa etiqueta por estas que gestionan individualmente cada apartado de la pol\u00edtica de privacidad, agregando, reordenando o quitando el texto que desees:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-privacidad-presentacion]\n[pdrgpd-politica-privacidad-responsable]\n[pdrgpd-politica-privacidad-finalidad]\n[pdrgpd-politica-privacidad-legitimacion]\n[pdrgpd-politica-privacidad-transferencia]\n[pdrgpd-politica-privacidad-derechos]\n<\/code><\/pre>\n<p>Para la p\u00e1gina de pol\u00edtica de cookies, se utiliza la siguiente etiqueta:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-cookies]\n<\/code><\/pre>\n<p>Como con las anteriores, si necesitas cambiar el contenido m\u00e1s all\u00e1 de los valores configurables en ajustes, puedes remplazar esa etiqueta por estas que gestionan individualmente cada apartado de la pol\u00edtica de cookies, agregando, reordenando o quitando el texto que desees:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-cookies-introduccion]\n[pdrgpd-politica-cookies-tipos]\n[pdrgpd-politica-cookies-gestionar]\n[pdrgpd-politica-cookies-necesidad]\n[pdrgpd-politica-cookies-actualizacion]\n[pdrgpd-politica-cookies-contacto]\n<\/code><\/pre>\n<p>Para que las p\u00e1ginas se creen autom\u00e1ticamente si no existen, deja marcada la casilla de crear p\u00e1ginas legales autom\u00e1ticamente en la p\u00e1gina de ajustes, las que no existan en las direcciones que hayas indicado, se crear\u00e1n al grabar los cambios. Si ya existen no temas, no va a modificar las existentes \u00a1sin miedo! Si existen las tres, no te aparecer\u00e1 la casilla (\u00bfpara qu\u00e9?).<\/p>\n<p>Si quieres agregar nuevos apartados, los t\u00edtulos van con cabeceras html h3 y el contenido en p\u00e1rrafos p, de este modo mantendr\u00e1 el aspecto conforme a lo ya existente y tu tema.<\/p>\n<p>Si en tu sitio permites comentarios, basta con que actives la casilla <em>Aplicar RGPD autom\u00e1ticamente en el formulario de comentar<\/em> en la configuraci\u00f3n. Si el formulario se procesa con el plugin Akismet, se detecta su existencia y los textos se adaptan a esa circunstancia. Esta funcionalidad es incompatible con la opci\u00f3n de identificaci\u00f3n mediante redes sociales de Jetpack que se configura o desactiva en su caso en Jetpack-&gt; Ajustes -&gt; Debate -&gt; Comentarios -&gt; Permite a los lectores usar cuentas de WordPress.com, Twitter, Facebook o Google+ para comentar.<\/p>\n<p>En el formulario de contacto que eventualmente tengas, agrega adem\u00e1s de una casilla que fuerce a aceptar tu pol\u00edtica de privacidad, la siguiente etiqueta para cumplir el deber de informaci\u00f3n:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-formulario-contacto]\n<\/code><\/pre>\n<p>Recuerda indicar en la configuraci\u00f3n si empleas Akismet en el formulario de contacto.<\/p>\n<p>Si utilizas el widget de suscripci\u00f3n a nuevas entradas de Jetpack, para incluir la casilla de aceptaci\u00f3n a su pol\u00edtica de privacidad y los datos de la primera capa del deber de informaci\u00f3n, puedes remplazarlo por un widget de c\u00f3digo HTML que contenga el siguiente shortcode:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd_jetpack_suscripcion]\n<\/code><\/pre>\n<p>No olvides marcar en los ajustes que lo utilizas para que la pol\u00edtica de privacidad lo mencione y el shortcode se active.<\/p>\n<p>Para c\u00f3digo adaptado a diferentes plugins de formularios, consulta las <a href=\"https:\/\/taller.abcdatos.net\/plugin-rgpd-wordpress\/#faq\" rel=\"nofollow ugc\">Preguntas frecuentes<\/a>.<\/p>\n<p>Si tu tema resulta compatible -la funci\u00f3n est\u00e1 reci\u00e9n desarrollada y podr\u00eda no serlo- puedes configurar remplazar otros avisos preexistentes a pie de p\u00e1gina por una nota de copyright y enlaces a las p\u00e1ginas legales gestionados por el plugin. Actualmente soporta los siguientes temas:<\/p>\n<ul>\n<li>Twenty Twelve, Twenty Thirteen, Twenty Fourteen, Twenty Fifteen, Twenty Sixteen, Twenty Seventeen, Twenty Nineteen, Twenty Twenty, Twenty Twenty-One y Storefront de WordPress<\/li>\n<li>Flash, ColorMag, eStore, Spacious y Cenote de ThemeGrill<\/li>\n<li>Envo Shop de EnvoThemes<\/li>\n<li>Industro de OceanThemes<\/li>\n<li>GeneratePress de Tom Usborne<\/li>\n<\/ul>\n<p>Si no funciona en tu tema, <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/proteccion-datos-rgpd\" rel=\"ugc\">av\u00edsanos<\/a> para que veamos si se puede adaptar en una pr\u00f3xima versi\u00f3n o incluirlo en una lista de no compatibles para advertirlo.<\/p>\n<h4>Prestaciones pendientes de implementar<\/h4>\n<ul>\n<li>Indicaci\u00f3n de las cookies utilizadas en la pol\u00edtica de cookies que se introdujo en la v0.40.<\/li>\n<li>Aviso de cookies.<\/li>\n<\/ul>\n",
        "installation": "<ol>\n<li>Sube los archivos al directorio <code>wp-content\/plugins\/proteccion-datos-rgpd<\/code> o instala el plugin mediante el men\u00fa Plugins de tu WordPress directamente.<\/li>\n<li>Activa el plugin en el men\u00fa Plugins de tu WordPress.<\/li>\n<li>Accede al men\u00fa Protecci\u00f3n Datos RGPD desde el men\u00fa de administrador de WordPress para configurar el plugin.<\/li>\n<li>Indica las direcciones url deseadas para las p\u00e1ginas legales, bien sean previamente existentes (a conservar) o pendientes de creaci\u00f3n y deja marcada la casilla de crear autom\u00e1ticamente las p\u00e1ginas legales.<\/li>\n<li>Si corresponde, marca la casilla que indica su existencia e inserta el c\u00f3digo <code>[pdrgpd-aviso-formulario-contacto]<\/code> en tu formulario de contacto, adem\u00e1s de una casilla de aceptaci\u00f3n de tu pol\u00edtica de privacidad que haya que marcar forzosamente. Consulta las <a href=\"https:\/\/taller.abcdatos.net\/plugin-rgpd-wordpress\/#faq\" rel=\"nofollow ugc\">Preguntas frecuentes<\/a> para m\u00e1s detalles.<\/li>\n<li>Procede del mismo modo con el formulario de suscripci\u00f3n si existe.<\/li>\n<li>Marca la casilla correspondiente si permites comentarios en tu sitio.<\/li>\n<li>Si utilizas el widget de Jetpack para permitir la suscripci\u00f3n a nuevas entradas, rempl\u00e1zalo por un widget HTML con la etiqueta <code>[pdrgpd_jetpack_suscripcion]<\/code> y marca la casilla Existe formulario de suscripci\u00f3n de Jetpack.<\/li>\n<li>Pulsa en Guardar los cambios.<br \/>\n1- Crea los enlaces a los documentos legales a pie de p\u00e1gina o permite que el plugin lo haga por ti (solo en temas compatibles).<\/li>\n<\/ol>\n",
        "faq": "\n<dt id='%C2%BFpuedo%20modificar%20alg%C3%BAn%20fragmento%20del%20contenido%20generado%20en%20los%20avisos%20legales%3F'>\n\u00bfPuedo modificar alg\u00fan fragmento del contenido generado en los avisos legales?\n<\/h4>\n<p>\n<p>S\u00ed, utiliza la lista larga de c\u00f3digos para aislar el que deseas modificar e introduce manualmente el texto que corresponda.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFpuedo%20agregar%20m%C3%A1s%20contenido%20al%20generado%20en%20los%20avisos%20legales%3F'>\n\u00bfPuedo agregar m\u00e1s contenido al generado en los avisos legales?\n<\/h4>\n<p>\n<p>S\u00ed, utiliza la lista larga de c\u00f3digos y agrega el tuyo entre los apartados que desees.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFcomo%20integro%20la%20parte%20legal%20en%20un%20formulario%20de%20contacto%20realizado%20con%20jetpack%3F'>\n\u00bfComo integro la parte legal en un formulario de contacto realizado con Jetpack?\n<\/h4>\n<p>\n<p>En la p\u00e1gina del formulario, inserta las siguientes etiquetas antes de la [\/contact-form] :<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-formulario-contacto]\n[contact-field label='Acepto la pol\u00edtica de privacidad' type='checkbox' required='1'\/]\n<\/code><\/pre>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFcomo%20integro%20la%20parte%20legal%20en%20un%20formulario%20de%20contact%20form%207%3F'>\n\u00bfComo integro la parte legal en un formulario de Contact Form 7?\n<\/h4>\n<p>\n<p>En el formulario afectado, inserta lo siguiente antes de la etiqueta del bot\u00f3n de enviar (submit):<\/p>\n<pre><code>[acceptance Acepto-privacidad] Acepto la &lt;a href=\"[pdrgpd-uri-privacidad]\"&gt;pol\u00edtica de privacidad&lt;\/a&gt;\n[pdrgpd-aviso-formulario-contacto]\n<\/code><\/pre>\n<p>No olvides incluir el campo en la pesta\u00f1a Correo Electr\u00f3nico para que llegue en el mail:<\/p>\n<pre><code>Privacidad: [Acepto-privacidad]\n<\/code><\/pre>\n<p>Ad\u00e1ptalo al dise\u00f1o del formulario si es oportuno.<\/p>\n<p>Para evitar que la casilla de aceptaci\u00f3n y el texto queden en diferentes l\u00edneas, agrega el siguiente c\u00f3digo en Apariencia &gt; Personalizaci\u00f3n &gt; CSS adicional:<\/p>\n<pre><code>span.Acepto-privacidad {\n    display: inline;\n}\n<\/code><\/pre>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFcomo%20integro%20la%20parte%20legal%20en%20un%20formulario%20de%20pirate%20forms%3F'>\n\u00bfComo integro la parte legal en un formulario de Pirate Forms?\n<\/h4>\n<p>\n<ul>\n<li>En la p\u00e1gina que ha de albergar el formulario en cuesti\u00f3n, incorpora la etiqueta <code>[pirate_forms]<\/code>, seguida de la etiqueta <code>[pdrgpd-aviso-formulario-contacto]<\/code>.<\/li>\n<li>En los ajustes de Pirate Forms, en la pesta\u00f1a <em>Configurar Campos<\/em>, selecciona <em>Casilla de verificaci\u00f3n<\/em>.<\/li>\n<li>En la siguiente pesta\u00f1a <em>Etiquetas de campos<\/em>, para la <em>Casilla de verificaci\u00f3n<\/em>, incorpora: <code>Acepto la &lt;a href=\"\/privacidad\/\"&gt;pol\u00edtica de privacidad&lt;\/a&gt;.<\/code> remplazando <em>\/privacidad\/<\/em> por la direcci\u00f3n de tu pol\u00edtica de privacidad si es otra.<\/li>\n<li>Pulsa en <em>Guardar cambios<\/em>, obviamente.<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFcomo%20reduzco%20el%20tama%C3%B1o%20de%20la%20primera%20capa%20del%20deber%20de%20informaci%C3%B3n%3F'>\n\u00bfComo reduzco el tama\u00f1o de la primera capa del deber de informaci\u00f3n?\n<\/h4>\n<p>\n<p>En tu panel de administraci\u00f3n de WordPress, puedes dir\u00edgirte a <em>Apariencia<\/em> &gt; <em>Editar CSS<\/em> &gt; <em>CSS adicional<\/em> e introducir lo siguiente:<\/p>\n<pre><code>.pdrgpd_primeracapa {\n    font-size: small;\n    line-height: 1.0;\n    width: auto;\n    padding: 0.2em;\n}\n<\/code><\/pre>\n<p>Navega hasta el formulario afectado por el marco principal, cambia los valores que consideres oportunos y una vez veas que el resultado es como te gusta, no olvides pulsar en Publicar.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFcomo%20hago%20para%20mostrar%20el%20t%C3%ADpico%20banner%20de%20las%20cookies%3F'>\n\u00bfComo hago para mostrar el t\u00edpico banner de las cookies?\n<\/h4>\n<p>\n<p>El banner de cookies solo es obligatorio si las usas. En ese caso, adem\u00e1s de mostrar el banner necesitar\u00e1s impedir la carga de cookies si el usuario no las ha autorizado. Para esa funci\u00f3n, te sugerimos que instales tambi\u00e9n el plugin <a href=\"https:\/\/es.wordpress.org\/plugins\/cookies-and-content-security-policy\/\" rel=\"nofollow ugc\">Cookies and Content Security Policy<\/a> para crearlo.<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>0.66<\/h4>\n<p><em>Apr 03 2024<\/em><br \/>\n* Fixed the newsletter subscription purpose indication on the first layer.<br \/>\n* Changed the required capability to access the settings page.<br \/>\n* Adjusted timezone for copyright year calculation.<br \/>\n* Fixed admin menu notifications display.<br \/>\n* Improved language detection.<br \/>\n* Extended output filtering.<br \/>\n* Minor fixes and code improvements.<br \/>\n* WordPress 6.5 basic compatibility checked.<\/p>\n<h4>0.65<\/h4>\n<p><em>Jun 14 2023<\/em><br \/>\n* Footnote for GeneratePress theme.<br \/>\n* Minor adjust in timezone of the preselected value for initial year.<\/p>\n<h4>0.64<\/h4>\n<p><em>May 12 2023<\/em><br \/>\n* Avoids warning on copyright notice not used.<br \/>\n* Improved form related internal code.<br \/>\n* Updated support for distinct versions of the WordPress Twenty Twenty-Two and Twenty Twenty-Three themes for the footnote.<br \/>\n* Improved some texts.<br \/>\n* Solved minor issue in desktop icon.<br \/>\n* Solved issue with languages using UTF-8 in footnote.<br \/>\n* Code styling changes.<\/p>\n<h4>0.63<\/h4>\n<p><em>Mar 20 2023<\/em><br \/>\n* It supports the WordPress Twenty Twenty-Two and Twenty Twenty-Three themes for the footnote.<br \/>\n* Removed cookies banner checkbox filtered from a development version, it never has been provided.<br \/>\n* Better Parabola theme support.<\/p>\n<h4>0.62<\/h4>\n<p><em>Mar 13 2023<\/em><br \/>\n* WordPress 6.2 basic compatibility checked.<\/p>\n<h4>0.61<\/h4>\n<p><em>Oct 22 2022<\/em><br \/>\n* Soporta el tema Parabola de Cryout Creations para la nota de pie de p\u00e1gina.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 6.1.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con PHP 8.2.<\/p>\n<h4>0.60<\/h4>\n<p><em>Sep 12 2022<\/em><br \/>\n* Posibilita la inclusi\u00f3n de c\u00f3digo de Analytics.<br \/>\n* Correcciones menores a textos de administraci\u00f3n.<br \/>\n* C\u00f3digo sobrante en enlaces a pie de p\u00e1gina.<br \/>\n* Traducci\u00f3n cruzada del texto por defecto de la finalidad del tratamiento del formulario de contacto en la primera capa del deber de informaci\u00f3n para sitios multilenguaje.<br \/>\n* Corregida advertencia de PHP cuando no hay mail de contacto para la pol\u00edtica de cookies.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 6.0.<\/p>\n<h4>0.59<\/h4>\n<p><em>Jun 15 2021<\/em><br \/>\n* Correcci\u00f3n a textos en catal\u00e1n de datos del responsable del sitio.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 5.8.<\/p>\n<h4>0.58<\/h4>\n<p><em>Mar 25 2021<\/em><br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 5.7.<br \/>\n* Correcciones sint\u00e1cticas en pol\u00edtica de cookies.<br \/>\n* Correcci\u00f3n sint\u00e1ctica en pol\u00edtica de privacidad.<br \/>\n* Retirado tooltip en enlaces de e-mail generados.<\/p>\n<h4>0.57<\/h4>\n<p><em>Jan 08 2021<\/em><br \/>\n* Retirado nombre incorrecto del aviso legal de la versi\u00f3n en catal\u00e1n.<\/p>\n<h4>0.56<\/h4>\n<p><em>Oct 25 2020<\/em><br \/>\n* Soporta el tema Twenty Twenty-One de WordPress para la nota de pie de p\u00e1gina.<br \/>\n* Soporta el tema Industro de OceanThemes para la nota de pie de p\u00e1gina.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 5.6.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con PHP 8.0.<\/p>\n<h4>0.55<\/h4>\n<p><em>Sep 11 2020<\/em><br \/>\n* Enlace en el n\u00famero de tel\u00e9fono si existe y tiene indicado el prefijo internacional con un +.<br \/>\n* Icono de administraci\u00f3n integrado en el men\u00fa mediante SVG.<br \/>\n* Compatibilidad con el tema Envo Shop de EnvoThemes.<\/p>\n<h4>0.54<\/h4>\n<p><em>Aug 09 2020<\/em><br \/>\n* Verificada compatibilidad de la gesti\u00f3n del pie de p\u00e1gina con el tema Storefront.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 5.5.<\/p>\n<h4>0.53<\/h4>\n<p><em>May 13 2020<\/em><br \/>\n* Redacci\u00f3n de documentos legales en ausencia de direcci\u00f3n e-mail.<br \/>\n* Originales en ingl\u00e9s para las cadenas de texto traducibles de v0.52.<\/p>\n<h4>0.52<\/h4>\n<p><em>Apr 23 2020<\/em><br \/>\n* Mayor posibilidad de reducci\u00f3n del tama\u00f1o de la primera capa del deber de informaci\u00f3n en formularios mediante CSS.<br \/>\n* Verificada la comatibilidad con WordPress 5.4.<br \/>\n* M\u00e1s cadenas de texto traducibles.<\/p>\n<h4>0.51<\/h4>\n<p><em>Feb 14 2020<\/em><br \/>\n* Soporte del tema Twenty Twenty de WordPress 5.3 para la nota de pie de p\u00e1gina.<br \/>\n* Soporta indicar la exportaci\u00f3n de datos por el uso de Akismet en el formulario de contacto.<br \/>\n* Modificado modo de detecci\u00f3n de m\u00f3dulos de Jetpack para evitar notificaciones en modo de depuraci\u00f3n.<\/p>\n<h4>0.50<\/h4>\n<p><em>Oct 26 2019<\/em><br \/>\n* Correcci\u00f3n a texto de primera capa de formularios cuando no hay cesiones de datos.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con WordPress 5.3.<br \/>\n* Verificada la compatibilidad con PHP 7.4.<\/p>\n<h4>0.49<\/h4>\n<p><em>08 agosto 2019<\/em><br \/>\n* Asegura los puntos finales en diversas frases del texto de la primera capa para formularios y evita la duplicidad de los mismos independientemente de si los textos del usuario los incluyen.<br \/>\n* Fallo de sintaxis en opciones del panel de administraci\u00f3n.<\/p>\n<h4>0.48.1<\/h4>\n<p><em>14 mayo 2019<\/em><br \/>\n* Fallo en la indicaci\u00f3n de la etiqueta (shortcode) mencionada en los ajustes para el formulario de suscripci\u00f3n de Jetpack.<br \/>\n* Control de la configuraci\u00f3n requerida en Jetpack para utilizar el shortcode que remplaza al formulario de suscripci\u00f3n de Jetpack.<\/p>\n<h4>0.48<\/h4>\n<p><em>12 mayo 2019<\/em><br \/>\n* Fallo en apartado destinatarios de la primera capa del deber de informaci\u00f3n.<br \/>\n* Indicaci\u00f3n opcional de formulario de suscripci\u00f3n de Jetpack en la pol\u00edtica de privacidad.<br \/>\n* Nuevo shortag <code>[pdrgpd_jetpack_suscripcion]<\/code> para remplazar formulario de suscripci\u00f3n de nuevas entradas de Jetpack.<br \/>\n* Ligera actualizaci\u00f3n del contenido de la primera capa del deber de informaci\u00f3n en formularios.<br \/>\n* M\u00e1s cadenas de texto traducibles.<br \/>\n* Correcciones menores de c\u00f3digo HTML y c\u00f3digo fuente.<\/p>\n<h4>0.47<\/h4>\n<p><em>01 mayo 2019<\/em><br \/>\n* Ampliaci\u00f3n de cadenas traducibles.<br \/>\n* Versi\u00f3n en catal\u00e1n de los textos legales generados.<\/p>\n<h4>0.46<\/h4>\n<p><em>24 abril 2019<\/em><br \/>\n* Correcci\u00f3n de fallos menores que emit\u00edan un warning con el modo debug activado.<br \/>\n* Globo notificativo de incidencias de configuraci\u00f3n junto al t\u00edtulo en el men\u00fa de administraci\u00f3n.<br \/>\n* Renombrada funci\u00f3n para evitar colisiones con otros plugins en el almacenamiento de la configuraci\u00f3n.<br \/>\n* Aumenta el proceso de la exigencia de aceptar la pol\u00edtica de privacidad en el formulario de comentarios de Jetpack para ayudar a combatir el spam.<\/p>\n<h4>0.45<\/h4>\n<p><em>17 febrero 2019<\/em><br \/>\n* Confirmada compatibilidad con WordPress 5.1.<br \/>\n* Nueva opci\u00f3n de configuraci\u00f3n para indicar inscripci\u00f3n en el registro de operadores intracomunitarios (censo VIES) y menci\u00f3n al NIF-IVA en el aviso legal en ese caso.<\/p>\n<h4>0.44<\/h4>\n<p><em>01 noviembre 2018<\/em><br \/>\n* Compatibilidad con varios temas de ThemeGrill: Flash, ColorMag, eStore, Spacious y Cenote.<br \/>\n* Comprobada compatibilidad de la gesti\u00f3n del pie de p\u00e1gina con la versi\u00f3n de desarrollo a 01\/11\/2018 del tema Twenty Nineteen por defecto de WordPress 5.0.<br \/>\n* Correcci\u00f3n menor en la secci\u00f3n de contacto de la pol\u00edtica de cookies.<br \/>\n* Reincorporados apartados presentaci\u00f3n, fecha, secci\u00f3n y protocolo de los datos de inscripci\u00f3n en el registro mercantil que no aparec\u00edan.<br \/>\n* Corregido fallo en desinstalaci\u00f3n.<\/p>\n<h4>0.43<\/h4>\n<p><em>23 octubre 2018<\/em><br \/>\n* Confirmada compatibilidad con WordPress 5.0.<br \/>\n* Configurada clase pdrgpd_primeracapa para poder cambiar el aspecto de la primera capa del deber de informaci\u00f3n mediante CSS.<\/p>\n<h4>0.42<\/h4>\n<p><em>08 octubre 2018<\/em><br \/>\n* Creaci\u00f3n autom\u00e1tica de documentos legales, compatibles con Gutenberg.<br \/>\n* En el panel de administraci\u00f3n, corrige posible defecto del enlace a la p\u00e1gina de ajustes desde la p\u00e1gina de plugins.<br \/>\n* A\u00f1o de la primera publicaci\u00f3n como valor por defecto para la nota de copyright al pie.<br \/>\n* Mejor detecci\u00f3n y gesti\u00f3n de la incompatibilidad con la opci\u00f3n de gesti\u00f3n de comentarios de Jetpack.<br \/>\n* Agregados Presentaci\u00f3n, fecha, secci\u00f3n, folio, protocolo&#8230; a los datos de inscripci\u00f3n en el registro mercantil<\/p>\n<h4>0.41.1<\/h4>\n<p><em>26 agosto 2018<\/em><br \/>\n* Permite responder comentarios desde el panel de administraci\u00f3n sin exigir aceptar condiciones donde no era posible.<br \/>\n* Advierte de la incompatibilidad de la gesti\u00f3n autom\u00e1tica del formulario de comentar con al identificaci\u00f3n mediante redes sociales de Jetpack.<\/p>\n<h4>0.41<\/h4>\n<p><em>14 agosto 2018<\/em><br \/>\n* En temas que resulten compatibles, permite remplazar otros avisos preexistentes a pie de p\u00e1gina por una nota de copyright y enlaces a las p\u00e1ginas legales.<br \/>\n* Incorpora la indicaci\u00f3n de inscripci\u00f3n en el registro mercantil, requerido para empresas.<br \/>\n* Corrige fallo en la versi\u00f3n en p\u00e1rrafo de la primera capa del deber de informaci\u00f3n.<br \/>\n* Mejorado ejemplo para CF7.<br \/>\n* Direcciones de p\u00e1ginas de documentos legales por defecto terminadas en \/ evitando redireccionamientos.<\/p>\n<h4>0.40<\/h4>\n<p><em>08 agosto 2018<\/em><br \/>\n* Corregido fallo en contenido de la finalidad en la primera capa del deber de informaci\u00f3n.<br \/>\n* Mejorada documentaci\u00f3n.<br \/>\n* Primera capa del deber de informaci\u00f3n traducible.<br \/>\n* Nueva etiqueta [pdrgpd-politica-cookies] para generar el contenido de la p\u00e1gina de pol\u00edtica de cookies.<br \/>\n* La p\u00e1gina de opciones controla la existencia y contenido del aviso legal y las pol\u00edtica de privacidad y cookies.<\/p>\n<h4>0.39<\/h4>\n<p><em>26 julio 2018<\/em><br \/>\n* Idioma base para traducci\u00f3n en ingl\u00e9s y traducci\u00f3n a es_ES incorporada para facilitar futuras traducciones a otros idiomas.<br \/>\n* Corregidos enlaces a las FAQ en la p\u00e1gina de ajustes.<br \/>\n* Corregido ejemplo de c\u00f3digo de implementaci\u00f3n en Contact Form 7.<br \/>\n* Habilita shortcodes en Contact Form 7 y widgets HTML.<br \/>\n* Implementada etiqueta [pdrgpd-aviso-boletin] para la primera capa del deber de informaci\u00f3n en suscripci\u00f3n a boletines\/newsletters.<br \/>\n* Los enlaces a la pol\u00edtica de privacidad se abren ahora en una nueva pesta\u00f1a.<\/p>\n<h4>0.38<\/h4>\n<p><em>24 julio 2018<\/em><br \/>\n* Ampliada documentaci\u00f3n.<br \/>\n* Correcci\u00f3n de etiqueta err\u00f3nea &#8220;Poblaci\u00f3n&#8221; en lugar de &#8220;Direcci\u00f3n&#8221; en la configuraci\u00f3n.<br \/>\n* Mayor informaci\u00f3n para rellenar adecuadamente los campos en la configuraci\u00f3n.<br \/>\n* Fallo en opciones de aspecto de la informaci\u00f3n resumida en formularios que imped\u00edan mostrarla. Formato tabla por defecto.<br \/>\n* Fallo en enlace a pol\u00edtica de privacidad en la casilla de aceptaci\u00f3n en formularios.<\/p>\n<h4>0.37<\/h4>\n<p><em>23 julio 2018<\/em><br \/>\n* Corregida desinstalaci\u00f3n.<br \/>\n* Mejoras documentaci\u00f3n.<br \/>\n* Inicio de traducci\u00f3n para indicar idioma es.<\/p>\n<h4>0.36<\/h4>\n<p><em>15 julio 2018<\/em><br \/>\n* Primera versi\u00f3n en WordPress.org.<br \/>\n* Versiones larga y resumida de las finalidades de formularios.<br \/>\n* Corregida detecci\u00f3n de Akismet.<br \/>\n* La pol\u00edtica de privacidad solo indica los apartados de formularios seleccionados.<\/p>\n<h4>0.35<\/h4>\n<p><em>07 julio 2018<\/em><br \/>\n* Corregido fallo en textos de la primera capa del deber de informaci\u00f3n cuando no hay cesiones de datos.<\/p>\n<h4>0.34<\/h4>\n<p><em>20 junio 2018<\/em><br \/>\n* Reconocimiento autom\u00e1tico del filtrado de comentarios por Akismet e implementaci\u00f3n de textos legales acordes.<\/p>\n<h4>0.33<\/h4>\n<p><em>19 junio 2018<\/em><br \/>\n* A\u00f1adida nota legal en el formulario de comentarios, forzando a aceptar la privacidad y grabando en la base de datos la aceptaci\u00f3n.<\/p>\n<h4>0.32<\/h4>\n<p><em>14 junio 2018<\/em><br \/>\n* Nombres de funciones para evitar conflictos en WordPress.<br \/>\n* Opciones y etiquetas (shortcodes) renombradas tambi\u00e9n con el prefijo <em>pdrgpd<\/em>.<\/p>\n<h4>0.31<\/h4>\n<p><em>13 junio 2018<\/em><br \/>\n* Almacena el n\u00famero de versi\u00f3n junto con el valor de las opciones.<br \/>\n* Enlace a ajustes desde la p\u00e1gina de administraci\u00f3n de plugins de WordPress.<\/p>\n<h4>0.30<\/h4>\n<p><em>11 junio 2018<\/em><br \/>\n* Mejor uso de la Settings API.<\/p>\n<h4>0.20<\/h4>\n<p><em>10 junio 2018<\/em><br \/>\n* Creaci\u00f3n de contenido de la pol\u00edtica de privacidad para cumplir con el RGPD.<\/p>\n<h4>0.10<\/h4>\n<p><em>06 junio 2018<\/em><br \/>\n* Aviso Legal para cumplir con la LSSICE espa\u00f1ola, con t\u00e9rminos y condiciones comunes.<\/p>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-1.png?rev=1913603\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-1.png?rev=1913603\" alt=\"Vista de m\u00f3vil de la configuraci\u00f3n.\"><\/a><p>Vista de m\u00f3vil de la configuraci\u00f3n.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-2.png?rev=1913603\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-2.png?rev=1913603\" alt=\"Ejemplo de aviso legal.\"><\/a><p>Ejemplo de aviso legal.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-3.png?rev=1913603\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-3.png?rev=1913603\" alt=\"Ejemplo de pol\u00edtica de privacidad.\"><\/a><p>Ejemplo de pol\u00edtica de privacidad.<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Muy buen plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/soportepixel\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/63af8bec14fcb3b837e99a7c899eb0c2?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/63af8bec14fcb3b837e99a7c899eb0c2?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/soportepixel\/\" class=\"reviewer-name\">soportepixel<\/a> on <span class=\"review-date\">April 28, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Detectamos un peque\u00f1o error orogr\u00e1fico en uno de los t\u00edtulos.\nNos pusimos en contacto con los desarrolladores y a las pocas horas ya nos hab\u00edan respondido y resuelto con una actualizaci\u00f3n el problema.\nMuy agradecidos a todo el equipo y especialmente a Carlos.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Muy bueno<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"4 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"4\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/jamesjon\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8ea484d82d51d085ac42be801965170e?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8ea484d82d51d085ac42be801965170e?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/jamesjon\/\" class=\"reviewer-name\">jamesjon<\/a> on <span class=\"review-date\">October 21, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">\u00a1Pero le falta por desarrollar el tema de las cookies!\nYa tengo ganas de ver la pr\u00f3xima versi\u00f3n para poder eliminar por completo una extensi\u00f3n adicional que me muestra el cartelito de las cookies.\nEdito la valoraci\u00f3n cuando a\u00f1adan las cookies :) .\nSaludos<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Inmejorable<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/garzant\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/cc457910b87290bf0d28c016ea3ba701?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/cc457910b87290bf0d28c016ea3ba701?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/garzant\/\" class=\"reviewer-name\">garzant<\/a> on <span class=\"review-date\">June 27, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Me ha solucionado la vida con el tema del RGPD, GRACIAS! Esto necesita m\u00e1s valoraciones positivas<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">RGPD en lengua catalana<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/xavierpb\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d49d331cd5c5958a179933bfa6192cd1?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d49d331cd5c5958a179933bfa6192cd1?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/xavierpb\/\" class=\"reviewer-name\">xavierpb<\/a> on <span class=\"review-date\">May 2, 2019<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Buenas,\nPara el mercado potencial de nuestro cliente, sugerimos al webmaster de ABCdatos, la necesidad de disponer del texto general Aviso Legal, Cookies y Privacidad en lengua catalana. Con la colaboraci\u00f3n de ambos, a partir de ahora diponemos de esta versi\u00f3n en catal\u00e1n.\nMuchas gracias ABCdatos\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">F\u00e1cil de usar<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpimaginacion\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/993c7b5918666e83c09d69055831bb3f?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/993c7b5918666e83c09d69055831bb3f?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpimaginacion\/\" class=\"reviewer-name\">wpimaginacion<\/a> on <span class=\"review-date\">August 8, 2018<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Lo he instalado en tres sitios, el primero me llev\u00f3 unos quince minutos, los otros dos en menos de diez minutos cada uno ya estaban listos.\nGracias al autor. <\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "En minutos cumplir\u00e1s con la legislaci\u00f3n vigente, RGPD LSSICE y LOPD, con los documentos legales de pol\u00edticas y datos obligatorios en formularios.",
    "description": "<p>Desde el 25 de mayo de 2018, las p\u00e1ginas web de la Uni\u00f3n Europea han de seguir las directrices del <a href=\"https:\/\/www.boe.es\/doue\/2016\/119\/L00001-00088.pdf\" rel=\"nofollow ugc\">Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos (RGPD)<\/a>.<\/p>\n<p>Con este plugin para WordPress te facilitamos la adaptaci\u00f3n al mismo, con muy poco esfuerzo tendr\u00e1s configurados un aviso legal para cumplir con la LSSICE, una pol\u00edtica de privacidad acorde al RGPD -ampliaci\u00f3n europea de la LOPD- as\u00ed como otras prestaciones relacionadas con el deber de informaci\u00f3n y los formularios.<\/p>\n<p>El plugin genera el contenido de tus p\u00e1ginas de textos legales y te propociona etiquetas que puedes utilizar para adaptar tus formularios al RGPD sin que futuras actualizaciones o peque\u00f1as correcciones requieran editar el contenido de las p\u00e1ginas generadas autom\u00e1ticamente.<\/p>\n<p>Para generar el contenido de la p\u00e1gina de aviso Legal si no la tienes, el plugin te genera una nueva y como contenido incorpora tan solo la siguiente etiqueta (shortag):<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-legal]\n<\/code><\/pre>\n<p>Si necesitas cambiar el contenido m\u00e1s all\u00e1 de los valores configurables en ajustes, puedes remplazar esa etiqueta por estas que gestionan individualmente cada apartado del aviso legal, reordenando, agregando o quitando el texto que desees:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-legal-identificacion-titular]\n[pdrgpd-aviso-legal-condiciones]\n[pdrgpd-aviso-legal-propiedad-intelectual]\n[pdrgpd-aviso-legal-disponibilidad]\n[pdrgpd-aviso-legal-calidad]\n[pdrgpd-aviso-legal-limitacion-responsabilidad]\n[pdrgpd-aviso-legal-notificaciones]\n[pdrgpd-aviso-legal-jurisdiccion]\n[pdrgpd-aviso-legal-legislacion]\n<\/code><\/pre>\n<p>Para la p\u00e1gina de pol\u00edtica de privacidad, inicialmente se emplea la siguiente etiqueta:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-privacidad]\n<\/code><\/pre>\n<p>Al igual que con el aviso legal, si necesitas cambiar el contenido m\u00e1s all\u00e1 de los valores configurables en los ajustes, puedes remplazar esa etiqueta por estas que gestionan individualmente cada apartado de la pol\u00edtica de privacidad, agregando, reordenando o quitando el texto que desees:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-privacidad-presentacion]\n[pdrgpd-politica-privacidad-responsable]\n[pdrgpd-politica-privacidad-finalidad]\n[pdrgpd-politica-privacidad-legitimacion]\n[pdrgpd-politica-privacidad-transferencia]\n[pdrgpd-politica-privacidad-derechos]\n<\/code><\/pre>\n<p>Para la p\u00e1gina de pol\u00edtica de cookies, se utiliza la siguiente etiqueta:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-cookies]\n<\/code><\/pre>\n<p>Como con las anteriores, si necesitas cambiar el contenido m\u00e1s all\u00e1 de los valores configurables en ajustes, puedes remplazar esa etiqueta por estas que gestionan individualmente cada apartado de la pol\u00edtica de cookies, agregando, reordenando o quitando el texto que desees:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-politica-cookies-introduccion]\n[pdrgpd-politica-cookies-tipos]\n[pdrgpd-politica-cookies-gestionar]\n[pdrgpd-politica-cookies-necesidad]\n[pdrgpd-politica-cookies-actualizacion]\n[pdrgpd-politica-cookies-contacto]\n<\/code><\/pre>\n<p>Para que las p\u00e1ginas se creen autom\u00e1ticamente si no existen, deja marcada la casilla de crear p\u00e1ginas legales autom\u00e1ticamente en la p\u00e1gina de ajustes, las que no existan en las direcciones que hayas indicado, se crear\u00e1n al grabar los cambios. Si ya existen no temas, no va a modificar las existentes \u00a1sin miedo! Si existen las tres, no te aparecer\u00e1 la casilla (\u00bfpara qu\u00e9?).<\/p>\n<p>Si quieres agregar nuevos apartados, los t\u00edtulos van con cabeceras html h3 y el contenido en p\u00e1rrafos p, de este modo mantendr\u00e1 el aspecto conforme a lo ya existente y tu tema.<\/p>\n<p>Si en tu sitio permites comentarios, basta con que actives la casilla <em>Aplicar RGPD autom\u00e1ticamente en el formulario de comentar<\/em> en la configuraci\u00f3n. Si el formulario se procesa con el plugin Akismet, se detecta su existencia y los textos se adaptan a esa circunstancia. Esta funcionalidad es incompatible con la opci\u00f3n de identificaci\u00f3n mediante redes sociales de Jetpack que se configura o desactiva en su caso en Jetpack-&gt; Ajustes -&gt; Debate -&gt; Comentarios -&gt; Permite a los lectores usar cuentas de WordPress.com, Twitter, Facebook o Google+ para comentar.<\/p>\n<p>En el formulario de contacto que eventualmente tengas, agrega adem\u00e1s de una casilla que fuerce a aceptar tu pol\u00edtica de privacidad, la siguiente etiqueta para cumplir el deber de informaci\u00f3n:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd-aviso-formulario-contacto]\n<\/code><\/pre>\n<p>Recuerda indicar en la configuraci\u00f3n si empleas Akismet en el formulario de contacto.<\/p>\n<p>Si utilizas el widget de suscripci\u00f3n a nuevas entradas de Jetpack, para incluir la casilla de aceptaci\u00f3n a su pol\u00edtica de privacidad y los datos de la primera capa del deber de informaci\u00f3n, puedes remplazarlo por un widget de c\u00f3digo HTML que contenga el siguiente shortcode:<\/p>\n<pre><code>[pdrgpd_jetpack_suscripcion]\n<\/code><\/pre>\n<p>No olvides marcar en los ajustes que lo utilizas para que la pol\u00edtica de privacidad lo mencione y el shortcode se active.<\/p>\n<p>Para c\u00f3digo adaptado a diferentes plugins de formularios, consulta las <a href=\"https:\/\/taller.abcdatos.net\/plugin-rgpd-wordpress\/#faq\" rel=\"nofollow ugc\">Preguntas frecuentes<\/a>.<\/p>\n<p>Si tu tema resulta compatible -la funci\u00f3n est\u00e1 reci\u00e9n desarrollada y podr\u00eda no serlo- puedes configurar remplazar otros avisos preexistentes a pie de p\u00e1gina por una nota de copyright y enlaces a las p\u00e1ginas legales gestionados por el plugin. Actualmente soporta los siguientes temas:<\/p>\n<ul>\n<li>Twenty Twelve, Twenty Thirteen, Twenty Fourteen, Twenty Fifteen, Twenty Sixteen, Twenty Seventeen, Twenty Nineteen, Twenty Twenty, Twenty Twenty-One y Storefront de WordPress<\/li>\n<li>Flash, ColorMag, eStore, Spacious y Cenote de ThemeGrill<\/li>\n<li>Envo Shop de EnvoThemes<\/li>\n<li>Industro de OceanThemes<\/li>\n<li>GeneratePress de Tom Usborne<\/li>\n<\/ul>\n<p>Si no funciona en tu tema, <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/proteccion-datos-rgpd\" rel=\"ugc\">av\u00edsanos<\/a> para que veamos si se puede adaptar en una pr\u00f3xima versi\u00f3n o incluirlo en una lista de no compatibles para advertirlo.<\/p>\n<h4>Prestaciones pendientes de implementar<\/h4>\n<ul>\n<li>Indicaci\u00f3n de las cookies utilizadas en la pol\u00edtica de cookies que se introdujo en la v0.40.<\/li>\n<li>Aviso de cookies.<\/li>\n<\/ul>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.66.zip",
    "upgrade_notice": {
        "0.56": "<p>Compatibilidad con el tema Twenty Twenty-One de WordPress 5.6 y el tema Industro de OceanThemes.<\/p>",
        "0.51": "<p>Configurable uso de Akismet en formulario de contacto. Compatibilidad con el tema Twenty Twenty de WordPress 5.3.<\/p>",
        "0.50": "<p>Correcci\u00f3n a texto de la primera capa en formularios cuando no hay cesiones de datos.<\/p>",
        "0.48.2": "<p>Fallo de sintaxis en opciones del panel de administraci\u00f3n.<\/p>",
        "0.48.1": "<p>Corregido fallo en documentaci\u00f3n y mejoras el formulario de suscripci\u00f3n de Jetpack.<\/p>",
        "0.48": "<p>Soporte al formulario de suscripci\u00f3n de nuevas entradas de Jetpack y correcci\u00f3n de fallos.<\/p>",
        "0.44": "<p>Compatibilidad con m\u00e1s temas y correcci\u00f3n de fallos.<\/p>",
        "0.43": "<p>Permite cambiar el aspecto de la primera capa del deber de informaci\u00f3n mediante CSS.<\/p>",
        "0.42": "<p>Creaci\u00f3n autom\u00e1tica de documentos legales faltantes.<\/p>",
        "0.41.1": "<p>Corrige fallo en comentarios del administrador.<\/p>",
        "0.41": "<p>Corrige fallos, posibilita nota de copyright al pie y datos de inscripci\u00f3n en el registro mercantil para empresas.<\/p>",
        "0.40": "<p>Corrige fallos, facilita la configuraci\u00f3n y posibilita crear contenido de pol\u00edtica de cookies.<\/p>",
        "0.37": "<p>Resuelve problemas de desinstalaci\u00f3n.<\/p>",
        "0.30": "<p>Mejor integraci\u00f3n con Wordpress.<\/p>",
        "0.20": "<p>Incluida pol\u00edtica de privacidad para el RGPD.<\/p>"
    },
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-1.png?rev=1913603",
            "caption": "Vista de m\u00f3vil de la configuraci\u00f3n."
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-2.png?rev=1913603",
            "caption": "Ejemplo de aviso legal."
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/screenshot-3.png?rev=1913603",
            "caption": "Ejemplo de pol\u00edtica de privacidad."
        }
    },
    "tags": {
        "datos": "datos",
        "legal": "legal",
        "privacidad": "privacidad",
        "proteccion": "proteccion",
        "rgpd": "rgpd"
    },
    "stable_tag": "0.66",
    "versions": {
        "0.36": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.36.zip",
        "0.37": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.37.zip",
        "0.38": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.38.zip",
        "0.39": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.39.zip",
        "0.40": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.40.zip",
        "0.41": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.41.zip",
        "0.41.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.41.1.zip",
        "0.42": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.42.zip",
        "0.43": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.43.zip",
        "0.44": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.44.zip",
        "0.45": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.45.zip",
        "0.46": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.46.zip",
        "0.47": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.47.zip",
        "0.48": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.48.zip",
        "0.48.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.48.1.zip",
        "0.49": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.49.zip",
        "0.50": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.50.zip",
        "0.51": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.51.zip",
        "0.52": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.52.zip",
        "0.53": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.53.zip",
        "0.54": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.54.zip",
        "0.55": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.55.zip",
        "0.56": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.56.zip",
        "0.57": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.57.zip",
        "0.58": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.58.zip",
        "0.59": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.59.zip",
        "0.60": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.60.zip",
        "0.62": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.62.zip",
        "0.63": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.63.zip",
        "0.64": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.64.zip",
        "0.65": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.65.zip",
        "0.66": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.0.66.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/proteccion-datos-rgpd.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/banner-772x250.png?rev=1915986",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/banner-1544x500.png?rev=1915986"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/icon.svg?rev=1913722",
        "svg": "https:\/\/ps.w.org\/proteccion-datos-rgpd\/assets\/icon.svg?rev=1913722"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 96,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": [
        {
            "type": "plugin",
            "slug": "proteccion-datos-rgpd",
            "language": "ca",
            "version": "0.66",
            "updated": "2024-04-03 14:39:23",
            "package": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/translation\/plugin\/proteccion-datos-rgpd\/0.66\/ca.zip"
        },
        {
            "type": "plugin",
            "slug": "proteccion-datos-rgpd",
            "language": "es_ES",
            "version": "0.66",
            "updated": "2024-04-03 14:39:26",
            "package": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/translation\/plugin\/proteccion-datos-rgpd\/0.66\/es_ES.zip"
        }
    ]
}