{
    "name": "HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek",
    "slug": "surbma-magyar-woocommerce",
    "version": "2023.3.1",
    "author": "<a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/\">HuCommerce.hu<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/surbma\/",
    "contributors": {
        "surbma": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/surbma\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2c7e691f75759e242ad268e0db85d0a?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "Surbma"
        },
        "xnagyg": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/xnagyg\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/29e47dd8393415dbb56bf6b4e65d0a4d?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "xnagyg"
        }
    },
    "requires": "5.3",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": "7.4",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 29,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 29,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce\/",
    "support_threads": 2,
    "support_threads_resolved": 1,
    "active_installs": 10000,
    "downloaded": 136542,
    "last_updated": "2024-02-12 8:27am GMT",
    "added": "2017-10-11",
    "homepage": "https:\/\/www.hucommerce.hu\/",
    "sections": {
        "description": "<blockquote>\n<p>Hasznos jav\u00edt\u00e1sok a magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1zakhoz.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>A WooCommerce a vil\u00e1g \u00e9s most m\u00e1r Magyarorsz\u00e1g legn\u00e9pszer\u0171bb web\u00e1ruh\u00e1z platformja is. A HuCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151vel k\u00f6nnyebben \u00e9s gyorsabban ind\u00edthatod a web\u00e1ruh\u00e1zad, mert a legt\u00f6bb fontos funkci\u00f3t \u00e9s fejleszt\u00e9st egy gombnyom\u00e1ssal helyettes\u00edtheted.<\/p>\n<p>A HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ingyenes v\u00e1ltozata most m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta a magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonosok kedvenc kieg\u00e9sz\u00edt\u0151je. T\u00f6bb, mint 10000 web\u00e1ruh\u00e1zban megtal\u00e1lhat\u00f3 \u00e9s a let\u00f6lt\u00e9sek sz\u00e1ma folyamatosan n\u0151.<\/p>\n<p>Azon dolgozunk, hogy folyamatosan hasznos funkci\u00f3kkal b\u0151v\u00edts\u00fck ezt a nagyszer\u0171 WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t. K\u00e9rlek, t\u00e1mogasd a fejleszt\u00e9st \u00e9s a HuCommerce k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get azzal, hogy megv\u00e1s\u00e1rolod a Pro verzi\u00f3t! Ezzel fedezni tudjuk a fejleszt\u00e9si k\u00f6lts\u00e9geket \u00e9s t\u00f6bb id\u0151t tudunk arra ford\u00edtani, hogy a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny m\u00e9g jobb legyen \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bb hasznod legyen bel\u0151le.<\/p>\n<p>A HuCommerce ingyenes verzi\u00f3ja rengeteg olyan apr\u00f3, hasznos vagy ak\u00e1r jogilag k\u00f6telez\u0151 funkci\u00f3t tartalmaz, ami hi\u00e1nyzik a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyb\u0151l. T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt rendbe teszi a vezet\u00e9kn\u00e9v \u00e9s keresztn\u00e9v sorrendj\u00e9t \u00e9s az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151t is hozz\u00e1adja a p\u00e9nzt\u00e1rhoz, de folyamatosan b\u0151v\u00fcl hasonl\u00f3 praktikus, hasznos vagy k\u00f6telez\u0151 funkci\u00f3kkal.<\/p>\n<p>A HuCommerce Pro el\u0151fizet\u00e9s \u00e9ves d\u00edja egy kezd\u0151 magyar fejleszt\u0151 p\u00e1r \u00f3r\u00e1s munkad\u00edja, mik\u00f6zben neked napokat vagy ak\u00e1r h\u00f3napokat sp\u00f3rol meg fejleszt\u00e9si \u00e9s kutat\u00e1si oldalon. Ez a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 a leghasznosabb \u00e9s n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen funkci\u00f3kkal eg\u00e9sz\u00edti ki a web\u00e1ruh\u00e1zad. A fizet\u0151s konstrukci\u00f3 biztos\u00edtja, hogy folyamatosan b\u0151v\u00fclj\u00f6n \u00fajabb hasznos funkci\u00f3kkal.<\/p>\n<p>A funkci\u00f3k folyamatosan b\u0151v\u00fclnek, de mindenki meg\u00edrhatja a v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t, \u00f6tlet\u00e9t, hogyan tudjuk egyre jobb\u00e1 tenni ezt a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.<\/p>\n<h4>HuCommerce t\u00e1mogat\u00f3i Facebook csoport<\/h4>\n<p>Csatlakozzatok a HuCommerce hivatalos t\u00e1mogat\u00f3i Facebook csoportj\u00e1hoz, ahol lehet a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel kapcsolatban k\u00e9rdezni, besz\u00e9lgetni, \u00f6tletelni. Mindenkit sz\u00edvesen l\u00e1tunk: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/HuCommerce.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce Facebook csoport<\/a><\/p>\n<h3>HuCommerce (ingyenes)<\/h3>\n<p>T\u00f6bb, mint 10000 web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonos v\u00e1laszt\u00e1sa Magyarorsz\u00e1gon. Rengeteg hasznos funkci\u00f3, k\u00f6telez\u0151 v\u00e1laszt\u00e1s minden magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1zhoz.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/bovitmenyek\/hucommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">B\u0151vebben a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyr\u0151l \u2192<\/a><\/p>\n<p><strong>HuCommerce ingyenes funkci\u00f3i:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Vezet\u00e9kn\u00e9v \u00e9s keresztn\u00e9v rendbet\u00e9tele (WooCommerce 4.4 verzi\u00f3 f\u00f6l\u00f6tt is)<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m bek\u00e9r\u00e9se v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sn\u00e1l<\/li>\n<li>Megye mez\u0151 elrejt\u00e9se<\/li>\n<li>V\u00e1ros automatikus kit\u00f6lt\u00e9se az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n<\/li>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>Kupon mez\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>Plusz\/minusz mennyis\u00e9gi gombok a term\u00e9kekhez<\/li>\n<li>Automatikus friss\u00edt\u00e9s a Kos\u00e1r oldalon<\/li>\n<li>Egy term\u00e9k v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sonk\u00e9nt<\/li>\n<li>Kos\u00e1r \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa a P\u00e9nzt\u00e1r oldalra<\/li>\n<li>V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb megjelen\u00edt\u00e9se a Kos\u00e1r \u00e9s\/vagy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon<\/li>\n<li>Bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1ni \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se<\/li>\n<li>Egyedi \u201cKos\u00e1rba teszem\u201d gombok<\/li>\n<li>Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Katal\u00f3gus m\u00f3d<\/li>\n<li>Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>WPML \u00e9s Polylang kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<li>Alap \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi funkci\u00f3k hamarosan\u2026<\/li>\n<\/ul>\n<h3>HuCommerce Pro (fizet\u0151s)<\/h3>\n<p>A HuCommerce kib\u0151v\u00edtett kiad\u00e1sa, tov\u00e1bbi hasznos \u00e9s folyamatosan b\u0151v\u00fcl\u0151 funkci\u00f3kkal. T\u00e1mogat\u00f3i verzi\u00f3, amivel te is hozz\u00e1j\u00e1rulsz a tov\u00e1bbi fejleszt\u00e9sekhez.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/bovitmenyek\/hucommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">B\u0151vebben a HuCommerce Pro b\u0151v\u00edtm\u00e9nyr\u0151l \u2192<\/a><\/p>\n<blockquote>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/hc\/hirlevel-feliratkozas\/\" rel=\"nofollow ugc\">Iratkozz fel a HuCommerce h\u00edrlev\u00e9lre<\/a> \u00e9s cser\u00e9be kapsz t\u0151l\u00fcnk egy 5.000 Ft \u00e9rt\u00e9k\u0171 kupont, amit a HuCommerce Pro el\u0151fizet\u00e9sn\u00e9l bev\u00e1lthatsz.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p><strong>HuCommerce Pro tov\u00e1bbi funkci\u00f3i:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k ellen\u0151rz\u00e9se<\/li>\n<li>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s<\/li>\n<li>Kos\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se gomb<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net (\u00faj Fogyaszt\u00f3v\u00e9delemi rendelet)<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/li>\n<li>Jogi megfelel\u00e9s (Fogyaszt\u00f3v\u00e9delem, GDPR, ePrivacy, stb.)<\/li>\n<li>Fizet\u00e9si m\u00f3dok korl\u00e1toz\u00e1sa<\/li>\n<li>Glob\u00e1lis adatok, amiket shortcode-dal lehet b\u00e1rhol megjelen\u00edteni<\/li>\n<li>Kiemelt \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi funkci\u00f3k hamarosan\u2026<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>HuCommerce tud\u00e1sb\u00e1zis<\/strong><\/p>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lat\u00e1r\u00f3l, a Pro verzi\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s az egyes modulokr\u00f3l r\u00e9szletesen a <a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/tudasbazis\/\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce tud\u00e1sb\u00e1zisunkban<\/a> olvashatsz.<\/p>\n<h4>Vezet\u00e9kn\u00e9v \u00e9s keresztn\u00e9v rendbet\u00e9tele (WooCommerce 4.4 verzi\u00f3 f\u00f6l\u00f6tt is)<\/h4>\n<p>A keresztn\u00e9v \u00e9s vezet\u00e9kn\u00e9v sorrendj\u00e9nek a megford\u00edt\u00e1sa, ha a web\u00e1ruh\u00e1z magyar nyelvre van \u00e1ll\u00edtva. Ahogy mi szeretj\u00fck. \ud83d\ude42 Mindezt \u00fagy, hogy reszponz\u00edv n\u00e9zetben is j\u00f3 legyen \u00e9s a CRM, sz\u00e1ml\u00e1z\u00f3 programok is tudj\u00e1k \u00e9rtelmezni.<\/p>\n<p>A megjelen\u00edt\u00e9s kompatibilis a WPML b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel, \u00edgy t\u00f6bbnyelv\u0171 web\u00e1ruh\u00e1zn\u00e1l is magyar sorrendben jelenik meg a n\u00e9v, ha magyar nyelven n\u00e9zik a web\u00e1ruh\u00e1zat a l\u00e1togat\u00f3k.<\/p>\n<p>A n\u00e9v sorrendje a megrendel\u00e9s visszaigazol\u00e1s\u00e1n\u00e1l, a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 fi\u00f3kj\u00e1ban \u00e9s az \u00e9rtes\u00edt\u0151 levelekben is j\u00f3l jelenik meg.<\/p>\n<h4>Ad\u00f3sz\u00e1m bek\u00e9r\u00e9se v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sn\u00e1l<\/h4>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a C\u00e9gn\u00e9v mez\u0151 alatt m\u00e1r Ad\u00f3sz\u00e1mot is be lehet k\u00e9rni. Az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 csak akkor jelenik meg, ha a C\u00e9gn\u00e9v mez\u0151be lett \u00edrva. Az ad\u00f3sz\u00e1m ebben az esetben k\u00f6telez\u0151 mez\u0151. Az ad\u00f3sz\u00e1m a rendel\u00e9sen k\u00edv\u00fcl az adott felhaszn\u00e1l\u00f3 profil adatain\u00e1l is elment\u00e9sre ker\u00fcl. Az ad\u00f3sz\u00e1m megjelenik mind a visszaigazol\u00e1son, mind a rendel\u00e9s szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l, valamint az \u00e9rtes\u00edt\u0151 levelekben is.<\/p>\n<p>M\u00e1r maszkol\u00e1s \u00e9s valid\u00e1l\u00e1s is be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151h\u00f6z \u00e9s placeholder megjelen\u00edt\u00e9se is bekapcsolhat\u00f3, ami azokn\u00e1l a sablonokn\u00e1l nagyon j\u00f3l j\u00f6n, amikn\u00e9l nem jelennek meg a mez\u0151k c\u00edmk\u00e9i.<\/p>\n<h4>Megye mez\u0151 elrejt\u00e9se<\/h4>\n<p>Mert ezt n\u00e1lunk nem szok\u00e1s haszn\u00e1lni, \u00edgy csak plusz felesleges l\u00e9p\u00e9s. De ha valakinek nagyon kell, akkor vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3.<\/p>\n<h4>P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k ellen\u0151rz\u00e9se<\/h4>\n<p>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokn\u00e1l az Ad\u00f3sz\u00e1m, Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s Telefonsz\u00e1m mez\u0151ket, a Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si adatokn\u00e1l pedig az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mot maszkolja, azaz formai szempontb\u00f3l valid\u00e1lja, illetve a megadott beviteli \u00e9rt\u00e9ket ellen\u0151rizze. \u00cdgy a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9rt\u00e9kek lesznek \u00e9rv\u00e9nyben:<\/p>\n<ul>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si Ad\u00f3sz\u00e1m: 00000000-0-00 (13 karakter), 00000000000 (11 sz\u00e1m), HU00000000 (HU el\u0151tag \u00e9s 8 sz\u00e1m)<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si \u00e9s Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m: 0000 (4 karakter)<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si Telefonsz\u00e1m: +36000000000 (11-12 karakter)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>V\u00e1ros automatikus kit\u00f6lt\u00e9se az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n<\/h4>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kit\u00f6lt\u00e9se ut\u00e1n automatikusan megjelen\u00edti a v\u00e1rost. Ha m\u00e1r manu\u00e1lisan lett m\u00f3dos\u00edtva a v\u00e1ros, akkor nem m\u00f3dos\u00edtja az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n.<\/p>\n<p>Vannak olyan ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mok, amikkel nem m\u0171k\u00f6dik, mert vagy m\u00e9g hi\u00e1nyzik az indexb\u0151l vagy egy ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m t\u00f6bb telep\u00fcl\u00e9shez is tartozik. Igyekszem az ilyen hi\u00e1nyoss\u00e1gokat jav\u00edtani.<\/p>\n<h4>Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<\/h4>\n<p>Ideiglenes ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez \u00e9s a legn\u00e9pszer\u0171bb sablonokhoz (Divi, Storefront), am\u00edg a hivatalos ford\u00edt\u00e1sban esetleg nem jelenik meg vagy nem friss\u00edti a rendszer. \u00c9n hivatalos szerkeszt\u0151je is vagyok a magyar WooCommerce ford\u00edt\u00e1si csapat\u00e1nak, ez\u00e9rt ott sokmindent megcsin\u00e1lok, de n\u00e9ha sz\u00fcks\u00e9g van erre a kis tr\u00fckkre.<\/p>\n<h4>Alap \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n<p>\u00dcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati k\u00e9rd\u00e9sekkel kapcsolatban a <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/HuCommerce.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">Facebook csoportban<\/a> \u00e9s itt, a <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce\/\" rel=\"ugc\">WordPress.org saj\u00e1t f\u00f3rum fel\u00fclet\u00e9n<\/a> van lehet\u0151s\u00e9g \u00edrni nek\u00fcnk.<\/p>\n<h4>Jogi megfelel\u00e9s (Fogyaszt\u00f3v\u00e9delem, GDPR, ePrivacy, stb.)<\/h4>\n<p>Lehet\u0151s\u00e9g van az \u00c1ltal\u00e1nos Szerz\u0151d\u00e9si Felt\u00e9telek \u00e9s az Adatkezel\u00e9si t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 akt\u00edv cselekv\u00e9sen alapul\u00f3 elfogadtat\u00e1s\u00e1ra, azaz ki kell pip\u00e1lnia a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak ezek elfogad\u00e1s\u00e1t, miel\u0151tt a rendel\u00e9st leadhatn\u00e1. Az adatok a rendel\u00e9sekn\u00e9l ker\u00fclnek elment\u00e9sre \u00e9s a rendel\u00e9s szerkeszt\u00e9se oldalon megjelenik az elfogadott st\u00e1tusz. Ebben az esetben a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 profil adatain\u00e1l nem ker\u00fcl elment\u00e9sre az elfogad\u00e1s, \u00edgy azt bejelentkezve is minden v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s alkalm\u00e1val el kell fogadnia.<\/p>\n<p>Opcion\u00e1lis a k\u00e9t mez\u0151 haszn\u00e1lata, \u00edgy ha valakinek csak az egyik elfogadtat\u00e1s\u00e1ra \u00e9s meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9re van sz\u00fcks\u00e9ge, akkor egyik vagy m\u00e1sik kikapcsolhat\u00f3.<\/p>\n<p>Tov\u00e1bbi k\u00e9t extra mez\u0151 is hozz\u00e1adhat\u00f3, amihez teljesen szabadon lehet sz\u00f6veget, linket megadni. Ezekre tov\u00e1bbi jogi megfelel\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l lehet sz\u00fcks\u00e9g, ha az adott web\u00e1ruh\u00e1z megk\u00f6veteli ezt. Amennyiben b\u00e1rmelyik mez\u0151 aktiv\u00e1lva lett, azok mindenk\u00e9ppen k\u00f6telez\u0151ek.<\/p>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a Megrendel\u00e9s gomb f\u00f6l\u00f6tt \u00e9s\/vagy alatt k\u00f6zvetlen\u00fcl elhelyezhet\u0151 jogi sz\u00f6veg, ami esetleg fontos vagy k\u00f6telez\u0151 eleme a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatnak. Ilyen p\u00e9ld\u00e1ul a t\u00e1voll\u00e9v\u0151k k\u00f6z\u00f6tti szerz\u0151d\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges tudom\u00e1sulv\u00e9tel vagy a &#8220;fizet\u00e9si k\u00f6telezetts\u00e9ggel j\u00e1r\u00f3 megrendel\u00e9s&#8221; k\u00f6telez\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se a megrendel\u00e9s sor\u00e1n.<\/p>\n<p>A regisztr\u00e1ci\u00f3s \u0171rlapn\u00e1l is k\u00e9rhet\u0151 az Adatkezel\u00e9si T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 k\u00f6telez\u0151 elfogadtat\u00e1sa. Ez az adat m\u00e1r elment\u00e9sre ker\u00fcl a felhaszn\u00e1l\u00f3 profil adatain\u00e1l. K\u00fcl\u00f6n be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a felhaszn\u00e1l\u00f3 IP c\u00edm\u00e9t is elmentse a rendszer. A regisztr\u00e1ci\u00f3s adatokat (elfogad\u00e1s t\u00e9nye, regisztr\u00e1ci\u00f3 d\u00e1tuma, IP c\u00edm) mind az admin fel\u00fcleten, mind pedig a felhaszn\u00e1l\u00f3 fi\u00f3kadatain\u00e1l megjelen\u00edti, de ezek a mez\u0151k nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k sem a felhaszn\u00e1l\u00f3k, sem az adminisztr\u00e1torok r\u00e9sz\u00e9r\u0151l.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>FIGYELEM!<\/strong> A web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9se az aktu\u00e1lis t\u00f6rv\u00e9nyeknek \u00e9s adatv\u00e9delmi rendeleteknek minden esetben a web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonos\u00e1nak a felel\u0151ss\u00e9ge. Ez az opci\u00f3 nem mentes\u00edt senkit sem az al\u00f3l, hogy a megfelel\u00e9st fel\u00fclvizsg\u00e1ltassa szak\u00e9rt\u0151vel vagy jog\u00e1sszal. A fejleszt\u0151k nem v\u00e1llalnak semmilyen felel\u0151ss\u00e9get a web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9s\u00e9\u00e9rt.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net (\u00faj Fogyaszt\u00f3v\u00e9delemi rendelet: 4\/2009. (I. 30.) NFGM-SZMM egy\u00fcttes rendelet 2\/A. \u00a7)<\/h4>\n<p>Ez a modul nincs minden k\u00f6r\u00fclm\u00e9ny k\u00f6z\u00f6tt tesztelve \u00e9s nem tudja 100%-ban teljes\u00edteni a funkcion\u00e1lis \u00e9s\/vagy jogi ig\u00e9nyeket, felt\u00e9teleket. Ez\u00e9rt a haszn\u00e1lata eset\u00e9n fokozott figyelmet ig\u00e9nyel.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>FIGYELEM!<\/strong> A HuCommerce \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat\u00e1ra bek\u00fcld\u00f6tt visszajelz\u00e9sek \u00e9s javaslatok jelent\u0151sen gyors\u00edtj\u00e1k a modul fejleszt\u00e9s\u00e9t, ez\u00e9rt sz\u00edvesen v\u00e1rjuk az ilyen t\u00e9m\u00e1j\u00fa megkeres\u00e9seket. K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 ter\u00fclet\u00e9n, \u00edgy Magyarorsz\u00e1gon is 2022. m\u00e1jus 28-t\u00f3l egys\u00e9ges szab\u00e1lyok vonatkoznak az \u00e1rcs\u00f6kkent\u00e9sre.<\/p>\n<p>Az \u00faj szab\u00e1lyoz\u00e1s c\u00e9lja annak megakad\u00e1lyoz\u00e1sa, hogy a keresked\u0151k megt\u00e9veszt\u0151 \u00e1rcs\u00f6kkent\u00e9seket alkalmazzanak azzal, hogy az akci\u00f3k el\u0151tt megemelj\u00e9k a kor\u00e1bbi \u00e1rat \u00e9s ez\u00e1ltal megt\u00e9vessz\u00e9k a fogyaszt\u00f3kat az \u00e1rengedm\u00e9ny m\u00e9rt\u00e9k\u00e9vel kapcsolatban.<\/p>\n<blockquote>\n<p>A 93\/13\/EGK tan\u00e1csi ir\u00e1nyelvnek, valamint a 98\/6\/EK, a 2005\/29\/EK \u00e9s a 2011\/83\/EU eur\u00f3pai parlamenti \u00e9s tan\u00e1csi ir\u00e1nyelvnek az uni\u00f3s fogyaszt\u00f3v\u00e9delmi szab\u00e1lyok hat\u00e9konyabb v\u00e9grehajt\u00e1sa \u00e9s korszer\u0171s\u00edt\u00e9se tekintet\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3, 2019. november 27-i (EU) 2019\/2161 eur\u00f3pai parlamenti \u00e9s tan\u00e1csi ir\u00e1nyelv \u00e9rintett rendelkez\u00e9sei a term\u00e9kek elad\u00e1si \u00e1ra \u00e9s egys\u00e9g\u00e1ra, tov\u00e1bb\u00e1 a szolg\u00e1ltat\u00e1sok d\u00edja felt\u00fcntet\u00e9s\u00e9nek r\u00e9szletes szab\u00e1lyair\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 4\/2009. (I. 30.) NFGM-SZMM egy\u00fcttes rendelet (a tov\u00e1bbiakban: \u00c1rrendelet) 2\/A. \u00a7-\u00e1ban ker\u00fcltek \u00e1t\u00fcltet\u00e9s\u00e9re.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>Ez a modul biztos\u00edtja a rendeletnek val\u00f3 megfelel\u00e9st. A term\u00e9khez kapcsol\u00f3d\u00f3 \u00e1rak folyamatos ment\u00e9s\u00e9vel \u00e9s annak statisztikai megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9vel egy \u00e1tfog\u00f3 k\u00e9pet ad a web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonosnak az \u00e1rv\u00e1ltoz\u00e1s \u00e9s az aktu\u00e1lis kedvezm\u00e9ny rendelet alapj\u00e1n t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1r\u00f3l. A modul minden term\u00e9khez l\u00e9trehoz egy adatlapot, ahol t\u00e1bl\u00e1zatban \u00e9s vonal diagramon is mutatja az adatokat. A teljes adatb\u00e1zis itt JSON \u00e9s CSV form\u00e1tumban kim\u00e1solhat\u00f3.<\/p>\n<p>A term\u00e9k v\u00e9goldalon pedig automatikusan l\u00e9trehozott \u00e9s sz\u00e1molt vagy manu\u00e1lisan megadott sz\u00f6veg is megadhat\u00f3, ami biztos\u00edtja a l\u00e1togat\u00f3k megfelel\u0151 inform\u00e1ci\u00f3val val\u00f3 ell\u00e1t\u00e1s\u00e1t. Ez\u00e1ltal tud megfelelni a web\u00e1ruh\u00e1z a Fogyaszt\u00f3v\u00e9delmi elv\u00e1r\u00e1soknak.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>FIGYELEM!<\/strong> A web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9se az aktu\u00e1lis t\u00f6rv\u00e9nyeknek \u00e9s adatv\u00e9delmi rendeleteknek minden esetben a web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonos\u00e1nak a felel\u0151ss\u00e9ge. Ez az opci\u00f3 nem mentes\u00edt senkit sem az al\u00f3l, hogy a megfelel\u00e9st fel\u00fclvizsg\u00e1ltassa szak\u00e9rt\u0151vel vagy jog\u00e1sszal. A fejleszt\u0151k nem v\u00e1llalnak semmilyen felel\u0151ss\u00e9get a web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9s\u00e9\u00e9rt.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>P\u00e9nzt\u00e1r oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/h4>\n<p>C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se. Ebben az esetben egy checkbox jelenik meg \u00e9s ha a l\u00e1togat\u00f3 bepip\u00e1lja, akkor jelennek csak meg a c\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1s mez\u0151i, mint p\u00e9ld\u00e1ul a C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m.<\/p>\n<p>A C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151k felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se csak akkor, ha a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm Magyarorsz\u00e1g. Minden m\u00e1s orsz\u00e1g eset\u00e9ben elrejti ezeket a mez\u0151ket.<\/p>\n<p>A C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m, az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s V\u00e1ros, valamint a Telefonsz\u00e1m \u00e9s Email c\u00edm mez\u0151ket nagy monitoron be lehet \u00e1ll\u00edtani, hogy egym\u00e1s mell\u00e9 ker\u00fcljenek. Az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s V\u00e1ros mez\u0151k az Orsz\u00e1g mez\u0151 alatt jelennek meg k\u00f6zvetlen\u00fcl, hogy logikusabb legyen a megjelen\u00e9si sorrend.<\/p>\n<p>Az Orsz\u00e1g \u00e9s a Rendel\u00e9s jegyzetek mez\u0151ket ak\u00e1r ki is lehet kapcsolni, ha ezek a mez\u0151k nem relev\u00e1nsak a te web\u00e1ruh\u00e1zadn\u00e1l. Ha az Orsz\u00e1g mez\u0151t elrejted, akkor a Bolt be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l kiv\u00e1lasztott orsz\u00e1g lesz alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt be\u00e1ll\u00edtva megrendel\u00e9sn\u00e9l.<\/p>\n<h4>Kupon mez\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/h4>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon megjelen\u0151 kupon mez\u0151 \u00e1thelyez\u00e9se, elrejt\u00e9se vagy \u00e9ppen mindig l\u00e1that\u00f3v\u00e1 t\u00e9tele lehets\u00e9ges ezzel a modullal.<\/p>\n<h4>Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok a term\u00e9kekhez<\/h4>\n<p>A WooCommerce alapb\u00f3l csak egy sz\u00e1m t\u00edpus\u00fa mez\u0151t haszn\u00e1l a term\u00e9kek mennyis\u00e9g\u00e9n\u00e9l, de ez felhaszn\u00e1l\u00f3i szemmel n\u00e9zve nem el\u00e9g. Ez a funkci\u00f3 a mennyis\u00e9gi mez\u0151 el\u00e9 \u00e9s ut\u00e1n betesz egy plusz\/minusz gombot, amivel a felhaszn\u00e1l\u00f3k k\u00f6nnyed\u00e9n tudj\u00e1k v\u00e1ltoztatni a mennyis\u00e9get mind a term\u00e9k v\u00e9goldalon, mind pedig a kos\u00e1r \u00f6sszegz\u00e9s oldal\u00e1n.<\/p>\n<p>FIGYELEM! A gombok a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sablonokn\u00e1l esetleg m\u00e1sk\u00e9pp vagy nem megfelel\u0151en jelenhetnek meg. Ez minden esetben jav\u00edthat\u00f3 egy kis CSS seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. \u00c9n azon vagyok, hogy a lehet\u0151 legn\u00e9pszer\u0171bb sablonokn\u00e1l m\u00e1r automatikusan j\u00f3l n\u00e9zzen ki, illetve kap egy alap form\u00e1z\u00e1st is, hogy a legt\u00f6bb esetben megfelel\u0151 legyen, de biztosan lesznek olyan sablonok, ahol ez m\u00e9g \u00edgy is ig\u00e9nyel majd tov\u00e1bbi CSS form\u00e1z\u00e1st. A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny t\u00e1mogat\u00e1s f\u00f3rum\u00e1ban lehet ezeket jelezni, de nem tudom v\u00e1llalni, hogy mindenkinek, gyorsan tudok seg\u00edteni.<\/p>\n<p>Jelenleg ezeket a sablonokat biztosan t\u00e1mogatja alapb\u00f3l a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny:<\/p>\n<ul>\n<li>Storefront<\/li>\n<li>Divi<\/li>\n<li>Avada<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Automatikus friss\u00edt\u00e9s a Kos\u00e1r oldalon<\/h4>\n<p>A Kos\u00e1r oldalon a term\u00e9kek mennyis\u00e9g\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sakor nincs sz\u00fcks\u00e9g a &#8220;Kos\u00e1r friss\u00edt\u00e9se&#8221; gomb megnyom\u00e1s\u00e1ra a darabsz\u00e1m m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa ut\u00e1n, mert \u00edgy automatikusan friss\u00fcl a Kos\u00e1r tartalma.<\/p>\n<h4>Egy term\u00e9k v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sonk\u00e9nt<\/h4>\n<p>A modul bekapcsol\u00e1s\u00e1val a l\u00e1togat\u00f3k egy adott v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatban csak egy term\u00e9ket tudnak a kos\u00e1rba tenni \u00e9s megv\u00e1s\u00e1rolni. Tov\u00e1bbi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz \u00fajabb rendel\u00e9st kell leadniuk.<\/p>\n<h4>Kos\u00e1r \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa a P\u00e9nzt\u00e1r oldalra<\/h4>\n<p>A modul lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy a Kos\u00e1r oldal automatikusan a P\u00e9nzt\u00e1r oldalra legyen ir\u00e1ny\u00edtva, ezzel is gyors\u00edtva a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatot. Mindegy, hogy melyik oldalt haszn\u00e1lod Kos\u00e1r oldalk\u00e9nt vagy P\u00e9nzt\u00e1r oldalk\u00e9nt, az \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s mindig m\u0171k\u00f6dni fog.<\/p>\n<h4>V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb megjelen\u00edt\u00e9se a Kos\u00e1r \u00e9s\/vagy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon<\/h4>\n<p>A Kos\u00e1r \u00e9s a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon megjelen\u00edthet\u0151 egy plusz V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb, ami az \u00fczlet oldalra viszi a l\u00e1togat\u00f3kat, hogy esetleg m\u00e9g tov\u00e1bb v\u00e1logassanak a term\u00e9kek k\u00f6z\u00f6tt. Sokszor csak k\u00edv\u00e1ncsis\u00e1gb\u00f3l kattintanak a l\u00e1togat\u00f3k a Kos\u00e1r gombra, de m\u00e9g nem fejezt\u00e9k be a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sukat.<\/p>\n<p>A gombok poz\u00edci\u00f3ja mind a Kos\u00e1r, mind a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, valamint van lehet\u0151s\u00e9g egyedi \u00fczenet megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re is bizonyos poz\u00edci\u00f3kban.<\/p>\n<h4>Bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1ni \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s<\/h4>\n<p>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a l\u00e1togat\u00f3k a bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n a meghat\u00e1rozott oldalra legyenek automatikusan \u00e1tir\u00e1ny\u00edtva. A bel\u00e9p\u00e9shez \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3hoz k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n \u00e1ll\u00edthat\u00f3 be a c\u00e9l URL. A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon nem veszi figyelembe az egyedi be\u00e1ll\u00edt\u00e1st, hogy ott ne zavarja a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s befejez\u00e9s\u00e9t.<\/p>\n<h4>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s<\/h4>\n<p>A term\u00e9k listaoldalakon, illetve a Kos\u00e1r \u00e9s P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon jelen\u00edthet\u0151 meg az \u00e9rtes\u00edt\u00e9s, hogy mennyi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si \u00f6sszeg hi\u00e1nyzik m\u00e9g az ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz. A sz\u00f6veg m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 \u00e9s t\u00f6bbnyelv\u0171s\u00edthet\u0151.<\/p>\n<h4>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se<\/h4>\n<p>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n ezzel a modullal elrejtheted az \u00f6sszes nem relev\u00e1ns sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot. Lehet\u0151s\u00e9ged van a szem\u00e9lyes \u00e1tv\u00e9tel \u00e9s a \u201cpont\u201d sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok megtart\u00e1s\u00e1ra is.<\/p>\n<h4>Egyedi &#8220;Kos\u00e1rba teszem&#8221; gombok<\/h4>\n<p>Lehet\u0151s\u00e9ged van teljesen egyedi sz\u00f6vegek megad\u00e1s\u00e1ra a \u201cKos\u00e1rba teszem\u201d sz\u00f6veg helyett. S\u0151t a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 term\u00e9k t\u00edpusok (egyszer\u0171, el\u0151fizet\u00e9s, tags\u00e1g, stb.) eset\u00e9n k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00f6vegeket is megadhatsz.<\/p>\n<h4>Kos\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se gomb<\/h4>\n<p>A Kos\u00e1r \u00e9s P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon elhelyezhet\u0151 gombbal a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 egy kattint\u00e1sra tudja t\u00f6r\u00f6lni az \u00f6sszes kos\u00e1rban l\u00e9v\u0151 term\u00e9ket. A gomb csak akkor jelenik meg, ha minimum 2 term\u00e9k van a kos\u00e1rban. A v\u00e9letlen t\u00f6rl\u00e9s elker\u00fcl\u00e9se v\u00e9gett a teljes t\u00f6rl\u00e9st meg kell er\u0151s\u00edtenie a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak.<\/p>\n<h4>Term\u00e9k \u00e1r kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/h4>\n<p>A Term\u00e9kek \u00e1r\u00e1hoz lehet be\u00e1ll\u00edtani el\u0151- \u00e9s ut\u00f3tagokat. El\u0151tag lehet p\u00e9ld\u00e1ul a &#8220;Csak ma&#8221;, &#8220;Nett\u00f3&#8221; stb., ut\u00f3tag pedig lehet a &#8220;\/ p\u00e1r&#8221;, &#8220;\/ kg&#8221;, &#8220;(darab\u00e1r)&#8221; vagy b\u00e1rmi, ami az adott term\u00e9k \u00e1r\u00e1ra jellemz\u0151. Az el\u0151tagot \u00e9s ut\u00f3tagot a HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l glob\u00e1lisan lehet be\u00e1ll\u00edtani, azaz az ott megadott \u00e9rt\u00e9kek minden term\u00e9kn\u00e9l meg fognak jelenni. Ezt a glob\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1st minden term\u00e9kn\u00e9l egyes\u00e9vel fel\u00fcl lehet \u00edrni, ahol egyedi el\u0151- \u00e9s ut\u00f3tagok is megadhat\u00f3k vagy \u00e9ppen letilthat\u00f3k adott term\u00e9kn\u00e9l. Az el\u0151tagokat \u00e9s ut\u00f3tagokat k\u00fcl\u00f6n lehet meghat\u00e1rozni a gy\u00fcjt\u0151 (arch\u00edvum) oldalakhoz \u00e9s a term\u00e9k v\u00e9goldalakhoz.<\/p>\n<h4>Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/h4>\n<p>\u00daj lehet\u0151s\u00e9gekkel b\u0151v\u00fclnek a Term\u00e9kekhez kapcsol\u00f3d\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok. Ez a funkci\u00f3 folyamatosan fog b\u0151v\u00fclni.<\/p>\n<p><strong>Jelenleg ezek a lehet\u0151s\u00e9gek lettek be\u00e9p\u00edtve:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Kos\u00e1rba tesz gomb \u2013 A term\u00e9k lista oldalakon az egyes term\u00e9kekhez hozz\u00e1 lehet adni a Kos\u00e1rba tesz gombot.<\/li>\n<li>Term\u00e9k alc\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa \u2013 Egyedi alc\u00edmek adhat\u00f3k a Term\u00e9kekhez, melyek a listaoldalon \u00e9s a Term\u00e9k v\u00e9goldalon is megjelennek. Az alc\u00edm a c\u00edm heading HTML k\u00f3dj\u00e1ba lesz illesztve k\u00fcl\u00f6n, szemantikus megjel\u00f6l\u00e9ssel. Ezt fontos figyelembe venni keres\u0151optimaliz\u00e1l\u00e1si (SEO) szempontb\u00f3l is!<\/li>\n<li>Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek kikapcsol\u00e1sa a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Term\u00e9k lista oldal: term\u00e9kek sz\u00e1m\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa oldalank\u00e9nt<\/li>\n<li>Term\u00e9k lista oldal: oszlopok sz\u00e1m\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Upsell term\u00e9kek sz\u00e1ma a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Upsell term\u00e9kek sz\u00e1ma soronk\u00e9nt a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek sz\u00e1ma a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek sz\u00e1ma soronk\u00e9nt a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Fizet\u00e9si m\u00f3dok korl\u00e1toz\u00e1sa<\/h4>\n<p>Minden v\u00e1s\u00e1rl\u00f3n\u00e1l k\u00fcl\u00f6n \u00e1ll\u00edthatod be, hogy milyen fizet\u00e9si m\u00f3dot v\u00e1laszthat a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon. \u00cdgy k\u00f6nnyed\u00e9n kikapcsolhatsz egy-egy fizet\u00e9si m\u00f3dot mondjuk azokn\u00e1l a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3kn\u00e1l, akikn\u00e9l rendszeres volt az ut\u00e1nv\u00e9tes rendel\u00e9s eset\u00e9n a nem fizet\u00e9s \u00e9s el\u00e1ll\u00e1s. De b\u00e1rmilyen m\u00e1s okb\u00f3l is kikapcsolhatsz bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokat adott v\u00e1s\u00e1rl\u00f3kn\u00e1l.<\/p>\n<h4>Glob\u00e1lis adatok<\/h4>\n<p>El\u0151re be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 adatok, amiket r\u00f6vidk\u00f3dokkal a web\u00e1ruh\u00e1z b\u00e1rmely r\u00e9sz\u00e9n megjelen\u00edthetsz. P\u00e9ld\u00e1ul a web\u00e1ruh\u00e1z telefonsz\u00e1ma, ami ha egyszer v\u00e1ltozik, csak itt kell m\u00f3dos\u00edtanod \u00e9s minden helyen egyszerre a j\u00f3 telefonsz\u00e1m fog megjelenni. Egyes adatok akt\u00edvan jelennek meg, \u00edgy a telefonsz\u00e1m egy kattint\u00e1ssal h\u00edvhat\u00f3 lesz \u00e9s az email c\u00edm is kattinthat\u00f3 form\u00e1ban \u00e9s titkos\u00edtva jelenik meg, hogy a botok ne tudj\u00e1k kiolvasni a k\u00f3db\u00f3l.<\/p>\n<p>Ezek az adatok \u00e1ll\u00edthat\u00f3k be:<\/p>\n<ul>\n<li>N\u00e9v<\/li>\n<li>C\u00e9gn\u00e9v<\/li>\n<li>Sz\u00e9khely<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m<\/li>\n<li>C\u00e9gjegyz\u00e9ksz\u00e1m<\/li>\n<li>C\u00edm<\/li>\n<li>Banksz\u00e1mlasz\u00e1m<\/li>\n<li>Mobiltelefon<\/li>\n<li>Telefon<\/li>\n<li>Email c\u00edm<\/li>\n<li>R\u00f3lunk sz\u00f6veg<\/li>\n<\/ul>\n<h4>SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/h4>\n<p>Minden web\u00e1ruh\u00e1zban fontos a kommunik\u00e1ci\u00f3 az \u00e9rdekl\u0151d\u0151vel \u00e9s v\u00e1s\u00e1rl\u00f3val mind a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt, mind pedig a megrendel\u00e9s lead\u00e1sa ut\u00e1n. Ez\u00e9rt nagyon fontos, hogy a levelek k\u00e9zbes\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s megb\u00edzhat\u00f3 legyen. Ezt a k\u00fcls\u0151 SMTP szolg\u00e1ltat\u00f3k tudj\u00e1k biztos\u00edtani, mint p\u00e9ld\u00e1ul a Mailgun vagy Sendgrid.<\/p>\n<p>A HuCommerce Pro SMTP be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00f6sszekapcsolhatod a web\u00e1ruh\u00e1zad levelez\u00e9s\u00e9t az SMTP szolg\u00e1ltat\u00f3val.<\/p>\n<h4>Katal\u00f3gus m\u00f3d<\/h4>\n<p>Ezzel a modullal az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 funkci\u00f3k \u00e9s oldalak kapcsolhat\u00f3k ki. Teh\u00e1t a term\u00e9keket nem lehet kos\u00e1rba tenni, nincs P\u00e9nzt\u00e1r oldal vagy fi\u00f3k kezel\u00e9s. A weboldal \u00e9s a WooCommerce \u00edgy katal\u00f3gusk\u00e9nt haszn\u00e1lhat\u00f3.<\/p>\n<h4>WPML \u00e9s Polylang kompatibilit\u00e1s<\/h4>\n<p>A sz\u00f6veges mez\u0151k kompatibilisek a WPML, Polylang b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel, \u00edgy azok be\u00e1ll\u00edthat\u00f3k a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 nyelveken is.<\/p>\n<h4>Kiemelt \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n<p>A HuCommerce Pro \u00fcgyfelek sz\u00e1m\u00e1ra email \u00e9s live chat csatorn\u00e1kon is biztos\u00edtjuk az \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati \u00fcgyek int\u00e9z\u00e9s\u00e9t \u00e9s a t\u00e1mogat\u00e1st a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez.<\/p>\n<blockquote>\n<p>Azon dolgozunk, hogy folyamatosan hasznos funkci\u00f3kkal b\u0151v\u00edts\u00fck ezt a nagyszer\u0171 WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t. K\u00e9rlek, t\u00e1mogasd a fejleszt\u00e9st \u00e9s a HuCommerce k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get azzal, hogy megv\u00e1s\u00e1rolod a Pro verzi\u00f3t! Ezzel fedezni tudjuk a fejleszt\u00e9si k\u00f6lts\u00e9geket \u00e9s t\u00f6bb id\u0151t tudunk arra ford\u00edtani, hogy a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny m\u00e9g jobb legyen \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bb hasznod legyen bel\u0151le.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h3>Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet tudni r\u00f3lunk \u00e9s a szolg\u00e1ltat\u00e1sainkr\u00f3l?<\/h3>\n<p>N\u00e9zd meg a weboldalunkat: <a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce.hu \u2192<\/a><\/p>\n",
        "installation": "<h3>Automatikus telep\u00edt\u00e9s<\/h3>\n<ol>\n<li>A &#8220;B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek -&gt; \u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa&#8221; men\u00fcpont alatt keress r\u00e1 a <em>HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/em> b\u0151v\u00edtm\u00e9nyre.<\/li>\n<li>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny doboz\u00e1ban kattints a &#8220;Telep\u00edt\u00e9s most&#8221; gombra.<\/li>\n<li>Telep\u00edt\u00e9s ut\u00e1n ugyanebben a dobozban kattints a &#8220;Bekapcsol&#8221; gombra, hogy aktiv\u00e1ld a <em>HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/em> b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.<\/li>\n<li>A &#8220;WooCommerce -&gt; HuCommerce&#8221; men\u00fcpont alatt \u00e1ll\u00edtsd be, hogy melyik modult szeretn\u00e9d haszn\u00e1lni.<\/li>\n<li>Ennyi az eg\u00e9sz. \ud83d\ude42<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Manu\u00e1lis telep\u00edt\u00e9s az admin fel\u00fcleten<\/h3>\n<ol>\n<li>T\u00f6ltsd le a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt: <a href=\"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.zip\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/a><\/li>\n<li>T\u00f6ltsd fel a <code>surbma-magyar-woocommerce.zip<\/code> f\u00e1jlt a &#8220;B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek -&gt; \u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa&#8221; men\u00fcpont alatt a &#8220;B\u0151v\u00edtm\u00e9ny felt\u00f6lt\u00e9se&#8221; gombra kattintva.<\/li>\n<li>Aktiv\u00e1ld a <em>HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/em> b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt a felt\u00f6lt\u00e9s ut\u00e1n.<\/li>\n<li>A &#8220;WooCommerce -&gt; HuCommerce&#8221; men\u00fcpont alatt \u00e1ll\u00edtsd be, hogy melyik modult szeretn\u00e9d haszn\u00e1lni.<\/li>\n<li>Ennyi az eg\u00e9sz. \ud83d\ude42<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Manu\u00e1lis telep\u00edt\u00e9s FTP haszn\u00e1lat\u00e1val<\/h3>\n<ol>\n<li>T\u00f6ltsd le a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt: <a href=\"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.zip\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/a><\/li>\n<li>T\u00f6m\u00f6r\u00edtsd ki a zip f\u00e1jlt a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9peden.<\/li>\n<li>T\u00f6ltsd fel a <code>surbma-magyar-woocommerce<\/code> mapp\u00e1t a <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> mapp\u00e1ba.<\/li>\n<li>Aktiv\u00e1ld a <em>HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/em> b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt a &#8220;B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek&#8221; men\u00fcpont alatt a WordPress admin fel\u00fcleten.<\/li>\n<li>A &#8220;WooCommerce -&gt; HuCommerce&#8221; men\u00fcpont alatt \u00e1ll\u00edtsd be, hogy melyik modult szeretn\u00e9d haszn\u00e1lni.<\/li>\n<li>Ennyi az eg\u00e9sz. \ud83d\ude42<\/li>\n<\/ol>\n",
        "faq": "\n<dt id='hol%20tal%C3%A1lom%20a%20b%C5%91v%C3%ADtm%C3%A9ny%20be%C3%A1ll%C3%ADt%C3%A1sait%3F'>\nHol tal\u00e1lom a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A <em>HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/em> b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait a &#8220;WooCommerce -&gt; HuCommerce&#8221; men\u00fcpont alatt \u00e9red el.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='nem%20cser%C3%A9l%C5%91dtek%20meg%20a%20nevek%20a%20p%C3%A9nzt%C3%A1r%20oldalon.'>\nNem cser\u00e9l\u0151dtek meg a nevek a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon.\n<\/h4>\n<p>\n<p>El\u0151sz\u00f6r t\u00f6r\u00f6ld a szerver oldali \u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r\u00e1t \u00e9s friss\u00edtsd az oldalt! Gy\u0151z\u0151dj meg r\u00f3la, hogy esetleg m\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem okoz-e konfliktust! Ha a ford\u00edt\u00e1st m\u00f3dos\u00edtottad, az is lehet probl\u00e9ma. Illetve a sablonok is tartalmazhatnak olyan egyedi k\u00f3dokat, amivel ez a funkci\u00f3 fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3.<\/p>\n<p>Figyelem! A nevek cser\u00e9je csak akkor t\u00f6rt\u00e9nik meg, ha magyar nyelvre van \u00e1ll\u00edtva a web\u00e1ruh\u00e1z.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='mit%20jelent%20az%2C%20hogy%20surbma%3F'>\nMit jelent az, hogy Surbma?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A vezet\u00e9knevem visszafel\u00e9. \ud83d\ude09<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>2023.3.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2024-02-12<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1S<\/p>\n<ul>\n<li>A Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok moduln\u00e1l egy karakter hiba jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.3.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-12-31<\/strong><\/p>\n<p>FIZET\u00c9SI M\u00d3DOK KORL\u00c1TOZ\u00c1SA<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj Pro modul, amivel korl\u00e1tozni lehet minden egyes felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e1l az el\u00e9rhet\u0151 fizet\u00e9si m\u00f3dokat.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.2.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-11-30<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1S<\/p>\n<ul>\n<li>A Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok modul ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa a Kos\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.2.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-11-29<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1S<\/p>\n<ul>\n<li>A Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok modul ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek a kib\u0151v\u00edt\u00e9se a Kos\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.2.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-11-29<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1S<\/p>\n<ul>\n<li>A Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok modul jav\u00edt\u00e1sa a Kos\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.2.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-11-28<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1S<\/p>\n<ul>\n<li>A Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok modul jav\u00edt\u00e1sa, hogy 1 darabos rendel\u00e9sn\u00e9l ne jelenjenek meg.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 8.3 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.2.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-11-08<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb jav\u00edt\u00e1sok \u00e9s a k\u00f3dok optimaliz\u00e1l\u00e1sa. Nincs \u00faj funkci\u00f3, a friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos \u00e9s mindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>AD\u00d3SZ\u00c1M MEGJELEN\u00cdT\u00c9SE<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1s.<\/li>\n<\/ul>\n<p>P\u00c9NZT\u00c1R OLDAL M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>JavaScript k\u00f3dok sorrendj\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>K\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1s.<\/li>\n<li>C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151k elrejt\u00e9se opci\u00f3 jav\u00edt\u00e1sa a C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se eset\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Ford\u00edt\u00e1sok jav\u00edt\u00e1sa az admin fel\u00fcleten.<\/li>\n<li>B\u0151v\u00edtm\u00e9ny le\u00edr\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 6.4 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.2.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-11-06<\/strong><\/p>\n<p>\u00dajabb nagy kiad\u00e1s t\u00f6bb \u00faj funkci\u00f3val \u00e9s rengeteg jav\u00edt\u00e1ssal. \u00daj ingyenes modullal b\u0151v\u00fclt a k\u00edn\u00e1lat, amivel a katal\u00f3gus m\u00f3d aktiv\u00e1lhat\u00f3, ha az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 funkci\u00f3kat ki szeretn\u00e9d kapcsolni. A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon pedig egy \u00faj opci\u00f3val a C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151ket elrejtheted a nem magyarorsz\u00e1gi sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm eset\u00e9n.<\/p>\n<p>Figyelem! A HuCommerce Kos\u00e1r \u00e9s P\u00e9nzt\u00e1r oldalakhoz kapcsol\u00f3d\u00f3 moduljai k\u00f6z\u00fcl nem mind kompatibilis az \u00faj blokkokkal.<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj modul: Katal\u00f3gus m\u00f3d<\/li>\n<\/ul>\n<p>LICENSZ KEZEL\u00c9S<\/p>\n<ul>\n<li>Az API kulcs kezel\u00e9s\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>K\u00f3dok optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>P\u00c9NZT\u00c1R OLDAL M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3: C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151k elrejt\u00e9se, ha a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si orsz\u00e1g nem Magyarorsz\u00e1g<\/li>\n<\/ul>\n<p>TERM\u00c9K \u00c1R T\u00d6RT\u00c9NET<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Hiba\u00fczenet hozz\u00e1ad\u00e1sa a term\u00e9k azonos\u00edt\u00f3 hi\u00e1nya eset\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00e9s\u00e9nek a finom\u00edt\u00e1sai.<\/li>\n<li>Hi\u00e1nyz\u00f3 ford\u00edt\u00e1sok hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Megjelen\u00edt\u00e9s igaz\u00edt\u00e1sa a Licensz kezel\u00e9s oldalon.<\/li>\n<li>Ikon m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa az admin fel\u00fcleten.<\/li>\n<li>HS Beacon kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se tov\u00e1bbi adatokkal.<\/li>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.14.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>WooCommerce inkompatibilit\u00e1s meghat\u00e1roz\u00e1sa: Kos\u00e1r \u00e9s P\u00e9nzt\u00e1r blokkok.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2023.1.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2023-07-24<\/strong><\/p>\n<p>Ez egy nagy kiad\u00e1s lett, rengeteg kisebb \u00e9s nagyobb m\u00f3dos\u00edt\u00e1ssal. A legfontosabb v\u00e1ltoz\u00e1s, hogy most m\u00e1r HPOS\/COT kompatibilis lett a HuCommerce is. Az admin fel\u00fcleten \u00faj f\u0151men\u00fcpontot kapott a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, \u00edgy a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u00e9s az egy\u00e9b men\u00fcpontok k\u00f6nnyebben el\u00e9rhet\u0151k. A kezel\u0151 fel\u00fclet is teljesen megv\u00e1ltozott, \u00faj, modernebb megjelen\u00e9st kapott, amivel a kezel\u00e9s is egyszer\u0171bb lesz. Vannak \u00faj opci\u00f3k is a modulokhoz, most \u00faj modul nem ker\u00fclt bele ebbe a verzi\u00f3ba. A f\u00f3kusz a k\u00f3dok optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1n \u00e9s az \u00faj fejleszt\u00e9sek el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9n volt. K\u00e9rlek olvasd el a r\u00e9szleteket is, biztosan tal\u00e1lsz sz\u00e1modra is hasznos funkci\u00f3t, v\u00e1ltoztat\u00e1st.<\/p>\n<p>P\u00c9NZT\u00c1R OLDAL M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3: egyedi Megrendel\u00e9s gomb sz\u00f6veg megad\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>TERM\u00c9K \u00c1R KIEG\u00c9SZ\u00cdT\u00c9SEK<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/woocommerce.com\/document\/high-performance-order-storage\/\" rel=\"nofollow ugc\">HPOS\/COT<\/a> kompatibilit\u00e1s bevezet\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JOGI MEGFELEL\u00c9S<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/woocommerce.com\/document\/high-performance-order-storage\/\" rel=\"nofollow ugc\">HPOS\/COT<\/a> kompatibilit\u00e1s bevezet\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<p>AD\u00d3SZ\u00c1M MEGJELEN\u00cdT\u00c9SE<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3dok \u00e1trendez\u00e9se logikailag.<\/li>\n<li>Minden k\u00f3dhoz le\u00edr\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>SZ\u00c1LL\u00cdT\u00c1SI M\u00d3DOK ELREJT\u00c9SE<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3t kapott a Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se, amivel ez a funkci\u00f3 kikapcsolhat\u00f3, mivel van m\u00e1r m\u00e1s funkci\u00f3 is a modulhoz.<\/li>\n<li>\u00daj funkci\u00f3: sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se a kos\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<p>TERM\u00c9K \u00c1R T\u00d6RT\u00c9NET<\/p>\n<ul>\n<li>Shortcode param\u00e9ter \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek ellen\u0151rz\u00e9se \u00e9s hib\u00e1s adat eset\u00e9n visszajelz\u00e9s ki\u00edr\u00e1sa.<\/li>\n<li>Shortcode logika \u00e1t\u00edr\u00e1sa, hogy vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kek eset\u00e9n is m\u0171k\u00f6dj\u00f6n.<\/li>\n<li>Vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9k eset\u00e9n k\u00fcl\u00f6n wrapper, hogy a dinamikus megjelen\u00e9st specifikusabban lehessen c\u00e9lozni.<\/li>\n<li>A term\u00e9k v\u00e9goldalakon megjelen\u00edtend\u0151 k\u00f3dok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy azok k\u00f3dol\u00e1ssal fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3k legyenek, ha egyedi megjelen\u00edt\u00e9sre van esetleg sz\u00fcks\u00e9g.<\/li>\n<li>A k\u00f3d indent-\u00e1l\u00e1sa a helyes szintaxis miatt.<\/li>\n<li>A k\u00f3dban a v\u00e1ltoz\u00f3k elnevez\u00e9s\u00e9nek az egys\u00e9ges\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>A &#8220;Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net&#8221; log-ol\u00e1sa kikapcsolt modul eset\u00e9n is az ingyenes v\u00e1ltozatban is.<\/li>\n<li>K\u00f3d dokument\u00e1l\u00e1s\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sai.<\/li>\n<li>iThemes Security b\u0151v\u00edtm\u00e9ny PHP Execution be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1nak a fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa, hogy a product-price-history-display.php f\u00e1jl futtathat\u00f3 legyen.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net ment\u00e9se els\u0151 alkalommal, amikor egy term\u00e9ket szerkeszt\u00fcnk.<\/li>\n<li>R\u00e9szletes statisztika link megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa glob\u00e1lisan \u00e9s term\u00e9kenk\u00e9nt is, ak\u00e1r vari\u00e1ci\u00f3nk\u00e9nt is.<\/li>\n<li>K\u00fcl\u00f6n sz\u00f6vegek megad\u00e1sa akkor, ha az aktu\u00e1lis kedvezm\u00e9nyes \u00e1r a legalacsonyabb \u00e1r.<\/li>\n<li>Logika optimaliz\u00e1l\u00e1sa a term\u00e9k azonos\u00edt\u00f3 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1ra.<\/li>\n<li>Logika optimaliz\u00e1l\u00e1sa az akci\u00f3 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1ra.<\/li>\n<li>K\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1sa a felt\u00e9telek jobb alkalmaz\u00e1s\u00e1val.<\/li>\n<li>Aktu\u00e1lis kedvezm\u00e9ny sz\u00e1m\u00edt\u00e1sa \u00e9s haszn\u00e1lata.<\/li>\n<li>A r\u00e9szletes statisztika oldalon \u00faj felt\u00e9tel megad\u00e1sa, hogy csak megfelel\u0151 jogosults\u00e1ggal lehessen t\u00f6rl\u00e9si m\u0171veletet v\u00e9grehajtani.<\/li>\n<li>Kis m\u00f3dos\u00edt\u00e1s a sz\u00f6vegez\u00e9sben.<\/li>\n<\/ul>\n<p>MEZ\u0150K \u00c9RT\u00c9K\u00c9NEK ELLEN\u0150RZ\u00c9SE<\/p>\n<ul>\n<li>A \u201cSz\u00e1ll\u00edt\u00e1s m\u00e1sik c\u00edmre\u201d opci\u00f3 ellen\u0151rz\u00e9se, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n l\u00e9tezik-e?<\/li>\n<\/ul>\n<p>TERM\u00c9K M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3: K\u00e9p nagy\u00edt\u00e1s kikapcsol\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>LICENSZ KEZEL\u00c9S<\/p>\n<ul>\n<li>Whitelist bevezet\u00e9se a saj\u00e1t \u00e9s a Pr\u00e9mium WordPress weboldalakhoz.<\/li>\n<li>A whitelist felt\u00e9tel kib\u0151v\u00edt\u00e9se, hogy lehessen szab\u00e1lyozni fejleszt\u00e9sn\u00e9l.<\/li>\n<li>K\u00f3dok sorrendj\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa az optim\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben.<\/li>\n<li>\u00daj logika bevezet\u00e9se a sikertelen lek\u00e9r\u00e9s eset\u00e9n, hogy maradjon az el\u0151z\u0151 st\u00e1tusz, am\u00edg sikeres nem lesz a licensz st\u00e1tusz lek\u00e9r\u00e9se.<\/li>\n<li>A Licensz kezel\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 manu\u00e1lis m\u0171veletek csak a Licensz kezel\u00e9s oldalon futnak le.<\/li>\n<li>A glob\u00e1lis v\u00e1ltoz\u00f3k \u00e9rt\u00e9keinek meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00faj logik\u00e1val.<\/li>\n<li>K\u00f3dok \u00e1ltal\u00e1nos optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Az API kezel\u00e9s link m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy egyb\u0151l az API kulcsok kezel\u00e9s\u00e9re mutasson.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>\u00dcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati link m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa Pro el\u0151fizet\u0151kn\u00e9l, hogy a Help Scout Beacon-t nyissa meg k\u00f6zvetlen\u00fcl.<\/li>\n<li>A HuCommerce \u00faj f\u0151men\u00fcpontba k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt \u00e9s az egyes men\u00fcpontok almen\u00fcpontk\u00e9nt k\u00f6zvetlen\u00fcl is el\u00e9rhet\u0151ek.<\/li>\n<li>A teljes admin UI \u00e1tdolgoz\u00e1sa.<\/li>\n<li>\u00daj HuCommerce log\u00f3.<\/li>\n<li>Az egyes men\u00fcpontok k\u00fcl\u00f6n oldalra ker\u00fcltek.<\/li>\n<li>Egys\u00e9ges kin\u00e9zet a list\u00e1z\u00e1sokhoz, elemekhez.<\/li>\n<li>A modulokhoz sz\u0171r\u0151k bevezet\u00e9se.<\/li>\n<li>Modul be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>Ideiglenesen a H\u00edrek \u00e9s Aj\u00e1nlatok men\u00fcpontok t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Aj\u00e1nlatok \u00e9s H\u00edrek loop-ok t\u00f6rl\u00e9se az admin Vez\u00e9rl\u0151pult al\u00f3l.<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/woocommerce.com\/document\/high-performance-order-storage\/\" rel=\"nofollow ugc\">HPOS\/COT<\/a> kompatibilit\u00e1s.<\/li>\n<li>\u00daj &#8220;HuCommerce Pro megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa&#8221; gomb a HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon a navig\u00e1ci\u00f3n\u00e1l.<\/li>\n<li>A hucommerce.hu oldalra mutat\u00f3 linkek jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A Beacon k\u00f3d gener\u00e1l\u00e1sa dinamikus lett.<\/li>\n<li>K\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 felt\u00e9telek megad\u00e1sa az egyes Beacon-\u00f6kh\u00f6z.<\/li>\n<li>Changelog szintaxis m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 6.3 verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 8.0 verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.13.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.4.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-10-24<\/strong><\/p>\n<p>KOS\u00c1R \u00dcR\u00cdT\u00c9SE GOMB<\/p>\n<ul>\n<li>A Kos\u00e1r oldalon megjelen\u0151 gomb sz\u00f6veg\u00e9nek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge.<\/li>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldalon is csak akkor jelenik meg, ha t\u00f6bb term\u00e9k van a kos\u00e1rban.<\/li>\n<li>Ford\u00edt\u00e1sok jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.4.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-10-22<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj Pro modul: Kos\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se gomb<\/li>\n<li>\u00daj Pro modul: Term\u00e9k \u00e1r kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/li>\n<\/ul>\n<p>TERM\u00c9K \u00c1R T\u00d6RT\u00c9NET<\/p>\n<ul>\n<li>Megjelen\u00edt\u00e9s shortcode haszn\u00e1lat\u00e1val, hogy egy\u00e9b helyeken is meg lehessen jelen\u00edteni.<\/li>\n<li>Algoritmus kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kedvezm\u00e9ny megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a kisebb jav\u00edt\u00e1sa, optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s egy lehets\u00e9ges ellen\u0151rz\u00e9ssel, ami egyel\u0151re ki lett kapcsolva.<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi ford\u00edt\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Bizonyos funci\u00f3kn\u00e1l biztos\u00edtani kellett, hogy csak az egyszer\u0171 term\u00e9kekn\u00e9l fussanak le.<\/li>\n<li>M\u00e1r a vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kekn\u00e9l is menthet\u0151ek az egyedi mez\u0151k.<\/li>\n<li>Term\u00e9k szerkeszt\u00e9s oldalon a megjelen\u00edt\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Minden term\u00e9k t\u00edpus eset\u00e9n j\u00f3l jelenik meg: Egyszer\u0171, K\u00fcls\u0151\/Partner, Vari\u00e1lhat\u00f3, Csoportos\u00edtott<\/li>\n<li>Vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kekkel is kompatibilis lett.<\/li>\n<li>Pro licensz n\u00e9lk\u00fcl is menti az adatokat.<\/li>\n<li>WPML kompatibilit\u00e1s a sz\u00f6veges mez\u0151kh\u00f6z.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JOGI MEGFELEL\u00c9S (FOGYASZT\u00d3V\u00c9DELEM, GDPR, EPRIVACY, STB.)<\/p>\n<ul>\n<li>Az egyedi checkbox-ok opcion\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge.<\/li>\n<li>Az egyedi checkbox-ok \u00e9rt\u00e9keit is megjelen\u00edti a rendel\u00e9sn\u00e9l.<\/li>\n<\/ul>\n<p>V\u00c1S\u00c1RL\u00c1S FOLYTAT\u00c1SA GOMBOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3t kapott, \u00edgy a Kos\u00e1r oldalon is elrejthet\u0151 a gomb, nem csak a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<p>KOS\u00c1R \u00c1TIR\u00c1NY\u00cdT\u00c1SA A P\u00c9NZT\u00c1R OLDALRA<\/p>\n<ul>\n<li>Jav\u00edtva lett az \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s, ha a Kos\u00e1r \u00fcres.<\/li>\n<\/ul>\n<p>SMTP SZOLG\u00c1LTAT\u00c1S<\/p>\n<ul>\n<li>Teszt \u00fczenet k\u00fcld\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>INGYENES SZ\u00c1LL\u00cdT\u00c1S \u00c9RTES\u00cdT\u00c9S<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c1tker\u00fclt a Pro verzi\u00f3ba.<\/li>\n<li>Kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s egyedi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal, amivel minden sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3ddal kompatibilis lesz ezent\u00fal.<\/li>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1s, hogy ellen\u0151rizze az ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s bekapcsolt \u00e1llapot\u00e1t.<\/li>\n<li>Csak akkor jelenik meg, ha van term\u00e9k a kos\u00e1rban.<\/li>\n<\/ul>\n<p>MEZ\u0150K FORM\u00c1TUM\u00c1NAK ELLEN\u0150RZ\u00c9SE (MASZKOL\u00c1S)<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c1tker\u00fclt a Pro verzi\u00f3ba.<\/li>\n<\/ul>\n<p>MEZ\u0150K \u00c9RT\u00c9K\u00c9NEK ELLEN\u0150RZ\u00c9SE<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c1tker\u00fclt a Pro verzi\u00f3ba.<\/li>\n<\/ul>\n<p>MAGYAR FORM\u00c1TUM JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3dok optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Rendel\u00e9s szerkeszt\u00e9sn\u00e9l is helyesen jelenik meg a n\u00e9v mez\u0151k sorrendje.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>A Licensz aktiv\u00e1l\u00e1sn\u00e1l az egyedi term\u00e9k azonos\u00edt\u00f3t veszi figyelembe, ha az meg lett adva az url param\u00e9terben.<\/li>\n<li>Modul f\u0151 mez\u0151 megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Pro modulok ki-bekapcsolt \u00e1llapot\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sa, hogy licensz n\u00e9lk\u00fcl kikapcsolhat\u00f3ak legyenek.<\/li>\n<li>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1s a k\u00f3d elrendez\u00e9s\u00e9ben.<\/li>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok fel\u00fclet m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa \u00e9s \u00faj beviteli mez\u0151 t\u00edpus (number) hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1s a text mez\u0151 funkci\u00f3n\u00e1l.<\/li>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.11.2 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 7.0 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.3.5<\/h4>\n<p>****Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-19****<\/p>\n<ul>\n<li>A Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se modul tov\u00e1bbi jav\u00edt\u00e1sa, hogy minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l a megfelel\u0151 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dokat mutassa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.3.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-19<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se teszt email k\u00fcld\u00e9ssel.<\/li>\n<li>\u00daj \u00e9rtes\u00edt\u00e9s a teszt email k\u00fcld\u00e9s ut\u00e1n.<\/li>\n<li>\u00daj \u00e9rtes\u00edt\u00e9s az API szinkroniz\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.3.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-19<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se modul jav\u00edt\u00e1sa, hogy minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l a megfelel\u0151 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dokat mutassa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.3.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-13<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s poz\u00edci\u00f3 \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek a valid\u00e1l\u00e1sa kisz\u0171ri az esetlegesen rosszul elmentett \u00e9rt\u00e9ket az adatb\u00e1zisban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.3.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-13<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldali checkbox mez\u0151k k\u00f3dj\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sa, hogy minden WooCommerce nat\u00edv jel\u00f6l\u00e9st megkapjanak.<\/li>\n<li>A Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s egyik opci\u00f3j\u00e1nak az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k\u00e9t kellett jav\u00edtani.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.3.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-11<\/strong><\/p>\n<p>Ebben a verzi\u00f3ban a Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net modul lett tov\u00e1bbfejlesztve. Megb\u00edzhat\u00f3bb \u00e1r ment\u00e9ssel \u00e9s egy \u00faj opci\u00f3val \u00e9rkezik, hogy a term\u00e9k \u00e1r statisztik\u00e1t a l\u00e1togat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra is meg lehessen jelen\u00edteni.<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3 a Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net statisztika megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re a l\u00e1togat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra.<\/li>\n<li>R\u00e9gi felhaszn\u00e1l\u00f3knak ki\u00edrt figyelmeztet\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Egyedi el\u0151fizet\u00e9s azonos\u00edt\u00f3 megad\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge a licensz kezel\u00e9sn\u00e9l.<\/li>\n<li>Inform\u00e1ci\u00f3kn\u00e1l a weboldal inform\u00e1ci\u00f3k m\u00e1sol\u00e1s\u00e1n\u00e1l a figyelmeztet\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa nat\u00edv b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 kisablakra.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net k\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1s \u00e9s biztons\u00e1gi felt\u00e9telek hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net algoritmus\u00e1nak a jelent\u0151s jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net most m\u00e1r a WooCommerce import\u00e1l\u00e1ssal \u00e9s a WP All Import b\u0151v\u00edtm\u00e9ny import\u00e1l\u00e1s\u00e1val is kompatibilis.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net korl\u00e1tozott statisztika megjelen\u00edt\u00e9se a l\u00e1togat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net statisztika megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net statisztika kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se CSV form\u00e1tummal.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.2.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-08<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Az SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s modul is \u00e1tker\u00fclt az ingyenes modulok k\u00f6z\u00e9. \ud83d\ude42<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.2.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-07<\/strong><\/p>\n<p>Ez a verzi\u00f3 \u00fajra el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 teszi a r\u00e9gi modulokat az ingyenes verzi\u00f3ban, s\u0151t, t\u00f6bb fizet\u0151s modul is ingyenes lett. \ud83d\ude42 A friss\u00edt\u00e9se \u00e9ppen ez\u00e9rt aj\u00e1nlott \u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<ul>\n<li>Le\u00edr\u00e1s kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A kisebb funkci\u00f3val rendelkez\u0151 modulok mostant\u00f3l ingyenesek \u00fajra. A legt\u00f6bb \u00faj funkci\u00f3 is mind ingyenes lett.<\/li>\n<li>A r\u00e9gi HuCommerce felhaszn\u00e1l\u00f3knak sz\u00f3l\u00f3 \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek t\u00f6rl\u00e9se, illetve \u00e1thelyez\u00e9se, hogy ne legyen zavar\u00f3.<\/li>\n<li>A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon az aj\u00e1nlat banner t\u00f6rl\u00e9se, hogy ne legyen zavar\u00f3.<\/li>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1s a productpricehistory-discounttext mez\u0151 ment\u00e9s\u00e9n\u00e9l.<\/li>\n<li>A legacyuser ment\u00e9se, hogy lehessen felt\u00e9teleket megadni a r\u00e9gi felhaszn\u00e1l\u00f3kra.<\/li>\n<li>A Pro modulok vizu\u00e1lis k\u00fcl\u00f6nv\u00e1laszt\u00e1sa a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon.<\/li>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s modul korl\u00e1tlan ideig haszn\u00e1lhat\u00f3 az ingyenes verzi\u00f3val is, csak nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.1.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-01<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Hi\u00e1nyz\u00f3 f\u00e1jlok jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.1.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-06-01<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Ford\u00edt\u00e1sok jav\u00edt\u00e1sa az admin fel\u00fcleten.<\/li>\n<li>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.1.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-31<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A HuCommerce \u00e9s a HuCommerce Pro els\u0151 \u00e9les kiad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Minden v\u00e1ltoz\u00e1s a k\u00f6vetkez\u0151 verzi\u00f3kban olvashat\u00f3: 2022.0.0.1 &#8211; 2022.0.35<\/li>\n<li>Boldog sz\u00fclet\u00e9snapot Dorina! \ud83d\ude42<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.35<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-31<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net figyelt id\u0151szak\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa, hogy az aktu\u00e1lis akci\u00f3s \u00e1rhoz k\u00e9pest megtal\u00e1lja az el\u0151z\u0151 30 nap legalacsonyabb akt\u00edv \u00e1r\u00e1t.<\/li>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon a modulokn\u00e1l kisebb igaz\u00edt\u00e1sok, hogy helyesen jel\u00f6lj\u00e9k az \u00faj modulokat \u00e9s az opci\u00f3ikat.<\/li>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon a modulok kaptak egy &#8220;B\u0151vebben&#8221; linket a le\u00edr\u00e1sn\u00e1l.<\/li>\n<li>Le\u00edr\u00e1s aktualiz\u00e1l\u00e1sa, kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.34<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-30<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Pro modulok felt\u00e9teleinek a pontos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net modul \u00e9rt\u00e9keinek meg\u0151rz\u00e9se akkor is, ha nem akt\u00edv az el\u0151fizet\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.33<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-30<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj opci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa a term\u00e9kekhez, amivel a term\u00e9k oldalon el lehet rejteni a legalacsonyabb \u00e1r sz\u00f6veget.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.32<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-30<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.9.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.31<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-30<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k kompatibilit\u00e1s\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sa az Oxygen sablonnal.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.30<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-30<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj modul: Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net<\/li>\n<li>\u00daj badge a modulokhoz: Beta<\/li>\n<li>Az Ad\u00f3sz\u00e1m megjelen\u00edt\u00e9se modul megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek kisebb igaz\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Disclaimer sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa t\u00f6bb modulhoz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.20<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-26<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.8.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>Feed cache be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa 24 \u00f3r\u00e1ra.<\/li>\n<li>A manu\u00e1lis API k\u00e9r\u00e9sek kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se a status lek\u00e9r\u00e9ssel.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u0151 men\u00fcpont kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se a Pro promo-val.<\/li>\n<li>API instance lecser\u00e9l\u00e9se a domainre. \u00cdgy a k\u00e9s\u0151bbi \u00fajraaktiv\u00e1l\u00e1s is egyszer\u0171bb, mert weboldalhoz k\u00f6t\u00f6tt.<\/li>\n<li>Aktiv\u00e1l\u00e1s \u00e9s deaktiv\u00e1l\u00e1s folyamat egyszer\u0171s\u00edt\u00e9se k\u00e9t gombra.<\/li>\n<li>API szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e9s API kezel\u00e9s linkek hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>A r\u00e9gi felhaszn\u00e1l\u00f3k \u00e9rtes\u00edt\u00e9s felt\u00e9tel\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A HuCommerce Pro promo banner t\u00f6rl\u00e9se a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalr\u00f3l.<\/li>\n<li>A HuCommerce f\u0151men\u00fcpont is kapott c\u00edmet. A sz\u0171r\u0151k pedig elt\u00fcntek.<\/li>\n<li>H\u00edrlev\u00e9l feliratkoz\u00e1s \u00e1tadott param\u00e9tereinek a leegyszer\u0171s\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>A HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok teljes UI m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.19<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-25<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Felhaszn\u00e1l\u00f3i jogosults\u00e1g ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek a kikapcsol\u00e1sa a license.php f\u00e1jlban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.18<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-24<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>API kulcs kezel\u00e9s teljesk\u00f6r\u0171 \u00e1tdolgoz\u00e1sa. Most minden felt\u00e9tel eset\u00e9n megfelel\u0151en friss\u00fcl \u00e9s a st\u00e1tusz lek\u00e9r\u00e9s is jobb \u00e9s optim\u00e1lisabb lett.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.17<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-24<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.7.2 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.16<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-22<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9s &#8211; ami a r\u00e9gi felhaszn\u00e1l\u00f3knak jelenik meg &#8211; felt\u00e9teleinek \u00e9s sz\u00f6veg\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>API st\u00e1tusz lek\u00e9r\u00e9s felt\u00e9tel hozz\u00e1ad\u00e1sa, hogy naponta csak egyszer fusson le.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.15<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-19<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Manu\u00e1lis API h\u00edv\u00e1sn\u00e1l az URL param\u00e9ter t\u00f6rl\u00e9se a lek\u00e9r\u00e9s ut\u00e1n, hogy az esetleges oldalfriss\u00edt\u00e9s ne okozzon konfliktust.<\/li>\n<li>Az instancebackup \u00e9s a licensekeybackup \u00e9rt\u00e9kek felt\u00e9teles ment\u00e9se.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 6.0 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.14<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-18<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A product ID v\u00e1ltoz\u00f3 elnevez\u00e9s\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.13<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-18<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Licensz kezel\u00e9sn\u00e9l a product_id is kapott mez\u0151t, hogy lehessen m\u00e1s term\u00e9ket is tesztelni.<\/li>\n<li>Fix product_id lecser\u00e9l\u00e9se dinamikusra.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u0151 men\u00fcpont alatt a mez\u0151k placeholder-t kaptak.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.12<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-17<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Mez\u0151k form\u00e1tum\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se modul kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se a mez\u0151nk\u00e9nti aktiv\u00e1l\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9vel.<\/li>\n<li>Mez\u0151k \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek ellen\u0151rz\u00e9se modul kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se a mez\u0151nk\u00e9nti aktiv\u00e1l\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9vel.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.11<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-17<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sn\u00e9l licensz \u00e1llapott\u00f3l f\u00fcgg\u0151 sz\u00f6vegez\u00e9s.<\/li>\n<li>A license.php f\u00e1jlban a felt\u00e9teles k\u00f3d jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Katal\u00f3gus sz\u0171r\u0151 ideiglenes elrejt\u00e9se, am\u00edg nem lesz t\u00f6bb elem a katal\u00f3gusban.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u0151 men\u00fcpont alatt a licensz \u00e1t\u00edr\u00e1sa API-ra.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u0151 men\u00fcpont alatt debug m\u00f3dban t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3 jelenik meg.<\/li>\n<li>A HuCommerce men\u00fcpont alatt az eddigi debug r\u00e9sz t\u00f6rl\u00e9se, mert arra m\u00e1r nincs sz\u00fcks\u00e9g.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.10<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-15<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Help Scout Beacon felt\u00e9telek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy azoknak is megjelenjen, akiknek lej\u00e1rt vagy nem \u00e9rv\u00e9nyes a licensz kulcsuk.<\/li>\n<li>HuCommerce admin sidebar t\u00f6rl\u00e9se, mert m\u00e1r nincs r\u00e1 sz\u00fcks\u00e9g az \u00faj UI miatt.<\/li>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek felt\u00e9teleinek a finom\u00edt\u00e1sai.<\/li>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek \u00e1tsz\u00f6vegez\u00e9se.<\/li>\n<li>Admin widget kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u00e9s \u00e1trak\u00e1sa k\u00fcl\u00f6n f\u00e1jlba a \/lib\/start.php f\u00e1jlb\u00f3l.<\/li>\n<li>Modul aktiv\u00e1l\u00e1sok felt\u00e9teleinek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy a licensz aktiv\u00e1l\u00e1st \u00e9s a r\u00e9gi HuCommerce felhaszn\u00e1l\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait is megfelel\u0151en kezelje.<\/li>\n<li>A \/lib\/license.php f\u00e1jl kitiszt\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Manu\u00e1lis lek\u00e9r\u00e9sek hozz\u00e1ad\u00e1sa a licensz kezel\u00e9shez. Ezeket most a k\u00fcl\u00f6n aktiv\u00e1l\u00e1shoz \u00e9s deaktiv\u00e1l\u00e1shoz haszn\u00e1ljuk egyel\u0151re.<\/li>\n<li>Az API lek\u00e9r\u00e9shez a wp_error felt\u00e9tel be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, hogy hiba eset\u00e9n se legyen v\u00e9gzetes hiba.<\/li>\n<li>API v\u00e1lasz ment\u00e9se az adatb\u00e1zisba k\u00e9s\u0151bbi felhaszn\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gekhez.<\/li>\n<li>Licensz \u00e1llapotokhoz kapcsol\u00f3d\u00f3 \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>A kupon modul f\u00e1jlj\u00e1nak \u00e1tnevez\u00e9se.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Kupon megjelen\u00edt\u00e9se nagybet\u0171kkel az admin \u00e9s a l\u00e1togat\u00f3i fel\u00fcleten is.<\/li>\n<li>A kos\u00e1r automatikus friss\u00edt\u00e9se modul jav\u00edt\u00e1sa, hogy t\u00f6bb sablonnal is kompatibilis legyen.<\/li>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l az Inform\u00e1ci\u00f3k f\u00fcl kib\u0151v\u00edt\u00e9se p\u00e1r hasznos adattal.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u00e9s f\u00fcl teljes \u00e1tszab\u00e1sa. Igaz\u00edt\u00e1s minden k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyhez \u00e9s licensz \u00e1llapothoz.<\/li>\n<li>A licensz kezel\u00e9s f\u00fcl alatt megjelennek a licensz adatok.<\/li>\n<li>A modulok ment\u00e9s\u00e9n\u00e9l figyelmeztet\u0151 sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa a r\u00e9gi HuCommerce felhaszn\u00e1l\u00f3kn\u00e1l.<\/li>\n<li>A modulok ment\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151 valid\u00e1l\u00e1sok kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se az \u00f6sszes mez\u0151re.<\/li>\n<li>A modulok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait meg\u00f6rz\u0151 logika kialak\u00edt\u00e1sa, hogy a r\u00e9gi felhaszn\u00e1l\u00f3kn\u00e1l vagy lej\u00e1rt licensz eset\u00e9n is megmaradjanak a felhaszn\u00e1l\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai.<\/li>\n<li>\u00daj brandnewuser mez\u0151 ment\u00e9se, amivel ellen\u0151rizhet\u0151, hogy mi\u00f3ta haszn\u00e1lja a felhaszn\u00e1l\u00f3 a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.<\/li>\n<li>Licensz kezel\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 mez\u0151k valid\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Licensz kezel\u0151 men\u00fcpont ikonj\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa dinamikusra, hogy a licensz \u00e1llapott\u00f3l f\u00fcgg\u0151en legyen z\u00e1rva vagy nyitva a lakat.<\/li>\n<li>Licenszhez kapcsol\u00f3d\u00f3 \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon is.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.9<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-15<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.7.1 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1s a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<li>H\u00edrlev\u00e9l feliratkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa a le\u00edr\u00e1shoz.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 6.5 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.8<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-06<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Licensz kezel\u00e9s els\u0151 verzi\u00f3ja. Az API lek\u00e9r\u00e9s m\u00e9g nem m\u0171k\u00f6dik, de a licensz kulcs elmenthet\u0151 \u00e9s az \u00e9rv\u00e9nyess\u00e9g alapj\u00e1n kezeli a modulokat, egy\u00e9b megjelen\u00e9seket, illetve a licensz kezel\u0151 \u0171rlapot.<\/li>\n<li>A demo licensz kezel\u00e9s k\u00f3dja a license.php f\u00e1jlba ker\u00fclt. Tov\u00e1bbi m\u00f3dos\u00edt\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges a m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez.<\/li>\n<li>\u00daj licensz men\u00fc.<\/li>\n<li>Licensz mez\u0151 valid\u00e1l\u00e1sa hozz\u00e1adva.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.7<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-06<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Az uninstall folyamat kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se tov\u00e1bbi opci\u00f3kkal.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-06<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.4.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-05-06<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok men\u00fcpontjai k\u00fcl\u00f6n f\u00e1jlokba lettek kiszervezve.<\/li>\n<li>A social links sorrendj\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon a footer kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se \u00e9s kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A settings-options.php f\u00e1jl t\u00f6rl\u00e9se, mert m\u00e1r nincs r\u00e1 sz\u00fcks\u00e9g.<\/li>\n<li>A settings-nav-modules.php f\u00e1jlba \u00e1tker\u00fcltek a glob\u00e1lis v\u00e1ltoz\u00f3k a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokhoz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-04-18<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>HuCommerce Modulok men\u00fcpont kiszervez\u00e9se k\u00fcl\u00f6n f\u00e1jlba. Id\u0151vel az \u00f6sszes men\u00fcpont k\u00fcl\u00f6n f\u00e1jlba ker\u00fcl.<\/li>\n<li>HuCommerce Extensions t\u00f6rl\u00e9se, egyel\u0151re nem lesz.<\/li>\n<li>Az Aj\u00e1nlatok, Katal\u00f3gus \u00e9s H\u00edrek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A settings.php f\u00e1jlba visszaker\u00fcl a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal szerkezete, de minden men\u00fcpont k\u00fcl\u00f6n f\u00e1jlba lesz kiszervezve. Egyel\u0151re a settings-options.php f\u00e1jlt megtartottam, hogy most l\u00e1tsz\u00f3djanak a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek, de m\u00e1r nem kell, a k\u00f6vetkez\u0151 verzi\u00f3ban ki lesz t\u00f6r\u00f6lve.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-04-18<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb k\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1s.<\/li>\n<li>HuCommerce Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal teljesk\u00f6r\u0171 \u00e1tszab\u00e1sa, \u00faj strukt\u00fara, \u00faj elrendez\u00e9s, \u00faj men\u00fcpontok.<\/li>\n<li>Az \u00faj be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal egyes elemeinek a kiszervez\u00e9se k\u00fcl\u00f6n f\u00e1jlokba a k\u00f6nnyebb \u00e1ttekinthet\u0151s\u00e9g \u00e9rdek\u00e9ben.<\/li>\n<li>Az \u00faj modulok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak a megjelen\u00edt\u00e9se az \u00faj UI-ban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-04-17<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>T\u00f6r\u00f6lve lett a HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalr\u00f3l a 2022.0.0 verzi\u00f3 b\u00facs\u00fa \u00fczenete.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 6.4 verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 8.3.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-04-09<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>HuCommerce Pro link a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek oldalon csak akkor jelenik meg, ha az ingyenes verzi\u00f3 van haszn\u00e1latban.<\/li>\n<li>Help Scout Beacon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa. Van k\u00fcl\u00f6n az ingyenes \u00e9s a Pro verzi\u00f3hoz is be\u00e1ll\u00edtva.<\/li>\n<li>A HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon is be lettek \u00e1ll\u00edtva a megfelel\u0151 felt\u00e9telek a Pro \u00e9s az ingyenes verzi\u00f3khoz.<\/li>\n<li>A tervezett funkci\u00f3k visszaker\u00fcltek az oldals\u00e1vba.<\/li>\n<li>A Welcome notice vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa az els\u0151 aktiv\u00e1l\u00e1skor.<\/li>\n<li>A Pro verzi\u00f3 ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek az els\u0151 verzi\u00f3ja. M\u00e9g nem v\u00e9gleges.<\/li>\n<li>\u00daj modulok kezel\u00e9s\u00e9nek a hozz\u00e1ad\u00e1sa. Egyel\u0151re kezel\u0151fel\u00fclet n\u00e9lk\u00fcl, mert azok m\u00e1r az \u00faj UI r\u00e9szei lesznek.<\/li>\n<li>\u00daj modul: Kupon mez\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>\u00daj modul: Egyedi &#8220;Kos\u00e1rba teszem&#8221; gombok<\/li>\n<li>\u00daj modul: Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se<\/li>\n<li>\u00daj modul: &#8220;Egy term\u00e9k egyszerre&#8221; korl\u00e1toz\u00e1s<\/li>\n<li>\u00daj modul: Kos\u00e1r oldal \u00e1tugr\u00e1sa<\/li>\n<li>Mez\u0151k maszkol\u00e1s\u00e1nak a tov\u00e1bbfejleszt\u00e9se: az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 m\u00e1r t\u00f6bb form\u00e1tumot is tud enged\u00e9lyezni, r\u00e1ad\u00e1sul dinamikusan.<\/li>\n<li>Mez\u0151k valid\u00e1l\u00e1s\u00e1nak a tov\u00e1bbfejleszt\u00e9se: \u00faj ad\u00f3sz\u00e1m form\u00e1tumok, dinamikus \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9ssel kit\u00f6lt\u00e9skor.<\/li>\n<li>\u00daj opci\u00f3 a P\u00e9nzt\u00e1r oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokhoz: m\u00e1r a Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k r\u00e9sz is kikapcsolhat\u00f3.<\/li>\n<li>Az ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u0151n\u00e9l m\u00e1r be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy hol jelenjen meg: term\u00e9k listaoldalakon, kos\u00e1r \u00e9s p\u00e9nzt\u00e1r oldalon.<\/li>\n<li>Glob\u00e1lis adatok modul vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok modul vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>SMTP modul vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m megjelen\u00edt\u00e9se a Fi\u00f3kom oldalon is.<\/li>\n<li>A kos\u00e1r automatikus friss\u00edt\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa az Astra sablonn\u00e1l.<\/li>\n<li>Az uninstall m\u0171veletb\u0151l is t\u00f6r\u00f6lve lett a Freemius funkci\u00f3.<\/li>\n<li>A readme.txt friss\u00edt\u00e9se az \u00faj modulokkal \u00e9s le\u00edr\u00e1sokkal.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2022.0.0<\/h4>\n<p>Ez a HuCommerce legutols\u00f3 nem fizet\u0151s verzi\u00f3ja, amiben az \u00f6sszes eddigi modul \u00e9s funkci\u00f3 el\u00e9rhet\u0151. Amennyiben \u00fajabb verzi\u00f3ra friss\u00edtesz, bizonyos funkci\u00f3k nem lesznek el\u00e9rhet\u0151k ment\u00e9s ut\u00e1n. Ez egy stabil \u00e9s biztons\u00e1gos verzi\u00f3, ami tov\u00e1bbi fejleszt\u00e9seket nem kap, maximum biztons\u00e1gi friss\u00edt\u00e9seket. Minden tov\u00e1bbi fejleszt\u00e9s a HuCommerce Pro verzi\u00f3j\u00e1ban kap helyet, amire mindenk\u00e9ppen \u00e9rdemes el\u0151fizetni, hiszen nem csak jav\u00edt\u00e1sokat tartalmaz, hanem rengeteg \u00faj \u00e9s hasznos funkci\u00f3val b\u0151v\u00fcl szinte minden h\u00f3napban.<\/p>\n<ul>\n<li>A HuCommerce Pro v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s linkek cser\u00e9je ugr\u00f3linkekre, hogy mindig m\u0171k\u00f6dj\u00f6n.<\/li>\n<li>A HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon a HuCommerce Pro banner sz\u00f6veg\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>2022.0.0.4<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>A HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon k\u00fcl\u00f6n blokkba ker\u00fclt a HuCommerce Pro banner.<\/li>\n<li>A HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalaon az aj\u00e1nlat banner m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kisebb sz\u00f6veg jav\u00edt\u00e1s.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>2022.0.0.3<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Tervezett funkci\u00f3k r\u00e9sz t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Kisebb megjelen\u00edt\u00e9s igaz\u00edt\u00e1s az \u00e9rt\u00e9kel\u00e9sn\u00e9l.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>2022.0.0.2<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek sz\u00f6veg\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok modul t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Kisebb sz\u00f6veg m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>2022.0.0.1<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Freemius t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>HS Beacon k\u00f3dok t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fczenet t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>A Glob\u00e1lis adatok \u00e9s az SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s modulok t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>A Term\u00e9k alc\u00edm opci\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal letiszt\u00edt\u00e1sa, hogy ne jelenjenek meg felesleges inform\u00e1ci\u00f3k, opci\u00f3k.<\/li>\n<li>Enged\u00e9lyezett html tagok list\u00e1j\u00e1nak a gener\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>A v\u00e1ltoz\u00f3k \u00e1tnevez\u00e9se, hogy t\u00fckr\u00f6zz\u00e9k a modulok logik\u00e1j\u00e1t.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>30.3.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2022-03-04<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb hibajav\u00edt\u00e1sok a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyben \u00e9s a Freemius friss\u00edt\u00e9se a sebezhet\u0151s\u00e9g miatt. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos \u00e9s mindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa, hogy \u00fcresen ne jelenjen meg.<\/li>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s modul sz\u00f6veg mez\u0151k megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sai, hogy html tagokat is lehessen haszn\u00e1lni.<\/li>\n<li>A Fi\u00f3k oldal jav\u00edt\u00e1sa, hogy alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt ne m\u00f3dos\u00edtson rajta semmit.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Linkek elhelyez\u00e9se a B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek men\u00fcpont alatt a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyn\u00e9l.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>30.2.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-10-25<\/strong><\/p>\n<p>Tov\u00e1bbi apr\u00f3 finom\u00edt\u00e1sok \u00e9s jav\u00edt\u00e1sok a k\u00f3dban. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos \u00e9s aj\u00e1nlott!<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3dok optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kos\u00e1r automatikus friss\u00edt\u00e9se script optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kos\u00e1r automatikus friss\u00edt\u00e9se kompatibilis a Blocksy sablonnal.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1s a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l.<\/li>\n<li>Mez\u0151k hozz\u00e1ad\u00e1sa a WPML konfigur\u00e1ci\u00f3hoz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>30.1.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-10-17<\/strong><\/p>\n<p>Ebben a verzi\u00f3ban semmi \u00faj funkci\u00f3 nincs, de sok fontos jav\u00edt\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt. A friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s mindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlott!<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s modul jav\u00edt\u00e1sa, hogy nett\u00f3 \u00e1rak megjelen\u00edt\u00e9se eset\u00e9n is j\u00f3 \u00f6sszeget \u00edrjon ki.<\/li>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s moduln\u00e1l az egyik hiba\u00fczenet m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy igazodjon a t\u00f6bbi \u00fczenet form\u00e1tum\u00e1hoz.<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 priorit\u00e1s\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sa, hogy az mindenk\u00e9ppen a C\u00e9gn\u00e9v ut\u00e1n jelenjen meg.<\/li>\n<li>A Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon az alap\u00e9rtelmezett \u00e1llapotok jav\u00edt\u00e1sa, hogy minden ki legyen kapcsolva.<\/li>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; SMTP Port be\u00e1ll\u00edt\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa, hogy elmentse a v\u00e1lasztott \u00e9rt\u00e9ket.<\/li>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; Az uninstall funkci\u00f3k ideiglenes t\u00f6rl\u00e9se, hogy a HuCommerce Pro verzi\u00f3ra v\u00e1lt\u00e1sn\u00e1l ne t\u00f6r\u00f6lje a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Az \u00faj verzi\u00f3s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s v\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>A Magyar form\u00e1tum jav\u00edt\u00e1sok modul is ki van kapcsolva alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 5.8 verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 5.8 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>30.0.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-06-02<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldali nonce ellen\u0151rz\u00e9s kisebb jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 5.7 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>30.0.0 (29.6 \u2192 30.0)<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-31<\/strong><\/p>\n<p>\u00daj korszak kezd\u0151dik a HuCommerce \u00e9let\u00e9ben. Az ingyenes verzi\u00f3 mellett megjelent a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny fizet\u0151s verzi\u00f3ja is: a HuCommerce Pro tov\u00e1bbi fantasztikus funkci\u00f3kat ad az ingyenes HuCommerce Start b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez:<\/p>\n<ul>\n<li>Glob\u00e1lis adatok, amiket shortcode-dal lehet b\u00e1rhol megjelen\u00edteni.<\/li>\n<li>SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok &#8211; egyel\u0151re a term\u00e9kekhez lehet alc\u00edmet hozz\u00e1adni.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A mostani kiad\u00e1s az ingyenes v\u00e1ltozathoz is hozott \u00faj funkci\u00f3kat \u00e9s fejleszt\u00e9seket:<\/p>\n<ul>\n<li>L\u00e9nyeg\u00e9ben a teljes k\u00f3db\u00e1zis \u00e1t lett \u00edrva a legszigor\u00fabb biztons\u00e1gi \u00e9s k\u00f3dol\u00e1si szabv\u00e1nyok alapj\u00e1n.<\/li>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a c\u00e9ges megrendel\u00e9s checkbox jav\u00edt\u00e1sa, hogy kompatibilis legyen m\u00e1s sablonok egyedi st\u00edlusaival.<\/li>\n<li>A regiszrt\u00e1ci\u00f3s checkbox valid\u00e1l\u00e1sa csak a front-end-en, hogy manu\u00e1lis regisztr\u00e1ci\u00f3 eset\u00e9n ne zavarjon be.<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m m\u00e1r az admin fel\u00fcleten a megrendel\u00e9sn\u00e9l is m\u00f3dos\u00edthat\u00f3.<\/li>\n<li>\u00daj funkci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa: Kos\u00e1rba teszem gomb a term\u00e9k listaoldalakon.<\/li>\n<li>\u00daj funkci\u00f3: v\u00e1ros mez\u0151 valid\u00e1l\u00e1sa. Csak bet\u0171ket \u00e9s sz\u00f3k\u00f6zt tartalmazhat.<\/li>\n<li>\u00daj funkci\u00f3: c\u00edm mez\u0151 valid\u00e1l\u00e1sa. Mindenk\u00e9ppen kell tartalmaznia bet\u0171t, sz\u00f3k\u00f6zt \u00e9s sz\u00e1mot.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek tov\u00e1bbi rendberak\u00e1sa.<\/li>\n<li>\n<p>Uninstall kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se az \u00faj admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sekkel.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Boldog sz\u00fclet\u00e9snapot Dorina! \ud83d\ude42<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.15.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-28<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Welcome admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.15.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-26<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek jav\u00edt\u00e1sa, m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa \u00e9s kib\u0151v\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>Admin dasboard widget kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<p>=#### Changelog=<\/p>\n<h4>29.15.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-26<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>HuCommerce ikon hozz\u00e1ad\u00e1sa a Freemius install\u00e1ci\u00f3s folyamat\u00e1hoz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.15.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-26<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Freemius aktiv\u00e1l\u00e1si logika bevezet\u00e9se, hogy az ingyenes \u00e9s fizet\u0151s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek ne legyenek konfliktusban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.14.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-25<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldali megjelen\u00edt\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa, hogy a html k\u00f3dot ne ki\u00edrja, hanem feldolgozza.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.14.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-25<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; Help Scout Beacon k\u00f3d jav\u00edt\u00e1sa, boztons\u00e1g n\u00f6vel\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.14.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-25<\/strong><\/p>\n<p>\u00daj funkci\u00f3k\u00e9nt mostant\u00f3l glob\u00e1lis adatok is megadhat\u00f3k, melyeket shortcode seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet megjelen\u00edteni b\u00e1rhol a weboldalon. \u00cdgy ha v\u00e1ltozik egy adat, p\u00e9ld\u00e1ul a telefonsz\u00e1m, akkor azt el\u00e9g egyszer m\u00f3dos\u00edtani \u00e9s mindenhol az \u00faj adat jelenik meg.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; \u00daj modul: Glob\u00e1lis adatok.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-24<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>SMTP be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00fcl\u00f6n blokkba ker\u00fclt a k\u00f6nnyebb \u00e1ttekinthet\u0151s\u00e9g miatt.<\/li>\n<li>Az SMTP be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l ikonokat kaptak a fi\u00f3k azonos\u00edt\u00f3 mez\u0151k.<\/li>\n<li>Az SMTP be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l a jelsz\u00f3 mez\u0151 t\u00edpusa m\u00f3dos\u00edtva lett, hogy a jelsz\u00f3 ne l\u00e1tsz\u00f3djon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-24<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A pr\u00e9mium verzi\u00f3 konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1nak kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-23<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A pr\u00e9mium k\u00f3dok ellen\u0151rz\u00e9se, hogy akt\u00edv-e az el\u0151fizet\u00e9s.<\/li>\n<li>Pr\u00e9mium be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se csak akt\u00edv el\u0151fizet\u00e9s mellett.<\/li>\n<li>SMTP be\u00e1ll\u00edt\u00e1s valid\u00e1l\u00e1s\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa, hogy az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1s a megfelel\u0151 legyen.<\/li>\n<li>A pr\u00e9mium be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok meg\u0151rz\u00e9se akkor is, ha lej\u00e1r a licensz vagy ingyenesre v\u00e1lt a felhaszn\u00e1l\u00f3.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-23<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1sok a k\u00f3dban a WPCS \u00e9s WCCS szabv\u00e1ny alapj\u00e1n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-23<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; A term\u00e9k alc\u00edm f\u00fcggv\u00e9ny m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy a Freemius megfelel\u0151en kezelje a pr\u00e9mium k\u00f3dot.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-23<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Az \u00e9rkez\u0151 funkci\u00f3kb\u00f3l ki lett v\u00e9ve egy, ami beker\u00fcl a pr\u00e9mium verzi\u00f3ba.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.13.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-23<\/strong><\/p>\n<p>Mostant\u00f3l k\u00fcls\u0151s SMTP szolg\u00e1ltat\u00f3t is be\u00e1ll\u00edthatsz a weboldaladhoz, hogy az \u00e9rtes\u00edt\u0151k k\u00e9zbes\u00edt\u00e9se m\u00e9g biztosabb legyen. Ez minden web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonosnak aj\u00e1nlott funkci\u00f3!<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; \u00daj modul: SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.12.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-22<\/strong><\/p>\n<p>\u00dajabb valid\u00e1l\u00e1sok a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon. Most m\u00e1r a v\u00e1ros \u00e9s c\u00edm mez\u0151ket is valid\u00e1lja.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj funkci\u00f3: v\u00e1ros mez\u0151 valid\u00e1l\u00e1sa. Csak bet\u0171ket \u00e9s sz\u00f3k\u00f6zt tartalmazhat.<\/li>\n<li>\u00daj funkci\u00f3: c\u00edm mez\u0151 valid\u00e1l\u00e1sa. Mindenk\u00e9ppen kell tartalmaznia bet\u0171t, sz\u00f3k\u00f6zt \u00e9s sz\u00e1mot.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.11.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-22<\/strong><\/p>\n<p>\u00daj lehet\u0151s\u00e9gk\u00e9nt a &#8220;Kos\u00e1rba teszem&#8221; gomb megjelen\u00edthet\u0151 a term\u00e9k lista oldalakon (\u00dczlet, kateg\u00f3ri\u00e1k, stb.).<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj funkci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa: Kos\u00e1rba teszem gomb a term\u00e9k listaoldalakon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.10.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-21<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1s a dashboard widget megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9ben.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.10.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-20<\/strong><\/p>\n<p>\u00daj lehet\u0151s\u00e9gk\u00e9nt a term\u00e9kekhez alc\u00edm adhat\u00f3, ami megjelenik a term\u00e9kek v\u00e9goldalain \u00e9s a gy\u00fcjt\u0151oldalakon. Az alc\u00edm a c\u00edmsor r\u00e9sze, ami k\u00fcl\u00f6n szemantikus k\u00f3dk\u00e9nt van beillesztve.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj modul hozz\u00e1ad\u00e1sa: Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>PR\u00c9MIUM &#8211; \u00daj funkci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa: Term\u00e9k alc\u00edm<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.9.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-17<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Link jav\u00edt\u00e1sa az egyik admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sn\u00e9l.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.9.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-17<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Feed friss\u00edt\u00e9s idej\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.9.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-17<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny t\u00f6rl\u00e9se eset\u00e9n az adatb\u00e1zis tov\u00e1bbi tiszt\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.9.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-17<\/strong><\/p>\n<p>A HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se a pr\u00e9mium verzi\u00f3 kiad\u00e1s\u00e1hoz.<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Freemius SDK hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Freemius script-ek hozz\u00e1ad\u00e1sa, hogy admin fel\u00fcleten lehessen megv\u00e1s\u00e1rolni a pr\u00e9mium verzi\u00f3t.<\/li>\n<li>HuCommerce Pro banner-ek hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>HuCommerce feed-ek hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<li>Admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek felt\u00e9teleinek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy csak a megadott helyeken jelenjenek meg.<\/li>\n<li>\u00daj admin \u00e9rtes\u00edt\u00e9s a leg\u00fajabb verzi\u00f3hoz.<\/li>\n<li>\u00daj HuCommerce dashboard widget hozz\u00e1ad\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.8.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-16<\/strong><\/p>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny teljes k\u00f3db\u00e1zisa \u00fajra lett \u00edrva a legszigor\u00fabb szintaktikai \u00e9s biztons\u00e1gi szempontok alapj\u00e1n.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A teljes k\u00f3db\u00e1zis \u00e1t\u00edr\u00e1sa a WPCS \u00e9s WCCS k\u00f3dol\u00e1si szabv\u00e1nyok alapj\u00e1n.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Az \u00fajnak jel\u00f6lt modulokn\u00e1l az &#8220;\u00daJ&#8221; c\u00edmke elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.7.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-10<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a c\u00e9ges megrendel\u00e9s checkbox jav\u00edt\u00e1sa, hogy kompatibilis legyen m\u00e1s sablonok egyedi st\u00edlusaival.<\/li>\n<li>A regiszrt\u00e1ci\u00f3s checkbox valid\u00e1l\u00e1sa csak a front-end-en, hogy manu\u00e1lis regisztr\u00e1ci\u00f3 eset\u00e9n ne zavarjon be.<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m m\u00e1r az admin fel\u00fcleten a megrendel\u00e9sn\u00e9l is m\u00f3dos\u00edthat\u00f3.<\/li>\n<li>Admin CSS kisebb jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Admin CSS el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se az \u00faj men\u00fch\u00f6z.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 5.2 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.6.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-09<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>\u00daj ignore szab\u00e1ly bevezet\u00e9se a .gitignore f\u00e1jlban, hogy k\u00f6nnyen lehessen f\u00e1jlokat kivonni a verzi\u00f3k\u00f6vet\u00e9s al\u00f3l.<\/li>\n<li>A new-settings.php f\u00e1jl \u00e1tnevez\u00e9se, hogy az m\u00e1r megfeleljen a fenti szab\u00e1lynak.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.6.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-09<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK hozz\u00e1ad\u00e1sa submodule-k\u00e9nt. Emiatt az SDK \u00fatvonala is v\u00e1ltozott.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.6.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2021-05-09<\/strong><\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>WCCS ellen\u00f6rz\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00e9s a .gitignore m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa ennek alapj\u00e1n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-11-27<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s checkbox-ok kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy ne legyen konfliktusban m\u00e1sik st\u00edlusokkal.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-11-27<\/strong><\/p>\n<p>HTML strukt\u00fara kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Jogi megfelel\u00e9s checkbox-ok HTML strukt\u00far\u00e1j\u00e1nak a kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy CSS-sel k\u00f6nnyebben lehessen form\u00e1zni.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-11-22<\/strong><\/p>\n<p>Admin \u00fczenet jav\u00edt\u00e1sa. Egy\u00e9b kisebb optimaliz\u00e1l\u00e1s a k\u00f3dban. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A k\u00f3d kisebb jav\u00edt\u00e1sai, hogy a kimenetek is biztons\u00e1gosak legyenek.<\/li>\n<li>K\u00f3d szintaktika optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>CPS SDK m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se a k\u00f6vetkez\u0151 verzi\u00f3hoz.<\/li>\n<li>PAnD k\u00f3d jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-10-28<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb karbantart\u00e1s. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 7.2 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>El\u00edr\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-10-26<\/strong><\/p>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r modul akt\u00edv \u00e1llapot\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se, hogy ne legyen semmilyen be\u00e1ll\u00edt\u00e1s mellett sem konfliktusban az Ad\u00f3sz\u00e1mmal. A friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s mindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlott!<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r modul akt\u00edv \u00e1llapot\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se az Ad\u00f3sz\u00e1m moduln\u00e1l.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 4.6 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-10-01<\/strong><\/p>\n<p>Ez csak egy karbantart\u00e1si friss\u00edt\u00e9s. A V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gombok modul k\u00f3dja lett m\u00f3dos\u00edtva. A friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>A V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gombok k\u00f3dj\u00e1nak \u00fajra\u00edr\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>29.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-09-30<\/strong><\/p>\n<p>A Jogi megfelel\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 checkbox mez\u0151k poz\u00edci\u00f3ja v\u00e1laszthat\u00f3. Most m\u00e1r a Megrendel\u00e9s gomb f\u00f6l\u00f6tt is megjelen\u00edthet\u0151k ezek a mez\u0151k, s\u0151t ez az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1s. Tov\u00e1bbi k\u00e9t extra checkbox mez\u0151t is hozz\u00e1 lehet adni, amennyiben tov\u00e1bbi meger\u0151s\u00edt\u00e9sek is sz\u00fcks\u00e9gesek az oldaln\u00e1l.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 lett a Jogi megfelel\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 checkbox mez\u0151k poz\u00edci\u00f3ja.<\/li>\n<li>K\u00e9t extra checkbox mez\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge a Jogi megfelel\u00e9shez.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Sz\u00f6vegek ki\u00edr\u00e1s\u00e1nak a valid\u00e1l\u00e1s\u00e1n\u00e1l kisebb jav\u00edt\u00e1sok.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok a sz\u00f6vegben.<\/li>\n<li>B\u0151v\u00edtm\u00e9ny le\u00edr\u00e1s\u00e1nak a kib\u0151v\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>28.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-09-17<\/strong><\/p>\n<p>A HuCommerce mostant\u00f3l b\u00e1rmilyen nyelvre ford\u00edthat\u00f3. Minden sz\u00f6veg angol a k\u00f3dban, a magyar is egy ford\u00edt\u00e1s, amit friss\u00edt\u00e9s ut\u00e1n k\u00fcl\u00f6n kell let\u00f6lteni. A Magyar form\u00e1tum jav\u00edt\u00e1sok kompatibilisek a leg\u00fajabb \u00e9s a r\u00e9gebbi verzi\u00f3kkal is.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>WooCommerce verzi\u00f3 ellen\u0151rz\u00e9shez k\u00fcl\u00f6n f\u00fcggv\u00e9ny. Lehet\u0151s\u00e9get ad a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 verzi\u00f3k t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1ra funkcion\u00e1lis szinten.<\/li>\n<\/ul>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A HuCommerce el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se a t\u00f6bbnyelv\u0171s\u00edt\u00e9sre. Minden sz\u00f6veg \u00e1t lett \u00edrva angolra a k\u00f3dban.<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal kin\u00e9zet\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: saj\u00e1t m\u00e1rk\u00e1s fejl\u00e9c lecser\u00e9l\u00e9se a WooCommerce saj\u00e1t fejl\u00e9c\u00e9re.<\/li>\n<li>Az admin oldalon megjelen\u0151 \u00fcdv\u00f6zl\u0151 \u00fczenet megjelen\u00e9s\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, illetve sz\u00f6veg jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>A Magyar form\u00e1tum jav\u00edt\u00e1sok modul \u00e1talak\u00edt\u00e1sa: kompatibilit\u00e1s a r\u00e9gebbi verzi\u00f3kkal, illetve a tov\u00e1bbra is sz\u00fcks\u00e9ges jav\u00edt\u00e1sok megtart\u00e1sa. Ez az\u00e9rt kell, mert a WooCommerce 4.4 verzi\u00f3 sem jav\u00edt ki minden esetet.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb k\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1sok.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 4.5 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>27.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-08-16<\/strong><\/p>\n<p>Egy kis m\u00f3dos\u00edt\u00e1s a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon, hogy a C\u00e9ges adatok checkbox t\u00f6bb sablonnal is kompatibilis legyen.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldali C\u00e9ges adatok checkbox-hoz \u00faj class-ek lettek hozz\u00e1adva.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 5.5 verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>Minimum WordPress verzi\u00f3 n\u00f6vel\u00e9se 5.3 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>27.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-08-11<\/strong><\/p>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se m\u00e1r Multisite k\u00f6rnyezetben is j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik. Ezen k\u00edv\u00fcl kisebb jav\u00edt\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt a telefonsz\u00e1m maszkol\u00e1sn\u00e1l, hogy kevesebb hibalehet\u0151s\u00e9g legyen. A friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s mindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A &#8220;WooCommerce aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se&#8221; m\u00e1r Multisite kompatibilis.<\/li>\n<li>A telefonsz\u00e1m maszkol\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa, hogy kevesebb el\u00fct\u00e9ses hiba lehessen.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>27.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-08-02<\/strong><\/p>\n<p>Nincs \u00faj funkci\u00f3, de k\u00f3d szinten nagy v\u00e1ltoztat\u00e1sok vannak ebben az \u00faj f\u0151verzi\u00f3ban. Mind biztons\u00e1gi, mind logikai szinten t\u00f6rt\u00e9ntek fejleszt\u00e9sek. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3d m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok \u00e9s optimaliz\u00e1l\u00e1s a WordPress \u00e9s WooCommerce k\u00f3dol\u00e1si aj\u00e1nlatai alapj\u00e1n.<\/li>\n<li>Licensz m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa GPLv2-r\u0151l GPLv3-ra.<\/li>\n<li>Direkt el\u00e9r\u00e9s megakad\u00e1lyoz\u00e1sa az \u00f6sszes php f\u00e1jlhoz a biztons\u00e1g n\u00f6vel\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben.<\/li>\n<li>A &#8220;WooCommerce aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se&#8221; folyamat m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa a WooCommerce aj\u00e1nl\u00e1sa alapj\u00e1n.<\/li>\n<li>A kifejezetten HuCommerce specifikus k\u00f3dok k\u00fcl\u00f6n szintaxissal val\u00f3 jel\u00f6l\u00e9se \u00e9s m\u00e9g jobb elk\u00fcl\u00f6n\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>Start folyamatok \u00fajragondol\u00e1sa.<\/li>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldal c\u00edmek \u00e1trendez\u00e9se \u00e1tker\u00fclt a hu-format-fix.php f\u00e1jlba.<\/li>\n<li>A Jogi megfelel\u00e9s modulhoz tartoz\u00f3 admin adatok megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.7<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-07-31<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A plusz-minusz gombok tov\u00e1bbi igaz\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-07-31<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A plusz-minusz gombok kisebb igaz\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-07-31<\/strong><\/p>\n<p>A magyar form\u00e1tum jav\u00edt\u00e1sn\u00e1l ki lett v\u00e9ve az autofocus, mert m\u00e1r nem is relev\u00e1ns \u00e9s \u00edgy nem okoz konfliktust m\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a n\u00e9v mez\u0151kn\u00e9l az autofocus t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-07-02<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az Adatkezel\u00e9si T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-07-02<\/strong><\/p>\n<p>Az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mok list\u00e1j\u00e1t kicsit kib\u0151v\u00edtettem, \u00edgy m\u00e9g t\u00f6bb ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m eset\u00e9n kit\u00f6lti a v\u00e1rost. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m lista b\u0151v\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 automatikus kit\u00f6lt\u00e9s\u00e9n\u00e9l \u00fajabb JS event hozz\u00e1ad\u00e1sa, hogy biztosabb legyen a kit\u00f6lt\u00e9s.<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-29<\/strong><\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>&#8220;Mez\u0151k \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek ellen\u0151rz\u00e9se&#8221; opci\u00f3 m\u00e1r a telefonsz\u00e1m helyes form\u00e1tum\u00e1t is ellen\u0151rzi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-29<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>&#8220;Mez\u0151k \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek ellen\u0151rz\u00e9se&#8221; opci\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>26.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-25<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb, de fontos m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok. A maszkol\u00e1sn\u00e1l kikapcsolhat\u00f3 a placeholder haszn\u00e1lata, \u00edgy nem zavar be azokn\u00e1l a sablonokn\u00e1l, ahol csak a mez\u0151k jelennek meg. Illetve az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151h\u00f6z is aktiv\u00e1lhat\u00f3 a placeholder megjelen\u00edt\u00e9se, ami szint\u00e9n azokn\u00e1l a sablonokn\u00e1l fontos, ahol csak a mez\u0151k jelennek meg.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>Maszkol\u00e1sn\u00e1l k\u00fcl\u00f6n \u00e1ll\u00edthat\u00f3 a placeholder megjelen\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151n\u00e9l bekapcsolhat\u00f3 a placeholder haszn\u00e1lata.<\/li>\n<\/ul>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>V\u00e1ltoztat\u00e1sok a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>25.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-25<\/strong><\/p>\n<p>A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal men\u00fcpontja visszaker\u00fclt a WooCommerce f\u0151men\u00fcpont al\u00e1! Az admin fel\u00fcleten az egyes modulok \u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u00e1t lettek rendezve, hogy logikusabb legyen a megjelen\u00e9s.<\/p>\n<p>\u00daj funkci\u00f3k\u00e9nt megjelent a P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek a valid\u00e1l\u00e1sa is, egyel\u0151re a karakterek sz\u00e1m\u00e1t figyeli. \u00cdgy az Ad\u00f3sz\u00e1m, Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s Telefonsz\u00e1m mez\u0151k a maszkol\u00e1s funkci\u00f3 egyidej\u0171 haszn\u00e1lat\u00e1val m\u00e1r el\u00e9g j\u00f3l kiz\u00e1rj\u00e1k a t\u00e9ves adatok megad\u00e1s\u00e1t.<\/p>\n<p>Tov\u00e1bbi \u00faj funkci\u00f3, hogy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon az Email mez\u0151t be lehet \u00e1ll\u00edtani legfel\u00fclre, \u00edgy kos\u00e1relhagy\u00e1s eset\u00e9n nagyobb val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9ggel lesz meg a l\u00e1togat\u00f3 email c\u00edme.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldali mez\u0151k valid\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge.<\/li>\n<li>Email mez\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa legfel\u00fclre a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A HuCommerce men\u00fcpont visszaker\u00fclt a WooCommerce f\u0151men\u00fcpont al\u00e1.<\/li>\n<li>CPS men\u00fcpont t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>K\u00f3dok optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<li>\u00daj mappa \u00e9s f\u00e1jlstrukt\u00fara a funkci\u00f3k logikai elszepar\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>24.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-24<\/strong><\/p>\n<p>Mostant\u00f3l be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a beviteli \u00e9rt\u00e9kek valid\u00e1l\u00e1sa az Ad\u00f3sz\u00e1m, Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s Telefonsz\u00e1m mez\u0151kh\u00f6z. FIGYELEM! Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s esetleg konfliktusban lehet bizonyos sz\u00e1ml\u00e1z\u00f3 \u00e9s\/vagy sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si kieg\u00e9sz\u00edt\u0151kkel. Mindenk\u00e9ppen tesztelni kell, hogy a form\u00e1tumok megfelelnek-e a sz\u00e1ml\u00e1z\u00f3 \u00e9s\/vagy sz\u00e1ll\u00ed\u00e1si kieg\u00e9sz\u00edt\u0151knek! A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny friss\u00edt\u00e9se egy\u00e9bk\u00e9nt biztons\u00e1gos, mivel az \u00faj funkci\u00f3 alap\u00e9rtelmezetten nem akt\u00edv.<\/p>\n<p>Visszajelz\u00e9seket, hibajalent\u00e9st a Facebook csoportban v\u00e1rom: HuCommerce t\u00e1mogat\u00f3 csoport<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldali mez\u0151k maszkol\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 7.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb szint\u0171 k\u00f3doptimaliz\u00e1l\u00e1sok.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.11<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-24<\/strong><\/p>\n<p>Tov\u00e1bbi jav\u00edt\u00e1sok a WooCommerce 4.1 verzi\u00f3ban megjelent hib\u00e1kra, hogy minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1s mellett helyesen m\u0171k\u00f6djenek a P\u00e9nzt\u00e1r funkci\u00f3k. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kezel\u00e9s\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.10<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-24<\/strong><\/p>\n<p>Tov\u00e1bbi jav\u00edt\u00e1sok a WooCommerce 4.1 verzi\u00f3ban megjelent hib\u00e1kra, hogy minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1s mellett helyesen m\u0171k\u00f6djenek a P\u00e9nzt\u00e1r funkci\u00f3k. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kezel\u00e9s\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Kisebb logikai m\u0171veletek optimaliz\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.9<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-06-11<\/strong><\/p>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon jav\u00edtja a c\u00e9ges adatok mez\u0151inek a kezel\u00e9s\u00e9t, hogy bizonyos szitu\u00e1ci\u00f3kban ne t\u00f6r\u00f6lje a m\u00e1r be\u00edrt adatokat. A friss\u00edt\u00e9s aj\u00e1nlott \u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a c\u00e9ges adatok kezel\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa. (K\u00f6sz\u00f6net: @dosabalint)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.8<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-05-13<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb jav\u00edt\u00e1s, ami a c\u00edm m\u00e1sodik sor\u00e1t felt\u00e9telesen jelen\u00edti csak meg. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a m\u00e1sodik c\u00edmsor felt\u00e9teles m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.7<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-05-09<\/strong><\/p>\n<p>A WooCommerce 4.1 verzi\u00f3ban kij\u00f6tt WooCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok kezel\u00e9s\u00e9nek a hib\u00e1j\u00e1t jav\u00edtja ez a verzi\u00f3. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 4.1 verzi\u00f3val.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a WooCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok alternat\u00edv ellen\u0151rz\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-05-05<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1sok a P\u00e9nzt\u00e1r oldal JavaScript k\u00f3djaiban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-05-04<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1sok a P\u00e9nzt\u00e1r oldal JavaScript k\u00f3djaiban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-05-03<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1sok a P\u00e9nzt\u00e1r oldal JavaScript k\u00f3djaiban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-04-27<\/strong><\/p>\n<p>C\u00e9ges adatok ideiglenes ment\u00e9se a felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9s eset\u00e9n, ha m\u00e9gis kell a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s sor\u00e1n. Tov\u00e1bbi jav\u00edt\u00e1sok a k\u00f3dban az optim\u00e1lisabb script kezel\u00e9sek \u00e9rdek\u00e9ben. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>C\u00e9ges adatok ideiglenes ment\u00e9se a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az automatikus v\u00e1ros kit\u00f6lt\u00e9s script-jeinek megh\u00edv\u00e1sa a megfelel\u0151 felt\u00e9telekkel.<\/li>\n<li>Az Ad\u00f3sz\u00e1m kezel\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges script megh\u00edv\u00e1sa a jQuery ut\u00e1n.<\/li>\n<li>Felesleges js f\u00e1jlok t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-04-25<\/strong><\/p>\n<p>Apr\u00f3 jav\u00edt\u00e1s az inline script-ek kezel\u00e9s\u00e9vel kapcsolatban. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Inline script-ek bet\u00f6lt\u00e9se a jQuery ut\u00e1n. (K\u00f6sz\u00f6net: Dovalovszki Tam\u00e1s &#8211; @dovi42)<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 6.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-04-13<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1s, ami jav\u00edtja az el\u0151z\u0151 verzi\u00f3k \u00fcres C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151inek a fel\u00fcl\u00edr\u00e1sait. A friss\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos \u00e9s aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az \u00fcres C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151k az el\u0151z\u0151 verzi\u00f3kban a &#8216;- N\/A -&#8216; \u00e9rt\u00e9ket kapt\u00e1k alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt. Ebben a verzi\u00f3ban ezeket t\u00f6rli a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon, hogy az \u00fajabb megrendel\u00e9sn\u00e9l m\u00e1r ne zavarjon be.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>23.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-04-13<\/strong><\/p>\n<p>\u00daj funkci\u00f3 nincs a friss\u00edt\u00e9ssel, de a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon jelent\u0151s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok t\u00f6rt\u00e9ntek, ami n\u00f6veli a kompatibilit\u00e1st m\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel, igazodik a WooCommerce \u00e9s a HuCommerce k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 vari\u00e1ci\u00f3j\u00fa be\u00e1ll\u00edt\u00e1saihoz \u00e9s optimaliz\u00e1lja a k\u00f3dokat, cs\u00f6kkenti a lek\u00e9r\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1t. Friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos.<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kezel\u00e9s\u00e9nek a teljesk\u00f6r\u0171 \u00fajragondol\u00e1sa. Elvileg most m\u00e1r kompatibilis minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1si vari\u00e1ci\u00f3val \u00e9s helyesen kezeli a felt\u00e9teles k\u00f6telez\u0151 jelleg\u00e9t.<\/li>\n<li>Az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kezel\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges javascript k\u00f3d inline beilleszt\u00e9se, amivel cs\u00f6kkent a lek\u00e9r\u00e9sek sz\u00e1ma, valamint a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokt\u00f3l f\u00fcgg\u0151en jelennek csak meg a k\u00f3dok.<\/li>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldal k\u00f3djainak jelent\u0151s optimaliz\u00e1l\u00e1sa a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal val\u00f3 kompatibilit\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben.<\/li>\n<li>A P\u00e9nzt\u00e1r oldal kezel\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges javascript k\u00f3d inline beilleszt\u00e9se, amivel cs\u00f6kkent a lek\u00e9r\u00e9sek sz\u00e1ma, valamint a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokt\u00f3l f\u00fcgg\u0151en jelennek csak meg a k\u00f3dok.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Tov\u00e1bbi ellen\u0151rz\u00e9sek a P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k m\u00f3dos\u00edt\u00e1sain\u00e1l, hogy kompatibilis legyen m\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel, amik szint\u00e9n m\u00f3dos\u00edtj\u00e1k a P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151ket. (K\u00f6sz\u00f6net: Viszt P\u00e9ter &#8211; @passatgt)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>22.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-03-30<\/strong><\/p>\n<p>Kicsi, de fontos jav\u00edt\u00e1sokat tartalmaz\u00f3 friss\u00edt\u00e9s. Mindenk\u00e9ppen aj\u00e1nlott a friss\u00edt\u00e9s, de minimum a WooCommerce 4.x f\u0151verzi\u00f3 eset\u00e9n!<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Orsz\u00e1g elrejt\u00e9se eset\u00e9n fontos jav\u00edt\u00e1s, hogy ne m\u00f3dos\u00edtsa a t\u00f6bbi mez\u0151t.<\/li>\n<li>Mez\u0151k sorrendj\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1sa, hogy minden orsz\u00e1g eset\u00e9n rendben legyen a megjelen\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 5.4 f\u0151verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se az 5.10 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>22.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-03-12<\/strong><\/p>\n<p>FONTOS! Csak akkor friss\u00edts erre a verzi\u00f3ra, ha a WooCommerce is friss\u00edtve lett legal\u00e1bb a 4.0 verzi\u00f3ra!<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A quantity-input.php template f\u00e1jl t\u00f6r\u00f6lve lett, mivel a WooCommerce 4.0 verzi\u00f3ban \u00faj hook-ok lettek hozz\u00e1adva.<\/li>\n<li>A plusz\/minusz gombok az \u00faj hook-okkal lettek hozz\u00e1adva. Csak a WooCommerce 4.0 verzi\u00f3t\u00f3l m\u0171k\u00f6dik!<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1s.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 4.0 verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>A minimum PHP k\u00f6vetelm\u00e9ny m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa 7.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-03-09<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat \u00e9s hibajav\u00edt\u00e1st tartalmaz ez a verzi\u00f3. A friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s mindenkinek aj\u00e1nlott.<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>K\u00f3dok \u00e1t\u00edr\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ford\u00edt\u00e1s textdomain m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa egy-k\u00e9t helyen.<\/li>\n<li>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok glob\u00e1lis v\u00e1ltoz\u00f3inak a korai h\u00edv\u00e1sa, hogy bet\u00f6lt\u00e9sn\u00e9l m\u00e1r rendelkez\u00e9sre \u00e1lljanak a v\u00e1laszt\u00e1sok.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-20<\/strong><\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a v\u00e1ros automatikus kit\u00f6lt\u00e9se eset\u00e9n a mez\u0151 valid\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-19<\/strong><\/p>\n<p>Kisebb m\u00f3dos\u00edt\u00e1s, hogy a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si \u00e9s a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si adatokn\u00e1l az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m megad\u00e1sa eset\u00e9n friss\u00fclj\u00f6n a P\u00e9nzt\u00e1r.<\/p>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r friss\u00edt\u00e9se az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m megad\u00e1sa ut\u00e1n, az automatikus kit\u00f6lt\u00e9s eset\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-19<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Verzi\u00f3sz\u00e1m friss\u00edt\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-19<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1s mez\u0151n\u00e9l a &#8220;Nem k\u00f6telez\u0151&#8221; sz\u00f6veg t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Felesleges JS k\u00f3dok t\u00f6rl\u00e9se.<\/li>\n<li>Nyelvi mappa t\u00f6rl\u00e9se, mivel m\u00e1r el\u00e9rhet\u0151 a hivatalos forr\u00e1sb\u00f3l.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-19<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 k\u00fcl\u00f6n k\u00f6telez\u0151v\u00e9 t\u00e9tele m\u00e1r felesleges, mert alapb\u00f3l is k\u00f6telez\u0151.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>21.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-18<\/strong><\/p>\n<p>Az el\u0151z\u0151 verzi\u00f3b\u00f3l kimaradt egy fontos fejleszt\u00e9s, amit most bep\u00f3toltam. Ha nem felt\u00e9telesen jelennek meg a c\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si mez\u0151k, akkor is csak a C\u00e9gn\u00e9v l\u00e1tszik alapb\u00f3l \u00e9s az Ad\u00f3sz\u00e1m csak akkor, ha kit\u00f6lti a C\u00e9gnevet. Az Ad\u00f3sz\u00e1m innent\u0151l kezdve k\u00f6telez\u0151 mez\u0151 lett.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m k\u00f6telez\u0151 lett, illetve a C\u00e9gn\u00e9v kit\u00f6lt\u00e9s\u00e9t\u0151l f\u00fcgg\u0151en jelenik meg alapb\u00f3l.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Kisebb jav\u00edt\u00e1s a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>20.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-18<\/strong><\/p>\n<p>A leg\u00fajabb f\u0151verzi\u00f3 igaz\u00e1n nagy \u00e9s r\u00e9g\u00f3ta v\u00e1rt \u00faj\u00edt\u00e1sokat tartalmaz. Mostant\u00f3l megjelen\u00edthet\u0151 egy &#8220;C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1s&#8221; checkbox, ami elrejti vagy megjelen\u00edti a c\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokat (C\u00e9gn\u00e9v, Ad\u00f3sz\u00e1m). Illetve egy r\u00e9gi &#8220;hib\u00e1t&#8221; is jav\u00edtottam: az Orsz\u00e1g mez\u0151 elrejt\u00e9se eset\u00e9n a megrendel\u00e9s sor\u00e1n alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt a Bolt be\u00e1ll\u00edtott orsz\u00e1ga lesz az aktu\u00e1lis Orsz\u00e1g. \u00cdgy nem lesz konfliktusban a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si \u00e9s fizet\u00e9si modulokkal.<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se. Akt\u00edv \u00e1llapotban a c\u00e9ges adatok kit\u00f6lt\u00e9se k\u00f6telez\u0151.<\/li>\n<li>C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151k egym\u00e1s mell\u00e9 rendez\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ha az &#8220;Orsz\u00e1g mez\u0151 elrejt\u00e9se&#8221; opci\u00f3 akt\u00edv, akkor az orsz\u00e1g mez\u0151 csak rejtve van, nem t\u00f6r\u00f6lve \u00e9s alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt megkapja a Bolt be\u00e1ll\u00edtott orsz\u00e1g\u00e1nak az \u00e9rt\u00e9k\u00e9t.<\/li>\n<li>JS f\u00e1jlok kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se verzi\u00f3sz\u00e1mmal \u00e9s a k\u00f3d \u00e1tmozgat\u00e1sa a footer-be.<\/li>\n<li>Kisebb k\u00f3d igaz\u00edt\u00e1sok.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>19.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-15<\/strong><\/p>\n<p>Fontos jav\u00edt\u00e1sok a ford\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gekkel kapcsolatban.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A text domain m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny slug-j\u00e1ra, mert csak azzal m\u0171k\u00f6dik egy\u00fctt a wp.org.<\/li>\n<li>K\u00e9t modul javascript hivatkoz\u00e1s\u00e1nak a k\u00e9s\u0151bbi megh\u00edv\u00e1sa, hogy lehet\u0151leg ne legyen konfliktusban m\u00e1s optimaliz\u00e1l\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Ideiglenesen a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ford\u00edt\u00e1s\u00e1t mell\u00e9keltem, am\u00edg a hivatalos forr\u00e1sb\u00f3l nem lesz el\u00e9rhet\u0151.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>19.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2020-02-11<\/strong><\/p>\n<p>Az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m automatikus kit\u00f6lt\u00e9se most m\u00e1r a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmn\u00e9l is m\u0171k\u00f6dik. A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny el\u0151 lett k\u00e9sz\u00edtve a ford\u00edthat\u00f3s\u00e1gra. Viszont emiatt mindent \u00e1t kell majd \u00edrni angolra, azt\u00e1n leford\u00edtani magyarra. Ez biztos hosszabb folyamat lesz, de meg\u00e9ri. \ud83d\ude42<\/p>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ford\u00edthat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Autofill be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmhez.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WordPress 5.3 f\u0151verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>Kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se a WooCommerce 3.9 f\u0151verzi\u00f3val.<\/li>\n<li>\u00daj friss\u00edt\u00e9si m\u00f3d bevezet\u00e9se, hogy automatikusan felt\u00f6ltse a wp.org repo-ba.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.7<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-11-03<\/strong><\/p>\n<p>Mostant\u00f3l megjelen\u00edt egy figyelmeztet\u0151 sz\u00f6veget az Ad\u00f3sz\u00e1m megjelen\u00edt\u00e9se opci\u00f3n\u00e1l, ha a Viszt P\u00e9ter \u00e1ltal \u00edrt Szamlazz.hu vagy Billingo b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekn\u00e9l is be van kapcsolva az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151. Ebben az esetben k\u00e9t ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 jelenik meg, \u00edgy az egyik b\u0151v\u00edtm\u00e9nyn\u00e9l ki kell ezt az opci\u00f3t kapcsolni.<\/p>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa a Viszt P\u00e9ter \u00e1ltal \u00edrt Szamlazz.hu \u00e9s Billingo b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekhez.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.6<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-11-03<\/strong><\/p>\n<p>Ez a friss\u00edt\u00e9s az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m adatb\u00e1zis friss\u00edt\u00e9s\u00e9t tartalmazza. \u00cdgy most m\u00e1r Budapest \u00e9s a nagyv\u00e1rosok is szerepelnek az adatb\u00e1zisban.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mok friss\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>Apr\u00f3 jav\u00edt\u00e1s a le\u00edr\u00e1sban, hogy az admin men\u00fcpontot helyesen \u00edrja le.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.5<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-08-08<\/strong><\/p>\n<p>Ebben a kiad\u00e1sban a HuCommerce men\u00fcpont \u00e1tker\u00fclt a CPS Plugins f\u0151men\u00fcpont al\u00e1, illetve n\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 jav\u00edt\u00e1s \u00e9s fejleszt\u00e9s tal\u00e1lhat\u00f3. A friss\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9les oldalakon is.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>A Plusz\/minusz mennyis\u00e9gi gombok \u00faj HTML k\u00f3dot kaptak, hogy bizonyos b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel ne legyen konfliktusban a megjelen\u00e9s\u00fck.<\/li>\n<li>A Product quantity inputs template friss\u00edtve lett a 3.6.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>A Fi\u00f3k oldalon jav\u00edtva lett az \u00faj logika szerint a nevek megjelen\u00edt\u00e9se, \u00edgy ott is akkor cser\u00e9l\u0151dik meg a keresztn\u00e9v \u00e9s vezet\u00e9kn\u00e9v sorrendje, ha magyar nyelven n\u00e9zi a l\u00e1togat\u00f3 a weboldalt.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se az 5.3 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>A HuCommerce men\u00fcpont \u00e1tker\u00fclt a CPS Plugins men\u00fcpont al\u00e1.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.4<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-07-25<\/strong><\/p>\n<p>Semmi funkcion\u00e1lis v\u00e1ltoztat\u00e1s most, csak egy kis rendrak\u00e1s. Kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa a t\u00f6bbi CherryPick Studios b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>Az \u00faj CPS SDK kompatibilit\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Admin header filterek csak a HuCommerce admin oldal\u00e1n futnak le.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se az 5.2 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>\u00daj assets mappa, hogy logikusabb legyen a mappa strukt\u00fara.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.3<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-07-18<\/strong><\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny akt\u00edv \u00e1llapot\u00e1nak az ellen\u0151rz\u00e9se most m\u00e1r minden esetben j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.2<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-07-18<\/strong><\/p>\n<p>Betettem egy ellen\u0151rz\u00e9st, hogy a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny akt\u00edv-e. Ha nem, akkor a k\u00f3dok nem futnak le, csak egy figyelmeztet\u00e9s jelenik meg az admin fel\u00fcleten.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ellen\u0151rz\u00e9se, hogy be van-e kapcsolva.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.1<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-07-16<\/strong><\/p>\n<p>Ebben a verzi\u00f3ban az Avada sablonhoz lett egyedi CSS rendelve, hogy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon m\u0171k\u00f6djenek a magyar form\u00e1tum jav\u00edt\u00e1sok.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>CSS hozz\u00e1ad\u00e1sa az Avada sablon megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9nek a jav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>18.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-07-09<\/strong><\/p>\n<p>A mostani verzi\u00f3ban k\u00fcl\u00f6n modul lett hozz\u00e1adva a P\u00e9nzt\u00e1r oldali m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokhoz. Itt lehet vez\u00e9relni, hogy az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s V\u00e1ros, valamint a Telefonsz\u00e1m \u00e9s Email mez\u0151k egym\u00e1s mell\u00e9 ker\u00fcljenek, illetve az Orsz\u00e1g \u00e9s Rendel\u00e9s jegyzetek mez\u0151ket ki is lehet kapcsolni.<\/p>\n<p>\u0170JDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldal modul.<\/li>\n<\/ul>\n<p>EGY\u00c9B<\/p>\n<ul>\n<li>CPS SDK friss\u00edt\u00e9se a 3.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>Admin oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok a CPS SDK 3.0 alapj\u00e1n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>17.0<\/h4>\n<p><strong>Kiad\u00e1s d\u00e1tuma: 2019-07-01<\/strong><\/p>\n<p>Ez a friss\u00edt\u00e9s jav\u00edtja a WPML b\u0151v\u00edtm\u00e9ny kompatibilit\u00e1st \u00e9s gyorsabb is a bet\u00f6lt\u00e9s WPML haszn\u00e1lata mellett. A magyar form\u00e1tum jav\u00edt\u00e1sok logik\u00e1ja is megv\u00e1ltozott, mert most bizonyos mez\u0151k akkor m\u00f3dosulnak, ha magyar nyelven n\u00e9zi a l\u00e1togat\u00f3, nem pedig akkor, ha Magyarorsz\u00e1g a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm. A Divi \u00e9s Storefront sablonok eset\u00e9n kisebb ford\u00edt\u00e1ssal kapcsolatos jav\u00edt\u00e1sokat is tartalmaz. Admin fel\u00fcleten megjelenik egy \u00fcdv\u00f6zl\u00e9s, ami lez\u00e1r\u00e1s ut\u00e1n nem jelenik meg \u00fajra.<\/p>\n<p>JAV\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>WPML kompatibilit\u00e1s \u00e9s gyors\u00edt\u00e1s.<\/li>\n<\/ul>\n<p>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1SOK<\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k felt\u00e9telei m\u00f3dosultak a nyelvre a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm helyett.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00daJDONS\u00c1GOK<\/p>\n<ul>\n<li>Admin \u00fcdv\u00f6zl\u00e9s a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny els\u0151 bekapcsol\u00e1sa ut\u00e1n vagy a mostani friss\u00edt\u00e9s ut\u00e1n.<\/li>\n<li>A Divi \u00e9s Storefront sablonok eset\u00e9n jav\u00edtja a kos\u00e1r ikon melletti sz\u00f6veget, hogy &#8220;elem&#8221; helyett &#8220;term\u00e9k&#8221; jelenjen meg a megfelel\u0151 t\u00f6bbessz\u00e1m kezel\u00e9ssel.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>16.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-06-11<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; HuCommerce h\u00edrlev\u00e9l feliratkoz\u00e1si lehet\u0151s\u00e9g a HuCommerce admin oldal\u00e1r\u00f3l.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>15.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-05-07<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; \u00daj opci\u00f3 valid\u00e1l\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>15.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-05-07<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Automatikus friss\u00edt\u00e9s a Kos\u00e1r oldalon. (K\u00f6sz\u00f6net: Nagy G\u00e1bor &#8211; @xnagyg)<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mok kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9se a budapesti ker\u00fcletekkel. (K\u00f6sz\u00f6net: Nagy G\u00e1bor &#8211; @xnagyg)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>14.4<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-05-02<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; V\u00e1ltoz\u00f3 alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa. (K\u00f6sz\u00f6net: Sz\u00e9pe Viktor &#8211; @szepeviktor)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>14.3<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-04-22<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; Kisebb v\u00e1ltoztat\u00e1sok a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<li>Tesztelve a WooCommerce 3.6 verzi\u00f3j\u00e1val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>14.2<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-04-15<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s link m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, hogy mindig az \u00dczlet oldalra mutasson.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>14.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-04-08<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Admin st\u00edlusok bet\u00f6lt\u00e9se csak a sz\u00fcks\u00e9ges oldalakon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>14.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-04-07<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; CPS SDK az egys\u00e9ges kin\u00e9zethez \u00e9s funkcionalit\u00e1shoz a t\u00f6bbi b\u0151v\u00edtm\u00e9ny eset\u00e9n is.<\/li>\n<li>CPS SDK 1.0<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; Le\u00edr\u00e1sokban \u00e9s a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny jellemz\u0151in\u00e9l CherryPick Solutions megeml\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; Pr\u00e9mium verzi\u00f3 kezel\u00e9s\u00e9nek el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>13.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-04-02<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Adatkezel\u00e9si t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 elfogad\u00e1s\u00e1nak r\u00f6gz\u00edt\u00e9se a regisztr\u00e1ci\u00f3s folyamatban.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; IP c\u00edm opcion\u00e1lis r\u00f6gz\u00edt\u00e9se a regisztr\u00e1ci\u00f3s folyamatban.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Regisztr\u00e1ci\u00f3s adatok megjelen\u00edt\u00e9se mind az admin fel\u00fcleten, mind a fi\u00f3kadatok oldalon.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>12.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-03-11<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Adatkezel\u00e9si T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 k\u00f6telez\u0151 elfogadtat\u00e1sa a regisztr\u00e1ci\u00f3s \u0171rlapn\u00e1l.<\/li>\n<li>FIGYELEM! Ha a Jogi megfelel\u00e9s opci\u00f3 akt\u00edv, akkor a regisztr\u00e1ci\u00f3s \u0171rlapn\u00e1l automatikusan megjelenik az Adatkezel\u00e9si T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 elfogadtat\u00e1sa pipa. Kikapcsol\u00e1s\u00e1hoz t\u00f6r\u00f6lni kell az alap\u00e9rtelmezett sz\u00f6veget a mez\u0151ben.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>11.3<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-03-06<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Kos\u00e1r oldalon a becsl\u00e9s c\u00edm\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa az Ad\u00f3sz\u00e1m megjelen\u00edt\u00e9se eset\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>11.2<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-28<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Admin fel\u00fclet nyelvi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>11.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-27<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; WPML ellen\u0151rz\u00e9se csak a front-end fel\u00fcleten.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>11.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-17<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Facebook t\u00e1mogat\u00f3i csoport jelentkez\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g az admin fel\u00fcletr\u0151l.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Jogi sz\u00f6vegek elhelyez\u00e9se a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a Megrendel\u00e9s gomb f\u00f6l\u00f6tt \u00e9s\/vagy alatt k\u00f6zvetlen\u00fcl.<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; Kisebb v\u00e1ltoztat\u00e1sok az admin fel\u00fclet megjelen\u00e9s\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>10.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-17<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; WPML b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ellen\u0151rz\u00e9se, hogy ne gener\u00e1ljon v\u00e9gzetes hib\u00e1t.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>10.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-10<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; V\u00e1ros automatikus kit\u00f6lt\u00e9se az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n.<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Kisebb jav\u00edt\u00e1sok az admin fel\u00fclet megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>9.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-09<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Ad\u00f3sz\u00e1m bek\u00e9r\u00e9se v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sn\u00e1l<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Jogi megfelel\u00e9s (GDPR, ePrivacy, stb.)<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; A magyar n\u00e9v sorrend mostant\u00f3l nem akkor \u00e9rv\u00e9nyes, ha a c\u00edm magyar, hanem minden esetben, ha magyar nyelv\u0171 a web\u00e1ruh\u00e1z.<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; A magyar n\u00e9v sorrend kompatibilis a WPML b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel, \u00edgy t\u00f6bbnyelv\u0171 web\u00e1ruh\u00e1zn\u00e1l igazodik a v\u00e1lasztott nyelvhez.<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; Kisebb v\u00e1ltoztat\u00e1s az admin megjelen\u00e9s\u00e9n.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>8.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-06<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s.<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Mez\u0151 \u00e9rt\u00e9kek valid\u00e1l\u00e1s\u00e1nak a jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>7.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-06<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb class meghat\u00e1roz\u00e1sainak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa a k\u00f6nnyebb form\u00e1z\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>7.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-06<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1ni \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; WPML \u00e9s Polylang kompatibilit\u00e1s a sz\u00f6veges mez\u0151kh\u00f6z.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>6.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-02-06<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb megjelen\u00edt\u00e9se a Kos\u00e1r \u00e9s\/vagy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon. A gomb poz\u00edci\u00f3ja is be\u00e1ll\u00edthat\u00f3.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.2<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-01-12<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S- Admin UIkit friss\u00edt\u00e9se.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-01-12<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Divi sablon egyedi form\u00e1z\u00e1sok a plusz\/minusz gombokhoz.<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; Kisebb k\u00f3d optimaliz\u00e1l\u00e1s a plusz\/minusz gombok CSS form\u00e1z\u00e1s\u00e1n\u00e1l.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.0<\/h4>\n<ul>\n<li>FRISS\u00cdT\u00c9S &#8211; 2019-01-11<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Mennyis\u00e9gi gombok a term\u00e9kekhez.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nev\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: HuCommerce | Magyar WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Admin be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez. Minden modul ki- bekapcsolhat\u00f3.<\/li>\n<li>\u00daJ &#8211; Modul\u00e1ris fel\u00e9p\u00edt\u00e9s els\u0151 l\u00e9p\u00e9sei, felk\u00e9sz\u00edt\u00e9s tov\u00e1bbi hasznos funkci\u00f3k optim\u00e1lis implement\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz.<\/li>\n<li>JAV\u00cdT\u00c1S &#8211; A WooCommerce myaccount\/form-edit-account.php sablon friss\u00edt\u00e9se a 3.5.0 verzi\u00f3ra.<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; A megye mez\u0151 elrejt\u00e9s\u00e9nek a kikapcsol\u00e1sa m\u00e1r nem m\u0171k\u00f6dik az eddigi glob\u00e1lis v\u00e1ltoz\u00f3 megad\u00e1s\u00e1val, ezt is az admin fel\u00fcleten lehet be\u00e1ll\u00edtani.<\/li>\n<li>M\u00d3DOS\u00cdT\u00c1S &#8211; Kisebb jav\u00edt\u00e1sok a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Kis jav\u00edt\u00e1s a le\u00edr\u00e1sban.<\/li>\n<li>Tesztelve a WooCommerce 3.5 verzi\u00f3j\u00e1val.<\/li>\n<li>Tesztelve a WordPress 5.0 verzi\u00f3j\u00e1val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.4<\/h4>\n<ul>\n<li>FIX &#8211; A form-edit-account template f\u00e1jl friss\u00edt\u00e9se a leg\u00fajabb verzi\u00f3ra.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Autofocus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a vezet\u00e9kn\u00e9vre. (K\u00f6sz\u00f6net: @nagygabor) #1<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.2<\/h4>\n<ul>\n<li>A keresztn\u00e9v mez\u0151 autofocus t\u00f6rl\u00e9se. #1<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.1<\/h4>\n<ul>\n<li>A szerz\u0151d\u00e9si felt\u00e9telek sz\u00f6veg\u00e9nek a fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa m\u00e1r nem kell, mert az \u00faj verzi\u00f3ban helyesen jelenik meg.<\/li>\n<li>Tesztelve a WooCommerce 3.3 verzi\u00f3j\u00e1val.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.0<\/h4>\n<ul>\n<li>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny most m\u00e1r fel\u00fcl tudja \u00edrni a WooCommerce template f\u00e1jlokat.<\/li>\n<li>Fi\u00f3k adatokn\u00e1l is j\u00f3l jelenik meg a nevek sorrendje, ha a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm Magyarorsz\u00e1g.<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si \u00e9s sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edmekn\u00e9l is helyes a n\u00e9v megjelen\u00edt\u00e9se magyarorsz\u00e1gi c\u00edm eset\u00e9n.<\/li>\n<li>Kisebb k\u00f3d jav\u00edt\u00e1sok.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.0<\/h4>\n<ul>\n<li>A WooCommerce 3.2 verzi\u00f3n\u00e1l a szerz\u0151d\u00e9si felt\u00e9telek elfogad\u00e1sa sz\u00f6veg ford\u00edt\u00e1sa nem jelenik meg, erre van egy jav\u00edt\u00e1s, am\u00edg nem lesz el\u00e9rhet\u0151 a hivatalos ford\u00edt\u00e1s jav\u00edtott v\u00e1ltozata.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s V\u00e1ros mez\u0151k nagy monitoron egym\u00e1s mell\u00e9 ker\u00fcltek \u00e9s az Orsz\u00e1g mez\u0151 alatt jelennek meg k\u00f6zvetlen\u00fcl, hogy logikusabb legyen a megjelen\u00e9si sorrend.<\/li>\n<li>A Megye mez\u0151 elrejt\u00e9s\u00e9t most m\u00e1r WooCommerce filter kezeli. (K\u00f6sz\u00f6net: Viszt P\u00e9ter &#8211; @passatgt)<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi c\u00edmk\u00e9k a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez a jobb keres\u00e9si tal\u00e1latok miatt.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>K\u00f3d el\u00edr\u00e1s jav\u00edt\u00e1sa.<\/li>\n<li>Le\u00edr\u00e1sok hozz\u00e1ad\u00e1sa a f\u00fcggv\u00e9nyekhez.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Els\u0151 kiad\u00e1s.<\/li>\n<\/ul>\n",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Remek plugin, kiv\u00e1l\u00f3 support<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gaborpalko\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0f8a85e57c3d86cf2bb625f89cbdedc1?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0f8a85e57c3d86cf2bb625f89cbdedc1?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gaborpalko\/\" class=\"reviewer-name\">paleszp <small>(gaborpalko)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">December 1, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Megold\u00e1s a sok (f\u0151leg) magyar ter\u00fcleten elv\u00e1rt ideges\u00edt\u0151 apr\u00f3s\u00e1gra, amit \"egy kattint\u00e1ssal megold\". N\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen.<br \/>Nagyon gyors \u00e9s hat\u00e9kony t\u00e1mogat\u00e1ssal m\u00e9g a free verzi\u00f3hoz is.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\"><br \/><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Ha t\u00f6bb bev\u00e9telt szeretn\u00e9l a webshopodnak, akkor aj\u00e1nlom!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tartalomdesign\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5d051c6fc76b3b26310b4093f968fa47?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5d051c6fc76b3b26310b4093f968fa47?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tartalomdesign\/\" class=\"reviewer-name\">tartalomdesign<\/a> on <span class=\"review-date\">December 12, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Minden Woocommerce web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonosnak csak aj\u00e1nlani tudom! Sokkal szem\u00e9lyre szabottabb\u00e1 teszi a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatot, ez\u00e1ltal jobban optimliz\u00e1lt lesz a webshop. Ez nagyban hozz\u00e1j\u00e1rul a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1hoz, teh\u00e1t a c\u00e9gek bev\u00e9tel\u00e9hez. Ha r\u00f6viden akarn\u00e1m \u00f6sszefoglalni: fejleszt\u00e9st nem ig\u00e9nyl\u0151, praktikus \u00e9s n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen megold\u00e1sok. Ez a HuCommerce.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Hi\u00e1nyp\u00f3tl\u00f3!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/manubaba\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89ac92a5c210647efb29e6ee6e9c382a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89ac92a5c210647efb29e6ee6e9c382a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/manubaba\/\" class=\"reviewer-name\">manubaba<\/a> on <span class=\"review-date\">October 10, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Nagyon hasznos, k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Nagyon hasznos kieg\u00e9sz\u00edt\u0151<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mrdarkside\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad9ee4345d2789c50cdf753a6165a0a0?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad9ee4345d2789c50cdf753a6165a0a0?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mrdarkside\/\" class=\"reviewer-name\">Gergely Cs\u00e9csey <small>(mrdarkside)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">August 11, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Nagyon tetszik, hogy a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 tulajdonk\u00e9ppen sok apr\u00f3 hasznos script gy\u0171jtem\u00e9nye, ezek egy\u00fctt t\u00e9nyleg nagyban megk\u00f6nny\u00edtik a magyarorsz\u00e1gi webshop \u00fczemeltet\u00e9st. :) <\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">T\u00f6k\u00e9letes<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/jocek\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e3610271e84840c9d258596148467379?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e3610271e84840c9d258596148467379?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/jocek\/\" class=\"reviewer-name\">jocek<\/a> on <span class=\"review-date\">April 6, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Magyar woocommerce web\u00e1ruh\u00e1zaknak megk\u00f6nny\u00edti az \u00e9let\u00e9t!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">K\u00f6szi<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mahone\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/963ccaf0adb2a7f5b00b6ba481428d2a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/963ccaf0adb2a7f5b00b6ba481428d2a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mahone\/\" class=\"reviewer-name\">mahone<\/a> on <span class=\"review-date\">February 19, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, szuper!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 :)<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/papireper\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b3e04139cf790d72006f38fdf436745?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b3e04139cf790d72006f38fdf436745?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/papireper\/\" class=\"reviewer-name\">Betty Maszlay <small>(papireper)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">January 14, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Fantasztikus, hi\u00e1nyp\u00f3tl\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a munk\u00e1dat!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Berill<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/berill\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a4de5d4e01d0c705253afddb50e1eeaa?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a4de5d4e01d0c705253afddb50e1eeaa?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/berill\/\" class=\"reviewer-name\">berill<\/a> on <span class=\"review-date\">November 13, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Szuper plugin! Sok probl\u00e9m\u00e1t egy gombnyom\u00e1sra megold<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Csod\u00e1latos!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/zocimike\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b18c17eeaac1833a6a191b8d314a30ce?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b18c17eeaac1833a6a191b8d314a30ce?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/zocimike\/\" class=\"reviewer-name\">zocimike<\/a> on <span class=\"review-date\">October 18, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Hi\u00e1nyp\u00f3tl\u00f3 \u00e9s magyar.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Szuper!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/devgreg\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2c7cac69ec53562d343d3b9715aaff34?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2c7cac69ec53562d343d3b9715aaff34?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/devgreg\/\" class=\"reviewer-name\">devgreg<\/a> on <span class=\"review-date\">October 13, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Egyszer\u0171 \u00e9s hasznos b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, <em>szinte<\/em> k\u00f6telez\u0151<\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Hasznos jav\u00edt\u00e1sok a magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1zakhoz.",
    "description": "<blockquote>\n<p>Hasznos jav\u00edt\u00e1sok a magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1zakhoz.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>A WooCommerce a vil\u00e1g \u00e9s most m\u00e1r Magyarorsz\u00e1g legn\u00e9pszer\u0171bb web\u00e1ruh\u00e1z platformja is. A HuCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151vel k\u00f6nnyebben \u00e9s gyorsabban ind\u00edthatod a web\u00e1ruh\u00e1zad, mert a legt\u00f6bb fontos funkci\u00f3t \u00e9s fejleszt\u00e9st egy gombnyom\u00e1ssal helyettes\u00edtheted.<\/p>\n<p>A HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ingyenes v\u00e1ltozata most m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta a magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonosok kedvenc kieg\u00e9sz\u00edt\u0151je. T\u00f6bb, mint 10000 web\u00e1ruh\u00e1zban megtal\u00e1lhat\u00f3 \u00e9s a let\u00f6lt\u00e9sek sz\u00e1ma folyamatosan n\u0151.<\/p>\n<p>Azon dolgozunk, hogy folyamatosan hasznos funkci\u00f3kkal b\u0151v\u00edts\u00fck ezt a nagyszer\u0171 WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t. K\u00e9rlek, t\u00e1mogasd a fejleszt\u00e9st \u00e9s a HuCommerce k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get azzal, hogy megv\u00e1s\u00e1rolod a Pro verzi\u00f3t! Ezzel fedezni tudjuk a fejleszt\u00e9si k\u00f6lts\u00e9geket \u00e9s t\u00f6bb id\u0151t tudunk arra ford\u00edtani, hogy a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny m\u00e9g jobb legyen \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bb hasznod legyen bel\u0151le.<\/p>\n<p>A HuCommerce ingyenes verzi\u00f3ja rengeteg olyan apr\u00f3, hasznos vagy ak\u00e1r jogilag k\u00f6telez\u0151 funkci\u00f3t tartalmaz, ami hi\u00e1nyzik a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyb\u0151l. T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt rendbe teszi a vezet\u00e9kn\u00e9v \u00e9s keresztn\u00e9v sorrendj\u00e9t \u00e9s az ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151t is hozz\u00e1adja a p\u00e9nzt\u00e1rhoz, de folyamatosan b\u0151v\u00fcl hasonl\u00f3 praktikus, hasznos vagy k\u00f6telez\u0151 funkci\u00f3kkal.<\/p>\n<p>A HuCommerce Pro el\u0151fizet\u00e9s \u00e9ves d\u00edja egy kezd\u0151 magyar fejleszt\u0151 p\u00e1r \u00f3r\u00e1s munkad\u00edja, mik\u00f6zben neked napokat vagy ak\u00e1r h\u00f3napokat sp\u00f3rol meg fejleszt\u00e9si \u00e9s kutat\u00e1si oldalon. Ez a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 a leghasznosabb \u00e9s n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen funkci\u00f3kkal eg\u00e9sz\u00edti ki a web\u00e1ruh\u00e1zad. A fizet\u0151s konstrukci\u00f3 biztos\u00edtja, hogy folyamatosan b\u0151v\u00fclj\u00f6n \u00fajabb hasznos funkci\u00f3kkal.<\/p>\n<p>A funkci\u00f3k folyamatosan b\u0151v\u00fclnek, de mindenki meg\u00edrhatja a v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t, \u00f6tlet\u00e9t, hogyan tudjuk egyre jobb\u00e1 tenni ezt a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.<\/p>\n<h4>HuCommerce t\u00e1mogat\u00f3i Facebook csoport<\/h4>\n<p>Csatlakozzatok a HuCommerce hivatalos t\u00e1mogat\u00f3i Facebook csoportj\u00e1hoz, ahol lehet a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel kapcsolatban k\u00e9rdezni, besz\u00e9lgetni, \u00f6tletelni. Mindenkit sz\u00edvesen l\u00e1tunk: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/HuCommerce.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce Facebook csoport<\/a><\/p>\n<h3>HuCommerce (ingyenes)<\/h3>\n<p>T\u00f6bb, mint 10000 web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonos v\u00e1laszt\u00e1sa Magyarorsz\u00e1gon. Rengeteg hasznos funkci\u00f3, k\u00f6telez\u0151 v\u00e1laszt\u00e1s minden magyar WooCommerce web\u00e1ruh\u00e1zhoz.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/bovitmenyek\/hucommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">B\u0151vebben a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyr\u0151l \u2192<\/a><\/p>\n<p><strong>HuCommerce ingyenes funkci\u00f3i:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Vezet\u00e9kn\u00e9v \u00e9s keresztn\u00e9v rendbet\u00e9tele (WooCommerce 4.4 verzi\u00f3 f\u00f6l\u00f6tt is)<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m bek\u00e9r\u00e9se v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sn\u00e1l<\/li>\n<li>Megye mez\u0151 elrejt\u00e9se<\/li>\n<li>V\u00e1ros automatikus kit\u00f6lt\u00e9se az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n<\/li>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>Kupon mez\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>Plusz\/minusz mennyis\u00e9gi gombok a term\u00e9kekhez<\/li>\n<li>Automatikus friss\u00edt\u00e9s a Kos\u00e1r oldalon<\/li>\n<li>Egy term\u00e9k v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sonk\u00e9nt<\/li>\n<li>Kos\u00e1r \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa a P\u00e9nzt\u00e1r oldalra<\/li>\n<li>V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb megjelen\u00edt\u00e9se a Kos\u00e1r \u00e9s\/vagy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon<\/li>\n<li>Bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1ni \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se<\/li>\n<li>Egyedi \u201cKos\u00e1rba teszem\u201d gombok<\/li>\n<li>Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Katal\u00f3gus m\u00f3d<\/li>\n<li>Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>WPML \u00e9s Polylang kompatibilit\u00e1s<\/li>\n<li>Alap \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi funkci\u00f3k hamarosan\u2026<\/li>\n<\/ul>\n<h3>HuCommerce Pro (fizet\u0151s)<\/h3>\n<p>A HuCommerce kib\u0151v\u00edtett kiad\u00e1sa, tov\u00e1bbi hasznos \u00e9s folyamatosan b\u0151v\u00fcl\u0151 funkci\u00f3kkal. T\u00e1mogat\u00f3i verzi\u00f3, amivel te is hozz\u00e1j\u00e1rulsz a tov\u00e1bbi fejleszt\u00e9sekhez.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/bovitmenyek\/hucommerce\/\" rel=\"nofollow ugc\">B\u0151vebben a HuCommerce Pro b\u0151v\u00edtm\u00e9nyr\u0151l \u2192<\/a><\/p>\n<blockquote>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/hc\/hirlevel-feliratkozas\/\" rel=\"nofollow ugc\">Iratkozz fel a HuCommerce h\u00edrlev\u00e9lre<\/a> \u00e9s cser\u00e9be kapsz t\u0151l\u00fcnk egy 5.000 Ft \u00e9rt\u00e9k\u0171 kupont, amit a HuCommerce Pro el\u0151fizet\u00e9sn\u00e9l bev\u00e1lthatsz.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p><strong>HuCommerce Pro tov\u00e1bbi funkci\u00f3i:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k ellen\u0151rz\u00e9se<\/li>\n<li>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s<\/li>\n<li>Kos\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se gomb<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net (\u00faj Fogyaszt\u00f3v\u00e9delemi rendelet)<\/li>\n<li>Term\u00e9k \u00e1r kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/li>\n<li>Jogi megfelel\u00e9s (Fogyaszt\u00f3v\u00e9delem, GDPR, ePrivacy, stb.)<\/li>\n<li>Fizet\u00e9si m\u00f3dok korl\u00e1toz\u00e1sa<\/li>\n<li>Glob\u00e1lis adatok, amiket shortcode-dal lehet b\u00e1rhol megjelen\u00edteni<\/li>\n<li>Kiemelt \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi funkci\u00f3k hamarosan\u2026<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>HuCommerce tud\u00e1sb\u00e1zis<\/strong><\/p>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lat\u00e1r\u00f3l, a Pro verzi\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s az egyes modulokr\u00f3l r\u00e9szletesen a <a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/tudasbazis\/\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce tud\u00e1sb\u00e1zisunkban<\/a> olvashatsz.<\/p>\n<h4>Vezet\u00e9kn\u00e9v \u00e9s keresztn\u00e9v rendbet\u00e9tele (WooCommerce 4.4 verzi\u00f3 f\u00f6l\u00f6tt is)<\/h4>\n<p>A keresztn\u00e9v \u00e9s vezet\u00e9kn\u00e9v sorrendj\u00e9nek a megford\u00edt\u00e1sa, ha a web\u00e1ruh\u00e1z magyar nyelvre van \u00e1ll\u00edtva. Ahogy mi szeretj\u00fck. \ud83d\ude42 Mindezt \u00fagy, hogy reszponz\u00edv n\u00e9zetben is j\u00f3 legyen \u00e9s a CRM, sz\u00e1ml\u00e1z\u00f3 programok is tudj\u00e1k \u00e9rtelmezni.<\/p>\n<p>A megjelen\u00edt\u00e9s kompatibilis a WPML b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel, \u00edgy t\u00f6bbnyelv\u0171 web\u00e1ruh\u00e1zn\u00e1l is magyar sorrendben jelenik meg a n\u00e9v, ha magyar nyelven n\u00e9zik a web\u00e1ruh\u00e1zat a l\u00e1togat\u00f3k.<\/p>\n<p>A n\u00e9v sorrendje a megrendel\u00e9s visszaigazol\u00e1s\u00e1n\u00e1l, a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 fi\u00f3kj\u00e1ban \u00e9s az \u00e9rtes\u00edt\u0151 levelekben is j\u00f3l jelenik meg.<\/p>\n<h4>Ad\u00f3sz\u00e1m bek\u00e9r\u00e9se v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sn\u00e1l<\/h4>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a C\u00e9gn\u00e9v mez\u0151 alatt m\u00e1r Ad\u00f3sz\u00e1mot is be lehet k\u00e9rni. Az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 csak akkor jelenik meg, ha a C\u00e9gn\u00e9v mez\u0151be lett \u00edrva. Az ad\u00f3sz\u00e1m ebben az esetben k\u00f6telez\u0151 mez\u0151. Az ad\u00f3sz\u00e1m a rendel\u00e9sen k\u00edv\u00fcl az adott felhaszn\u00e1l\u00f3 profil adatain\u00e1l is elment\u00e9sre ker\u00fcl. Az ad\u00f3sz\u00e1m megjelenik mind a visszaigazol\u00e1son, mind a rendel\u00e9s szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l, valamint az \u00e9rtes\u00edt\u0151 levelekben is.<\/p>\n<p>M\u00e1r maszkol\u00e1s \u00e9s valid\u00e1l\u00e1s is be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 az Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151h\u00f6z \u00e9s placeholder megjelen\u00edt\u00e9se is bekapcsolhat\u00f3, ami azokn\u00e1l a sablonokn\u00e1l nagyon j\u00f3l j\u00f6n, amikn\u00e9l nem jelennek meg a mez\u0151k c\u00edmk\u00e9i.<\/p>\n<h4>Megye mez\u0151 elrejt\u00e9se<\/h4>\n<p>Mert ezt n\u00e1lunk nem szok\u00e1s haszn\u00e1lni, \u00edgy csak plusz felesleges l\u00e9p\u00e9s. De ha valakinek nagyon kell, akkor vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3.<\/p>\n<h4>P\u00e9nzt\u00e1r mez\u0151k ellen\u0151rz\u00e9se<\/h4>\n<p>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatokn\u00e1l az Ad\u00f3sz\u00e1m, Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s Telefonsz\u00e1m mez\u0151ket, a Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si adatokn\u00e1l pedig az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mot maszkolja, azaz formai szempontb\u00f3l valid\u00e1lja, illetve a megadott beviteli \u00e9rt\u00e9ket ellen\u0151rizze. \u00cdgy a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9rt\u00e9kek lesznek \u00e9rv\u00e9nyben:<\/p>\n<ul>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si Ad\u00f3sz\u00e1m: 00000000-0-00 (13 karakter), 00000000000 (11 sz\u00e1m), HU00000000 (HU el\u0151tag \u00e9s 8 sz\u00e1m)<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si \u00e9s Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m: 0000 (4 karakter)<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si Telefonsz\u00e1m: +36000000000 (11-12 karakter)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>V\u00e1ros automatikus kit\u00f6lt\u00e9se az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n<\/h4>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 kit\u00f6lt\u00e9se ut\u00e1n automatikusan megjelen\u00edti a v\u00e1rost. Ha m\u00e1r manu\u00e1lisan lett m\u00f3dos\u00edtva a v\u00e1ros, akkor nem m\u00f3dos\u00edtja az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m alapj\u00e1n.<\/p>\n<p>Vannak olyan ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mok, amikkel nem m\u0171k\u00f6dik, mert vagy m\u00e9g hi\u00e1nyzik az indexb\u0151l vagy egy ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m t\u00f6bb telep\u00fcl\u00e9shez is tartozik. Igyekszem az ilyen hi\u00e1nyoss\u00e1gokat jav\u00edtani.<\/p>\n<h4>Ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa<\/h4>\n<p>Ideiglenes ford\u00edt\u00e1si hi\u00e1nyoss\u00e1gok jav\u00edt\u00e1sa a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez \u00e9s a legn\u00e9pszer\u0171bb sablonokhoz (Divi, Storefront), am\u00edg a hivatalos ford\u00edt\u00e1sban esetleg nem jelenik meg vagy nem friss\u00edti a rendszer. \u00c9n hivatalos szerkeszt\u0151je is vagyok a magyar WooCommerce ford\u00edt\u00e1si csapat\u00e1nak, ez\u00e9rt ott sokmindent megcsin\u00e1lok, de n\u00e9ha sz\u00fcks\u00e9g van erre a kis tr\u00fckkre.<\/p>\n<h4>Alap \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n<p>\u00dcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati k\u00e9rd\u00e9sekkel kapcsolatban a <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/HuCommerce.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">Facebook csoportban<\/a> \u00e9s itt, a <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce\/\" rel=\"ugc\">WordPress.org saj\u00e1t f\u00f3rum fel\u00fclet\u00e9n<\/a> van lehet\u0151s\u00e9g \u00edrni nek\u00fcnk.<\/p>\n<h4>Jogi megfelel\u00e9s (Fogyaszt\u00f3v\u00e9delem, GDPR, ePrivacy, stb.)<\/h4>\n<p>Lehet\u0151s\u00e9g van az \u00c1ltal\u00e1nos Szerz\u0151d\u00e9si Felt\u00e9telek \u00e9s az Adatkezel\u00e9si t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 akt\u00edv cselekv\u00e9sen alapul\u00f3 elfogadtat\u00e1s\u00e1ra, azaz ki kell pip\u00e1lnia a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak ezek elfogad\u00e1s\u00e1t, miel\u0151tt a rendel\u00e9st leadhatn\u00e1. Az adatok a rendel\u00e9sekn\u00e9l ker\u00fclnek elment\u00e9sre \u00e9s a rendel\u00e9s szerkeszt\u00e9se oldalon megjelenik az elfogadott st\u00e1tusz. Ebben az esetben a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 profil adatain\u00e1l nem ker\u00fcl elment\u00e9sre az elfogad\u00e1s, \u00edgy azt bejelentkezve is minden v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s alkalm\u00e1val el kell fogadnia.<\/p>\n<p>Opcion\u00e1lis a k\u00e9t mez\u0151 haszn\u00e1lata, \u00edgy ha valakinek csak az egyik elfogadtat\u00e1s\u00e1ra \u00e9s meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9re van sz\u00fcks\u00e9ge, akkor egyik vagy m\u00e1sik kikapcsolhat\u00f3.<\/p>\n<p>Tov\u00e1bbi k\u00e9t extra mez\u0151 is hozz\u00e1adhat\u00f3, amihez teljesen szabadon lehet sz\u00f6veget, linket megadni. Ezekre tov\u00e1bbi jogi megfelel\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l lehet sz\u00fcks\u00e9g, ha az adott web\u00e1ruh\u00e1z megk\u00f6veteli ezt. Amennyiben b\u00e1rmelyik mez\u0151 aktiv\u00e1lva lett, azok mindenk\u00e9ppen k\u00f6telez\u0151ek.<\/p>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon a Megrendel\u00e9s gomb f\u00f6l\u00f6tt \u00e9s\/vagy alatt k\u00f6zvetlen\u00fcl elhelyezhet\u0151 jogi sz\u00f6veg, ami esetleg fontos vagy k\u00f6telez\u0151 eleme a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatnak. Ilyen p\u00e9ld\u00e1ul a t\u00e1voll\u00e9v\u0151k k\u00f6z\u00f6tti szerz\u0151d\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges tudom\u00e1sulv\u00e9tel vagy a &#8220;fizet\u00e9si k\u00f6telezetts\u00e9ggel j\u00e1r\u00f3 megrendel\u00e9s&#8221; k\u00f6telez\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se a megrendel\u00e9s sor\u00e1n.<\/p>\n<p>A regisztr\u00e1ci\u00f3s \u0171rlapn\u00e1l is k\u00e9rhet\u0151 az Adatkezel\u00e9si T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 k\u00f6telez\u0151 elfogadtat\u00e1sa. Ez az adat m\u00e1r elment\u00e9sre ker\u00fcl a felhaszn\u00e1l\u00f3 profil adatain\u00e1l. K\u00fcl\u00f6n be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a felhaszn\u00e1l\u00f3 IP c\u00edm\u00e9t is elmentse a rendszer. A regisztr\u00e1ci\u00f3s adatokat (elfogad\u00e1s t\u00e9nye, regisztr\u00e1ci\u00f3 d\u00e1tuma, IP c\u00edm) mind az admin fel\u00fcleten, mind pedig a felhaszn\u00e1l\u00f3 fi\u00f3kadatain\u00e1l megjelen\u00edti, de ezek a mez\u0151k nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k sem a felhaszn\u00e1l\u00f3k, sem az adminisztr\u00e1torok r\u00e9sz\u00e9r\u0151l.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>FIGYELEM!<\/strong> A web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9se az aktu\u00e1lis t\u00f6rv\u00e9nyeknek \u00e9s adatv\u00e9delmi rendeleteknek minden esetben a web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonos\u00e1nak a felel\u0151ss\u00e9ge. Ez az opci\u00f3 nem mentes\u00edt senkit sem az al\u00f3l, hogy a megfelel\u00e9st fel\u00fclvizsg\u00e1ltassa szak\u00e9rt\u0151vel vagy jog\u00e1sszal. A fejleszt\u0151k nem v\u00e1llalnak semmilyen felel\u0151ss\u00e9get a web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9s\u00e9\u00e9rt.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Term\u00e9k \u00e1r t\u00f6rt\u00e9net (\u00faj Fogyaszt\u00f3v\u00e9delemi rendelet: 4\/2009. (I. 30.) NFGM-SZMM egy\u00fcttes rendelet 2\/A. \u00a7)<\/h4>\n<p>Ez a modul nincs minden k\u00f6r\u00fclm\u00e9ny k\u00f6z\u00f6tt tesztelve \u00e9s nem tudja 100%-ban teljes\u00edteni a funkcion\u00e1lis \u00e9s\/vagy jogi ig\u00e9nyeket, felt\u00e9teleket. Ez\u00e9rt a haszn\u00e1lata eset\u00e9n fokozott figyelmet ig\u00e9nyel.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>FIGYELEM!<\/strong> A HuCommerce \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat\u00e1ra bek\u00fcld\u00f6tt visszajelz\u00e9sek \u00e9s javaslatok jelent\u0151sen gyors\u00edtj\u00e1k a modul fejleszt\u00e9s\u00e9t, ez\u00e9rt sz\u00edvesen v\u00e1rjuk az ilyen t\u00e9m\u00e1j\u00fa megkeres\u00e9seket. K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 ter\u00fclet\u00e9n, \u00edgy Magyarorsz\u00e1gon is 2022. m\u00e1jus 28-t\u00f3l egys\u00e9ges szab\u00e1lyok vonatkoznak az \u00e1rcs\u00f6kkent\u00e9sre.<\/p>\n<p>Az \u00faj szab\u00e1lyoz\u00e1s c\u00e9lja annak megakad\u00e1lyoz\u00e1sa, hogy a keresked\u0151k megt\u00e9veszt\u0151 \u00e1rcs\u00f6kkent\u00e9seket alkalmazzanak azzal, hogy az akci\u00f3k el\u0151tt megemelj\u00e9k a kor\u00e1bbi \u00e1rat \u00e9s ez\u00e1ltal megt\u00e9vessz\u00e9k a fogyaszt\u00f3kat az \u00e1rengedm\u00e9ny m\u00e9rt\u00e9k\u00e9vel kapcsolatban.<\/p>\n<blockquote>\n<p>A 93\/13\/EGK tan\u00e1csi ir\u00e1nyelvnek, valamint a 98\/6\/EK, a 2005\/29\/EK \u00e9s a 2011\/83\/EU eur\u00f3pai parlamenti \u00e9s tan\u00e1csi ir\u00e1nyelvnek az uni\u00f3s fogyaszt\u00f3v\u00e9delmi szab\u00e1lyok hat\u00e9konyabb v\u00e9grehajt\u00e1sa \u00e9s korszer\u0171s\u00edt\u00e9se tekintet\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3, 2019. november 27-i (EU) 2019\/2161 eur\u00f3pai parlamenti \u00e9s tan\u00e1csi ir\u00e1nyelv \u00e9rintett rendelkez\u00e9sei a term\u00e9kek elad\u00e1si \u00e1ra \u00e9s egys\u00e9g\u00e1ra, tov\u00e1bb\u00e1 a szolg\u00e1ltat\u00e1sok d\u00edja felt\u00fcntet\u00e9s\u00e9nek r\u00e9szletes szab\u00e1lyair\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 4\/2009. (I. 30.) NFGM-SZMM egy\u00fcttes rendelet (a tov\u00e1bbiakban: \u00c1rrendelet) 2\/A. \u00a7-\u00e1ban ker\u00fcltek \u00e1t\u00fcltet\u00e9s\u00e9re.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>Ez a modul biztos\u00edtja a rendeletnek val\u00f3 megfelel\u00e9st. A term\u00e9khez kapcsol\u00f3d\u00f3 \u00e1rak folyamatos ment\u00e9s\u00e9vel \u00e9s annak statisztikai megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9vel egy \u00e1tfog\u00f3 k\u00e9pet ad a web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonosnak az \u00e1rv\u00e1ltoz\u00e1s \u00e9s az aktu\u00e1lis kedvezm\u00e9ny rendelet alapj\u00e1n t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1r\u00f3l. A modul minden term\u00e9khez l\u00e9trehoz egy adatlapot, ahol t\u00e1bl\u00e1zatban \u00e9s vonal diagramon is mutatja az adatokat. A teljes adatb\u00e1zis itt JSON \u00e9s CSV form\u00e1tumban kim\u00e1solhat\u00f3.<\/p>\n<p>A term\u00e9k v\u00e9goldalon pedig automatikusan l\u00e9trehozott \u00e9s sz\u00e1molt vagy manu\u00e1lisan megadott sz\u00f6veg is megadhat\u00f3, ami biztos\u00edtja a l\u00e1togat\u00f3k megfelel\u0151 inform\u00e1ci\u00f3val val\u00f3 ell\u00e1t\u00e1s\u00e1t. Ez\u00e1ltal tud megfelelni a web\u00e1ruh\u00e1z a Fogyaszt\u00f3v\u00e9delmi elv\u00e1r\u00e1soknak.<\/p>\n<blockquote>\n<p><strong>FIGYELEM!<\/strong> A web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9se az aktu\u00e1lis t\u00f6rv\u00e9nyeknek \u00e9s adatv\u00e9delmi rendeleteknek minden esetben a web\u00e1ruh\u00e1z tulajdonos\u00e1nak a felel\u0151ss\u00e9ge. Ez az opci\u00f3 nem mentes\u00edt senkit sem az al\u00f3l, hogy a megfelel\u00e9st fel\u00fclvizsg\u00e1ltassa szak\u00e9rt\u0151vel vagy jog\u00e1sszal. A fejleszt\u0151k nem v\u00e1llalnak semmilyen felel\u0151ss\u00e9get a web\u00e1ruh\u00e1z jogi megfelel\u00e9s\u00e9\u00e9rt.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>P\u00e9nzt\u00e1r oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/h4>\n<p>C\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si adatok felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se. Ebben az esetben egy checkbox jelenik meg \u00e9s ha a l\u00e1togat\u00f3 bepip\u00e1lja, akkor jelennek csak meg a c\u00e9ges sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1s mez\u0151i, mint p\u00e9ld\u00e1ul a C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m.<\/p>\n<p>A C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151k felt\u00e9teles megjelen\u00edt\u00e9se csak akkor, ha a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm Magyarorsz\u00e1g. Minden m\u00e1s orsz\u00e1g eset\u00e9ben elrejti ezeket a mez\u0151ket.<\/p>\n<p>A C\u00e9gn\u00e9v \u00e9s Ad\u00f3sz\u00e1m, az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s V\u00e1ros, valamint a Telefonsz\u00e1m \u00e9s Email c\u00edm mez\u0151ket nagy monitoron be lehet \u00e1ll\u00edtani, hogy egym\u00e1s mell\u00e9 ker\u00fcljenek. Az Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m \u00e9s V\u00e1ros mez\u0151k az Orsz\u00e1g mez\u0151 alatt jelennek meg k\u00f6zvetlen\u00fcl, hogy logikusabb legyen a megjelen\u00e9si sorrend.<\/p>\n<p>Az Orsz\u00e1g \u00e9s a Rendel\u00e9s jegyzetek mez\u0151ket ak\u00e1r ki is lehet kapcsolni, ha ezek a mez\u0151k nem relev\u00e1nsak a te web\u00e1ruh\u00e1zadn\u00e1l. Ha az Orsz\u00e1g mez\u0151t elrejted, akkor a Bolt be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l kiv\u00e1lasztott orsz\u00e1g lesz alap\u00e9rtelmezettk\u00e9nt be\u00e1ll\u00edtva megrendel\u00e9sn\u00e9l.<\/p>\n<h4>Kupon mez\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok<\/h4>\n<p>A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon megjelen\u0151 kupon mez\u0151 \u00e1thelyez\u00e9se, elrejt\u00e9se vagy \u00e9ppen mindig l\u00e1that\u00f3v\u00e1 t\u00e9tele lehets\u00e9ges ezzel a modullal.<\/p>\n<h4>Plusz\/m\u00ednusz mennyis\u00e9gi gombok a term\u00e9kekhez<\/h4>\n<p>A WooCommerce alapb\u00f3l csak egy sz\u00e1m t\u00edpus\u00fa mez\u0151t haszn\u00e1l a term\u00e9kek mennyis\u00e9g\u00e9n\u00e9l, de ez felhaszn\u00e1l\u00f3i szemmel n\u00e9zve nem el\u00e9g. Ez a funkci\u00f3 a mennyis\u00e9gi mez\u0151 el\u00e9 \u00e9s ut\u00e1n betesz egy plusz\/minusz gombot, amivel a felhaszn\u00e1l\u00f3k k\u00f6nnyed\u00e9n tudj\u00e1k v\u00e1ltoztatni a mennyis\u00e9get mind a term\u00e9k v\u00e9goldalon, mind pedig a kos\u00e1r \u00f6sszegz\u00e9s oldal\u00e1n.<\/p>\n<p>FIGYELEM! A gombok a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sablonokn\u00e1l esetleg m\u00e1sk\u00e9pp vagy nem megfelel\u0151en jelenhetnek meg. Ez minden esetben jav\u00edthat\u00f3 egy kis CSS seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. \u00c9n azon vagyok, hogy a lehet\u0151 legn\u00e9pszer\u0171bb sablonokn\u00e1l m\u00e1r automatikusan j\u00f3l n\u00e9zzen ki, illetve kap egy alap form\u00e1z\u00e1st is, hogy a legt\u00f6bb esetben megfelel\u0151 legyen, de biztosan lesznek olyan sablonok, ahol ez m\u00e9g \u00edgy is ig\u00e9nyel majd tov\u00e1bbi CSS form\u00e1z\u00e1st. A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny t\u00e1mogat\u00e1s f\u00f3rum\u00e1ban lehet ezeket jelezni, de nem tudom v\u00e1llalni, hogy mindenkinek, gyorsan tudok seg\u00edteni.<\/p>\n<p>Jelenleg ezeket a sablonokat biztosan t\u00e1mogatja alapb\u00f3l a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny:<\/p>\n<ul>\n<li>Storefront<\/li>\n<li>Divi<\/li>\n<li>Avada<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Automatikus friss\u00edt\u00e9s a Kos\u00e1r oldalon<\/h4>\n<p>A Kos\u00e1r oldalon a term\u00e9kek mennyis\u00e9g\u00e9nek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sakor nincs sz\u00fcks\u00e9g a &#8220;Kos\u00e1r friss\u00edt\u00e9se&#8221; gomb megnyom\u00e1s\u00e1ra a darabsz\u00e1m m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa ut\u00e1n, mert \u00edgy automatikusan friss\u00fcl a Kos\u00e1r tartalma.<\/p>\n<h4>Egy term\u00e9k v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sonk\u00e9nt<\/h4>\n<p>A modul bekapcsol\u00e1s\u00e1val a l\u00e1togat\u00f3k egy adott v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatban csak egy term\u00e9ket tudnak a kos\u00e1rba tenni \u00e9s megv\u00e1s\u00e1rolni. Tov\u00e1bbi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz \u00fajabb rendel\u00e9st kell leadniuk.<\/p>\n<h4>Kos\u00e1r \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa a P\u00e9nzt\u00e1r oldalra<\/h4>\n<p>A modul lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy a Kos\u00e1r oldal automatikusan a P\u00e9nzt\u00e1r oldalra legyen ir\u00e1ny\u00edtva, ezzel is gyors\u00edtva a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si folyamatot. Mindegy, hogy melyik oldalt haszn\u00e1lod Kos\u00e1r oldalk\u00e9nt vagy P\u00e9nzt\u00e1r oldalk\u00e9nt, az \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s mindig m\u0171k\u00f6dni fog.<\/p>\n<h4>V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb megjelen\u00edt\u00e9se a Kos\u00e1r \u00e9s\/vagy a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon<\/h4>\n<p>A Kos\u00e1r \u00e9s a P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon megjelen\u00edthet\u0151 egy plusz V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s folytat\u00e1sa gomb, ami az \u00fczlet oldalra viszi a l\u00e1togat\u00f3kat, hogy esetleg m\u00e9g tov\u00e1bb v\u00e1logassanak a term\u00e9kek k\u00f6z\u00f6tt. Sokszor csak k\u00edv\u00e1ncsis\u00e1gb\u00f3l kattintanak a l\u00e1togat\u00f3k a Kos\u00e1r gombra, de m\u00e9g nem fejezt\u00e9k be a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sukat.<\/p>\n<p>A gombok poz\u00edci\u00f3ja mind a Kos\u00e1r, mind a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, valamint van lehet\u0151s\u00e9g egyedi \u00fczenet megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re is bizonyos poz\u00edci\u00f3kban.<\/p>\n<h4>Bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1ni \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s<\/h4>\n<p>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a l\u00e1togat\u00f3k a bel\u00e9p\u00e9s \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n a meghat\u00e1rozott oldalra legyenek automatikusan \u00e1tir\u00e1ny\u00edtva. A bel\u00e9p\u00e9shez \u00e9s regisztr\u00e1ci\u00f3hoz k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n \u00e1ll\u00edthat\u00f3 be a c\u00e9l URL. A P\u00e9nzt\u00e1r oldalon nem veszi figyelembe az egyedi be\u00e1ll\u00edt\u00e1st, hogy ott ne zavarja a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s befejez\u00e9s\u00e9t.<\/p>\n<h4>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s<\/h4>\n<p>A term\u00e9k listaoldalakon, illetve a Kos\u00e1r \u00e9s P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon jelen\u00edthet\u0151 meg az \u00e9rtes\u00edt\u00e9s, hogy mennyi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si \u00f6sszeg hi\u00e1nyzik m\u00e9g az ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz. A sz\u00f6veg m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 \u00e9s t\u00f6bbnyelv\u0171s\u00edthet\u0151.<\/p>\n<h4>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok elrejt\u00e9se<\/h4>\n<p>Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n ezzel a modullal elrejtheted az \u00f6sszes nem relev\u00e1ns sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot. Lehet\u0151s\u00e9ged van a szem\u00e9lyes \u00e1tv\u00e9tel \u00e9s a \u201cpont\u201d sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok megtart\u00e1s\u00e1ra is.<\/p>\n<h4>Egyedi &#8220;Kos\u00e1rba teszem&#8221; gombok<\/h4>\n<p>Lehet\u0151s\u00e9ged van teljesen egyedi sz\u00f6vegek megad\u00e1s\u00e1ra a \u201cKos\u00e1rba teszem\u201d sz\u00f6veg helyett. S\u0151t a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 term\u00e9k t\u00edpusok (egyszer\u0171, el\u0151fizet\u00e9s, tags\u00e1g, stb.) eset\u00e9n k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00f6vegeket is megadhatsz.<\/p>\n<h4>Kos\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se gomb<\/h4>\n<p>A Kos\u00e1r \u00e9s P\u00e9nzt\u00e1r oldalakon elhelyezhet\u0151 gombbal a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 egy kattint\u00e1sra tudja t\u00f6r\u00f6lni az \u00f6sszes kos\u00e1rban l\u00e9v\u0151 term\u00e9ket. A gomb csak akkor jelenik meg, ha minimum 2 term\u00e9k van a kos\u00e1rban. A v\u00e9letlen t\u00f6rl\u00e9s elker\u00fcl\u00e9se v\u00e9gett a teljes t\u00f6rl\u00e9st meg kell er\u0151s\u00edtenie a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak.<\/p>\n<h4>Term\u00e9k \u00e1r kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sek<\/h4>\n<p>A Term\u00e9kek \u00e1r\u00e1hoz lehet be\u00e1ll\u00edtani el\u0151- \u00e9s ut\u00f3tagokat. El\u0151tag lehet p\u00e9ld\u00e1ul a &#8220;Csak ma&#8221;, &#8220;Nett\u00f3&#8221; stb., ut\u00f3tag pedig lehet a &#8220;\/ p\u00e1r&#8221;, &#8220;\/ kg&#8221;, &#8220;(darab\u00e1r)&#8221; vagy b\u00e1rmi, ami az adott term\u00e9k \u00e1r\u00e1ra jellemz\u0151. Az el\u0151tagot \u00e9s ut\u00f3tagot a HuCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l glob\u00e1lisan lehet be\u00e1ll\u00edtani, azaz az ott megadott \u00e9rt\u00e9kek minden term\u00e9kn\u00e9l meg fognak jelenni. Ezt a glob\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1st minden term\u00e9kn\u00e9l egyes\u00e9vel fel\u00fcl lehet \u00edrni, ahol egyedi el\u0151- \u00e9s ut\u00f3tagok is megadhat\u00f3k vagy \u00e9ppen letilthat\u00f3k adott term\u00e9kn\u00e9l. Az el\u0151tagokat \u00e9s ut\u00f3tagokat k\u00fcl\u00f6n lehet meghat\u00e1rozni a gy\u00fcjt\u0151 (arch\u00edvum) oldalakhoz \u00e9s a term\u00e9k v\u00e9goldalakhoz.<\/p>\n<h4>Term\u00e9k extra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/h4>\n<p>\u00daj lehet\u0151s\u00e9gekkel b\u0151v\u00fclnek a Term\u00e9kekhez kapcsol\u00f3d\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok. Ez a funkci\u00f3 folyamatosan fog b\u0151v\u00fclni.<\/p>\n<p><strong>Jelenleg ezek a lehet\u0151s\u00e9gek lettek be\u00e9p\u00edtve:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Kos\u00e1rba tesz gomb \u2013 A term\u00e9k lista oldalakon az egyes term\u00e9kekhez hozz\u00e1 lehet adni a Kos\u00e1rba tesz gombot.<\/li>\n<li>Term\u00e9k alc\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa \u2013 Egyedi alc\u00edmek adhat\u00f3k a Term\u00e9kekhez, melyek a listaoldalon \u00e9s a Term\u00e9k v\u00e9goldalon is megjelennek. Az alc\u00edm a c\u00edm heading HTML k\u00f3dj\u00e1ba lesz illesztve k\u00fcl\u00f6n, szemantikus megjel\u00f6l\u00e9ssel. Ezt fontos figyelembe venni keres\u0151optimaliz\u00e1l\u00e1si (SEO) szempontb\u00f3l is!<\/li>\n<li>Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek kikapcsol\u00e1sa a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Term\u00e9k lista oldal: term\u00e9kek sz\u00e1m\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa oldalank\u00e9nt<\/li>\n<li>Term\u00e9k lista oldal: oszlopok sz\u00e1m\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Upsell term\u00e9kek sz\u00e1ma a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Upsell term\u00e9kek sz\u00e1ma soronk\u00e9nt a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek sz\u00e1ma a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<li>Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek sz\u00e1ma soronk\u00e9nt a term\u00e9k v\u00e9goldalakon<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Fizet\u00e9si m\u00f3dok korl\u00e1toz\u00e1sa<\/h4>\n<p>Minden v\u00e1s\u00e1rl\u00f3n\u00e1l k\u00fcl\u00f6n \u00e1ll\u00edthatod be, hogy milyen fizet\u00e9si m\u00f3dot v\u00e1laszthat a P\u00e9nzt\u00e1r oldalon. \u00cdgy k\u00f6nnyed\u00e9n kikapcsolhatsz egy-egy fizet\u00e9si m\u00f3dot mondjuk azokn\u00e1l a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3kn\u00e1l, akikn\u00e9l rendszeres volt az ut\u00e1nv\u00e9tes rendel\u00e9s eset\u00e9n a nem fizet\u00e9s \u00e9s el\u00e1ll\u00e1s. De b\u00e1rmilyen m\u00e1s okb\u00f3l is kikapcsolhatsz bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokat adott v\u00e1s\u00e1rl\u00f3kn\u00e1l.<\/p>\n<h4>Glob\u00e1lis adatok<\/h4>\n<p>El\u0151re be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 adatok, amiket r\u00f6vidk\u00f3dokkal a web\u00e1ruh\u00e1z b\u00e1rmely r\u00e9sz\u00e9n megjelen\u00edthetsz. P\u00e9ld\u00e1ul a web\u00e1ruh\u00e1z telefonsz\u00e1ma, ami ha egyszer v\u00e1ltozik, csak itt kell m\u00f3dos\u00edtanod \u00e9s minden helyen egyszerre a j\u00f3 telefonsz\u00e1m fog megjelenni. Egyes adatok akt\u00edvan jelennek meg, \u00edgy a telefonsz\u00e1m egy kattint\u00e1ssal h\u00edvhat\u00f3 lesz \u00e9s az email c\u00edm is kattinthat\u00f3 form\u00e1ban \u00e9s titkos\u00edtva jelenik meg, hogy a botok ne tudj\u00e1k kiolvasni a k\u00f3db\u00f3l.<\/p>\n<p>Ezek az adatok \u00e1ll\u00edthat\u00f3k be:<\/p>\n<ul>\n<li>N\u00e9v<\/li>\n<li>C\u00e9gn\u00e9v<\/li>\n<li>Sz\u00e9khely<\/li>\n<li>Ad\u00f3sz\u00e1m<\/li>\n<li>C\u00e9gjegyz\u00e9ksz\u00e1m<\/li>\n<li>C\u00edm<\/li>\n<li>Banksz\u00e1mlasz\u00e1m<\/li>\n<li>Mobiltelefon<\/li>\n<li>Telefon<\/li>\n<li>Email c\u00edm<\/li>\n<li>R\u00f3lunk sz\u00f6veg<\/li>\n<\/ul>\n<h4>SMTP szolg\u00e1ltat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/h4>\n<p>Minden web\u00e1ruh\u00e1zban fontos a kommunik\u00e1ci\u00f3 az \u00e9rdekl\u0151d\u0151vel \u00e9s v\u00e1s\u00e1rl\u00f3val mind a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt, mind pedig a megrendel\u00e9s lead\u00e1sa ut\u00e1n. Ez\u00e9rt nagyon fontos, hogy a levelek k\u00e9zbes\u00edt\u00e9se biztons\u00e1gos \u00e9s megb\u00edzhat\u00f3 legyen. Ezt a k\u00fcls\u0151 SMTP szolg\u00e1ltat\u00f3k tudj\u00e1k biztos\u00edtani, mint p\u00e9ld\u00e1ul a Mailgun vagy Sendgrid.<\/p>\n<p>A HuCommerce Pro SMTP be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00f6sszekapcsolhatod a web\u00e1ruh\u00e1zad levelez\u00e9s\u00e9t az SMTP szolg\u00e1ltat\u00f3val.<\/p>\n<h4>Katal\u00f3gus m\u00f3d<\/h4>\n<p>Ezzel a modullal az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 funkci\u00f3k \u00e9s oldalak kapcsolhat\u00f3k ki. Teh\u00e1t a term\u00e9keket nem lehet kos\u00e1rba tenni, nincs P\u00e9nzt\u00e1r oldal vagy fi\u00f3k kezel\u00e9s. A weboldal \u00e9s a WooCommerce \u00edgy katal\u00f3gusk\u00e9nt haszn\u00e1lhat\u00f3.<\/p>\n<h4>WPML \u00e9s Polylang kompatibilit\u00e1s<\/h4>\n<p>A sz\u00f6veges mez\u0151k kompatibilisek a WPML, Polylang b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel, \u00edgy azok be\u00e1ll\u00edthat\u00f3k a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 nyelveken is.<\/p>\n<h4>Kiemelt \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s<\/h4>\n<p>A HuCommerce Pro \u00fcgyfelek sz\u00e1m\u00e1ra email \u00e9s live chat csatorn\u00e1kon is biztos\u00edtjuk az \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati \u00fcgyek int\u00e9z\u00e9s\u00e9t \u00e9s a t\u00e1mogat\u00e1st a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez.<\/p>\n<blockquote>\n<p>Azon dolgozunk, hogy folyamatosan hasznos funkci\u00f3kkal b\u0151v\u00edts\u00fck ezt a nagyszer\u0171 WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t. K\u00e9rlek, t\u00e1mogasd a fejleszt\u00e9st \u00e9s a HuCommerce k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get azzal, hogy megv\u00e1s\u00e1rolod a Pro verzi\u00f3t! Ezzel fedezni tudjuk a fejleszt\u00e9si k\u00f6lts\u00e9geket \u00e9s t\u00f6bb id\u0151t tudunk arra ford\u00edtani, hogy a HuCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny m\u00e9g jobb legyen \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bb hasznod legyen bel\u0151le.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h3>Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet tudni r\u00f3lunk \u00e9s a szolg\u00e1ltat\u00e1sainkr\u00f3l?<\/h3>\n<p>N\u00e9zd meg a weboldalunkat: <a href=\"https:\/\/www.hucommerce.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">HuCommerce.hu \u2192<\/a><\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.3.1.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": [],
    "tags": {
        "hungarian": "hungarian",
        "magyar": "magyar",
        "magyarorszag": "magyarorsz\u00e1g",
        "webaruhaz": "web\u00e1ruh\u00e1z",
        "woocommerce": "woocommerce"
    },
    "stable_tag": "2023.3.1",
    "versions": {
        "1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.1.1.zip",
        "10.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.10.0.zip",
        "10.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.10.1.zip",
        "11.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.11.0.zip",
        "11.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.11.1.zip",
        "11.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.11.2.zip",
        "11.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.11.3.zip",
        "12.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.12.0.zip",
        "13.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.13.0.zip",
        "14.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.14.0.zip",
        "14.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.14.1.zip",
        "14.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.14.2.zip",
        "14.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.14.3.zip",
        "14.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.14.4.zip",
        "15.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.15.1.zip",
        "16.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.16.0.zip",
        "17.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.17.0.zip",
        "18.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.0.zip",
        "18.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.1.zip",
        "18.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.2.zip",
        "18.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.3.zip",
        "18.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.4.zip",
        "18.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.5.zip",
        "18.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.18.7.zip",
        "19.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.19.0.zip",
        "19.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.19.1.zip",
        "2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2.0.zip",
        "20.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.20.0.zip",
        "2022.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.0.3.zip",
        "2022.1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.1.0.zip",
        "2022.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.1.1.zip",
        "2022.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.1.3.zip",
        "2022.1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.1.5.zip",
        "2022.2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.2.0.zip",
        "2022.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.2.1.zip",
        "2022.3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.3.0.zip",
        "2022.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.3.1.zip",
        "2022.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.3.2.zip",
        "2022.3.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.3.4.zip",
        "2022.3.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.3.5.zip",
        "2022.4.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.4.0.zip",
        "2022.4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2022.4.1.zip",
        "2023.1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.1.0.zip",
        "2023.2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.2.0.zip",
        "2023.2.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.2.1.zip",
        "2023.2.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.2.2.zip",
        "2023.2.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.2.3.zip",
        "2023.2.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.2.4.zip",
        "2023.2.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.2.5.zip",
        "2023.3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.3.0.zip",
        "2023.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.2023.3.1.zip",
        "21.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.0.zip",
        "21.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.1.zip",
        "21.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.2.zip",
        "21.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.3.zip",
        "21.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.4.zip",
        "21.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.5.zip",
        "21.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.21.6.zip",
        "22.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.22.0.zip",
        "22.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.22.1.zip",
        "23.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.0.zip",
        "23.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.1.zip",
        "23.10": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.10.zip",
        "23.11": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.11.zip",
        "23.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.2.zip",
        "23.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.3.zip",
        "23.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.4.zip",
        "23.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.5.zip",
        "23.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.6.zip",
        "23.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.7.zip",
        "23.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.8.zip",
        "23.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.23.9.zip",
        "24.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.24.0.zip",
        "25.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.25.0.zip",
        "26.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.0.zip",
        "26.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.1.zip",
        "26.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.2.zip",
        "26.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.3.zip",
        "26.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.4.zip",
        "26.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.5.zip",
        "26.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.6.zip",
        "26.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.26.7.zip",
        "27.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.27.0.zip",
        "27.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.27.1.zip",
        "27.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.27.2.zip",
        "28.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.28.0.zip",
        "29.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.0.zip",
        "29.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.1.zip",
        "29.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.2.zip",
        "29.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.3.zip",
        "29.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.4.zip",
        "29.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.5.zip",
        "29.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.29.6.zip",
        "3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.3.0.zip",
        "30.0.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.30.0.0.zip",
        "30.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.30.0.1.zip",
        "30.1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.30.1.0.zip",
        "30.2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.30.2.0.zip",
        "30.3.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.30.3.0.zip",
        "4.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.4.0.zip",
        "4.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.4.1.zip",
        "4.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.4.2.zip",
        "4.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.4.3.zip",
        "4.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.4.4.zip",
        "4.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.4.5.zip",
        "5.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.5.0.zip",
        "5.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.5.2.zip",
        "6.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.6.0.zip",
        "7.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.7.0.zip",
        "7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.7.1.zip",
        "8.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.8.0.zip",
        "9.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.9.0.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce.zip"
    },
    "business_model": "commercial",
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "https:\/\/www.hucommerce.hu\/ugyfelszolgalat\/",
    "donate_link": "",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/surbma-magyar-woocommerce\/assets\/banner-772x250.jpg?rev=2541312",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/surbma-magyar-woocommerce\/assets\/banner-1544x500.jpg?rev=2541312"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/surbma-magyar-woocommerce\/assets\/icon-128x128.jpg?rev=2541312",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/surbma-magyar-woocommerce\/assets\/icon-256x256.jpg?rev=2541312"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": [
        {
            "type": "plugin",
            "slug": "surbma-magyar-woocommerce",
            "language": "hu_HU",
            "version": "2023.3.0",
            "updated": "2023-12-31 11:25:27",
            "package": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/translation\/plugin\/surbma-magyar-woocommerce\/2023.3.0\/hu_HU.zip"
        }
    ]
}