{
    "name": "WooCommerce Sipari\u015f S\u00f6zle\u015fmeleri PDF",
    "slug": "wc-korkmaz-contract",
    "version": "1.3.3",
    "author": "<a href=\"http:\/\/yemlihakorkmaz.com\">yemlihakorkmaz<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/yemliha24\/",
    "contributors": {
        "yemliha24": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/yemliha24\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca58bff272228ac4a8b2151b11ff7a8a?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "yemlihakorkmaz"
        }
    },
    "requires": "5.9",
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": "5.6",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 15,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 15,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/wc-korkmaz-contract\/",
    "support_threads": 3,
    "support_threads_resolved": 1,
    "active_installs": 500,
    "downloaded": 5093,
    "last_updated": "2024-04-05 11:44pm GMT",
    "added": "2022-04-14",
    "homepage": "http:\/\/www.yemlihakorkmaz.com\/",
    "sections": {
        "description": "<p>Bu eklenti, WooCommerce ile mesafeli sat\u0131\u015f s\u00f6zle\u015fmesi olu\u015fturman\u0131za, \u00f6n bilgilendirme formu haz\u0131rlaman\u0131za, kendi talepleriniz do\u011frultusunda yasal s\u00f6zle\u015fmeler yaratman\u0131za, \u00f6deme ekran\u0131nda bu s\u00f6zle\u015fmelerin otomatik olarak doldurulmas\u0131na ve PDF format\u0131nda e-posta yoluyla g\u00f6nderilmesine olanak tan\u0131r.<br \/>\n* Yasal s\u00f6zle\u015fmeleri admin panelinden ekleme ve d\u00fczenleme imkan\u0131.<br \/>\n* S\u00f6zle\u015fmeye istenilen b\u00f6l\u00fcme istenilen bilgileri yerle\u015ftirme olana\u011f\u0131.<br \/>\n* S\u00f6zle\u015fmelerin \u00f6deme sayfas\u0131nda otomatik olarak olu\u015fturulmas\u0131.<br \/>\n* Sipari\u015f onayland\u0131\u011f\u0131nda PDF format\u0131nda s\u00f6zle\u015fmenin otomatik g\u00f6nderilmesi.<br \/>\n* Admin ve m\u00fc\u015fteri sipari\u015f sayfas\u0131nda ge\u00e7mi\u015f s\u00f6zle\u015fmelerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi.<br \/>\n* E-posta ile g\u00f6nderilen PDF&#8217;lerin uploads klas\u00f6r\u00fcne kaydedilmesi.<\/p>\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wKfnfilEIk4?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en-US&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"><\/iframe><\/span>\n",
        "installation": "<p>Eklentinin y\u00fcklemesi ve kullan\u0131m\u0131 son derece kolayd\u0131r.<\/p>\n<p>Eklentiyi buradan indirin veya WordPress eklentiler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde arayarak y\u00fckleyin ve etkinle\u015ftirin.<br \/>\nEklentiyi indirdikten sonra sitenizin \/wp-content\/plugins\/ klas\u00f6r\u00fcne ar\u015fivden \u00e7\u0131kararak y\u00fckleyin.<br \/>\nAdmin panelinizdeki eklentiler b\u00f6l\u00fcm\u00fcne giderek, eklentinin yan\u0131nda bulunan &#8216;Etkinle\u015ftir&#8217; d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n.<br \/>\nAdmin panelinde &#8216;S\u00f6zle\u015fmeler&#8217; ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 alt\u0131nda yer alan alana s\u00f6zle\u015fmeler ekleyin.<\/p>\n",
        "faq": "\n<dt id='kullanmak%20tamamen%20%C3%BCcretsiz%20mi%3F'>\nKullanmak tamamen \u00fccretsiz mi?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Evet, eklentiyi kullanmak tamamen \u00fccretsizdir. Herhangi bir \u00fccret talep edilmez.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='e-posta%20ile%20pdf%20g%C3%B6nderilmesini%20istemiyorum.%20nas%C4%B1l%20kapatabilirim%3F'>\nE-posta ile PDF g\u00f6nderilmesini istemiyorum. Nas\u0131l kapatabilirim?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Eklentinin \u00f6zellikler sayfas\u0131nda bu i\u015flevi kapatabilece\u011finiz bir se\u00e7enek bulunmaktad\u0131r.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='tc%2Fvergi%20numaras%C4%B1%20b%C3%B6l%C3%BCm%C3%BCn%C3%BC%20nas%C4%B1l%20kapatabilirim%3F'>\nTC\/Vergi numaras\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc nas\u0131l kapatabilirim?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Eklentinin \u00f6zellikler sayfas\u0131nda bu i\u015flevi kapatabilece\u011finiz bir se\u00e7enek mevcuttur.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='daha%20fazla%20deste%C4%9Fe%20ihtiyac%C4%B1m%20var.%20ne%20yapmal%C4%B1y%C4%B1m%3F'>\nDaha fazla deste\u011fe ihtiyac\u0131m var. Ne yapmal\u0131y\u0131m?\n<\/h4>\n<p>\n<p>yemlihakorkmaz@hotmail.com adresine e-posta g\u00f6nderebilirsiniz.<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>1.3.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Pdf olu\u015fturulurken ya\u015fanan html etiket hatas\u0131 giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Hangi durumlarda s\u00f6zle\u015fme g\u00f6nderilece\u011fi ile ilgili Ayarlar sayfas\u0131na bir \u00f6zellik eklendi.<\/li>\n<li>HPOS g\u00fcncellemesi i\u00e7in dosya isimlerini etkileyen bir hata giderildi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>M\u00fc\u015fteriye ait adi,soyadi,vergidairesi,vergi numaras\u0131 ve \u015firket ismi mevcut yer tutuculardan hari\u00e7 ayr\u0131 ayr\u0131da eklenmesi i\u00e7in ekstra yer tutucu eklendi.<\/li>\n<li>Tek bir yer tutucunun de\u011fi\u015ftirilmesi sorunu \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc.<\/li>\n<li>Ka\u00e7\u0131\u015f simgelerinin modalda g\u00f6sterilme problemi \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Wp 6.3.2 i\u00e7in g\u00fcncelleme yap\u0131ld\u0131<\/li>\n<li>js de olu\u015fan problemler \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc<\/li>\n<li>Tc kimlik numaras\u0131 ve Vergi dairesi bilgileri i\u00e7in bireysel kurumsal se\u00e7ene\u011fi eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Wp 3.6 i\u00e7in g\u00fcncelleme yap\u0131ld\u0131<\/li>\n<li>\u00d6deme y\u00f6ntemi bilgisi i\u00e7in input sorunu \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc<\/li>\n<li>Alanlar\u0131n yan\u0131na default alan bilgisi eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Sipari\u015f tamamland\u0131\u011f\u0131nda s\u00f6zle\u015fmelerin e-posta ile gitmemesi sorunu \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc.<\/li>\n<li>Modal ile ya\u015fanan sorun \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc.<\/li>\n<li>1.1.2 s\u00fcr\u00fcm\u00fc ile ortaya \u00e7\u0131kan bir kod hatas\u0131 d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>S\u00f6zle\u015fme k\u0131sayollar\u0131n\u0131n bilgi alaca\u011f\u0131 alanlar i\u00e7in admin b\u00f6l\u00fcm\u00fcne &#8220;Alanlar&#8221; isminde bir b\u00f6l\u00fcm eklendi.<\/li>\n<li>Modalda olu\u015fabilecek sorunlar giderildi.<\/li>\n<li>\u0130yile\u015ftirmeler yap\u0131ld\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Multisiteler i\u00e7in s\u00f6zle\u015fme URL&#8217;lerinde olu\u015fan sorun giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Son g\u00fcncelleme ile meydana gelen baz\u0131 hatalar d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.9<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti \u00fczerinde dil se\u00e7ene\u011fi ile ilgili geli\u015ftirmeler yap\u0131ld\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Bootstrap ve jquery.modal k\u00fct\u00fcphanesinin birlikte kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan sorun hystmodal k\u00fct\u00fcphanesi ile giderildi.<\/li>\n<li>Hystmodal kullan\u0131lmaya ba\u015fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Gereksiz kodlar silindi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Bootstrap ve Tingle k\u00fct\u00fcphaneleri \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131.<\/li>\n<li>\u0130l ve il\u00e7e se\u00e7iminde ya\u015fanan hata d\u00fczeltildi.<\/li>\n<li>TC kimlik numaras\u0131 ile ilgili hata giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>JavaScript kodlar\u0131yla olu\u015fan bir hata d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Te\u015fekk\u00fcrler sayfas\u0131nda g\u00f6sterilen s\u00f6zle\u015fmelerin URL adreslerindeki hata d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00dcr\u00fcnlerle ilgili tablo i\u00e7in \u00f6zel k\u0131sayol eklendi.<\/li>\n<li>Yanl\u0131\u015f olan k\u0131sayollar d\u00fczenlendi.<\/li>\n<li>E-posta ile g\u00f6nderilen dosya isimleri i\u00e7in s\u00f6zle\u015fme isimlerinin uygulanmas\u0131nda de\u011fi\u015fiklik sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti sayfas\u0131ndan eklenti \u00f6zelliklerinin devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda olu\u015fan hata giderildi.<\/li>\n<li>Baz\u0131 hatalar d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>TC\/Vergi numaras\u0131n\u0131n aktif\/pasif \u00f6zelli\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>Yazd\u0131r butonu kald\u0131r\u0131ld\u0131.<\/li>\n<li>\u00d6deme sayfas\u0131nda modal yava\u015fl\u0131\u011f\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti olu\u015fturuldu.<\/li>\n<li>WordPress k\u00fct\u00fcphanesine ilk y\u00fckleme i\u00e7in eklenti haz\u0131rland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-1.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-1.png?rev=2709760\" alt=\"S\u00f6zle\u015fmeler Admin Men\u00fcs\u00fc\"><\/a><p>S\u00f6zle\u015fmeler Admin Men\u00fcs\u00fc<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-2.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-2.png?rev=2709760\" alt=\"Ayarlar B\u00f6l\u00fcm\u00fc\"><\/a><p>Ayarlar B\u00f6l\u00fcm\u00fc<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-3.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-3.png?rev=2709760\" alt=\"Se\u00e7enekler B\u00f6l\u00fcm\u00fc\"><\/a><p>Se\u00e7enekler B\u00f6l\u00fcm\u00fc<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-4.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-4.png?rev=2709760\" alt=\"\u0130lk S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekran\u0131\"><\/a><p>\u0130lk S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekran\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-5.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-5.png?rev=2709760\" alt=\"\u0130kinci S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekran\u0131\"><\/a><p>\u0130kinci S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekran\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-6.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-6.png?rev=2709760\" alt=\"S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekranlar\u0131nda K\u0131sayol Ekleme\"><\/a><p>S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekranlar\u0131nda K\u0131sayol Ekleme<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-7.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-7.png?rev=2709760\" alt=\"Metin \u0130\u00e7erisinde \u0130stenilen Yere K\u0131sayol Ekleme\"><\/a><p>Metin \u0130\u00e7erisinde \u0130stenilen Yere K\u0131sayol Ekleme<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-8.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-8.png?rev=2709760\" alt=\"\u00d6deme Sayfas\u0131 - S\u00f6zle\u015fmelerin Yer Ald\u0131\u011f\u0131 B\u00f6l\u00fcm ve Onaylatt\u0131rma B\u00f6l\u00fcm\u00fc\"><\/a><p>\u00d6deme Sayfas\u0131 - S\u00f6zle\u015fmelerin Yer Ald\u0131\u011f\u0131 B\u00f6l\u00fcm ve Onaylatt\u0131rma B\u00f6l\u00fcm\u00fc<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-9.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-9.png?rev=2709760\" alt=\"\u00d6deme Ekran\u0131 - S\u00f6zle\u015fmelerin Modal ile G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi\"><\/a><p>\u00d6deme Ekran\u0131 - S\u00f6zle\u015fmelerin Modal ile G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-10.png?rev=2709760\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-10.png?rev=2709760\" alt=\"Te\u015fekk\u00fcrler Sayfas\u0131 - S\u00f6zle\u015fme G\u00f6sterimi\"><\/a><p>Te\u015fekk\u00fcrler Sayfas\u0131 - S\u00f6zle\u015fme G\u00f6sterimi<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Emekleriniz \u0130\u00e7in Sonsuz Te\u015fekk\u00fcr<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mehmetsakirarslan\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e7a3923cc7e8b14633df63dbdc7f4885?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e7a3923cc7e8b14633df63dbdc7f4885?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mehmetsakirarslan\/\" class=\"reviewer-name\">mehmetsakirarslan<\/a> on <span class=\"review-date\">March 7, 2024<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Merhaba,<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">WooCommerce Sipari\u015f S\u00f6zle\u015fmeleri PDF eklentisini \u00fccretsiz olarak geli\u015ftirdi\u011finiz i\u00e7in i\u00e7tenlikle te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum. Bu eklenti, i\u015fimizi b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde kolayla\u015ft\u0131rd\u0131 ve m\u00fc\u015fterilerimize profesyonel bir deneyim sunmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 oldu. Sizlerin \u00fccretsiz olarak sundu\u011funuz bu de\u011ferli kayna\u011f\u0131n, i\u015fimizi geli\u015ftirmemize ve b\u00fcy\u00fctmemize olanak sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmekteyiz.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Size 5 y\u0131ld\u0131z vererek ve olumlu bir yorum b\u0131rakarak destek olmak istiyorum. Sizin gibi tutkulu ve c\u00f6mert geli\u015ftiricilerin varl\u0131\u011f\u0131, a\u00e7\u0131k kaynak toplulu\u011funun g\u00fcc\u00fcn\u00fc ve dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00f6stermektedir. Eme\u011finiz i\u00e7in bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ederim.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Sayg\u0131lar\u0131mla,<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Excellent Plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bilgi25\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/855fe964b66edf1af8aedeae8bf655d2?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/855fe964b66edf1af8aedeae8bf655d2?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bilgi25\/\" class=\"reviewer-name\">bilgi25<\/a> on <span class=\"review-date\">November 29, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">This plugin allows you to create a contract at the checkout step for your Woocommerce orders. It dynamically pulls important data from the user and adds it to your contract. The producer puts great effort at this point. It is also very fast and successful in terms of plugin support. Thanks\u2026<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Harika Eklenti!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/semihakd\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24d9564f799c04028f8615e57477ab82?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24d9564f799c04028f8615e57477ab82?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/semihakd\/\" class=\"reviewer-name\">semihakd<\/a> on <span class=\"review-date\">October 16, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">WooCommerce Sipari\u015f S\u00f6zle\u015fmeleri Pdf eklentisi, i\u015fimi \u00e7ok kolayla\u015ft\u0131rd\u0131! Art\u0131k m\u00fc\u015fterilerime s\u00f6zle\u015fme ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 profesyonelce sunabiliyorum. Hem h\u0131zl\u0131 hem de kullan\u0131c\u0131 dostu aray\u00fcz\u00fc sayesinde, s\u00f6zle\u015fmelerimi saniyeler i\u00e7inde olu\u015fturup m\u00fc\u015fterilere iletebiliyorum. Ayr\u0131ca, \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7enekleri sayesinde her t\u00fcrl\u00fc ihtiyaca uyum sa\u011fl\u0131yor. Kesinlikle \u00f6neririm!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Geli\u015ftiri kendi siteme uygun css \u00f6zelle\u015ftirmeleri konusunda bile destek oldu. Umar\u0131m g\u00fcncellemeler devam eder ve eklentiyi kullanmaya devam edebilirim.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">\u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">EN: <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Plugin has made my job so easy! Now I can present contract details to my customers professionally. Thanks to its fast and user-friendly interface, I can create and send my contracts to customers in seconds. Also, thanks to its customisation options, it adapts to all kinds of needs. I highly recommend it!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">The developer even helped me with css modifications for my own site. I hope updates will continue and I can continue to use the plugin.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Thanks a lot!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">S\u00fcper Eklenti<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/oasisatolye\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8616da7009a62f75d0c75be3d0fc5146?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8616da7009a62f75d0c75be3d0fc5146?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/oasisatolye\/\" class=\"reviewer-name\">oasisatolye<\/a> on <span class=\"review-date\">July 23, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Kim ne derse desin ger\u00e7ekten hakk\u0131n\u0131 vermi\u015f herkezin parayla sat\u0131p rant kazanmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ve yasal zorunluluk olan bu eklentiyi \u00fccretsiz \u015fekilde payla\u015f\u0131p ve guncelleyen eklenti sahibine \u00e7ok te\u015fekkurler. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">H\u0131zl\u0131, pratik, kolay kullan\u0131m ve h\u0131zl\u0131 destek, te\u015fekk\u00fcrler.<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/yedekto\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/134041b4ba3bf046a86a4ac826c5bd4c?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/134041b4ba3bf046a86a4ac826c5bd4c?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/yedekto\/\" class=\"reviewer-name\">yedekto<\/a> on <span class=\"review-date\">March 23, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Panel kullan\u0131m\u0131 \u00e7ok pratik, temel ihtiya\u00e7lar\u0131 hi\u00e7 yormadan \u00e7ok h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yap\u0131land\u0131rmay\u0131 sa\u011fl\u0131yor. T\u00fcm bu fonksiyonlar\u0131n \u00fccretsiz olmas\u0131 da harika. Ayn\u0131 zamanda destek konusunda da \u00e7ok h\u0131zl\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015f sa\u011fland\u0131. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Te\u015fekk\u00fcrler<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/demirell95\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/188817d7f9cb4a9cee705443fbe43c15?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/188817d7f9cb4a9cee705443fbe43c15?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/demirell95\/\" class=\"reviewer-name\">demirell95<\/a> on <span class=\"review-date\">March 18, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>internette farkl\u0131 farkl\u0131 \u00fccretli t\u00fcm eklentilerin t\u00fcm paketi \u00fccretsiz \u015fekilde kullan\u0131ma sunulmu\u015f. Hem kurumsal bilgi sistemi hem an\u0131nda \u00f6n \u00f6deme ve mesafeli sat\u0131\u015f olu\u015fturmas\u0131. bunu mail olarak g\u00f6ndermesi hepsi ayr\u0131 ayr\u0131 \u00e7ok iyi. bir sorun oldu\u011funda sizinle ileti\u015fime ge\u00e7ip hemen sorunu \u00e7\u00f6z\u00fcp g\u00fcncelleme yay\u0131nl\u0131yor. helal olsun....<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Te\u015fekk\u00fcrler<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/afrimelon\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1629ac50d2e832e94738592a8823c56a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1629ac50d2e832e94738592a8823c56a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/afrimelon\/\" class=\"reviewer-name\">afrimelon<\/a> on <span class=\"review-date\">December 12, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">B\u00f6yle bir eklenti yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr etmek istedim.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Eklenti ve Destek S\u00fcper<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/joomdogamer\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b2fdbd0f6bfd3ea6f3fbd8fee4cfc2d6?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b2fdbd0f6bfd3ea6f3fbd8fee4cfc2d6?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/joomdogamer\/\" class=\"reviewer-name\">Berk TOKEL <small>(joomdogamer)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">November 4, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Eklenti s\u00f6zle\u015fme ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 tam anlam\u0131yla kar\u015f\u0131layacakt\u0131r. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z her hangi bir problemde geli\u015ftirici ile ileti\u015fime ge\u00e7ti\u011finizde alaca\u011f\u0131n\u0131z hizmet sizi tam anlam\u0131yla memnun edecektir. Ya\u015fam\u0131\u015f oldu\u011fum bir problem i\u00e7in yakla\u015f\u0131k 1 haftal\u0131k bir destek ald\u0131m kendilerinden vede b\u0131kmadan sorun \u00e7\u00f6z\u00fclene kadar yard\u0131mc\u0131 oldular. Elinize, eme\u011finize sa\u011fl\u0131k.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">The plugin is very successful.<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/dwocorp\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ab3af63f016a1642a2c0269865afd12?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ab3af63f016a1642a2c0269865afd12?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/dwocorp\/\" class=\"reviewer-name\">dwocorp<\/a> on <span class=\"review-date\">October 3, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">The plugin is very successful. I noticed that you are eager to develop it further. I hope you will be unrivaled in this regard. Thanks. :)<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Kaliteli eklenti ve m\u00fcthi\u015f destek<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/milon5\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/19555f7ea78c8e4dd2b619442da506c5?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/19555f7ea78c8e4dd2b619442da506c5?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/milon5\/\" class=\"reviewer-name\">milon5<\/a> on <span class=\"review-date\">October 3, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Destekleriniz ve kaliteli emekleriniz i\u00e7in sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.<\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Bu eklenti, WooCommerce ile mesafeli sat\u0131\u015f s\u00f6zle\u015fmesi olu\u015fturman\u0131za, \u00f6n bilgilendirme formu haz\u0131rlaman\u0131za, kendi talepleriniz do\u011frultusunda yasal s\u00f6zl &hellip;",
    "description": "<p>Bu eklenti, WooCommerce ile mesafeli sat\u0131\u015f s\u00f6zle\u015fmesi olu\u015fturman\u0131za, \u00f6n bilgilendirme formu haz\u0131rlaman\u0131za, kendi talepleriniz do\u011frultusunda yasal s\u00f6zle\u015fmeler yaratman\u0131za, \u00f6deme ekran\u0131nda bu s\u00f6zle\u015fmelerin otomatik olarak doldurulmas\u0131na ve PDF format\u0131nda e-posta yoluyla g\u00f6nderilmesine olanak tan\u0131r.<br \/>\n* Yasal s\u00f6zle\u015fmeleri admin panelinden ekleme ve d\u00fczenleme imkan\u0131.<br \/>\n* S\u00f6zle\u015fmeye istenilen b\u00f6l\u00fcme istenilen bilgileri yerle\u015ftirme olana\u011f\u0131.<br \/>\n* S\u00f6zle\u015fmelerin \u00f6deme sayfas\u0131nda otomatik olarak olu\u015fturulmas\u0131.<br \/>\n* Sipari\u015f onayland\u0131\u011f\u0131nda PDF format\u0131nda s\u00f6zle\u015fmenin otomatik g\u00f6nderilmesi.<br \/>\n* Admin ve m\u00fc\u015fteri sipari\u015f sayfas\u0131nda ge\u00e7mi\u015f s\u00f6zle\u015fmelerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi.<br \/>\n* E-posta ile g\u00f6nderilen PDF&#8217;lerin uploads klas\u00f6r\u00fcne kaydedilmesi.<\/p>\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wKfnfilEIk4?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en-US&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"><\/iframe><\/span>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.3.3.zip",
    "upgrade_notice": {
        "1.0.0": "<p>Eklentiyi y\u00fcklerken veya silerken l\u00fctfen s\u00f6zle\u015fme yedeklerinizi al\u0131n.<\/p>"
    },
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-1.png?rev=2709760",
            "caption": "S\u00f6zle\u015fmeler Admin Men\u00fcs\u00fc"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-2.png?rev=2709760",
            "caption": "Ayarlar B\u00f6l\u00fcm\u00fc"
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-3.png?rev=2709760",
            "caption": "Se\u00e7enekler B\u00f6l\u00fcm\u00fc"
        },
        "4": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-4.png?rev=2709760",
            "caption": "\u0130lk S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekran\u0131"
        },
        "5": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-5.png?rev=2709760",
            "caption": "\u0130kinci S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekran\u0131"
        },
        "6": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-6.png?rev=2709760",
            "caption": "S\u00f6zle\u015fme D\u00fczenleme Ekranlar\u0131nda K\u0131sayol Ekleme"
        },
        "7": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-7.png?rev=2709760",
            "caption": "Metin \u0130\u00e7erisinde \u0130stenilen Yere K\u0131sayol Ekleme"
        },
        "8": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-8.png?rev=2709760",
            "caption": "\u00d6deme Sayfas\u0131 - S\u00f6zle\u015fmelerin Yer Ald\u0131\u011f\u0131 B\u00f6l\u00fcm ve Onaylatt\u0131rma B\u00f6l\u00fcm\u00fc"
        },
        "9": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-9.png?rev=2709760",
            "caption": "\u00d6deme Ekran\u0131 - S\u00f6zle\u015fmelerin Modal ile G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi"
        },
        "10": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/screenshot-10.png?rev=2709760",
            "caption": "Te\u015fekk\u00fcrler Sayfas\u0131 - S\u00f6zle\u015fme G\u00f6sterimi"
        }
    },
    "tags": {
        "contract": "contract",
        "sozlesme-pdf": "s\u00f6zle\u015fme pdf",
        "sozlesme": "sozlesme"
    },
    "stable_tag": "1.3.3",
    "versions": {
        "1.0.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.0.zip",
        "1.0.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.1.zip",
        "1.0.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.2.zip",
        "1.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.3.zip",
        "1.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.4.zip",
        "1.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.5.zip",
        "1.0.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.6.zip",
        "1.0.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.7.zip",
        "1.0.8": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.8.zip",
        "1.0.9": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.0.9.zip",
        "1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.1.zip",
        "1.1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.1.1.zip",
        "1.1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.1.2.zip",
        "1.1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.1.3.zip",
        "1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.2.zip",
        "1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.3.zip",
        "1.3.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.3.1.zip",
        "1.3.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.3.2.zip",
        "1.3.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.1.3.3.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-korkmaz-contract.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "http:\/\/yemlihakorkmaz.com",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/banner-772x250.png?rev=2709760",
        "high": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2709760"
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/icon-128x128.png?rev=2709760",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/wc-korkmaz-contract\/assets\/icon-256x256.png?rev=2709760"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": []
}