{
    "name": "WC Price History for Omnibus",
    "slug": "wc-price-history",
    "version": "1.9.0",
    "author": "<a href=\"https:\/\/wpzlecenia.pl\">Konrad Karpieszuk<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/kkarpieszuk\/",
    "contributors": {
        "kkarpieszuk": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/kkarpieszuk\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83ac0ec2d54013c0e85b6b2207c1ff00?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "kkarpieszuk"
        }
    },
    "requires": "5.8",
    "tested": "6.4.4",
    "requires_php": "7.2",
    "requires_plugins": [],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 8,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 8,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/wc-price-history\/",
    "support_threads": 3,
    "support_threads_resolved": 1,
    "active_installs": 1000,
    "downloaded": 8733,
    "last_updated": "2023-12-17 10:08am GMT",
    "added": "2022-12-28",
    "homepage": "https:\/\/github.com\/kkarpieszuk\/wc-price-history",
    "sections": {
        "description": "<p>Track WooCommerce\u00a9 Products prior prices history and display the lowest price in the last 30 days. This plugin allows your WC shop to be compliant with European Commission Directive 98\/6\/EC Article 6a which specifies price reduction announcement policy.<\/p>\n<h3>Usage<\/h3>\n<p>The plugin works out of the box: install and activate and your discounted products will be compatible with Omnibus directive!<\/p>\n<p>Plugin is configurable via <code>WooCommerce<\/code> &gt; <code>Price History<\/code> screen. You can configure:<br \/>\n&#8618; Where to display the price history information:<br \/>\n&raquo; on the single product page<br \/>\n&raquo; upsell and related products<br \/>\n&raquo; main shop page<br \/>\n&raquo; product category pages<br \/>\n&raquo; product tag pages<br \/>\n&#8618; When to display minimal price (always or only when the product is on sale)<br \/>\n&#8618; How to count minimal price (the minimal from the moment product went on sale to 30 days before that moment or the minimal price from today to 30 days ago)<br \/>\n&#8618; How many days take into account when calculating minimal price (30 days by default)<br \/>\n&#8618; How to display the price history information<br \/>\n&#8618; What to do if the price didn&#8217;t change in the last N days (hide price information \/ display current price \/ display custom text)<\/p>\n<p>At the configuration screen you will find additional information how to configure the plugin to be compliant with Omnibus directive (European Commission Directive 98\/6\/EC Article 6a) and link to legal acts.<\/p>\n",
        "installation": "<ul>\n<li>Unzip the directory in <code>wp-content\/plugins<\/code><\/li>\n<li>Go to <code>wp-admin<\/code> &gt; <code>Plugins<\/code> and activate the plugin<\/li>\n<\/ul>\n",
        "faq": "\n<dt id='how%20to%20configure%20plugin%20to%20be%20compliant%20with%20omnibus%20directive'>\nHow to configure plugin to be compliant with Omnibus directive\n<\/h4>\n<p>\n<p>You don&#8217;t have to do anything special, the default settings are compliant with Omnibus directive!<\/p>\n<p>However, in case you misconfigured the plugin, here are steps to take to make it compliant again (please note similar suggestions hints you will see on Settings screen):<\/p>\n<ol>\n<li>Go to <code>WooCommerce<\/code> &gt; <code>Price History<\/code> screen<\/li>\n<li>Set <code>Display on<\/code> to <code>Single product page<\/code><\/li>\n<li>Set <code>Display minimal price<\/code> to <code>Only when product is on sale<\/code><\/li>\n<li>Set <code>Count minimal price from<\/code> to <code>Day before product went on sale<\/code><\/li>\n<li>Set <code>Number of days to use when counting minimal price:<\/code> to <code>30 days<\/code><\/li>\n<li>For each product being on sale, go to its edit screen and set <code>Sale price dates from<\/code> to the date when the product went on sale.<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n<dt id='is%20plugin%20working%20well%20with%20variable%20products%3F'>\nIs plugin working well with variable products?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Yes, the plugin is compatible with product taxes and variable products (it tracks minimal price for each variation individually).<\/p>\n<\/p>\n<dt id='is%20there%20any%20shortcode%20i%20could%20use%20to%20display%20minimal%20price%3F'>\nIs there any shortcode I could use to display minimal price?\n<\/h4>\n<p>\n<p>If you want to display the lowest products price in other place than default, you can use shortcode <code>wc_price_history<\/code>. A few examples:<\/p>\n<p>Display the lowest price on single product page (without passing product ID as argument), currency symbol attached:<br \/>\n    <code>This product low is [wc_price_history]<\/code><\/p>\n<p>Display the lowest price of the other product, currency symbol attached:<br \/>\n    <code>The product with ID 3 had the lowest price [wc_price_history id=3]<\/code><\/p>\n<p>Display without currency symbol:<br \/>\n    <code>The product with ID 3 had the lowest price [wc_price_history id=3 show_currency=0]<\/code><\/p>\n<\/p>\n<dt id='what%20filters%20and%20actions%20i%20can%20use%20to%20affect%20wc%20price%20history%20internal%20logic%3F'>\nWhat filters and actions I can use to affect WC Price History internal logic?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Available filters are:<br \/>\n    wc_price_history_is_correct_place (defined in <code>PriorPrice\\Prices::is_correct_place<\/code>)<br \/>\nAllows to display price history on custom screens, not listed in plugins settings. Return true to make price history visible.<\/p>\n<pre><code>wc_price_history_is_not_correct_when (defined in `PriorPrice\\Prices::is_not_correct_when`)\n<\/code><\/pre>\n<p>Allows to stop displaying price history for your own custom conditions. Return true to prevent displaying price history.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='for%20some%20products%20being%20on%20sale%2C%20plugin%20shows%20minimal%20price%20from%20current%20day%2C%20why%3F'>\nFor some products being on sale, plugin shows minimal price from current day, why?\n<\/h4>\n<p>\n<p>This is because you have not set <code>Sale price dates from<\/code> for these products. Go to the product edit screen and set <code>Sale price dates from<\/code> to the date when the product went on sale.<\/p>\n<p>Tip: All the products which are On sale but does not have <code>Sale price dates from<\/code> set will be logged to WooCommerce logs. Go to <code>WooCommerce<\/code> &gt; <code>Status<\/code> &gt; <code>Logs<\/code> to see the list of products (in right top corner preselect log which name starts with wc-price-history).<\/p>\n<\/p>\n<dt id='can%20i%20adjust%20minimal%20price%20before%20being%20it%20displayed%3F'>\nCan I adjust minimal price before being it displayed?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Yes, you can use filter <code>wc_price_history_lowest_price_html_raw_value_taxed<\/code>:<\/p>\n<pre><code>`\n<\/code><\/pre>\n<p>add_filter( &#8216;wc_price_history_lowest_price_html_raw_value_taxed&#8217;, function( $price, $wc_product ) {<br \/>\n    \/\/ do something with $price<br \/>\n    return $price;<br \/>\n}, 10, 2 );<br \/>\n    `<\/p>\n<\/p>\n<dt id='i%20have%20a%20problem%20with%20the%20plugin%2C%20or%20i%20want%20to%20suggest%20a%20feature.%20where%20can%20do%20this%3F'>\nI have a problem with the plugin, or I want to suggest a feature. Where can do this?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Please submit the <a href=\"https:\/\/github.com\/kkarpieszuk\/wc-price-history\/issues\" rel=\"nofollow ugc\">GitHub issue<\/a>.<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>1.9.0<\/h4>\n<ul>\n<li>New: Allow to decide what to display in case there was no price change in the tracked history span. (#77)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8.0<\/h4>\n<ul>\n<li>New: Basic compatibility with dynamic pricing plugins.<\/li>\n<li>New: Displayed HTML is translatable with WPML and Polylang.<\/li>\n<li>Hooks: Added filter <code>wc_price_history_is_correct_place<\/code> to make it possible to display price history info in custom location.<\/li>\n<li>Hooks: Added filter <code>wc_price_history_is_not_correct_when<\/code> to stop displaying price history for your own conditions.<\/li>\n<li>Fixed: Duplicated product had price history starting from original product last price.<\/li>\n<li>Improvement: Do not store prices saved while product had status draft.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Improvement: Start saving the price before change with timestamps for last midnight and for 1 second ago. (#58)<\/li>\n<li>Improvement: Clean history from empty values before save.<\/li>\n<li>Fixed: Do not copy product price history when duplicating product. (#50)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed: When price displayed with shortcode, it was not respecting sale settings and it resulted in showing the current price.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed: When price displayed with shortcode, and it was zero, it should not be displayed.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Added filter to modify the minimal price before it is displayed<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Added option to include sale price when counting minimal price (#41)<\/li>\n<li>Added option to display line through over minimal price (#42)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed: Placeholder %s was displayed instead of the lowest price after plugin update. (#39)<\/li>\n<li>Improvement: Rearranged the plugin option&#8217;s page.<\/li>\n<li>Improvement: Added settings link to plugins page.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Fix: Wrong number of decimals in price history information when displayed with shortcode (#36)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Optimization: moved class loading to plugins_loaded hook<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Fix: Fixed fatal error.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Fix: Taxes not applied to the price when displayed with shortcode (#34).<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed issue with timezones offsets when saving history<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Added toggle to display minimal price for related\/upsell products on the single product page<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed problem that product had to be at least once manually saved to start tracking the history<\/li>\n<li>Added ability to decide if minimal price should be displayed on product category pages and product tag pages<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Handled variable products<\/li>\n<li>Handled product taxes<\/li>\n<li>Settings screen: count minimal price is not hidden now and label is adjusted to explain it applies only for products being on sale<\/li>\n<li>Handled case when WooCommerce plugin is not active<\/li>\n<li>Optimized minimal price calculation class<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>New: &#8220;30-day low&#8221; text is configurable now on Settings screen<\/li>\n<li>Updated documentation and hint texts for better plugin usability<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Added wc_price_history shortcode support<\/li>\n<li>Added settings screen<\/li>\n<li>Added ability to define where the price history should be displayed<\/li>\n<li>Added ability to define how many days should be considered when calculating the lowest price<\/li>\n<li>Added ability to define if the price history should be displayed only for products with price reduction<\/li>\n<li>Added ability to define if minimal price count should start from current day or the first day of the sale<\/li>\n<li>Link to European Commission Directive 98\/6\/EC Article 6a added to plugin settings screen<\/li>\n<li>Added logging products which are on sale but do not have sale start date set<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin rewritten to store prices log in custom fields instead of post revisions<\/li>\n<li>Added migration logic between revisions and custom fields<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release.<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/screenshot-1.png?rev=2840303\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/screenshot-1.png?rev=2840303\" alt=\"Lowest price information displayed on single product page.\"><\/a><p>Lowest price information displayed on single product page.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/screenshot-2.png?rev=2848376\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/screenshot-2.png?rev=2848376\" alt=\"WC Price History configured according to Omnibus directive.\"><\/a><p>WC Price History configured according to Omnibus directive.<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Przydatna wtyczka<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/szymonwordpress\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b18a1bc307c01bf2cad4932663e6859d?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b18a1bc307c01bf2cad4932663e6859d?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/szymonwordpress\/\" class=\"reviewer-name\">szymonwordpress<\/a> on <span class=\"review-date\">October 31, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Wszystko dzia\u0142a tak jak powinno. Dzi\u0119kuj\u0119!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">The best plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/przemyslawcioch\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3bdb330917bee083176de9c3255d7d96?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3bdb330917bee083176de9c3255d7d96?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/przemyslawcioch\/\" class=\"reviewer-name\">Przemek <small>(przemyslawcioch)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">September 6, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">I tested many, this one is the best<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Wtyczka must heave do woocommwerce, ale mam problem<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tyflologika\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d6f44bd92a8ce6a757a5c24febea4ce5?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d6f44bd92a8ce6a757a5c24febea4ce5?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tyflologika\/\" class=\"reviewer-name\">tyflologika<\/a> on <span class=\"review-date\">January 17, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Kilka wersji wcze\u015bniej wtyczka wy\u015bwietla\u0142a cene normalnie. Obecnie to wygl\u0105da tak. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Najni\u017csza cena w ci\u0105gu 30 dni: %s<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Czy ja to mog\u0119 naprawi\u0107, by zamiast parametru by\u0142a cena? <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Great plugin!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vellkan\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/87644f71b3da0844ddaa0789263a09a4?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/87644f71b3da0844ddaa0789263a09a4?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vellkan\/\" class=\"reviewer-name\">vellkan<\/a> on <span class=\"review-date\">January 14, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Really good plugin - really good and simple solution for Omnibus law in EU.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Netto\/Brutto<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/novumpack\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7b8347d60e108e24bb76e610430389c9?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7b8347d60e108e24bb76e610430389c9?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/novumpack\/\" class=\"reviewer-name\">novumpack<\/a> on <span class=\"review-date\">January 9, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Dzi\u0119ki za wtyczk\u0119. Bardzo przydatna darmowa wersja w obecnym czasie szczeg\u00f3\u0142nie dla ma\u0142ych sklep\u00f3w :) Jedna uwaga:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>W przypadku gdy w sklepie wprowadzane s\u0105 ceny NETTO dla produktu ale wy\u015bwietlane na frontendzie ceny BRUTTO to wtyczka pokazuje ostatni\u0105 cen\u0119 niestety NETTO. Przyda\u0142a by si\u0119 opcja wyboru jak ma by\u0107 wy\u015bwietlana cena - Netto czy brutto. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Super plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/aipok\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c1fe7490bc48a54ff45bfe2be0e148ef?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c1fe7490bc48a54ff45bfe2be0e148ef?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/aipok\/\" class=\"reviewer-name\">aipok<\/a> on <span class=\"review-date\">January 6, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Thank you for the great work. Very useful. It could be that there is a choice of display only for discounted products and not for all. Furthermore, there could be a choice of display only on the product page and not in the loop.<br \/>The plugin is under development and is fully functional.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Brakuj\u0105ca konfiguracja<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/drazewski\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/828fd1e3bba86f1fab87cbb0ca0d1ad4?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/828fd1e3bba86f1fab87cbb0ca0d1ad4?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/drazewski\/\" class=\"reviewer-name\">drazewski<\/a> on <span class=\"review-date\">January 2, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Dzi\u0119ki za darmow\u0105 wtyczk\u0119.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Jako \u017ce sam pracuj\u0119 nad czym\u015b podobnym chcia\u0142em tylko zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na dwie kwestie. Po pierwsze dobrze by\u0142oby aby da\u0142o si\u0119 to wy\u0142\u0105cza\u0107 na poszczeg\u00f3lnych stronach. Idealnie \u017ceby cen wy\u015bwietla\u0142a si\u0119 tylko w szczeg\u00f3\u0142owym widoku. Po drugie z tego co si\u0119&nbsp;orientowa\u0142em to sprzedawca ma obowi\u0105zek pokaza\u0107 t\u0105 cen\u0119 tylko w przypadku Promocji. Tak\u017ce dobrze by\u0142oby aby da\u0142o si\u0119 to skonfigurowa\u0107. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Inna kwestia, \u017ce wed\u0142ug prawa ma to by\u0107 cena nie za ostatnie 30 dni, ale za 30 dni przed wprowadzeniem obni\u017cki.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Dzia\u0142a<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/dobrystudio\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/325d160f3fef3477721fbdd41355b43c?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/325d160f3fef3477721fbdd41355b43c?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/dobrystudio\/\" class=\"reviewer-name\">dobrystudio<\/a> on <span class=\"review-date\">January 1, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p> <p>Wtyczka, dzia\u0142a i robi swoj\u0105 robot\u0119. Dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c z divi kt\u00f3rego u\u017cywam. Dzi\u0119kuj\u0119 Ci za jej stworzenie.<\/p>   <p>Fajnie by by\u0142o m\u00f3c jeszcze wybiera\u0107 kt\u00f3re klasy s\u0105 uruchamiane bo w tym momencie pokazuje si\u0119 to wsz\u0119dzie. A ja wola\u0142bym np. aby ta najni\u017csza cena pokazywa\u0142a si\u0119 tylko na stronach produktu. <\/p> <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Track WooCommerce\u00a9 Products prior prices history and display the lowest price in the last 30 days. This plugin allows your WC shop to be compliant wit &hellip;",
    "description": "<p>Track WooCommerce\u00a9 Products prior prices history and display the lowest price in the last 30 days. This plugin allows your WC shop to be compliant with European Commission Directive 98\/6\/EC Article 6a which specifies price reduction announcement policy.<\/p>\n<h3>Usage<\/h3>\n<p>The plugin works out of the box: install and activate and your discounted products will be compatible with Omnibus directive!<\/p>\n<p>Plugin is configurable via <code>WooCommerce<\/code> &gt; <code>Price History<\/code> screen. You can configure:<br \/>\n&#8618; Where to display the price history information:<br \/>\n&raquo; on the single product page<br \/>\n&raquo; upsell and related products<br \/>\n&raquo; main shop page<br \/>\n&raquo; product category pages<br \/>\n&raquo; product tag pages<br \/>\n&#8618; When to display minimal price (always or only when the product is on sale)<br \/>\n&#8618; How to count minimal price (the minimal from the moment product went on sale to 30 days before that moment or the minimal price from today to 30 days ago)<br \/>\n&#8618; How many days take into account when calculating minimal price (30 days by default)<br \/>\n&#8618; How to display the price history information<br \/>\n&#8618; What to do if the price didn&#8217;t change in the last N days (hide price information \/ display current price \/ display custom text)<\/p>\n<p>At the configuration screen you will find additional information how to configure the plugin to be compliant with Omnibus directive (European Commission Directive 98\/6\/EC Article 6a) and link to legal acts.<\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.9.0.zip",
    "upgrade_notice": [],
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/screenshot-1.png?rev=2840303",
            "caption": "Lowest price information displayed on single product page."
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/screenshot-2.png?rev=2848376",
            "caption": "WC Price History configured according to Omnibus directive."
        }
    },
    "tags": {
        "history": "history",
        "omnibus": "omnibus",
        "prices": "prices",
        "prior": "prior",
        "woocommerce": "woocommerce"
    },
    "stable_tag": "1.9.0",
    "versions": {
        "1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.0.zip",
        "1.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.1.zip",
        "1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.2.zip",
        "1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.3.zip",
        "1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.4.zip",
        "1.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.5.zip",
        "1.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.zip",
        "1.6.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.1.zip",
        "1.6.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.2.zip",
        "1.6.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.3.zip",
        "1.6.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.4.zip",
        "1.6.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.5.zip",
        "1.6.6": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.6.6.zip",
        "1.7": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.7.zip",
        "1.7.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.7.1.zip",
        "1.7.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.7.2.zip",
        "1.7.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.7.3.zip",
        "1.7.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.7.4.zip",
        "1.8.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.8.0.zip",
        "1.8.1": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.8.1.zip",
        "1.9.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.1.9.0.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-price-history.zip"
    },
    "business_model": "community",
    "repository_url": "https:\/\/github.com\/kkarpieszuk\/wc-price-history\/",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/buycoffee.to\/wpzlecenia",
    "banners": [],
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/icon-128x128.png?rev=2844093",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/wc-price-history\/assets\/icon-256x256.png?rev=2844093"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [],
    "preview_link": "",
    "language_packs": [
        {
            "type": "plugin",
            "slug": "wc-price-history",
            "language": "hu_HU",
            "version": "1.9.0",
            "updated": "2023-02-15 11:15:26",
            "package": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/translation\/plugin\/wc-price-history\/1.9.0\/hu_HU.zip"
        },
        {
            "type": "plugin",
            "slug": "wc-price-history",
            "language": "pl_PL",
            "version": "1.9.0",
            "updated": "2023-12-19 16:47:57",
            "package": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/translation\/plugin\/wc-price-history\/1.9.0\/pl_PL.zip"
        }
    ]
}