{
    "name": "Trendyol Pazaryeri Woocommerce \u0130\u00e7in (\u00dccretsiz)",
    "slug": "wc-trendyol",
    "version": "3.0.0",
    "author": "<a href=\"https:\/\/hayatikodla.net\/\/\">Hasan Y\u00fcksektepe<\/a>",
    "author_profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/hasanyuksektepe\/",
    "contributors": {
        "hasanyuksektepe": {
            "profile": "https:\/\/profiles.wordpress.org\/hasanyuksektepe\/",
            "avatar": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/50116462d54e26198e4595cdedd44c08?s=96&d=monsterid&r=g",
            "display_name": "Hasan Y\u00fcksektepe"
        }
    },
    "requires": "6.5",
    "tested": "6.5.2",
    "requires_php": "7.4",
    "requires_plugins": [
        "woocommerce"
    ],
    "compatibility": [],
    "rating": 100,
    "ratings": {
        "5": 1,
        "4": 0,
        "3": 0,
        "2": 0,
        "1": 0
    },
    "num_ratings": 1,
    "support_url": "https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/wc-trendyol\/",
    "support_threads": 0,
    "support_threads_resolved": 0,
    "active_installs": 100,
    "downloaded": 2652,
    "last_updated": "2024-04-14 5:03pm GMT",
    "added": "2022-09-15",
    "homepage": "https:\/\/https:\/\/hayatikodla.net",
    "sections": {
        "description": "<p>Bu eklenti ile trendyol ma\u011fazan\u0131z\u0131 woocommerce ile tam uyumlu hale giterebilirsiniz. Bu sayede tek bir panelden \u00fcr\u00fcnlerinizi y\u00f6ntebilirsiniz.<\/p>\n<p>\u015eu anki \u00f6zellikleri<\/p>\n<ul>\n<li>Ana marka se\u00e7me<\/li>\n<li>Toplu \u00fcr\u00fcn fiyat ve stok g\u00fcncelleme<\/li>\n<li>Toplu \u00fcr\u00fcn e\u015fle\u015ftirme<\/li>\n<\/ul>\n<p>Gelecek \u00f6zellikleri eklentiyi kullanan ki\u015filer \u00fccretsiz bir \u015fekilde alacakt\u0131r.<\/p>\n<p>daha geli\u015fmi\u015f ve daha fazla \u00f6zellik i\u00e7in PRO s\u00fcr\u00fcm\u00fc sat\u0131n alabilirsiniz.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/hayatikodla.net\/woocommerce-trendyol-entegrasyonu-pro\/\" rel=\"nofollow ugc\">Woocommerce Trendyol Entegrasyon<\/a><\/p>\n",
        "installation": "<p>Eklentinin kurulumu i\u00e7in 2 yol vard\u0131r.<\/p>\n<p>Otomatik Kurulum<\/p>\n<ol>\n<li>WordPress sitenizde &#8220;Eklentiler \/ Yeni Ekle&#8221; men\u00fcs\u00fcne gidin.<\/li>\n<li>Sa\u011f k\u0131s\u0131mdan &#8220;Eklentilerde Ara&#8221; yaz\u0131 kutusuna &#8220;Woocommerce Trendyol&#8221; yazarak eklentiyi bulup &#8220;Y\u00fckle&#8221; ve &#8220;Etkinle\u015ftir&#8221; butonuna basarak kurabilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Manuel Kurulum<br \/>\n1. Bu sayfadaki sa\u011f \u00fcstten bulunan &#8220;Download&#8221; butonua basarak eklentiyi zip halinde indirim.<br \/>\n2. WordPress sitenizde &#8220;Eklentiler \/ Yeni Ekle&#8221; men\u00fcs\u00fcnde gidin.<br \/>\n3. Sayfan\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131nda bulunan &#8220;Eklenti Y\u00fckle&#8221; butonuna bas\u0131n.<br \/>\n4. A\u00e7\u0131lan panelde &#8220;Dosya Se\u00e7&#8221; butonu bas\u0131n ve indirdi\u011finiz dosyay\u0131 se\u00e7ip &#8220;\u015eimdi Kur&#8221; butonuna bas\u0131n ve sonras\u0131nda gelen sayfada &#8220;Etkinle\u015ftir&#8221; se\u00e7ip eklentiyi kullanabilirsiniz.<\/p>\n",
        "faq": "\n<dt id='woocommerce%20trendyol%20entegrasyon%20eklentisi%20ne%20%C4%B0%C5%9Fe%20yarar%3F'>\nWoocommerce Trendyol Entegrasyon Eklentisi Ne \u0130\u015fe Yarar?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Bu eklenti ile wordpress alt yap\u0131l\u0131 ve woocommerce destekli web sitenizi Trendyol entegrasyonunu yaparak \u00fcr\u00fcnlerinizi y\u00f6ntebilirsiniz.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='web%20sitemi%20trendyol%20entegrasyonunu%20nas%C4%B1l%20yapar%C4%B1m%3F'>\nWeb Sitemi Trendyol Entegrasyonunu Nas\u0131l Yapar\u0131m?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Eklentiyi kurduktan sonra a\u00e7\u0131lan sayfadan veya websitenizin admin panelinden &#8220;Woocommerce \/ Trenyol Ayarlar\u0131&#8221; men\u00fcs\u00fcnden talimatlar\u0131 izleyerek 1dk i\u00e7inde entegrasyonu yapabilirsiniz.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='bu%20eklentiyi%20neden%20kurmal%C4%B1y%C4%B1m%3F'>\nBu eklentiyi neden kurmal\u0131y\u0131m?\n<\/h4>\n<p>\n<p>E-ticaret yeni ba\u015flad\u0131ysan\u0131z ve bir wordpress siteniz varsa. T\u00fcm pazar yerlerinin panellerini \u00f6\u011frenmeniz gerekecektir. Her pazar yerinin paneli farkl\u0131 \u015fekilde kullan\u0131lmaktad\u0131r.<br \/>\nSizi bu y\u00fckten kuratarak zaten al\u0131\u015f\u0131k oldu\u011funu wordpress panelinden t\u00fcm \u00fcr\u00fcnlerinizi tek yerden y\u00f6netme imkan\u0131 veriyoruz.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C3%9Cr%C3%BCn%20aktarma%20bu%20eklentide%20var%20m%C4%B1%3F'>\n\u00dcr\u00fcn aktarma bu eklentide var m\u0131?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Hay\u0131r. \u00dcr\u00fcn aktarma \u00f6zelli\u011fi eklentinin pro s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde mevcuttur. \u0130ster Trendyoldan sitenize isterseniz sitenizden Trendyola aktarma yapabilirsiniz.<br \/>\nPro s\u00fcr\u00fcm\u00fcne ula\u015fmak i\u00e7in <a href=\"https:\/\/hayatikodla.net\/urun\/woocommerce-trendyol-entegrasyonu-pro\/\" rel=\"nofollow ugc\">Woocommerce Pro<\/a> linkinden sat\u0131n alabilirsiniz.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C3%9Cr%C3%BCn%20listesinde%20%C3%BCr%C3%BCn%20e%C5%9Flemedi%20olarak%20g%C3%B6z%C3%BCk%C3%BCyor%3F'>\n\u00dcr\u00fcn listesinde \u00fcr\u00fcn e\u015flemedi olarak g\u00f6z\u00fck\u00fcyor?\n<\/h4>\n<p>\n<p>\u00dcr\u00fcn listesinde sitenizin yava\u015falamamas\u0131 i\u00e7in arkaplanda her 10 dakikada bir \u00fcr\u00fcnleri kontrol edilir. Hen\u00fcz \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz e\u015fle\u015fmediyse 10dk sonra tekrar kontrol etmelisiniz.<\/p>\n<\/p>\n\n",
        "changelog": "<h4>3.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti yeniden yaz\u0131ld\u0131<\/li>\n<li>Eklentinin \u00f6nemli \u00f6zellikleri ayr\u0131ld\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti yeniden yaz\u0131ld\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Woocommerce eklentisi kurulu olmad\u0131\u011f\u0131nda hata vermesi d\u00fczeltildi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Woocommerce Trendyol Entegrasyonu Pro Banner Eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00dcr\u00fcn detay marka sorunu giderildi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn e\u015fitleme sorunu giderildi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Geribildirim deste\u011fi eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Pro linki eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti aktifle\u015ftirilince otomatik ayarlar sayfas\u0131na y\u00f6nlendirme eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Marka arama eklendi<\/li>\n<li>Kategori e\u015fle\u015ftirme eklendi<\/li>\n<li>Komisyon hesaplama eklendi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn yorum ve soru cevap \u00e7ekme \u00f6zelli\u011fi eklendi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn stok g\u00fcncelleme eklendi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn marka g\u00fcncelleme eklendi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn fiyat ve indirimli fiyat g\u00fcnelleme eklendi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn sku veya barkod ile \u00fcr\u00fcn e\u015fle\u015ftirme eklendi<\/li>\n<li>\u00dcr\u00fcn sayfas\u0131ndaki uzun bekleme sorunu giderildi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130lk y\u00fckleme<\/li>\n<\/ul>\n",
        "screenshots": "<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-1.png?rev=2972000\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-1.png?rev=2972000\" alt=\"Trendyol Tablo\"><\/a><p>Trendyol Tablo<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-2.png?rev=3070224\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-2.png?rev=3070224\" alt=\"Trendyol Ayarlar\u0131\"><\/a><p>Trendyol Ayarlar\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-3.png?rev=3070224\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-3.png?rev=3070224\" alt=\"Kategori E\u015fle\u015ftirme\"><\/a><p>Kategori E\u015fle\u015ftirme<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-4.png?rev=3070224\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-4.png?rev=3070224\" alt=\"M\u00fc\u015fteri Yorumlar\u0131\"><\/a><p>M\u00fc\u015fteri Yorumlar\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-5.png?rev=3070224\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-5.png?rev=3070224\" alt=\"Toplu \u00dcr\u00fcn E\u015fle\u015ftirme\"><\/a><p>Toplu \u00dcr\u00fcn E\u015fle\u015ftirme<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-6.png?rev=3070224\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-6.png?rev=3070224\" alt=\"Toplu Fiyat ve Stok G\u00fcncelleme\"><\/a><p>Toplu Fiyat ve Stok G\u00fcncelleme<\/p><\/li><\/ol>",
        "reviews": "<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Yetersiz ve Baz\u0131 \u0130\u015flevler \u00c7al\u0131\u015fm\u0131yor<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/rastgelelik\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e681473cb8165c6e761e1744a9c26e5?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e681473cb8165c6e761e1744a9c26e5?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/rastgelelik\/\" class=\"reviewer-name\">Rastgelelik Arama <small>(rastgelelik)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">September 27, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">\u00c7ok gerekli bir eklenti. Ancak baz\u0131 i\u015flevleri ne yaz\u0131k ki \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:list -->\n<ul><!-- wp:list-item -->\n<li>Marka bulunmuyor, <\/li>\n<!-- \/wp:list-item -->\n\n<!-- wp:list-item -->\n<li>\u00dcr\u00fcn detay\u0131nda Trendyol barkodu eklendi\u011fi halde tan\u0131m\u0131yor ve kay\u0131t sonras\u0131 tekrar siliniyor. <\/li>\n<!-- \/wp:list-item -->\n\n<!-- wp:list-item -->\n<li>\u00dccretsiz s\u00fcr\u00fcm\u00fc yetersiz, \u00fccretlisi ise sadece Trendyol i\u00e7in \u00e7ok pahal\u0131. <\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><\/ul>\n<!-- \/wp:list -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">**** YUKARIDAK\u0130 T\u00dcM EKS\u0130KLER G\u0130DER\u0130LM\u0130\u015e. *** <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">\u015euan tam istedi\u011fim eklenti. Tavsiye ederim. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n"
    },
    "short_description": "Trendyol pazaryerindeki ma\u011fazan\u0131z ile wordpress (Woocommerce) entegrasyonu yapabilirsiniz.",
    "description": "<p>Bu eklenti ile trendyol ma\u011fazan\u0131z\u0131 woocommerce ile tam uyumlu hale giterebilirsiniz. Bu sayede tek bir panelden \u00fcr\u00fcnlerinizi y\u00f6ntebilirsiniz.<\/p>\n<p>\u015eu anki \u00f6zellikleri<\/p>\n<ul>\n<li>Ana marka se\u00e7me<\/li>\n<li>Toplu \u00fcr\u00fcn fiyat ve stok g\u00fcncelleme<\/li>\n<li>Toplu \u00fcr\u00fcn e\u015fle\u015ftirme<\/li>\n<\/ul>\n<p>Gelecek \u00f6zellikleri eklentiyi kullanan ki\u015filer \u00fccretsiz bir \u015fekilde alacakt\u0131r.<\/p>\n<p>daha geli\u015fmi\u015f ve daha fazla \u00f6zellik i\u00e7in PRO s\u00fcr\u00fcm\u00fc sat\u0131n alabilirsiniz.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/hayatikodla.net\/woocommerce-trendyol-entegrasyonu-pro\/\" rel=\"nofollow ugc\">Woocommerce Trendyol Entegrasyon<\/a><\/p>\n",
    "download_link": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.3.0.0.zip",
    "upgrade_notice": {
        "": "<p>Eklentiyi g\u00fcncellemeden \u00f6nce a\u00e7\u0131kla k\u0131sm\u0131n\u0131 mutlaka okuyun.<\/p>"
    },
    "screenshots": {
        "1": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-1.png?rev=2972000",
            "caption": "Trendyol Tablo"
        },
        "2": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-2.png?rev=3070224",
            "caption": "Trendyol Ayarlar\u0131"
        },
        "3": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-3.png?rev=3070224",
            "caption": "Kategori E\u015fle\u015ftirme"
        },
        "4": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-4.png?rev=3070224",
            "caption": "M\u00fc\u015fteri Yorumlar\u0131"
        },
        "5": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-5.png?rev=3070224",
            "caption": "Toplu \u00dcr\u00fcn E\u015fle\u015ftirme"
        },
        "6": {
            "src": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/screenshot-6.png?rev=3070224",
            "caption": "Toplu Fiyat ve Stok G\u00fcncelleme"
        }
    },
    "tags": {
        "ucretsiz-trendyol-entegrasyonu": "\u00dccretsiz trendyol entegrasyonu",
        "siparis": "sipari\u015f",
        "stok-esitleme": "stok e\u015fitleme",
        "trendyol": "trendyol",
        "woocommerce": "woocommerce"
    },
    "stable_tag": "3.0.0",
    "versions": {
        "1.0.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.0.0.zip",
        "1.0.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.0.3.zip",
        "1.0.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.0.4.zip",
        "1.0.5": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.0.5.zip",
        "1.1.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.1.0.zip",
        "1.2": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.2.zip",
        "1.3": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.3.zip",
        "1.4": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.1.4.zip",
        "2.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.2.0.zip",
        "3.0.0": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.3.0.0.zip",
        "trunk": "https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-trendyol.zip"
    },
    "business_model": false,
    "repository_url": "",
    "commercial_support_url": "",
    "donate_link": "https:\/\/hayatikodla.net\/hasan-yuksektepe-kimdir\/",
    "banners": {
        "low": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/banner-772x250.png?rev=3070224",
        "high": false
    },
    "icons": {
        "1x": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/icon-128x128.png?rev=2785136",
        "2x": "https:\/\/ps.w.org\/wc-trendyol\/assets\/icon-256x256.png?rev=2785136"
    },
    "blocks": [],
    "block_assets": [],
    "author_block_count": 0,
    "author_block_rating": 100,
    "blueprints": [
        {
            "filename": "blueprint.json",
            "url": "https:\/\/wordpress.org\/plugins\/wp-json\/plugins\/v1\/plugin\/wc-trendyol\/blueprint.json?rev=3071109"
        }
    ],
    "preview_link": "https:\/\/wordpress.org\/plugins\/wc-trendyol\/?preview=1",
    "language_packs": []
}